{"_embedded": {"uasgs": [{"id":"120041","nome":"0042-HOSPITAL DE AERONAUTICA DOS AFONSOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"273167","nome":"01.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/DNER\/MT\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"273011","nome":"03.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"273028","nome":"04.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL","sigla_uf":"PE"},{"id":"273043","nome":"05.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL","sigla_uf":"BA"},{"id":"273056","nome":"06.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"273100","nome":"08.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"273110","nome":"09.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL","sigla_uf":"PR"},{"id":"167250","nome":"1 BATALHAO DE COMUNICACOES DIVISIONARIO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160250","nome":"1 BATALHAO DE COMUNICACOES DIVISIONARIO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160252","nome":"1 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160339","nome":"1 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"RN"},{"id":"167339","nome":"1 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"RN"},{"id":"167253","nome":"1 BATALHAO DE GUARDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160253","nome":"1 BATALHAO DE GUARDA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167006","nome":"1 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"AM"},{"id":"160006","nome":"1 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167254","nome":"1 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO (ES)","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160254","nome":"1 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO(ES)\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167255","nome":"1 BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160255","nome":"1 BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167256","nome":"1 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160256","nome":"1 BATALHAO LOGISTICO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160257","nome":"1 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167030","nome":"1 COMPANHIA DE INFANTARIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"160030","nome":"1 COMPANHIA DE INFANTARIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"167382","nome":"1 DIVISAO DE LEVANTAMENTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160382","nome":"1 DIVISAO DE LEVANTAMENTO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160338","nome":"1 ESQUADRAO DE CAVALARIA LEVE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167338","nome":"1 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167259","nome":"1 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160259","nome":"1 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160260","nome":"1 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA DA SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167260","nome":"1 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA DE SELVA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167261","nome":"1 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160540","nome":"1 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160261","nome":"1 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167262","nome":"1 REGIMENTO DE CARROS DE COMBATE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160262","nome":"1 REGIMENTO DE CARROS DE COMBATE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167052","nome":"1 REGIMENTO DE CAVALARIA DE GUARDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160052","nome":"1 REGIMENTO DE CAVALARIA DE GUARDA-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"167376","nome":"1 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160376","nome":"1 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"795120","nome":"1.BATALHAO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167307","nome":"1.DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160307","nome":"1.DEPOSITO DE SUPRIMENTO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167022","nome":"1\/1 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"AM"},{"id":"240023","nome":"1\u00aa REUNI\u00e3O DE CH. DE E. DA COM. S.A.DE NA\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"DF"},{"id":"926549","nome":"1\u00aa SUBSE\u00e7\u00e3O JUD DE VIT\u00f3RIA DA CONQUISTA","sigla_uf":"BA"},{"id":"160447","nome":"1\u00ba BATALH\u00e3O FERROVI\u00e1RIO","sigla_uf":"SC"},{"id":"926006","nome":"1\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"167447","nome":"10 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"SC"},{"id":"167114","nome":"10 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"160114","nome":"10 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167354","nome":"10 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160354","nome":"10 BATALHAO LOGISTICO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167355","nome":"10 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"RS"},{"id":"160355","nome":"10 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"130081","nome":"10 DISTRITO DE METEOROLOGIA DE GOIANIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"167184","nome":"10 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160184","nome":"10 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160043","nome":"10 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA DE SELVA","sigla_uf":"RR"},{"id":"160549","nome":"10 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINAN\u00c7AS","sigla_uf":"CE"},{"id":"167133","nome":"10 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"MS"},{"id":"167023","nome":"10. COMPANHIA DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"PE"},{"id":"167049","nome":"10. DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"CE"},{"id":"160049","nome":"10. DEPOSITO DE SUPRIMENTO\/MEX - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"926024","nome":"10\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"160023","nome":"10A. COMPANHIA DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"PE"},{"id":"160107","nome":"11 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"MG"},{"id":"167107","nome":"11 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"MG"},{"id":"167053","nome":"11 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160053","nome":"11 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"167263","nome":"11 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160263","nome":"11 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160054","nome":"11 INSPETORIA DE CONTABIL.E FINANCAS-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"167152","nome":"11 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"MS"},{"id":"167072","nome":"11. DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160072","nome":"11. DEPOSITO DE SUPRIMENTOS-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"160126","nome":"11.BATALHAO DE INFANTARIA DE MONTANHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167126","nome":"11.BATALHAO DE INFANTARIA DE MONTANHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926457","nome":"11\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"167264","nome":"111 COMPANHIA DE APOIO DE MATERIAL BELICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160264","nome":"111 COMPANHIA DE APOIO DE MATERIAL BELICO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167356","nome":"12 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"RS"},{"id":"160356","nome":"12 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167108","nome":"12 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"160108","nome":"12 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"160115","nome":"12 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"MG"},{"id":"167115","nome":"12 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"MG"},{"id":"167357","nome":"12 COMPANHIA DE COMUNICACOES","sigla_uf":"RS"},{"id":"160357","nome":"12 COMPANHIA DE COMUNICACOES","sigla_uf":"RS"},{"id":"160470","nome":"12 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"SP"},{"id":"167470","nome":"12 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"SP"},{"id":"160544","nome":"12 INSPETORIA DE CONT.FINANCAS DO EXERCITO\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167009","nome":"12 INSPETORIA DE CONTAB.FINANCAS DO EXERCITO","sigla_uf":"AM"},{"id":"160009","nome":"12 INSPETORIA DE CONTAB.FINANCAS\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167383","nome":"12 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160383","nome":"12 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167018","nome":"12. BATALHAO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"AM"},{"id":"160018","nome":"12. BATALHAO DE SUPRIMENTO\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"926044","nome":"12\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"160232","nome":"13 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167232","nome":"13 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167128","nome":"13 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"MG"},{"id":"160128","nome":"13 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"MG"},{"id":"167429","nome":"13 COMPANHIA DE COMUNICACOES","sigla_uf":"RS"},{"id":"160429","nome":"13 COMPANHIA DE COMUNICACOES\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167406","nome":"13 COMPANHIA DEPOSITO ARMAMENTO E MUNICAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160406","nome":"13 COMPANHIA DEPOSITO ARMAMENTO E MUNICAO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167366","nome":"13 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160366","nome":"13 GRUPO DE ATILHARIA DE CAMPANHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160478","nome":"13 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"SP"},{"id":"80005","nome":"13.REG.TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"167178","nome":"14 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160178","nome":"14 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160185","nome":"14 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"PE"},{"id":"167185","nome":"14 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160499","nome":"14 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167499","nome":"14 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167123","nome":"14 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"160123","nome":"14 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"160450","nome":"14 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"SC"},{"id":"167450","nome":"14 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"SC"},{"id":"273017","nome":"14.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"167174","nome":"15 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"PB"},{"id":"160524","nome":"15 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167524","nome":"15 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160210","nome":"15 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"PR"},{"id":"160230","nome":"15 COMPANHIA DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"PR"},{"id":"167230","nome":"15 COMPANHIA DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"PR"},{"id":"167229","nome":"15 GRUPO DE ART.DE CAMP.AUTOPROPULSADO-15 GAC","sigla_uf":"PR"},{"id":"160229","nome":"15 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMP.AUTOPROPULSADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167265","nome":"15 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160265","nome":"15 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160174","nome":"15.BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"160209","nome":"15\u00aa BRIGADA DE INFANTARIA MECANIZADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167209","nome":"15\u00aa BRIGADA DE INFANTARIA MECANIZADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167227","nome":"15\u00aa COMPANHIA DE INFANTARIA MECANIZADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"160227","nome":"15\u00aa COMPANHIA DE INFANTARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"343029","nome":"15\u00aa SUPERINTENDENCIA REGIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"167340","nome":"16 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"RN"},{"id":"160340","nome":"16 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"RN"},{"id":"167055","nome":"16 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160055","nome":"16 BATALHAO LOGISTICO- MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"160442","nome":"16 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SC"},{"id":"167432","nome":"16 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160432","nome":"16 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167172","nome":"16 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PB"},{"id":"167378","nome":"16. ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"273126","nome":"16.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL","sigla_uf":"SC"},{"id":"160378","nome":"16\u00ba ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"160025","nome":"16A BASE LOGISTICA\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"343037","nome":"16A SUPERINTENDENCIA REGIONAL\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"167145","nome":"17 BATALHAO DE FRONTEIRA","sigla_uf":"MS"},{"id":"167116","nome":"17 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"MG"},{"id":"160116","nome":"17 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"MG"},{"id":"160032","nome":"17 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"BA"},{"id":"167032","nome":"17 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"BA"},{"id":"160341","nome":"17 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RN"},{"id":"167341","nome":"17 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RN"},{"id":"167131","nome":"17 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"MS"},{"id":"160145","nome":"17. BATALHAO DE FRONTEIRA-MEX","sigla_uf":"MS"},{"id":"167350","nome":"17A BASE LOGISTICA","sigla_uf":"RO"},{"id":"160350","nome":"17A BASE LOGISTICA-MEX\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"343035","nome":"17A SUPERINTENDENCIA REGIONAL","sigla_uf":"AL"},{"id":"167384","nome":"18 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160384","nome":"18 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167029","nome":"18 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"BA"},{"id":"160029","nome":"18 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"BA"},{"id":"167159","nome":"18 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"MT"},{"id":"160159","nome":"18 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA-MEX\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"273007","nome":"18.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL","sigla_uf":"PI"},{"id":"343034","nome":"18\u00aa SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO IPHAN","sigla_uf":"MS"},{"id":"160136","nome":"18\u00ba BATALH\u00e3O DE TRANSPORTE","sigla_uf":"MS"},{"id":"167136","nome":"18\u00ba BATALH\u00e3O DE TRASNPORTE","sigla_uf":"MS"},{"id":"400001","nome":"18A SUPERINTENDENCIA REGIONAL\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"167033","nome":"19 BATALHAO DE CACADORES","sigla_uf":"BA"},{"id":"160033","nome":"19 BATALHAO DE CACADORES","sigla_uf":"BA"},{"id":"167433","nome":"19 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160433","nome":"19 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167266","nome":"19 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160266","nome":"19 BATALHAO LOGISTICO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167453","nome":"19 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SE"},{"id":"167420","nome":"19 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160420","nome":"19 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167418","nome":"19 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160418","nome":"19 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"343036","nome":"19\u00aa SUPERINTENDENCIA REGIONAL","sigla_uf":"PI"},{"id":"160482","nome":"1A. BRIGADA DE INFANTARIA DE SELVA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"240001","nome":"1A.COMISSAO BRASILEIRA DEMARCADORA DE LIMITES","sigla_uf":"PA"},{"id":"167155","nome":"2  BATALHAO DE FRONTEIRA","sigla_uf":"MT"},{"id":"167498","nome":"2 BATALHAO DE CACADORES","sigla_uf":"SP"},{"id":"167477","nome":"2 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"SP"},{"id":"160477","nome":"2 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"SP"},{"id":"167203","nome":"2 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"PI"},{"id":"160203","nome":"2 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"PI"},{"id":"160155","nome":"2 BATALHAO DE FRONTEIRA","sigla_uf":"MT"},{"id":"160161","nome":"2 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167161","nome":"2 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"160498","nome":"2 BATALHAO DE INFANTARIA LEVE","sigla_uf":"SP"},{"id":"167267","nome":"2 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO (ES)","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160267","nome":"2 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO(ES)-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160484","nome":"2 BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167484","nome":"2 BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167106","nome":"2 BATALHAO FERROVIARIO","sigla_uf":"MG"},{"id":"160106","nome":"2 BATALHAO FERROVI\u00e1RIO","sigla_uf":"MG"},{"id":"160463","nome":"2 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167434","nome":"2 BATERIA DE ARTILHARIA ANTIAEREA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160434","nome":"2 BATERIA DE ARTILHARIA ANTIAEREA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167268","nome":"2 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160268","nome":"2 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167153","nome":"2 COMPANHIA DE FRONTEIRA","sigla_uf":"MS"},{"id":"160469","nome":"2 GRUPO ARTILHARIA CAMPANHA AUTOPROPULSADO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167469","nome":"2 GRUPO ARTILHARIA CAMPANHA AUTOPROPULSADO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167473","nome":"2 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA","sigla_uf":"SP"},{"id":"160473","nome":"2 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA","sigla_uf":"SP"},{"id":"160497","nome":"2 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"167497","nome":"2 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"160541","nome":"2 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"167478","nome":"2 REGIMENTO DE CARROS DE COMBATE","sigla_uf":"SP"},{"id":"160270","nome":"2 REGIMENTO DE CAVALARIA DE GUARDA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167428","nome":"2 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160428","nome":"2 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"795130","nome":"2.BATALHAO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167236","nome":"2\u00aa COMPANHIA DE INFATANRIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160236","nome":"2\u00aa COMPANHIA DE INFATANRIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"273001","nome":"2\u00aa UNIDADE DE INFRA-ESTRUTURA TERRESTRE","sigla_uf":"PA"},{"id":"167463","nome":"2\u00ba BATALH\u00c3O LOG\u00cdSTICO LEVE","sigla_uf":"SP"},{"id":"167056","nome":"2\u00ba CENTRO DE GEINFORMA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"160056","nome":"2\u00ba CENTRO DE GEOINFORMA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926025","nome":"2\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"926709","nome":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE TRAEMEMB\u00c9","sigla_uf":"SP"},{"id":"160211","nome":"20 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167211","nome":"20 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167003","nome":"20 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"AL"},{"id":"160003","nome":"20 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"160455","nome":"20 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"SP"},{"id":"167455","nome":"20 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"SP"},{"id":"167512","nome":"20 REGIMENTO DE CAVALARIA BLINDADO","sigla_uf":"MS"},{"id":"273037","nome":"20.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/DNER\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"167271","nome":"21 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160271","nome":"21 BATALHAO LOGISTICO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160187","nome":"21 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"PE"},{"id":"167187","nome":"21 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"PE"},{"id":"167272","nome":"21 GRUPO DE ARTILHARIA CAMPANHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160272","nome":"21 GRUPO DE ARTILHARIA CAMPANHA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160494","nome":"21.DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167494","nome":"21.DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"160022","nome":"21\u00aa COMPANHIA DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"AM"},{"id":"343033","nome":"21A SUPERINTENDENCIA REGIONAL - ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"167547","nome":"22 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"TO"},{"id":"160456","nome":"22 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167456","nome":"22 BATALHAO LOGISTICO LEVE","sigla_uf":"SP"},{"id":"167436","nome":"22 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160436","nome":"22 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160476","nome":"22.DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167476","nome":"22.DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"160547","nome":"22\u00ba BATALH\u00e3O DE INFANTARIA","sigla_uf":"TO"},{"id":"273088","nome":"22\u00ba DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"167044","nome":"23 BATALHAO DE CACADORES","sigla_uf":"CE"},{"id":"160044","nome":"23 BATALHAO DE CACADORES\/MEX - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"167440","nome":"23 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"160440","nome":"23 BATALHAO DE INFANTARIA - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"160520","nome":"23 BATALHAO LOGISTICO DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167520","nome":"23 BATALHAO LOGISTICO DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167175","nome":"23 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"PB"},{"id":"167101","nome":"23 COMPANHIA DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"GO"},{"id":"160101","nome":"23 COMPANHIA DE ENGENHARIA DE COMBATE-MEX\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"160081","nome":"23 ESQUADRAO DE CAVALARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167081","nome":"23 ESQUADRAO DE CAVALARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926660","nome":"23\u00aa VARA FEDERAL DE GARANHUNS","sigla_uf":"PE"},{"id":"167105","nome":"24 BATALHAO DE CACADORES","sigla_uf":"MA"},{"id":"167273","nome":"24 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160273","nome":"24 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167342","nome":"24 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"RN"},{"id":"160342","nome":"24 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"RN"},{"id":"160105","nome":"24\u00ba BATALH\u00c3O DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"MA"},{"id":"160204","nome":"25 BATALHAO DE CACADORES","sigla_uf":"PI"},{"id":"167204","nome":"25 BATALHAO DE CACADORES","sigla_uf":"PI"},{"id":"167274","nome":"25 BATALHAO LOGISTICO (ES)","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160274","nome":"25 BATALHAO LOGISTICO(ES)-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167045","nome":"25 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"CE"},{"id":"160045","nome":"25 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/MEX - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"167361","nome":"25 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160361","nome":"25 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167205","nome":"26 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"PI"},{"id":"160205","nome":"26 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"PI"},{"id":"160228","nome":"26 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167228","nome":"26 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167212","nome":"27 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160212","nome":"27 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167104","nome":"27 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"MA"},{"id":"167375","nome":"27 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160375","nome":"27 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167454","nome":"28 BATALHAO DE CACADORES","sigla_uf":"SE"},{"id":"160465","nome":"28 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167522","nome":"28 BATALHAO LOGISITICO","sigla_uf":"MS"},{"id":"160522","nome":"28 BATALHAO LOGISTICO MECANIZADO","sigla_uf":"MS"},{"id":"167162","nome":"28 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"PA"},{"id":"160162","nome":"28 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"PA"},{"id":"167441","nome":"28 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"SC"},{"id":"160441","nome":"28 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA-MEX\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"167407","nome":"29 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160407","nome":"29 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167010","nome":"29 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"AM"},{"id":"160010","nome":"29 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167371","nome":"29 GRUPO DE ARTILHARIA DE C.AUTO PROPULSADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160371","nome":"29 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"100002","nome":"2A.CIRCUNSCRICAO JUDICIARIA","sigla_uf":"RR"},{"id":"240002","nome":"2A.COMISSAO BRASILEIRA DEMARCADORA DE LIMITES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167385","nome":"3 BATALHAO DE COMUNICACOES DO EXERCITO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160385","nome":"3 BATALHAO DE COMUNICACOES DO EXERCITO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167367","nome":"3 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"RS"},{"id":"160367","nome":"3 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167202","nome":"3 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"PI"},{"id":"160202","nome":"3 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"PI"},{"id":"167337","nome":"3 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160337","nome":"3 BATALHAO DE INFANTARIA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167386","nome":"3 BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160386","nome":"3 BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167368","nome":"3 BATALHAO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160368","nome":"3 BATALHAO DE SUPRIMENTO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167362","nome":"3 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160362","nome":"3 BATALHAO LOGISTICO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160486","nome":"3 CENTRO DE TELEMATICA DO EXERCITO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167486","nome":"3 CENTRO DE TELEMATICA DO EXERCITO","sigla_uf":"SP"},{"id":"160516","nome":"3 CIA DO 33 BATALHAO DE INF.MOTORIZADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"160092","nome":"3 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/MEX\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"167526","nome":"3 COMPANHIA DE ENGENHARIA DE COMB. MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160526","nome":"3 COMPANHIA DE ENGENHARIA DE COMB.MECAN.\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160517","nome":"3 COMPANHIA DO 63 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"167517","nome":"3 COMPANHIA DO 63 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"167179","nome":"3 DIVISAO DE LEVANTAMENTO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160179","nome":"3 DIVISAO DE LEVANTAMENTO","sigla_uf":"PE"},{"id":"167057","nome":"3 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160057","nome":"3 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"788010","nome":"3 ESQUADRAO DE HELICOPTEROS DE EMPREGO GERAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"167369","nome":"3 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160369","nome":"3 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167409","nome":"3 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/AP","sigla_uf":"RS"},{"id":"160409","nome":"3 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/AP\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167387","nome":"3 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160542","nome":"3 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160387","nome":"3 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167388","nome":"3 REGIMENTO DE CAVALARIA DE GUARDA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160388","nome":"3 REGIMENTO DE CAVALARIA DE GUARDA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167363","nome":"3 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160363","nome":"3 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"795140","nome":"3.BATALHAO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160521","nome":"3\u00aa BATERIA DE ARTILHARIA ANTIA\u00c9REA","sigla_uf":"MS"},{"id":"167521","nome":"3\u00aa BATERIA DE ARTILHARIA ANTIA\u00c9REA","sigla_uf":"MS"},{"id":"167137","nome":"3\u00ba BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"AM"},{"id":"160137","nome":"3\u00ba BATALH\u00c3O DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"AM"},{"id":"926012","nome":"3\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"78801","nome":"3\u00ba ESQUADR\u00e3O DE HELIC\u00d3PTEROS DE EMPREGO GERAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"160207","nome":"3\u00ba REGIMENTO DE CARROS DE COMBATE","sigla_uf":"PR"},{"id":"167207","nome":"3\u00baREGIMENTO DE CARROS DE COMBATE","sigla_uf":"PR"},{"id":"167206","nome":"30 BATALHAO DE INFANTARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160206","nome":"30 BATALHAO DE INFANTARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167173","nome":"31 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"PB"},{"id":"167347","nome":"31 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"RO"},{"id":"160347","nome":"31 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"167277","nome":"31 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA (ES)","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160277","nome":"31 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA(ES)-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167247","nome":"32 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160247","nome":"32 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167058","nome":"32 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160058","nome":"32 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"160208","nome":"33 BATALHAO DE INFANTARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167208","nome":"33 BATALHAO DE INFANTARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167226","nome":"34 BATALHAO DE INFANTARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160226","nome":"34 BATALHAO DE INFANTARIA MECANIZADO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160028","nome":"35 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"167028","nome":"35 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"167130","nome":"36 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"MG"},{"id":"160130","nome":"36 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO - MEX","sigla_uf":"MG"},{"id":"160471","nome":"37 BATALHAO DE INFANTARIA LEVE (37\u00ba BIL)","sigla_uf":"SP"},{"id":"167471","nome":"37 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"SP"},{"id":"513910","nome":"37904 - GERENCIA EXECUTIVA PELOTAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167093","nome":"38  BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"160093","nome":"38  BATALHAO DE INFANTARIA\/MEX\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"167474","nome":"39 BATALHAO DE INFANTARIA LEVE","sigla_uf":"SP"},{"id":"160144","nome":"3A.COMPANHIA DE FRONTEIRA E FORTE COIMBRA","sigla_uf":"MS"},{"id":"167144","nome":"3A.COMPANHIA DE FRONTEIRA E FORTE COIMBRA","sigla_uf":"MS"},{"id":"443416","nome":"3CMBIO- ESEC MATA PRETA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"167188","nome":"4 BATALHAO DE COMUNICACOES DO EXERCITO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160188","nome":"4 BATALHAO DE COMUNICACOES DO EXERCITO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160113","nome":"4 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"MG"},{"id":"167113","nome":"4 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"MG"},{"id":"167027","nome":"4 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"BA"},{"id":"160027","nome":"4 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO - MEX","sigla_uf":"BA"},{"id":"160475","nome":"4 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167475","nome":"4 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167180","nome":"4 BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160180","nome":"4 BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO","sigla_uf":"PE"},{"id":"167410","nome":"4 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160410","nome":"4 BATALHAO LOGISTICO EM SANTA MARIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160485","nome":"4 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167485","nome":"4 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167109","nome":"4 COMPANHIA DE COMUNICACOES","sigla_uf":"MG"},{"id":"160109","nome":"4 COMPANHIA DE COMUNICACOES","sigla_uf":"MG"},{"id":"160034","nome":"4 COMPANHIA DE GUARDA","sigla_uf":"BA"},{"id":"167034","nome":"4 COMPANHIA DE GUARDA","sigla_uf":"BA"},{"id":"167150","nome":"4 COMPANHIA ENGENHARIA CMB MEC","sigla_uf":"MS"},{"id":"167011","nome":"4 DIVISAO DE LEVANTAMENTO","sigla_uf":"AM"},{"id":"160011","nome":"4 DIVISAO DE LEVANTAMENTO\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"160007","nome":"4 ESQUADRAO DE AVIACAO DO EXERCITO","sigla_uf":"AM"},{"id":"167007","nome":"4 ESQUADRAO DE AVIACAO DO EXERCITO","sigla_uf":"AM"},{"id":"167125","nome":"4 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"MG"},{"id":"160125","nome":"4 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"MG"},{"id":"160127","nome":"4 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167127","nome":"4 GRUPO DE ARTILHARIA ANTIAEREA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167117","nome":"4 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"160117","nome":"4 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"160404","nome":"4 REGIMENTO DE CARROS DE COMBATE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167404","nome":"4 REGIMENTO DE CARRROS DE COMBATE","sigla_uf":"RS"},{"id":"167431","nome":"4 REGIMENTO DE CAVALARIA BLINDADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160431","nome":"4 REGIMENTO DE CAVALARIA BLINDADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160002","nome":"4. BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA\/MES\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"160120","nome":"4. DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"MG"},{"id":"167120","nome":"4. DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"MG"},{"id":"926777","nome":"4\u00aa VARA DA COMARCA DE CAJAZEIRAS","sigla_uf":"PB"},{"id":"160474","nome":"4\u00ba BATALH\u00e3O DE INFANTARIA LEVE","sigla_uf":"SP"},{"id":"926050","nome":"4\u00ba CENTRO REGIONAL DE SAUDE\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167041","nome":"40 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"CE"},{"id":"160041","nome":"40 BATALHAO DE INFANTARIA\/MEX - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"167102","nome":"41 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"GO"},{"id":"160102","nome":"41 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO-MEX\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"167097","nome":"42 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"GO"},{"id":"160097","nome":"42 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO-MEX\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"195012","nome":"42A DE DESENV.DOS VALES DO S.FRANC E PARNAIBA","sigla_uf":"PI"},{"id":"167096","nome":"43 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"GO"},{"id":"160096","nome":"43 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO-MEX\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"167156","nome":"44 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"MT"},{"id":"160156","nome":"44 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"167147","nome":"47 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"MS"},{"id":"160147","nome":"47 BATALHAO E INFANTARIA - MEX\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160533","nome":"4A INSPETORIA CONTAB. E FINANCAS DO EXERCITO","sigla_uf":"MG"},{"id":"160448","nome":"5 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"SC"},{"id":"167448","nome":"5 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"SC"},{"id":"167348","nome":"5 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"RO"},{"id":"160348","nome":"5 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"160472","nome":"5 BATALHAO DE INFANTARIA LEVE - 5 B I L","sigla_uf":"SP"},{"id":"167472","nome":"5 BATALHAO DE INFANTARIA LEVE - 5 B I L","sigla_uf":"SP"},{"id":"167213","nome":"5 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160213","nome":"5 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160480","nome":"5 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167480","nome":"5 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167214","nome":"5 COMPANHIA DE COMUNICACOES BLINDADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"160214","nome":"5 COMPANHIA DE COMUNICACOES BLINDADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167278","nome":"5 DIVISAO DE LEVANTAMENTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160278","nome":"5 DIVISAO DE LEVANTAMENTO-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160216","nome":"5 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167216","nome":"5 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167217","nome":"5 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/AP","sigla_uf":"PR"},{"id":"160217","nome":"5 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/AP","sigla_uf":"PR"},{"id":"167234","nome":"5 REGIMENTO DE CARROS DE COMBATE","sigla_uf":"PR"},{"id":"160234","nome":"5 REGIMENTO DE CARROS DE COMBATE","sigla_uf":"PR"},{"id":"167401","nome":"5 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160401","nome":"5 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167222","nome":"5. BATALHAO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160222","nome":"5. BATALHAO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160233","nome":"5\u00aa BRIGADA DE CAVALARIA BLINDADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926576","nome":"5\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00faDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"167103","nome":"50 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"MA"},{"id":"160103","nome":"50 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"160160","nome":"51 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167160","nome":"51 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167169","nome":"52 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"160169","nome":"52 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"910959","nome":"5283 PARTICIPACOES LTDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160167","nome":"53 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167167","nome":"53 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167005","nome":"54 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"AM"},{"id":"160005","nome":"54 BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"160122","nome":"55 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167122","nome":"55 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167279","nome":"57 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO (ES)","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160279","nome":"57 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO(ES)-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167095","nome":"58 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"GO"},{"id":"160095","nome":"58 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO-MEX\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"167004","nome":"59  BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"AL"},{"id":"160004","nome":"59  BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"160534","nome":"5A INSPETORIA CONTAB. E FINANCAS DO EXERCITO","sigla_uf":"PR"},{"id":"167360","nome":"6 BATALHAO DE COMUNICACAO DIVISIONARIO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160360","nome":"6 BATALHAO DE COMUNICACAO DIVISIONARIO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160402","nome":"6 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"RS"},{"id":"167402","nome":"6 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"RS"},{"id":"167353","nome":"6 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"RR"},{"id":"160353","nome":"6 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"160460","nome":"6 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167460","nome":"6 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167403","nome":"6 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160403","nome":"6 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160479","nome":"6 GRUPO DE MISSEIS E FOGUETES","sigla_uf":"GO"},{"id":"167479","nome":"6 GRUPO DE MISSEIS E FOGUETES","sigla_uf":"GO"},{"id":"167358","nome":"6 REGIMENTO DE CAVALARIA BLINDADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160358","nome":"6 REGIMENTO DE CAVALARIA BLINDADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167038","nome":"6. DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"BA"},{"id":"160038","nome":"6. DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"BA"},{"id":"926795","nome":"6\u00aa VARA FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DE MERITI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926796","nome":"6\u00aa VARA FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DE MERITI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167536","nome":"61. BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"AC"},{"id":"160536","nome":"61. BATALHAO DE INFANTARIA DE SELVA-MEX\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"160446","nome":"62 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"167446","nome":"62 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"167443","nome":"63 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"160443","nome":"63 BATALHAO DE INFANTARIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"167189","nome":"7  INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS","sigla_uf":"PE"},{"id":"160189","nome":"7  INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS","sigla_uf":"PE"},{"id":"167343","nome":"7 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"RN"},{"id":"160343","nome":"7 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"RN"},{"id":"160001","nome":"7 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO-MEX\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"167001","nome":"7 BATALHAO DE ENGENHARIA E CONSTRUCAO","sigla_uf":"AC"},{"id":"167411","nome":"7 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160411","nome":"7 BATALHAO DE INFANTARIA BLINDADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167099","nome":"7 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"GO"},{"id":"160099","nome":"7 CIRCUNSCRICAO DO SERVICO MILITAR - MEX","sigla_uf":"GO"},{"id":"160181","nome":"7 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"PE"},{"id":"167181","nome":"7 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"PE"},{"id":"167543","nome":"7 INSPETORIA DE CONTABIL. E FINANCAS\/CONTROL","sigla_uf":"PE"},{"id":"160543","nome":"7 INSPETORIA DE CONTABILIDADE E FINANCAS","sigla_uf":"PE"},{"id":"167435","nome":"7 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160435","nome":"7 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167198","nome":"7.DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160198","nome":"7.DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"PE"},{"id":"273181","nome":"7.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL - MT\/DNER\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160182","nome":"7\u00aa COMPANHIA DE COMUNICA\u00e7\u00f5ES","sigla_uf":"PE"},{"id":"167182","nome":"7\u00aa COMPANHIA DE COMUNICA\u00e7\u00f5ES-FUNDO DO EXERCIT","sigla_uf":"PE"},{"id":"926043","nome":"7\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"167177","nome":"71 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160177","nome":"71 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160183","nome":"72 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"PE"},{"id":"167183","nome":"72 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"PE"},{"id":"167171","nome":"8 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"160171","nome":"8 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"167405","nome":"8 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160405","nome":"8 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167389","nome":"8 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160389","nome":"8 BATALHAO LOGISTICO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167390","nome":"8 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR","sigla_uf":"RS"},{"id":"160390","nome":"8 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167377","nome":"8 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160377","nome":"8 ESQUADRAO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167243","nome":"8 GRUPO DE ARTILHARIA DE COSTA MOTORIZADO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160243","nome":"8 GRUPO DE ARTILHARIA DE COSTA MOTORIZADO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167437","nome":"8 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160437","nome":"8 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167165","nome":"8. DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"PA"},{"id":"160165","nome":"8. DEPOSITO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"PA"},{"id":"926009","nome":"8\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"926725","nome":"8\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE\/SESPA\/BREVES","sigla_uf":"PA"},{"id":"160535","nome":"8A INSPETORIA CONTAB. E FINANCAS DO EXERCITO","sigla_uf":"PA"},{"id":"167132","nome":"9 BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE","sigla_uf":"MS"},{"id":"167157","nome":"9 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO","sigla_uf":"MT"},{"id":"160157","nome":"9 BATALHAO DE ENGENHARIA DE CONSTRUCAO-MEX\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"167379","nome":"9 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160379","nome":"9 BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167421","nome":"9 BATALHAO LOGISTICO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160421","nome":"9 BATALHAO LOGISTICO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167151","nome":"9 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA","sigla_uf":"MS"},{"id":"167430","nome":"9 REGIMENTO DE CAVALARIA BLINDADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160430","nome":"9 REGIMENTO DE CAVALARIA BLINDADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167142","nome":"9.BATALHAO DE SUPRIMENTO","sigla_uf":"MS"},{"id":"167240","nome":"9\u00aa BATERIA DE ARTILHARIA ANTIA\u00c9REA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160240","nome":"9\u00aa BATERIA DE ARTILHARIA ANTIA\u00c9REA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160513","nome":"9\u00ba BATALH\u00e3O DE MANUTEN\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"MS"},{"id":"167513","nome":"9\u00ba BATALH\u00e3O DE MANUTEN\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"MS"},{"id":"926005","nome":"9\u00ba CENTRO REGIONAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"160527","nome":"9A.INSPT. DE CONTABILIDADE E FINANCAS\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"451377","nome":"A PREFEITURA MUNICIPAL DE ESTEIO","sigla_uf":"RS"},{"id":"925258","nome":"ABRASA - ASSOC. BRAS. PROF. CUL. PRESERV MA","sigla_uf":"MT"},{"id":"120060","nome":"ACADEMIA DA FORCA AEREA","sigla_uf":"SP"},{"id":"167249","nome":"ACADEMIA MILITAR DAS AGULHAS NEGRAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160249","nome":"ACADEMIA MILITAR DAS AGULHAS NEGRAS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200340","nome":"ACADEMIA NACIONAL DE POLICIA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200341","nome":"ACADEMIA NACIONAL DE POLICIA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925977","nome":"A\u00c7\u00c3O SOCIAL INTEGRADA AO PAL\u00c1CIO DO GOVERNO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925261","nome":"ACETEP ASSOC. CENT. PUBL. DE EDUC. PROF.","sigla_uf":"SP"},{"id":"200413","nome":"ACORDO COOPERACAO BRASIL\/EUA","sigla_uf":"DF"},{"id":"390078","nome":"ADM. HIDR. DAS HIDROV.DO TOCANTINS E ARAGUAIA","sigla_uf":"TO"},{"id":"926022","nome":"ADM.DAS HIDROVIAS DO TOCANTINS E ARAGUAIA","sigla_uf":"TO"},{"id":"390074","nome":"ADM.HIDROVIARIA DAS HIDROVIAS SAO FRANCISCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"390077","nome":"ADMINIST. HIDROVIARIA DA AMAZONIA OCIDENTAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"390079","nome":"ADMINIST. HIDROVIARIA DA HIDROVIA DO PARAGUAI","sigla_uf":"MS"},{"id":"926023","nome":"ADMINIST.DAS HIDROVIAS DA AMAZ\u00d5NIA ORIENTAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"156001","nome":"ADMINISTRACAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"153563","nome":"ADMINISTRACAO CENTRAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926004","nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA HIDROVIA DO PARAGUAI","sigla_uf":"MS"},{"id":"390076","nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA HIDROVIA DO PARANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"275010","nome":"ADMINISTRA\u00e7\u00e3O DA HIDROVIA DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"275025","nome":"ADMINISTRACAO DA HIDROVIA DO SAO FRANCISCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"275008","nome":"ADMINISTRACAO DAS HIDROVIAS DA AMAZONIA OCID.","sigla_uf":"AM"},{"id":"275015","nome":"ADMINISTRACAO DAS HIDROVIAS DO NORDESTE","sigla_uf":"MA"},{"id":"926184","nome":"ADMINISTRACAO DAS HIDROVIAS DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"153411","nome":"ADMINISTRACAO DE RESERVAS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"194032","nome":"ADMINISTRACAO EXECUTIVA REGIONAL DE GOIANIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"158183","nome":"ADMINISTRACAO GERAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"153254","nome":"ADMINISTRACAO GERAL\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"390080","nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O HIDROVI\u00c1RIA AMAZONIA ORIENTAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"390073","nome":"ADMINISTRACAO HIDROVIARIA DO NORDESTE","sigla_uf":"MA"},{"id":"390075","nome":"ADMINISTRACAO HIDROVIARIA DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"275011","nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O HIDROVIAS AMAZ\u00d4NIA ORIENTAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"926554","nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DA CANDANGOL\u00c2NDIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925873","nome":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SOBRADINHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"194065","nome":"ADMINISTRACAO REGIONAL EXECUTIVA AGUA BOA MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"832300","nome":"AENTRO DE ADESTRAMENTO DA ILHA DA MARAMBAIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"194039","nome":"AER.FUNAI\/PRIMAVERA DO LESTE\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"125206","nome":"AEROPORTO DE ALTAMIRA\/SBHT","sigla_uf":"PA"},{"id":"125120","nome":"AEROPORTO DE ARACAJU\/SBAR","sigla_uf":"SE"},{"id":"125091","nome":"AEROPORTO DE BACACHERI\/SBBI","sigla_uf":"PR"},{"id":"125084","nome":"AEROPORTO DE BAG\u00c9\/SBBG","sigla_uf":"RS"},{"id":"125052","nome":"AEROPORTO DE BH - CARLOS PRATES \/ SBPR","sigla_uf":"MG"},{"id":"125051","nome":"AEROPORTO DE BH - PAMPULHA \/ SBBH","sigla_uf":"MG"},{"id":"125230","nome":"AEROPORTO DE BOA VISTA\/SBBV","sigla_uf":"RR"},{"id":"125002","nome":"AEROPORTO DE BRAS\u00cdLIA\/SBBR","sigla_uf":"DF"},{"id":"125150","nome":"AEROPORTO DE CAMPINA GRANDE\/SBKG","sigla_uf":"PB"},{"id":"125075","nome":"AEROPORTO DE CAMPINAS\/SBKP","sigla_uf":"SP"},{"id":"125030","nome":"AEROPORTO DE CAMPO GRANDE - SBCG","sigla_uf":"MS"},{"id":"125014","nome":"AEROPORTO DE CAMPOS\/SBCP","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125205","nome":"AEROPORTO DE CARAJ\u00c1S\/SBCJ","sigla_uf":"PA"},{"id":"125050","nome":"AEROPORTO DE CONFINS\/SBCF","sigla_uf":"MG"},{"id":"125031","nome":"AEROPORTO DE CORUMBA - SBCR","sigla_uf":"MS"},{"id":"125103","nome":"AEROPORTO DE CRICI\u00daMA SBCM","sigla_uf":"SC"},{"id":"125241","nome":"AEROPORTO DE CRUZEIRO DO SUL\/SBCZ","sigla_uf":"AC"},{"id":"125040","nome":"AEROPORTO DE CUIAB\u00c1\/SBCY","sigla_uf":"MT"},{"id":"125090","nome":"AEROPORTO DE CURITIBA\/SBCT","sigla_uf":"PR"},{"id":"125202","nome":"AEROPORTO DE DE BEL\u00c9M\/SBBE","sigla_uf":"PA"},{"id":"125100","nome":"AEROPORTO DE FLORIAN\u00d3POLIS\/SBFL","sigla_uf":"SC"},{"id":"125170","nome":"AEROPORTO DE FORTALEZA\/SBFZ","sigla_uf":"CE"},{"id":"125092","nome":"AEROPORTO DE FOZ DO IGUA\u00c7U\/SBFI","sigla_uf":"PR"},{"id":"125020","nome":"AEROPORTO DE GOI\u00c2NIA\/SBGO","sigla_uf":"GO"},{"id":"125111","nome":"AEROPORTO DE ILH\u00c9US\/SBIL","sigla_uf":"BA"},{"id":"125192","nome":"AEROPORTO DE IMPERATRIZ\/SBIZ","sigla_uf":"MA"},{"id":"125011","nome":"AEROPORTO DE JACAREPAGU\u00c1\/SBJR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125151","nome":"AEROPORTO DE JO\u00c3O PESSOA\/SBJP","sigla_uf":"PB"},{"id":"125102","nome":"AEROPORTO DE JOINVILLE\/SBJV","sigla_uf":"SC"},{"id":"125171","nome":"AEROPORTO DE JUAZEIRO DO NORTE\/SBJU","sigla_uf":"CE"},{"id":"125053","nome":"AEROPORTO DE JUIZ DE FORA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"125201","nome":"AEROPORTO DE J\u00daLIO C\u00c9SAR\/SBJC","sigla_uf":"PA"},{"id":"125093","nome":"AEROPORTO DE LONDRINA\/SBLO","sigla_uf":"PR"},{"id":"125191","nome":"AEROPORTO DE MACA\u00c9\/SBME","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125220","nome":"AEROPORTO DE MACAP\u00c1\/SBMQ","sigla_uf":"AP"},{"id":"125130","nome":"AEROPORTO DE MACEI\u00d3\/SBMO","sigla_uf":"AL"},{"id":"125212","nome":"AEROPORTO DE MANAUS\/SBEG","sigla_uf":"AM"},{"id":"125203","nome":"AEROPORTO DE MARAB\u00c1\/SBMA","sigla_uf":"PA"},{"id":"125056","nome":"AEROPORTO DE MONTES CLAROS\/SBMK","sigla_uf":"MG"},{"id":"125160","nome":"AEROPORTO DE NATAL\/SBNT","sigla_uf":"RN"},{"id":"125101","nome":"AEROPORTO DE NAVEGANTES\/SBNF","sigla_uf":"SC"},{"id":"125181","nome":"AEROPORTO DE PARNA\u00cdBA - SBPB","sigla_uf":"PI"},{"id":"125112","nome":"AEROPORTO DE PAULO AFONSO\/SBUF","sigla_uf":"BA"},{"id":"125083","nome":"AEROPORTO DE PELOTAS\/SBPK","sigla_uf":"RS"},{"id":"125141","nome":"AEROPORTO DE PETROLINA\/SBPL","sigla_uf":"PE"},{"id":"125032","nome":"AEROPORTO DE PONTA POR\u00c3 - SBPP","sigla_uf":"MS"},{"id":"125080","nome":"AEROPORTO DE PORTO ALEGRE\/SBPA","sigla_uf":"RS"},{"id":"125250","nome":"AEROPORTO DE PORTO VELHO\/SBPV","sigla_uf":"RO"},{"id":"125142","nome":"AEROPORTO DE RECIFE\/SBRF","sigla_uf":"PE"},{"id":"125240","nome":"AEROPORTO DE RIO BRANCO\/SBRB","sigla_uf":"AC"},{"id":"125110","nome":"AEROPORTO DE SALVADOR\/SBSV","sigla_uf":"BA"},{"id":"125204","nome":"AEROPORTO DE SANTAR\u00c9M\/SBSN","sigla_uf":"PA"},{"id":"125074","nome":"AEROPORTO DE S\u00c3O JOSE DO CAMPOS\/SBSJ","sigla_uf":"SP"},{"id":"125190","nome":"AEROPORTO DE S\u00c3O LUIS\/SBSL","sigla_uf":"MA"},{"id":"125073","nome":"AEROPORTO DE S\u00c3O PAULO - CAMPO DE MARTE\/SBMT","sigla_uf":"SP"},{"id":"125072","nome":"AEROPORTO DE S\u00c3O PAULO - CONGONHAS - SBSP","sigla_uf":"SP"},{"id":"125071","nome":"AEROPORTO DE SAO PAULO - GUARULHOS\/SBGR","sigla_uf":"SP"},{"id":"125211","nome":"AEROPORTO DE TABATINGA\/SBTT","sigla_uf":"AM"},{"id":"125213","nome":"AEROPORTO DE TEF\u00c9\/SBTF","sigla_uf":"AM"},{"id":"125180","nome":"AEROPORTO DE TERESINA\/SBTE","sigla_uf":"PI"},{"id":"125054","nome":"AEROPORTO DE UBERABA\/SBUR","sigla_uf":"MG"},{"id":"125055","nome":"AEROPORTO DE UBERL\u00c2NDIA\/SBUL","sigla_uf":"MG"},{"id":"125082","nome":"AEROPORTO DE URUGUAIANA\/SBUG","sigla_uf":"RS"},{"id":"125060","nome":"AEROPORTO DE VIT\u00d3RIA\/SBVT","sigla_uf":"ES"},{"id":"125057","nome":"AEROPORTO DE ZONA DA MATA\/SBZY","sigla_uf":"MG"},{"id":"125013","nome":"AEROPORTO DO RIO DE JANEIRO - GALE\u00e3O\/SBGL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125012","nome":"AEROPORTO DO RJ - SANTOS DUMONT\/SBRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125260","nome":"AEROPORTO PALMAS\/SBPJ","sigla_uf":"TO"},{"id":"170102","nome":"AF-ALFANDEGA DO PORTO DE VITORIA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"135319","nome":"AF\/PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"511655","nome":"AG. DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CRUZ DAS ALMAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"511856","nome":"AG.DA PREV.SOCIAL EM VISCONDE RIO BRANCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"925860","nome":"AG.DE REGUL. E CONT. DE SERV. P\u00daB. DO EST\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925882","nome":"AG.DESEN.EM REDE DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"253031","nome":"AG.NAC.DE VIGILANCIA SANITARIA\/SET.CONTABIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926212","nome":"AG.TOCANT. DE REG. CONTR. E FISC. DE SERV.PUB","sigla_uf":"TO"},{"id":"926397","nome":"AG\u00caN.BRAS.GEST.DE FUNDOS GARANTID.GARANT.S.A.","sigla_uf":"DF"},{"id":"510633","nome":"AGENC.DA PREV.SOCIAL EM MIRACEMA DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"510283","nome":"AGENCIA  DA PREVIDENCIA SOCIAL EM COXIM","sigla_uf":"MS"},{"id":"240025","nome":"AGENCIA BRASILEIRA DE COOPERACAO - ABC","sigla_uf":"DF"},{"id":"784321","nome":"AGENCIA DA CAPITANIA DOS PORTOS EM IMPERATRIZ","sigla_uf":"MA"},{"id":"511666","nome":"AG\u00caNCIA DA PEVID\u00caNCIA SOCIAL EM ESPLANADA","sigla_uf":"BA"},{"id":"510353","nome":"AGENCIA DA PRAVIDENCIA SOCIAL EM GUARAPARI","sigla_uf":"ES"},{"id":"510419","nome":"AGENCIA DA PRAVIDENCIA SOCIAL EM MORRINHOS","sigla_uf":"GO"},{"id":"510015","nome":"AGENCIA DA PREV. SOCIAL EM BRASILIA - GAMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"511694","nome":"AG\u00caNCIA DA PREV. SOCIAL EM CONCEI\u00c7\u00c3O D0 COIT\u00c9","sigla_uf":"BA"},{"id":"511698","nome":"AG\u00caNCIA DA PREV. SOCIAL EM EUCLIDES DA CUNHA","sigla_uf":"BA"},{"id":"512042","nome":"AGENCIA DA PREV. SOCIAL EM ROLIM DE MOURA","sigla_uf":"RO"},{"id":"511672","nome":"AG\u00caNCIA DA PREV. SOCIAL EM SENHOR DO BONFIM","sigla_uf":"BA"},{"id":"510084","nome":"AGENCIA DA PREV. SOCIAL EM TOBIAS BARRETO","sigla_uf":"SE"},{"id":"510409","nome":"AGENCIA DA PREV.DSOCIAL EM GOIANIA-SUL","sigla_uf":"GO"},{"id":"510410","nome":"AGENCIA DA PREV.SOC.EM GOIANIA-UNIVERSITARIO","sigla_uf":"GO"},{"id":"510483","nome":"AGENCIA DA PREV.SOCIAL CRUZEIRO DO SUL","sigla_uf":"AC"},{"id":"510408","nome":"AGENCIA DA PREV.SOCIAL EM APAR.DE GOIANIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"510514","nome":"AGENCIA DA PREV.SOCIAL EM CAMPINA GRANDE","sigla_uf":"PB"},{"id":"510902","nome":"AGENCIA DA PREV.SOCIAL EM FREDERICO WESTPHALE","sigla_uf":"RS"},{"id":"510823","nome":"AGENCIA DA PREV.SOCIAL EM GUARACIABA DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"510418","nome":"AGENCIA DA PREV.SOCIAL EM IPORA","sigla_uf":"GO"},{"id":"511649","nome":"AGENCIA DA PREV.SOCIAL EM LIVRAM.DE N.SENHORA","sigla_uf":"BA"},{"id":"510970","nome":"AGENCIA DA PREV.SOCIAL EM SAO LOURENCO DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"511661","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID. SOCIAL AM\u00c9LIA RODRIGUES","sigla_uf":"BA"},{"id":"512102","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID. SOCIAL EM ANGRA DOS REIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512080","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID. SOCIAL EM BARRA DO PIRA\u00cd","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512081","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID. SOCIAL EM BARRA MANSA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511850","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID. SOCIAL EM PAR\u00c1 DE MINAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"512095","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID. SOCIAL EM RESENDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511699","nome":"AGENCIA DA PREVID. SOCIAL EM TEIXEIRA FREITAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"512089","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID. SOCIAL EM VALEN\u00c7A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511085","nome":"AGENCIA DA PREVID. SOCIAL EM VARZEA GRANDE","sigla_uf":"MT"},{"id":"512100","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID. SOCIAL EM VASSOURAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510819","nome":"AGENCIA DA PREVID.SOCIAL EM FORTALEZA-PARQUE","sigla_uf":"CE"},{"id":"510972","nome":"AGENCIA DA PREVIDEN.SOCIAL EM CACAPAVA DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"510038","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOC. EM SAO RAIMUNDO","sigla_uf":"PI"},{"id":"510039","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOC.EM VALENCA DO PIAU","sigla_uf":"PI"},{"id":"510894","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCAIL EM CACHOEIRINHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"512075","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL - BANGU","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512073","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL - PENHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511680","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM ALAGOINHAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"510123","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM ALTAMIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"511671","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM AMARGOSA","sigla_uf":"BA"},{"id":"512038","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM ARIQUEMES","sigla_uf":"RO"},{"id":"511816","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM BETIM","sigla_uf":"MG"},{"id":"511825","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM BOM DESPACHO","sigla_uf":"MG"},{"id":"511648","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM BRUMADO","sigla_uf":"BA"},{"id":"512039","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CACOAL","sigla_uf":"RO"},{"id":"510904","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CAMPO BOM","sigla_uf":"RS"},{"id":"510973","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CANDELARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"510818","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CAUCAIA","sigla_uf":"CE"},{"id":"511860","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CONGONHAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"511802","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CORINTO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510033","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CURIMATA","sigla_uf":"PI"},{"id":"511831","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM CURVELO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510895","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM DOIS IRMAOS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511690","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM EUN\u00c1POLIS","sigla_uf":"BA"},{"id":"511793","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM FORMIGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510417","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM GOIANESIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"511683","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM ILH\u00c9US","sigla_uf":"BA"},{"id":"511659","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM IPIAU","sigla_uf":"BA"},{"id":"511658","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM ITABERABA","sigla_uf":"BA"},{"id":"510124","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM ITAITUBA","sigla_uf":"PA"},{"id":"511662","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM ITAMARAJU","sigla_uf":"BA"},{"id":"511664","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM JACOBINA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511678","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM JEQUIE","sigla_uf":"BA"},{"id":"512040","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM JI-PARANA","sigla_uf":"RO"},{"id":"510034","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM LUZILANDIA","sigla_uf":"PI"},{"id":"510125","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM MARABA","sigla_uf":"PA"},{"id":"511685","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM MARAGOGIPE","sigla_uf":"BA"},{"id":"511681","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM MURITIBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511677","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM NAZARE","sigla_uf":"BA"},{"id":"510083","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM NEOPOLIS","sigla_uf":"SE"},{"id":"511809","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM OLIVEIRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510825","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM PACAJUS","sigla_uf":"CE"},{"id":"511018","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM PARACATU","sigla_uf":"MG"},{"id":"511684","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL EM PAULO AFONSO","sigla_uf":"BA"},{"id":"510035","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM PIRIPIRI","sigla_uf":"PI"},{"id":"510017","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM PLANALTINA","sigla_uf":"DF"},{"id":"512041","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM PORTO VELHO","sigla_uf":"RO"},{"id":"511818","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM SANTA LUZIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511687","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM SAO FELIX","sigla_uf":"BA"},{"id":"510037","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM SAO JOAO PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"511844","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM SETE LAGOAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"511084","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM SINOP","sigla_uf":"MT"},{"id":"511686","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM VALENCA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511822","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM VESPASIANO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510899","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM VIAMAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"511815","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM VICOSA","sigla_uf":"MG"},{"id":"512043","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL EM VILHENA","sigla_uf":"RO"},{"id":"511663","nome":"AG\u00caNCIA DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL MORRO DO CHAP\u00c9U","sigla_uf":"BA"},{"id":"511855","nome":"AGENCIA DA PREVIDENCIA SOCIAL PEDRO LEOPOLDO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510016","nome":"AGENCIA DA PREVUDENCIA SOCIAL EM UNAI","sigla_uf":"MG"},{"id":"925898","nome":"AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPEC. DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926425","nome":"AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DE RORAIMA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"925963","nome":"AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO EST. DO TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"459647","nome":"AGENCIA DE DEFESA E INSPECAO AGROPECUARIA","sigla_uf":"AP"},{"id":"925279","nome":"AGENCIA DE DES. SUST. DO BRASIL CENTRAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"533001","nome":"AGENCIA DE DESENVOLVIMENTO DA AMAZONIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925901","nome":"AG\u00eaNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO AMAP\u00e1","sigla_uf":"AM"},{"id":"533002","nome":"AGENCIA DE DESENVOLVIMENTO DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"926205","nome":"AG\u00caNCIA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926193","nome":"AGENCIA DE FOMENTO DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926557","nome":"AGENCIA DE FOMENTO DO ESTADO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925542","nome":"AG\u00caNCIA DE FOMENTO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926147","nome":"AGENCIA DE METROLOGIA AV. CONF. INOVO\u00e7\u00e3O TEC","sigla_uf":"TO"},{"id":"925998","nome":"AGENCIA DE MODERNIZACAO DA GEST. DE PROCESSOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926376","nome":"AGENCIA DE MODERNIZACAO DA GEST. DE PROCESSOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"280113","nome":"AGENCIA DE PROMOCAO DE EXPORTACOES DO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926042","nome":"AGENCIA DE SERV. ADM.DO ESTADO DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"925747","nome":"AG\u00caNCIA DE SERV.P\u00daB.DE ENERGIA DO EST. DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"203001","nome":"AGENCIA ESPACIAL BRASILEIRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"456504","nome":"AGENCIA EST. DE PES. AGRIC. E EXT. RURAL","sigla_uf":"MA"},{"id":"926226","nome":"AGENCIA ESTADUAL DE METROLOGIA","sigla_uf":"MS"},{"id":"926578","nome":"AGENCIA ESTADUAL DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"925846","nome":"AGENCIA ESTADUAL DE VIGILANCIA EM SAUDE","sigla_uf":"RO"},{"id":"925700","nome":"AG\u00caNCIA GOIANA DE DESENVOLVIMENTO RURAL","sigla_uf":"GO"},{"id":"926703","nome":"AGENCIA MUNICIPAL DE REG. DE SERV. DELEGADOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"443001","nome":"AGENCIA NACIONAL DE AGUAS - ANA","sigla_uf":"DF"},{"id":"523001","nome":"AGENCIA NACIONAL DE AVIACAO CIVIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"113214","nome":"AG\u00caNCIA NACIONAL DE AVIA\u00c7\u00c3O CIVIL - ANAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"323028","nome":"AGENCIA NACIONAL DE ENERGIA ELETRICA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"323085","nome":"AGENCIA NACIONAL DE PETROLEO - SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"323084","nome":"AGENCIA NACIONAL DE PETROLEO - SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"253003","nome":"AGENCIA NACIONAL DE SAUDE SUPLEMENTAR\/MS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"413001","nome":"AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES","sigla_uf":"DF"},{"id":"413007","nome":"AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"393002","nome":"AG\u00caNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVI\u00c1RIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"682010","nome":"AG\u00caNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVI\u00c1RIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"393001","nome":"AGENCIA NACIONAL DE TRANSPORTES TERRESTRES","sigla_uf":"DF"},{"id":"253002","nome":"AGENCIA NACIONAL DE VIGILANCIA SANITARIA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"203003","nome":"AGENCIA NACIONAL DO CINEMA - PR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"323030","nome":"AGENCIA NACIONAL DO PETR\u00d3LEO","sigla_uf":"DF"},{"id":"323031","nome":"AGENCIA NACIONAL DO PETROLEO - ANP - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511196","nome":"AGENCIA PREVID.SOCIAL VITORIA DE SANTO ANTAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"926248","nome":"AG\u00caNCIA REGUL.DE SERV.P\u00daBLICOS DO EST.DE AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"926017","nome":"AG\u00caNCIA REGULAD.DE \u00c1GUAS, ENERGIA E SANEAM.DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925995","nome":"AG\u00caNCIA REGULADORA DE SERVI\u00c7OS P\u00daBLICOS DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926282","nome":"AGENCIA TOCANTINENSE DE SANEAMENTO","sigla_uf":"TO"},{"id":"453528","nome":"AG\u00caNCIA TOCANTINENSE DE TRANSPORTES E OBRAS","sigla_uf":"TO"},{"id":"110089","nome":"AGU - PROCUR. DA UNIAO EM SANTA CATARINA - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"110086","nome":"AGU-PROCURADORIA DA UNIAO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"110076","nome":"AGU-PROCURADORIA DA UNIAO\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"110155","nome":"AGU\/GABINETE DO MINISTRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110074","nome":"AGU\/PROCURADORIA DA UNIAO NO ESTADO DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"926342","nome":"AGUAS E ESGOTOS DO PIAUI SA","sigla_uf":"PI"},{"id":"410039","nome":"AJUSTE COMPL.ACORDO DE COOP.UPU-FD\/BRA\/97\/001","sigla_uf":"DF"},{"id":"910952","nome":"ALBERTO PASQUALINI - REFAP S\/A","sigla_uf":"RS"},{"id":"170172","nome":"ALF. DA RF DO BRASIL DO PORTO DE ITAJA\u00cd\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170520","nome":"ALF. DO AEROPORTO INTERN. DE BELEM - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170389","nome":"ALF. NO PORTO DE SAO FRANCISCO SUL- SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"171150","nome":"ALF.DO AER.INT.DE SP\/GUARULHOS-GOVERN. ANFM","sigla_uf":"SP"},{"id":"170532","nome":"ALF\u00c2ND.DA REC.FEDERAL DO BRASIL NO PORT.PECEM","sigla_uf":"CE"},{"id":"170150","nome":"ALFANDEGA CL.A NO AER.INT.SAO PAULO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170148","nome":"ALFANDEGA CL.A NO AER.INT.VIRACOPOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171148","nome":"ALFANDEGA CL.A NO AER.INT.VIRACOPOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171125","nome":"ALFANDEGA CL.A NO AER.INTERNACIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171210","nome":"ALFANDEGA CL.A NO PORTO DE MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"171118","nome":"ALFANDEGA CL.A NO PORTO DO RJ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171227","nome":"ALFANDEGA CL.B AER.INT.TANCREDO NEVES\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171240","nome":"ALFANDEGA CL.B AER.SALG.FILHO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170240","nome":"ALFANDEGA CL.B AER.SALG.FILHO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170020","nome":"ALFANDEGA CL.B NO AER.INTERNACIONAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171020","nome":"ALFANDEGA CL.B NO AER.INTERNACIONAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171022","nome":"ALFANDEGA CL.B NO PORTO DE BELEM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170022","nome":"ALFANDEGA CL.B NO PORTO DE BELEM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171061","nome":"ALFANDEGA CL.B NO PORTO DE RECIFE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"171226","nome":"ALFANDEGA CL.B NO PORTO DE SALVADOR\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170226","nome":"ALFANDEGA CL.B NO PORTO DE SALVADOR\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170533","nome":"ALF\u00c2NDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170182","nome":"ALFANDEGA DA RFB NO PORTO DO RIO GRANDE-RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170387","nome":"ALFANDEGA DO AER INTERN PINTO MARTINS - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"171387","nome":"ALFANDEGA DO AER.INTERN.PINTO MARTINS\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"171520","nome":"ALFANDEGA DO AEROPORTO INTERN.DE BELEM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171342","nome":"ALFANDEGA DO AEROPORTO INTERNAC. HERCILIO LUZ","sigla_uf":"SC"},{"id":"170210","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"170163","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE PARANAGUA PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170168","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE SANTOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171168","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE SANTOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171317","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE SEPETIBA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170317","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE SEPETIBA-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171341","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE SUAPE - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170341","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE SUAPE-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"171102","nome":"ALFANDEGA DO PORTO DE VITORIA-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"170382","nome":"ALFANDEGA NO AEROP. INTERNACIONAL DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"171340","nome":"ALFANDEGA NO AEROP.INTERNAC.DE GUARARAPES-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"171382","nome":"ALFANDEGA NO AEROP.INTERNACIONAL DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"170333","nome":"ALFANDEGA NO AEROPORTO INT. EDUARDO GOMES AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"171333","nome":"ALFANDEGA NO AEROPORTO INTERNAC.EDUARDO GOMES","sigla_uf":"AM"},{"id":"171389","nome":"ALFANDEGA NO PORTO DE SAO FRANCISCO SUL\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"171108","nome":"ALFANDEGA PORTO DE FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"170108","nome":"ALFANDEGA PORTO DE FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"153341","nome":"ALMOXARIFADO CENTRAL\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925039","nome":"AMAZONAS DISTRIBUIDORA DE ENERGIA S\/A","sigla_uf":"AM"},{"id":"926524","nome":"AMAZONAS GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A","sigla_uf":"AM"},{"id":"710300","nome":"AMAZONIA AZUL TECNOL. DE DEFESA S.A","sigla_uf":"SP"},{"id":"440049","nome":"AMAZONIA SUST.-GESTAO E ADM.PROG.REGIAO NORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"440050","nome":"AMAZONIA SUST.-GESTAO E ADM.PROG.REGIAO NORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"841002","nome":"AMRJ OMPS - I APOIO DE BASE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"641002","nome":"AMRJ OMPS - I APOIO DE BASE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925534","nome":"ANAB - ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS ATINGIDOS POR BARRAGENS","sigla_uf":"DF"},{"id":"413006","nome":"ANATEL - ESCRITORIO REGIONAL 5 - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925568","nome":"ANIMA\u00c7\u00c3O PASTORAL E SOCIAL DO MEIO RURAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"925495","nome":"ANIS - INST.DE BIO\u00c9TICA, D.HUMANOS E G\u00caNERO","sigla_uf":"DF"},{"id":"253033","nome":"ANS - ESCRITORIO DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O BRASILIA DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925234","nome":"APAS - ASSOC. PRACATUM A\u00c7\u00c3O SOCIAL","sigla_uf":"BA"},{"id":"440074","nome":"APOIO A COORDENACAO DO PROGRAMA - PPG7","sigla_uf":"DF"},{"id":"440076","nome":"APOIO FORTALEC.SIST.LICENCIAMENTO AMBIENTAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925332","nome":"APOLITEC C. POLIT\u00e9CNICO GERALDO WERNINGHAUS","sigla_uf":"SC"},{"id":"513007","nome":"APS BRAS\u00cdLIA-ASA SUL","sigla_uf":"DF"},{"id":"513004","nome":"APS BRASILIA-TAGUATINGA","sigla_uf":"DF"},{"id":"510446","nome":"APS CARLOS CHAGAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"193297","nome":"AREA DE PROT.AMB.CANANEIA-IGUAPE E PERUIBE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"193302","nome":"AREA DE PROT.AMB.CARST DE LAGOA SANTA\/MG -UGR","sigla_uf":"MG"},{"id":"193301","nome":"AREA DE PROT.AMBIENTAL CAVERNAS DO PERUACU\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"193303","nome":"AREA DE PROTECAO AMBIENTAL MORRO DA PEDREIRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"193298","nome":"AREA DE PROTECAO AMBIENTAL S.DA MANTIQUEIRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167284","nome":"ARQUIVO HISTORICO DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160284","nome":"ARQUIVO HISTORICO DO EXERCITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200247","nome":"ARQUIVO NACIONAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925746","nome":"ARQUIVO P\u00daBLICO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"167529","nome":"ARSENAL DE GUERRA DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167285","nome":"ARSENAL DE GUERRA DO RIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160285","nome":"ARSENAL DE GUERRA DO RIO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167374","nome":"ARSENAL DE GUERRA GENERAL CAMARA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160374","nome":"ARSENAL DE GUERRA GENERAL CAMARA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"741000","nome":"ARSENAL DE MARINHA DO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"641000","nome":"ARSENAL DE MARINHA_DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"841000","nome":"ARSENAL DE MARINHA_DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925592","nome":"ASS. CULTURAL DE AMIGOS MUSEU DE ASTRONOMIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925682","nome":"ASS. DOS COLONOS ECOLOGISTA DO VALE MAMPITUBA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925691","nome":"ASS. DOS MORADORES DE CAIANA DOS CRIOLOS","sigla_uf":"PI"},{"id":"925595","nome":"ASS. F\u00f3RUM DAS ORGANIZA\u00e7\u00f5ES DO POVO PAITER","sigla_uf":"RO"},{"id":"925498","nome":"ASS. GOIANA DE GAYS, L\u00c9SBICAS, TRANSG\u00caNEROS","sigla_uf":"GO"},{"id":"925663","nome":"ASS. MINEIRA DAS ESCOLAS FAMILIAS AGRICOLAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925331","nome":"ASS. ODONTOLOGICA DO NORTE DO PARAN\u00e1","sigla_uf":"PR"},{"id":"925510","nome":"ASS.AGROPAST.QUILOMBOLA DE TIJUA\u00c7U E ADJAC\u00caNC","sigla_uf":"AP"},{"id":"925686","nome":"ASS.COMU.DE COMUN.E CULT.DOS ASS.DA PIRITUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925693","nome":"ASS.DAS COMU.REMANESC.DE QUILOMBOS DE GURUPA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925692","nome":"ASS.DAS COMUNI.NEGRAS R.QUILOMBOLAS DO MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925666","nome":"ASS.DAS MULHERES AGR.E TRAB.RURAIS DE TOMBOS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925676","nome":"ASS.DO MOV.INTEREST. DA QUEB.DE COCO BABA\u00c7U","sigla_uf":"MA"},{"id":"925668","nome":"ASS.DOS AGR.FAMILIARES DO MUN. DE SIONESIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925671","nome":"ASS.DOS TRAB.NA TRANSF. DE BANANA DE PERUIBE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925664","nome":"ASS.E APOIO AOS POVOS DAS SERRA SERTAO E MAR","sigla_uf":"CE"},{"id":"925567","nome":"ASS.EST.DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA DO EST.DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"925503","nome":"ASS.G IP\u00c9 AMAR.DE CON.E LUTA P\/L. OR. SEXUAL","sigla_uf":"TO"},{"id":"925574","nome":"ASS.INST.NAC.DE MATEM\u00c1TICA PURA E APLICADA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925661","nome":"ASS.WYTY-CATI DAS COMUN.TIMBIRA DO MA E TO","sigla_uf":"MA"},{"id":"925955","nome":"ASSEMBLEIA LEG. DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"926668","nome":"ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"926697","nome":"ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO EST R.G.DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"956518","nome":"ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO EST. S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926773","nome":"ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO EST.DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"926714","nome":"ASSEMBL\u00c9IA LEGISLATIVA DO ESTADO AO AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"926410","nome":"ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926181","nome":"ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"490016","nome":"ASSES. ESPEC. GENERO, RACA E ETNIA - MDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240004","nome":"ASSESSORIA DE COMUNICACAO SOCIAL - MRE - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"340038","nome":"ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"110263","nome":"ASSESSORIA DE COMUNICACAO SOCIAL\/GM\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"420017","nome":"ASSESSORIA DE COMUNICACAO SOCIAL\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"200241","nome":"ASSESSORIA DE CONTROLE INTERNO\/DPF","sigla_uf":"DF"},{"id":"240139","nome":"ASSESSORIA DE COORDEN. DOS FUNDOS SETORIAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"153814","nome":"ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"330087","nome":"ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO ESTRATEGICO - APE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240130","nome":"ASSESSORIA ESPECIAL DE ASSUNTOS NUCLEARES","sigla_uf":"DF"},{"id":"110166","nome":"ASSESSORIA JURIDICA\/GM\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"110264","nome":"ASSESSORIA PARA ASSUNTOSINTERNACIONAIS\/GM\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"926459","nome":"ASSOC BRAS DE PESQUISA E INOVA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925588","nome":"ASSOC. BRAS. DAS INST. DE PESQ. TECNOLOGICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925283","nome":"ASSOC. COMUNITARIA VINHEDENSE DE ED.E CULTURA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925273","nome":"ASSOC. EDUCATIVA ESPORTIVA DO PAULISTA","sigla_uf":"PE"},{"id":"925583","nome":"ASSOC. EST.DOS PEQUENOS AGRICULT. CATARINENSE","sigla_uf":"SC"},{"id":"925252","nome":"ASSOC. PARA O DESENV.COESIVO DA AMAZ\u00d4NIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"925276","nome":"ASSOC. PROFISSIONALIZ.VER. JANDIR SCHINCARIOL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925694","nome":"ASSOC.DAS COM.REM.DE QUILOMBOS DO MUN DE ORIX","sigla_uf":"PA"},{"id":"926055","nome":"ASSOC.DE AMPARO \u00c0 PESQ.EM FARMACOL.E TOXICOL.","sigla_uf":"RS"},{"id":"925653","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O  NAC. DE A\u00c7\u00c3O INDIGENISTA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925673","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O AGROECOL\u00d3GICA TIJUPA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925269","nome":"ASSOCIA\u00e7\u00e3O BENEFICENTE DA IND. CARBONIFERA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925804","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE PESQUISAS F\u00cdSICAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925274","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE SUPERMERCADOS","sigla_uf":"PR"},{"id":"925286","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O CEP. S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925690","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O CONVIVER NO SERT\u00c3O","sigla_uf":"PE"},{"id":"925366","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O CULT.DE PRESERV.DO PATRIMON._BANTU","sigla_uf":"BA"},{"id":"925665","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE ARTES\u00c3OS DE PILAR E REGI\u00c3O","sigla_uf":"BA"},{"id":"925766","nome":"ASSOCIA\u00e7\u00e3O DE ECOLOGIA E DESENV. AMAZONIA MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"925947","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925854","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS AMIGOS DO INPA","sigla_uf":"AM"},{"id":"925496","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROF.DO SEXO DO VALE DO ITAJA\u00cd","sigla_uf":"SC"},{"id":"925590","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS TRABALHADORES E TRABALHADORAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925505","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DE COOPERA\u00c7\u00c3O AGR\u00cdCOLA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925655","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DOS RONDONISTAS DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"925657","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O FLORA BRASIL","sigla_uf":"BA"},{"id":"925523","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O NOSSA SENHORA DA ASSUN\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"MT"},{"id":"925345","nome":"ASSOCIA\u00e7\u00e3O ODONTOLOGICA DO NORTE DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925654","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O PARA DESENV. LOCAL COPRODUZIDO","sigla_uf":"CE"},{"id":"925502","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O RARAIMENSE PELA DIVERSIDADE SEXUAL","sigla_uf":"RR"},{"id":"925685","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE EDUC., DESENV. E PESQ.","sigla_uf":"MG"},{"id":"925408","nome":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O TEC. CINT. ERNESTO LUIZ O. JR. PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"926033","nome":"ATIVOS S.A SECURITIZADORA DE CREDITOS FINANCE","sigla_uf":"DF"},{"id":"170530","nome":"ATIVOS S.A.CIA SECURITIZADORA","sigla_uf":"DF"},{"id":"193143","nome":"AUDITORIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"60003","nome":"AUDITORIA DA 10A. CJM \/ JUSTICA MILITAR - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"60017","nome":"AUDITORIA DA 5A. CJM","sigla_uf":"PR"},{"id":"60005","nome":"AUDITORIA DA 6A. CJM","sigla_uf":"BA"},{"id":"60004","nome":"AUDITORIA DA 7A. CJM\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"60002","nome":"AUDITORIA DA 8A. CJM","sigla_uf":"PA"},{"id":"60007","nome":"AUDITORIA DA 9A. CJM\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"925738","nome":"AUDITORIA GERAL DO ESTADO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925607","nome":"AUDITORIA GERAL DO ESTADO DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"510010","nome":"AUDITORIA GERAL DO INSS\/DG","sigla_uf":"DF"},{"id":"926280","nome":"AUTARQUIA MUNICIPAL - SAUDE-IS","sigla_uf":"SP"},{"id":"180016","nome":"AUTORIDADE BRASILEIRA DE CONTROLE DE DOPAGEM","sigla_uf":"DF"},{"id":"180080","nome":"AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OLIMPICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926346","nome":"AUTORIDADE MUNICIPAL DE LIMPEZA URBANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926183","nome":"AUTORIDADE PUBLICA OLIMPICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"913002","nome":"AUTORIDADE PUBLICA OLIMPICA ESTADUAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"913001","nome":"AUTORIDADE PUBLICA OLIMPICA_FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"913003","nome":"AUTORIDADE PUBLICA OLIMPICA_MUNICIPAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170353","nome":"BANCO BANESPA INTERNACIONAL S\/A","sigla_uf":"SP"},{"id":"173057","nome":"BANCO CENTRAL DO BRASIL","sigla_uf":"MA"},{"id":"925136","nome":"BANCO CENTRAL DO BRASIL - RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925138","nome":"BANCO CENTRAL DO BRASIL-S\u00e3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"179087","nome":"BANCO CENTRAL DO BRASIL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"179007","nome":"BANCO DA AMAZONIA S\/A","sigla_uf":"PA"},{"id":"925008","nome":"BANCO DE BRAS\u00cdLIA S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"176100","nome":"BANCO DO ESTADO DE SANTA CATARINA  S.A.","sigla_uf":"SC"},{"id":"170941","nome":"BANCO DO ESTADO DE SANTA CATARINA S\/A","sigla_uf":"SC"},{"id":"170362","nome":"BANCO DO ESTADO DO CEARA - BEC","sigla_uf":"CE"},{"id":"925803","nome":"BANCO DO ESTADO DO PAR\u00c1 S\/A","sigla_uf":"PA"},{"id":"170949","nome":"BANCO DO ESTADO DO PIAUI - BEP","sigla_uf":"PI"},{"id":"179085","nome":"BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S\/A","sigla_uf":"CE"},{"id":"926661","nome":"BANCO EMPREENDEDOR","sigla_uf":"TO"},{"id":"201014","nome":"BANCO NACIONAL DE DESENVOL.ECONOMICO E SOCIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925186","nome":"BANCO POPULAR DO BRASIL S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"925128","nome":"BANCO REGIONAL DE DESENV. DO EXTREMO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"170350","nome":"BANESPA S\/A - ADM.DE CART.DE CRED.E SERVICO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170351","nome":"BANESPA S\/A - ARRENDAMENTO MERCANTIL","sigla_uf":"SP"},{"id":"170354","nome":"BANESPA S\/A - CORRETORA DE CAMBIO E TITULOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"170355","nome":"BANESPA S\/A - CORRETORA DE SEGUROS","sigla_uf":"SP"},{"id":"170352","nome":"BANESPA S\/A-SERV.TECNICOS E ADMINISTRATIVO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925560","nome":"BANESTES - BANCO DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"167098","nome":"BASE ADMINISTRATIVA DA BDA DE OP.ESPECIAISS","sigla_uf":"GO"},{"id":"160098","nome":"BASE ADMINISTRATIVA DA BDA DE OP.ESPECIAISS","sigla_uf":"GO"},{"id":"160528","nome":"BASE ADMINISTRATIVA DO CCOMGEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"120087","nome":"BASE AEREA DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"120085","nome":"BASE AEREA DE BOA VISTA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"120075","nome":"BASE AEREA DE CANOAS-MAER\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"120014","nome":"BASE AEREA DE FORTALEZA\/MAER - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"120082","nome":"BASE A\u00c9REA DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"120101","nome":"BASE A\u00c9REA DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"120023","nome":"BASE AEREA DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"120031","nome":"BASE AEREA DE SANTA CRUZ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120076","nome":"BASE AEREA DE SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"120061","nome":"BASE AEREA DE SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"120062","nome":"BASE AEREA DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"120018","nome":"BASE AEREA DO RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"891180","nome":"BASE AEREA NAVAL DE SAO PEDRO DA ALDEIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691180","nome":"BASE AEREA NAVAL DE SAO PEDRO DA ALDEIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791180","nome":"BASE AEREA NAVAL DE SAO PEDRO DA ALDEIA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791580","nome":"BASE ALMIRANTE CASTRO E SILVA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691580","nome":"BASE ALMIRANTE CASTRO E SILVA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891580","nome":"BASE ALMIRANTE CASTRO E SILVA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871100","nome":"BASE DE ABASTEC. DA MARINHA NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671100","nome":"BASE DE ABASTEC. DA MARINHA NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771100","nome":"BASE DE ABASTEC. DA MARINHA NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167186","nome":"BASE DE ADINISTRA\u00e7\u00e3O DO QGEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"160192","nome":"BASE DE ADM. E APOIO 5\u00ba DIVIS\u00c3O DO EX\u00c9RCITO","sigla_uf":"PR"},{"id":"160530","nome":"BASE DE ADM. E APOIO DO COMANDO MILITAR OESTE","sigla_uf":"MS"},{"id":"160186","nome":"BASE DE ADMINISTRA\u00e7\u00e3O DO QGEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"160196","nome":"BASE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E APOIO (CMN)","sigla_uf":"PA"},{"id":"167196","nome":"BASE DE ADMINISTRA\u00e7\u00e3O E APOIO CMN","sigla_uf":"PA"},{"id":"167148","nome":"BASE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E APOIO CMP","sigla_uf":"DF"},{"id":"167457","nome":"BASE DE ADMINISTRACAO E APOIO DA 2.RM","sigla_uf":"SP"},{"id":"160457","nome":"BASE DE ADMINISTRACAO E APOIO DA 2A RM MEX\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"167192","nome":"BASE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E APOIO DA 5\u00ba DE","sigla_uf":"PR"},{"id":"160148","nome":"BASE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E APOIO DO CMP","sigla_uf":"DF"},{"id":"160238","nome":"BASE DE APOIO LOGISTICO DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167238","nome":"BASE DE APOIO LOGISTICO DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160518","nome":"BASE DE AVIACAO DE TAUBATE","sigla_uf":"SP"},{"id":"167518","nome":"BASE DE AVIACAO DE TAUBATE","sigla_uf":"SP"},{"id":"695180","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA I. DO GOVERNADOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"895180","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA I. DO GOVERNADOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"895380","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DAS FLORES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"695380","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DAS FLORES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795380","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DAS FLORES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795500","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO MERITI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"695500","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO MERITI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"895500","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO MERITI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795180","nome":"BASE DE FUZILEIROS NAVAIS ILHA DO GOVERN.\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"751212","nome":"BASE DE HIDROGRAFIA DA MARINHA EM NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"651212","nome":"BASE DE HIDROGRAFIA DA MARINHA EM NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"851212","nome":"BASE DE HIDROGRAFIA DA MARINHA EM NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"886800","nome":"BASE FLUVIAL DE LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"686800","nome":"BASE FLUVIAL DE LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"786800","nome":"BASE FLUVIAL DE LADARIO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"682801","nome":"BASE NAVAL DE ARATU","sigla_uf":"BA"},{"id":"882801","nome":"BASE NAVAL DE ARATU","sigla_uf":"BA"},{"id":"782801","nome":"BASE NAVAL DE ARATU - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"782201","nome":"BASE NAVAL DE ARATU\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"683800","nome":"BASE NAVAL DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"883800","nome":"BASE NAVAL DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"783800","nome":"BASE NAVAL DE NATAL - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"738800","nome":"BASE NAVAL DE NATAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"684800","nome":"BASE NAVAL DE VAL-DE-CAES","sigla_uf":"PA"},{"id":"784800","nome":"BASE NAVAL DE VAL-DE-CAES","sigla_uf":"PA"},{"id":"884800","nome":"BASE NAVAL DE VAL-DE-CAES","sigla_uf":"PA"},{"id":"891800","nome":"BASE NAVAL DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691800","nome":"BASE NAVAL DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791800","nome":"BASE NAVAL DO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795160","nome":"BATALHAO DE ARTILHARIA DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795104","nome":"BATALH\u00c3O DE BLINDADOS DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795110","nome":"BATALHAO DE COMANDO DA DIVISAO ANFIBIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795105","nome":"BATALH\u00c3O DE CONT. AEROT\u00c1TICO E DEF.ANTIA\u00c9REA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167059","nome":"BATALHAO DE GUARDA PRESIDENCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"167286","nome":"BATALHAO DE MANUTENCAO DE ARMAMENTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160286","nome":"BATALHAO DE MANUTENCAO DE ARMAMENTO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795400","nome":"BATALHAO DE OPERACOES ESPECIAIS DE FN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"695400","nome":"BATALHAO DE OPERACOES ESPECIAIS DE FN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"895400","nome":"BATALHAO DE OPERACOES ESPECIAIS DE FN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795330","nome":"BATALHAO DE OPERACOES ESPECIAIS DE FUZ.NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160060","nome":"BATALHAO DE POL.DO EXERC.DE BRASILIA\/MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"167060","nome":"BATALHAO DE POLICIA DO EXERCITO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"795340","nome":"BATALHAO DE VIATURAS ANFIBIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167251","nome":"BATALHAO ESCOLA DE COMUNICACOES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160251","nome":"BATALH\u00c3O ESCOLA DE COMUNICA\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167252","nome":"BATALHAO ESCOLA DE ENGENHARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795320","nome":"BATALHAO LOGISTICO DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"731050","nome":"BATALHAO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"831050","nome":"BATALHAO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"631050","nome":"BATALHAO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176056","nome":"BB - AGENCIA EUN\u00c1POLIS","sigla_uf":"BA"},{"id":"176062","nome":"BB - AG\u00caNCIA JO\u00c3O PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"176123","nome":"BB - CCBB BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"176140","nome":"BB - CCBB RIO DE JANEIRO - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176134","nome":"BB - CCBB SAO PAULO (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176019","nome":"BB - CSL - BELO HORIZONTE (MG)","sigla_uf":"MG"},{"id":"176024","nome":"BB - CSL - RECIFE (PE)","sigla_uf":"PE"},{"id":"176023","nome":"BB - CSL CURITIBA (PR)","sigla_uf":"PR"},{"id":"176030","nome":"BB - CSL RIO DE JANEIRO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176012","nome":"BB - DINOP DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"176044","nome":"BB - FUNDACAO BANCO DO BRASIL (DF)","sigla_uf":"DF"},{"id":"176074","nome":"BB - GEREI SERET PAULO AFONSO - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176144","nome":"BB - GERIE - SAO PAULO - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176079","nome":"BB - GERIE \/ SERET ITUMBIARA - GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"176078","nome":"BB - GERIE \/SERET GUANAMBI - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"173135","nome":"BB - GERIE \/SERET PARNAIBA - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"176117","nome":"BB - GERIE \/SERET SAO PAULO - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176080","nome":"BB - GERIE \/SERET\/ CERES - GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"176139","nome":"BB - GERIE FORTALEZA - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"176077","nome":"BB - GERIE RIBEIRAO PRETO - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176141","nome":"BB - GERIE SERET JUAZEIRO DO NORTE CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"176135","nome":"BB - GERIE SERET PARANAIBA - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"176119","nome":"BB - GERIE SERET RIO BRANCO - AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"176120","nome":"BB - GERIE SERET SANTO ANTONIO DE JESUS - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176118","nome":"BB - GERIE SERET SAO SEBASTIAO - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176116","nome":"BB - GERIE- SERET REGISTRO - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176106","nome":"BB - GERIE\/NUVAL MANAUS - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"176087","nome":"BB - GERIE\/SERET - PATOS DE MINAS - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176082","nome":"BB - GERIE\/SERET ARAGUAINA - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"176110","nome":"BB - GERIE\/SERET ARARAS - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176124","nome":"BB - GERIE\/SERET ARARUAMA - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176111","nome":"BB - GERIE\/SERET ATIBAIA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176089","nome":"BB - GERIE\/SERET BARBACENA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176085","nome":"BB - GERIE\/SERET BARRA DO GARCAS - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"176131","nome":"BB - GERIE\/SERET BARREIRAS - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176132","nome":"BB - GERIE\/SERET BOM JESUS DA LAPA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176125","nome":"BB - GERIE\/SERET CAMPOS DE GOYTACASES - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176097","nome":"BB - GERIE\/SERET CATAGUASES - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176083","nome":"BB - GERIE\/SERET CUIABA - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"176104","nome":"BB - GERIE\/SERET CURITIBA - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"176094","nome":"BB - GERIE\/SERET DIVINOPOLIS - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176081","nome":"BB - GERIE\/SERET DOURADOS - MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"176138","nome":"BB - GERIE\/SERET FLORIANO - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"176092","nome":"BB - GERIE\/SERET GOVERNADORES VALADARES MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176112","nome":"BB - GERIE\/SERET GUARATINGUETA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176095","nome":"BB - GERIE\/SERET IPATINGA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176108","nome":"BB - GERIE\/SERET IRECE - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176107","nome":"BB - GERIE\/SERET ITABUNA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176113","nome":"BB - GERIE\/SERET ITAPEVA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176121","nome":"BB - GERIE\/SERET JACOBINA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176133","nome":"BB - GERIE\/SERET JEQUEI - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176129","nome":"BB - GERIE\/SERET JUAZEIRO - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176114","nome":"BB - GERIE\/SERET JUNDIAI - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176103","nome":"BB - GERIE\/SERET MANHUACU - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176099","nome":"BB - GERIE\/SERET MONTES CLAROS - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176126","nome":"BB - GERIE\/SERET NOVA FIBURGO - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176096","nome":"BB - GERIE\/SERET PASSOS - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176088","nome":"BB - GERIE\/SERET PATO BRANCO - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"176128","nome":"BB - GERIE\/SERET PETROPOLIS - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176136","nome":"BB - GERIE\/SERET PICOS - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"176115","nome":"BB - GERIE\/SERET PIRACICABA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176090","nome":"BB - GERIE\/SERET POCOS DE CALDAS - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176102","nome":"BB - GERIE\/SERET POUSO ALEGRE - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176086","nome":"BB - GERIE\/SERET RONDONOPOLIS - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"176091","nome":"BB - GERIE\/SERET SETE LAGOAS - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176084","nome":"BB - GERIE\/SERET SINOP - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"176137","nome":"BB - GERIE\/SERET SOBRAL - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"176093","nome":"BB - GERIE\/SERET TEOFILO OTONI - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176101","nome":"BB - GERIE\/SERET UBERABA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176098","nome":"BB - GERIE\/SERET VARGINHA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176127","nome":"BB - GERIE\/SERET VOLTA REDONDA - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176142","nome":"BB - INFRA \/ GECOP (DF)","sigla_uf":"DF"},{"id":"176035","nome":"BB - INFRA NC REGIONAL GOIANIA - GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"176033","nome":"BB - INFRA NC REGIONAL MANAUS - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"176032","nome":"BB - INFRA NC REGIONAL SAO LUIS - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"176034","nome":"BB - INFRA NC REGIONAL VITORIA - ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"176016","nome":"BB - INFRA\/ADINF - BRASILIA (DF)","sigla_uf":"DF"},{"id":"176013","nome":"BB - INFRA\/CECOP\/COBEN - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"176014","nome":"BB - INFRA\/DEMAS - BRASILIA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"176041","nome":"BB - INFRA\/DEPIM","sigla_uf":"DF"},{"id":"176020","nome":"BB - INFRA\/DEPIM\/RESID - UBERABA(MG)","sigla_uf":"MG"},{"id":"176069","nome":"BB - INFRA\/GERIE - CAMPO GRANDE (MS)","sigla_uf":"MS"},{"id":"176146","nome":"BB - INFRA\/GERIE \/SERET CACERES - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"176043","nome":"BB - INFRA\/NETES (RJ)","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176022","nome":"BB - INFRA\/REGIONAL - BAURU (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176027","nome":"BB - INFRA\/REGIONAL - BELEM (PA)","sigla_uf":"PA"},{"id":"176028","nome":"BB - INFRA\/REGIONAL - CAMPO GRANDE (MS)","sigla_uf":"MS"},{"id":"176029","nome":"BB - INFRA\/REGIONAL - FLORIANOPOLIS (SC)","sigla_uf":"SC"},{"id":"176031","nome":"BB - INFRA\/REGIONAL - FORTALEZA (CE)","sigla_uf":"CE"},{"id":"176026","nome":"BB - INFRA\/REGIONAL - PORTO ALEGRE (RS)","sigla_uf":"RS"},{"id":"176025","nome":"BB - INFRA\/REGIONAL - SALVADOR (BA)","sigla_uf":"BA"},{"id":"176021","nome":"BB - INFRA\/REGIONAL - SAO PAULO (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176046","nome":"BB - INFRA\/SERET - ARACAJU (SE)","sigla_uf":"SE"},{"id":"176051","nome":"BB - INFRA\/SERET - CAMPINAS (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176058","nome":"BB - INFRA\/SERET - FEIRA DE SANTANA (BA)","sigla_uf":"BA"},{"id":"176066","nome":"BB - INFRA\/SERET - FOZ DO IGUA\u00c7U (PR)","sigla_uf":"PR"},{"id":"176059","nome":"BB - INFRA\/SERET - GOIANIA (GO)","sigla_uf":"GO"},{"id":"176045","nome":"BB - INFRA\/SERET - JUIZ DE FORA (MG)","sigla_uf":"MG"},{"id":"176067","nome":"BB - INFRA\/SERET - LONDRINA (PR)","sigla_uf":"PR"},{"id":"176050","nome":"BB - INFRA\/SERET - RIBEIRAO PRETO (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176065","nome":"BB - INFRA\/SERET - SANTA MARIA (RS)","sigla_uf":"RS"},{"id":"176049","nome":"BB - INFRA\/SERET - SANTOS (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176047","nome":"BB - INFRA\/SERET - S\u00e3O JOS\u00e9 DOS CAMPOS (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176068","nome":"BB - INFRA\/SERET - S\u00c3O LUIS (MA)","sigla_uf":"MA"},{"id":"176048","nome":"BB - INFRA\/SERET - SOROCABA (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176061","nome":"BB - INFRA\/SERET - TERESINA (PI)","sigla_uf":"PI"},{"id":"176071","nome":"BB - INFRA\/SERET - UBERLANDIA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"176072","nome":"BB - INFRA\/TEREG - B - MANAUS - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"176073","nome":"BB - INFRA\/TEREG - B - RECIFE - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"176060","nome":"BB - INFRA\/TEREG - BELEM (PA)","sigla_uf":"PA"},{"id":"176070","nome":"BB - INFRA\/TEREG - BELO HORIZONTE (MG)","sigla_uf":"MG"},{"id":"176055","nome":"BB - INFRA\/TEREG - BRAS\u00cdLIA (DF)","sigla_uf":"DF"},{"id":"176054","nome":"BB - INFRA\/TEREG - FORTALEZA (CE)","sigla_uf":"CE"},{"id":"176064","nome":"BB - INFRA\/TEREG - PORTO ALEGRE (RS)","sigla_uf":"RS"},{"id":"176053","nome":"BB - INFRA\/TEREG - RIO DE JANEIRO (RJ)","sigla_uf":"RJ"},{"id":"176057","nome":"BB - INFRA\/TEREG - SALVADOR (BA)","sigla_uf":"BA"},{"id":"176063","nome":"BB - INFRA\/TEREG - SAO JOSE DOS PINHAIS (PR)","sigla_uf":"PR"},{"id":"176052","nome":"BB - INFRA\/TEREG - SAO PAULO (SP)","sigla_uf":"SP"},{"id":"176040","nome":"BB - UEN RURAL E AGROINDUSTRIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"176042","nome":"BB - UFRH\/GEDEP - BRASILIA (DF)","sigla_uf":"DF"},{"id":"176105","nome":"BB -GERIE\/SERET PORTO VELHO - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"176075","nome":"BB GEPES QUALIFICACAO PROFISSIONAL - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"176145","nome":"BB GERIE \/SERET BOA VISTA - RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"176076","nome":"BB GERIE CAMPINAS - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"176122","nome":"BB GERIE- SERET FLORIANOPOLIS - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"176143","nome":"BB GERIE-RECIFE - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"176130","nome":"BB GERIE\/SERETM VITORIA DA CONQUISTA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"176011","nome":"BB-CSL BRASILIA DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"176109","nome":"BB-CSL SAO PAULO SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"179043","nome":"BB.TUR VIAGENS E TURISMO LTDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160059","nome":"BGP-BATALHAO DE GUARDA PRESIDENCIAL\/MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153508","nome":"BIBLIOTECA CENTRAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"153855","nome":"BIBLIOTECA CENTRAL DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153070","nome":"BIBLIOTECA CENTRAL DA UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153092","nome":"BIBLIOTECA CENTRAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153328","nome":"BIBLIOTECA CENTRAL\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167287","nome":"BIBLIOTECA DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160287","nome":"BIBLIOTECA DO EXERCITO-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926366","nome":"BIBLIOTECA MARIO DE ANDRADE","sigla_uf":"SP"},{"id":"153255","nome":"BIBLIOTECA UNIVERSITARIA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926052","nome":"BINACIONAL ALC\u00c3NTARA CYCLONE SPACE - ACS","sigla_uf":"DF"},{"id":"410042","nome":"BNDES - AGENTE FINANCEIRO DO FUNTTEL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"179044","nome":"BNDES - PARTICIPACOES S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"919818","nome":"BOA VISTA ENERGIA S\/A","sigla_uf":"RR"},{"id":"926428","nome":"BOLSA BRASILEIRA DE MERCADORIAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925531","nome":"BOLSA BRASILEIRA DE MERCADORIAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"980572","nome":"BONITO DE MINAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"910910","nome":"BRASIL TELECOM - TELEMAT","sigla_uf":"MT"},{"id":"910891","nome":"BRASOIL ALLIANCE COMPANY","sigla_uf":"RJ"},{"id":"919821","nome":"BRASPETRO OIL COMPANY - BOC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910859","nome":"BRASPRETO OIL SERV.COMP.-BRA-GRAND CAYMAN-USA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926072","nome":"BRB ADMINIST.E CORRETORA DE SEGUROS S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"926517","nome":"BSB ADMINISTRADORA DE ATIVOS S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"760100","nome":"CAIXA DE CONSTRUCAO DE CASAS P\/PESSOAL DO MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"778000","nome":"CAIXA DE CONSTRUC\u00d5ES DE CASAS P\/PESSOAL DA M","sigla_uf":"RJ"},{"id":"560020","nome":"CAIXA ECON.FEDERAL-PROG.NAC.HAB.RURAL\/PMCMV","sigla_uf":"DF"},{"id":"560019","nome":"CAIXA ECON.FEDERAL-PROG.NAC.HAB.URBANA\/PMCMV","sigla_uf":"DF"},{"id":"175035","nome":"CAIXA ECON\u00f4MICA FEDERAL","sigla_uf":"AL"},{"id":"175001","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CADASTRO OBRIGACOES","sigla_uf":"DF"},{"id":"155002","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL - FIES","sigla_uf":"DF"},{"id":"560018","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL - FNHIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"530020","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL - MI","sigla_uf":"DF"},{"id":"175004","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL - PROGRAMAS SOCIAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926240","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL GERENCIA DE FILIAL","sigla_uf":"BA"},{"id":"926298","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL GERENCIA DE FILIAL PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"926297","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL REGIONAL SUSTENTACAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"443023","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL- MIN. DO MEIO AMBIEN","sigla_uf":"DF"},{"id":"135098","nome":"CAIXA ECONOMICA FEDERAL\/MA","sigla_uf":"DF"},{"id":"175016","nome":"CAIXA\/GER. FILIAL DE SUPRIMENTOS EM BAURU","sigla_uf":"SP"},{"id":"175017","nome":"CAIXA\/GER. FILIAL DE SUPRIMENTOS EM CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"175033","nome":"CAIXA\/GER. FILIAL DE SUPRIMENTOS EM FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"175031","nome":"CAIXA\/GER.FILIAL DE SUPRIMENTOS EM BELEM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"175024","nome":"CAIXA\/GER.FILIAL DE SUPRIMENTOS EM FPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"175022","nome":"CAIXA\/GER\u00caNC.DE FILIAL LOG\u00cdSTICA CURITIBA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"175011","nome":"CAIXA\/GI DE LICITA\u00e7OES E CONTRATOS EM BSB\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"175014","nome":"CAIXA\/GI DE LICITACOES E CONTRATOS\/SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"175025","nome":"CAIXA\/GI.DE LICIT.CONTRATACOES EM PORTO ALEG","sigla_uf":"RS"},{"id":"175028","nome":"CAIXA\/GI.DE LICIT.CONTRATACOES EM RECIFE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"175027","nome":"CAIXA\/GI.DE LICIT.CONTRATACOES EM SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"175018","nome":"CAIXA\/GI.DE LICIT.CONTRATOS BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"175010","nome":"CAIXA\/MATRIZ\/GER\u00eaNCIA NACIONAL DE LICITA\u00e7ES","sigla_uf":"DF"},{"id":"201047","nome":"CAIXA\/PNAGE","sigla_uf":"DF"},{"id":"926585","nome":"CAM. MUNICIPAL DE PORTO SEGURO","sigla_uf":"BA"},{"id":"926741","nome":"CAMARA DE VEREADORES DO MUNIC\u00cdPIO DE JARU","sigla_uf":"RO"},{"id":"10001","nome":"CAMARA DOS DEPUTADOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"10002","nome":"CAMARA DOS DEPUTADOS - UG P\/CONSULTA","sigla_uf":"DF"},{"id":"974004","nome":"CAMARA LEGISLATIVA DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926598","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DA SERRA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926434","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE ARAUCARIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926760","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE ARIQUEMES","sigla_uf":"RO"},{"id":"926508","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE BARUERI","sigla_uf":"SP"},{"id":"926643","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE BEL\u00e9M CMB","sigla_uf":"PA"},{"id":"926620","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE BOA VISTA RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"926686","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE BURITIS","sigla_uf":"RO"},{"id":"926677","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"956519","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE CAMPOS DOS GOYTACAZES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926306","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE DE BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"926470","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U","sigla_uf":"PR"},{"id":"926726","nome":"C\u00e2MARA MUNICIPAL DE GOIANIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"926522","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE IPATINGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926067","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE IPATINGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926559","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE ITAUNA DO SUL","sigla_uf":"PR"},{"id":"926702","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE JAGUARIA\u00cdVA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926375","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE JANDU\u00edS","sigla_uf":"RN"},{"id":"926295","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE JI-PARANA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926148","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926311","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE LAGARTO DO ESTADO DE SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"926708","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926031","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MARING\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"926564","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE NOVO HORIZONTE D\u00b4OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"925327","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OURO PRETO","sigla_uf":"MG"},{"id":"926589","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE PALMEIRA - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"926402","nome":"C\u00e2MARA MUNICIPAL DE PARA\u00edSO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925999","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE RIO DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"926574","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE RIT\u00c1POLIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"926715","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ROLIM DE MOURA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926412","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"926776","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA B\u00c1RBARA D\u00b4OESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"926772","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SANTA MARIA DE JETIB\u00c1","sigla_uf":"ES"},{"id":"926642","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE SANTANA DA VARGEM","sigla_uf":"MG"},{"id":"926705","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O GON\u00c7ALO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926716","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SARANDI","sigla_uf":"PR"},{"id":"926731","nome":"C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SOROCABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925010","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE UBERL\u00c2NDIA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926569","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES DE SARAPIRANGA","sigla_uf":"RS"},{"id":"926768","nome":"CAMARA MUNICIPAL DE VEREADORES_DE BAG\u00c9","sigla_uf":"RS"},{"id":"926567","nome":"CAMARA MUNICIPAL DO CARMO DO PARNAIBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926369","nome":"CAMARA MUNICIPAL DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926065","nome":"C\u00c2MARA MUNIIPAL DE LOUVEIRA","sigla_uf":"SP"},{"id":"167288","nome":"CAMPO DE INSTRUCAO DE GERICINO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160288","nome":"CAMPO DE INSTRUCAO DE GERICINO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160451","nome":"CAMPO DE INSTRUCAO MARECHAL HERMES","sigla_uf":"SC"},{"id":"167237","nome":"CAMPO DE PROVAS DA MARAMBAIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153191","nome":"CAMPOS DR. LEONEL MIRANDA - UFRRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158140","nome":"CAMPOS UNIVERSIDADE DE BREVES","sigla_uf":"PA"},{"id":"158972","nome":"CAMPUS ALTA FLORESTA IFECT MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"153939","nome":"CAMPUS AN\u00cdSIO TEIXEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"152805","nome":"CAMPUS ARAPIRACA","sigla_uf":"AL"},{"id":"152237","nome":"CAMPUS ARRAIAL DO CABO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155062","nome":"CAMPUS AVAN\u00e7ADO DE CATAL\u00e3O - IFG\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"155061","nome":"CAMPUS AVAN\u00e7ADO DE CRISTALINA - IFG\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"152662","nome":"CAMPUS AVANCADO DE FRAIBURGO_SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"152292","nome":"CAMPUS AVANCADO DE SAO FRANCISCO DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"158533","nome":"CAMPUS CACOAL IFECT RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"154839","nome":"CAMPUS CANGUARETAMA\/IFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"152145","nome":"CAMPUS CEILANDIA INST. FED. DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"158455","nome":"CAMPUS COELHO NETO_IFMA","sigla_uf":"MA"},{"id":"158633","nome":"CAMPUS COLINAS DO TOCATINS - IFTO","sigla_uf":"TO"},{"id":"151072","nome":"CAMPUS DE BONITO DA UFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"151068","nome":"CAMPUS DE CHAPADAO DO SUL DA UFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"151071","nome":"CAMPUS DE NAVIRAI DA UFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"151069","nome":"CAMPUS DE NOVA ANDRADINA DA UFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"151070","nome":"CAMPUS DE PONTA PORA DA UFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"158673","nome":"CAMPUS DO MUCURI","sigla_uf":"MG"},{"id":"155527","nome":"CAMPUS EIRUNEPE IFAM","sigla_uf":"AM"},{"id":"152146","nome":"CAMPUS ESTRUTURAL INST. FED. DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"155570","nome":"CAMPUS FREDERICO WESTPHALEN","sigla_uf":"RS"},{"id":"154854","nome":"CAMPUS GRAJAU IFMA","sigla_uf":"MA"},{"id":"155143","nome":"CAMPUS GRAVATAI IFECT SUL RIO GRANDENSE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158962","nome":"CAMPUS GUARAMIRANGA IFECT CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"152134","nome":"CAMPUS GUARAPUAVA_UNIVERSIDADE TECN. PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"155389","nome":"CAMPUS ITACOATIARA IFECT AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"158716","nome":"CAMPUS JACAREI IFECT SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"158963","nome":"CAMPUS JAGUARUANA IFECT CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"155144","nome":"CAMPUS LAJEADO IFECT SUL RIO GRANDENSE","sigla_uf":"RS"},{"id":"152737","nome":"CAMPUS MACAE UNIVERSIDADE FEDERAL DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155422","nome":"CAMPUS MANACAPURU IFECT AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"152803","nome":"CAMPUS MURICI INST. FED. EDUC. TEC AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"154855","nome":"CAMPUS PEDREIRAS IFMA","sigla_uf":"MA"},{"id":"152800","nome":"CAMPUS PENEDO_INSTITUTO FED. ED. ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"152802","nome":"CAMPUS PIRANHAS INST. FED. DE EDUC. TEC AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"158970","nome":"CAMPUS PRIMAVERA DO LESTE IFECT MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"152801","nome":"CAMPUS SANTANA DO IPANEMA  INST. FED. ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"155081","nome":"CAMPUS SANTO ANGELO INST. FED. FARROUPILHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"154859","nome":"CAMPUS SAO JOSE DE RIBAMAR IFECT MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"152804","nome":"CAMPUS SAO MIGUEL DOS CAMPUS","sigla_uf":"AL"},{"id":"155146","nome":"CAMPUS SAPIRANGA IFECT SUL RIO GRANDENSE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158950","nome":"CAMPUS SORRISO__IFECT MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"155440","nome":"CAMPUS TEF\u00e9 IFECT DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"153557","nome":"CAMPUS UNIVERSITARIO DE ABAETETUBA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153554","nome":"CAMPUS UNIVERSITARIO DE BRAGANCA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153558","nome":"CAMPUS UNIVERSITARIO DE CAMETA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153555","nome":"CAMPUS UNIVERSITARIO DE CASTANHAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"153548","nome":"CAMPUS UNIVERSITARIO DE MARABA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153549","nome":"CAMPUS UNIVERSITARIO DE SANTAREM","sigla_uf":"PA"},{"id":"153556","nome":"CAMPUS UNIVERSITARIO DE SOURE\/BREVES","sigla_uf":"PA"},{"id":"158971","nome":"CAMPUS VARZEA GRANDE INST. FED. DE MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"154856","nome":"CAMPUS VIANA IFECT DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"158532","nome":"CAMPUS ZONA NORTE IFECT RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"254456","nome":"CANAL SAUDE - FIOCRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"785310","nome":"CAPIT FLUV PORTOS RIO PARANA EM FOZ DO IGUACU","sigla_uf":"PR"},{"id":"683330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"883330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"883310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"683310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"685340","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"885340","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"889310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"689310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"789310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"682320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"882320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"884330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO  PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"684330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO  PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"788310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO AM.AC,RO,RR","sigla_uf":"AM"},{"id":"784312","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"681310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"881310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"785330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO EST DO RIO GR.\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"783310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DA ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"782310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"783330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"785340","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DE S.CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"781340","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"782320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"781310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"784320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"785320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"783350","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO ESTADO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"684320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"884320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"784310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO PARA E DO AMAPA","sigla_uf":"PA"},{"id":"685320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"885320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"789330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO PARAN\u00e1","sigla_uf":"PR"},{"id":"784330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"681330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO RIO DE JANEIRO.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DO RIO DE JANEIRO.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"786310","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS DOS ESTADOS DE MT E MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"783340","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS NO ESTADO DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"781330","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS_DO EST DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"783320","nome":"CAPITANIA DOS PORTOS_DO ESTADO DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"688310","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DA AMAZONIA OCIDENTAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"888310","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DA AMAZONIA OCIDENTAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"785350","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DE PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"788330","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DE TABATINGA","sigla_uf":"AM"},{"id":"787310","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO ARAGUAIA - TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"687310","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO ARAGUAIA - TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"887310","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO ARAGUAIA - TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"885310","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO RIO PARANA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"685310","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO RIO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"789300","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO RIO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"782330","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO SAO FRANCISCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"682330","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO SAO FRANCISCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"882330","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO SAO FRANCISCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"889320","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO TIETE-PARANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"689320","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO TIETE-PARANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"789320","nome":"CAPITANIA FLUVIAL DO TIETE-PARANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925365","nome":"C\u00c1RITAS BRASILEIRA - REGIONAL MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925566","nome":"C\u00c1RITAS BRASILEIRA REGIONAL MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925514","nome":"C\u00c1RITAS DIOCESANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925569","nome":"C\u00c1RITAS DIOCESANA DE JANA\u00daBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925515","nome":"C\u00c1RITAS DIOCESANA DE NOVA IGUA\u00c7U","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926463","nome":"CARTAO BRB S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"925769","nome":"CASA CIVIL DA GOVERNADORIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926568","nome":"CASA CIVIL DO GOVERNO DE ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"179083","nome":"CASA DA MOEDA DO BRASIL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925678","nome":"CASA DA MULHER DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"254436","nome":"CASA DE OSWALDO CRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254488","nome":"CASA DE OSWALDO CRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"781910","nome":"CASA DO MARINHEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"767200","nome":"CASA DO MARINHEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"667200","nome":"CASA DO MARINHEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"867200","nome":"CASA DO MARINHEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120057","nome":"CASA GERONTOLOGICA DA AER. BRIG.EDUARDO GOMES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110322","nome":"CASA MILITAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"925858","nome":"CASA MILITAR DA GOVERNADORIA DO ESTADO DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926537","nome":"CASA MILITAR DO GOVERNO DO EST. DE TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926385","nome":"CASA MILITAR MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"170495","nome":"CBMDF\/ASSISTENCIA MEDICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"778001","nome":"CCCPM - OPERAC. DOS EMPREST. E FINANC. IMOBIL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154001","nome":"CCM-ESCOLA DE ENFERMAGEM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154005","nome":"CCM-FACULDADE DE MEDICINA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154010","nome":"CCM-FACULDADE DE NUTRICAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154011","nome":"CCM-FACULDADE DE ODONTOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154013","nome":"CCM-FACULDADE DE VETERINARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154389","nome":"CCM-HOSPITAL UNIVERSITARIO ANTONIO PEDRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154012","nome":"CCM-INSTITUTO DE SAUDE DA COMUNIDADE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154000","nome":"CCM-INSTITUTP BIOMEDICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154383","nome":"CCM-SETOR DE DOENCAS SEX.TRANSMISSIVEIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158111","nome":"CCM\/FARMACIA UNIVERSITARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158110","nome":"CCM\/LABORATORIO UNIVERSIT. RODOLPHO ALBINO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158104","nome":"CCM\/MANUTENCAO \/UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154019","nome":"CDT-CENTRO DE DESENVOLVIMENTO TECNOLOGICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"153376","nome":"CECINE-COORD.DE CIENCIAS DO NORDESTE DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"400048","nome":"CEF - CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES SOCIAIS - LC N. 110\/2001","sigla_uf":"DF"},{"id":"926114","nome":"CEF REGIONAL DE SUSTENTACAO AO NEGOCIO","sigla_uf":"PA"},{"id":"175013","nome":"CEF-CENTRAL LOG.DE ADM.E REC.HUM. DE CUIABA","sigla_uf":"MT"},{"id":"175019","nome":"CEF-CENTRAL LOG.DE ADM.E REC.HUM. DE J. FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"175021","nome":"CEF-CENTRAL LOG.DE ADM.E REC.HUM. DE VITORIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"540007","nome":"CEF\/MINISTERIO DO TURISMO\/MTUR","sigla_uf":"DF"},{"id":"153195","nome":"CEFET BAMBUI - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153560","nome":"CEFET UNED PESQUEIRA - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153230","nome":"CEFET\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925236","nome":"CEFET\/SP E AGENDE GUARULHOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"154394","nome":"CEG-CURSO DE POS-GRADUACAO EM FISICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154393","nome":"CEG-CURSO DE POS-GRADUACAO EM GEOQUIMICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154014","nome":"CEG-DEPARTAMENTO DE EDUC. FISICA E DESPORTOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154015","nome":"CEG-DEPARTAMENTO DE EDUCACAO MATEMATICA-PADUA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154016","nome":"CEG-INSTITUTO DE ARTE E COMUNICACAO SOCIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154017","nome":"CEG-INSTITUTO DE BIOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154027","nome":"CEG-INSTITUTO DE CIENCIAS HUM.E FILOSOFIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154025","nome":"CEG-INSTITUTO DE FISICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154026","nome":"CEG-INSTITUTO DE GEOCIENCIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154028","nome":"CEG-INSTITUTO DE LETRAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154029","nome":"CEG-INSTITUTO DE MATEMATICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154030","nome":"CEG-INSTITUTO DE QUIMICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158107","nome":"CEG\/MANUTENCAO\/UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926228","nome":"CELG DISTRIBUICAO SA","sigla_uf":"GO"},{"id":"926218","nome":"CELG GERACAO E TRANSMISSAO S.A.","sigla_uf":"GO"},{"id":"926413","nome":"CENT. BRAS. PESQ.AVALIA\u00e7\u00e3O E SEL. E PROMOC\u00e3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"510356","nome":"CENT.DE REABILIT.PROFIS.DO INSS EM VITORIA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"851500","nome":"CENT.DE SINAL.NAUT. E REPAR.ALMIR.MORAES REGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"651500","nome":"CENT.DE SINAL.NAUT. E REPAR.ALMIR.MORAES REGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791181","nome":"CENT.INTEND.DA MARINHA EM S.PEDRO DA ALDEIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193186","nome":"CENT.NAC.CONS.E MANEJO TARTARUGAS MARINHAS\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"193347","nome":"CENT.NAC.CONS.MANEJO SIRENIOS PEIXE-BOI ITAM.","sigla_uf":"PE"},{"id":"193189","nome":"CENT.NAC.DOS QUELONIOS DA AMAZONIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"254454","nome":"CENTENARIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240224","nome":"CENTR.NAC.DE MONIT.E ALERT.DE DESAST.NATURAIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"130004","nome":"CENTRAIS DE ABASTEC. DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925171","nome":"CENTRAIS DE ABASTECIMENTO","sigla_uf":"MG"},{"id":"131000","nome":"CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DE - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926245","nome":"CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925736","nome":"CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO ESP. SANTO S\/A","sigla_uf":"ES"},{"id":"925890","nome":"CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO ESTADO DI PA S.A","sigla_uf":"PA"},{"id":"925555","nome":"CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO RN S.A","sigla_uf":"RN"},{"id":"910808","nome":"CENTRAIS ELETRICAS BRASILEIRAS S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"935100","nome":"CENTRAIS ELETRICAS DE RONDONIA S\/A","sigla_uf":"RO"},{"id":"910809","nome":"CENTRAIS ELETRICAS DO NORTE DO BRASIL S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"257007","nome":"CENTRAL DE ARMAZ. E DIST. E ISUMOS ESTRAT.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"201057","nome":"CENTRAL DE COMPRAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"154052","nome":"CENTRAL DE ENS.DES.AGRAR.DE FLORESTAL\/UFV","sigla_uf":"MG"},{"id":"154053","nome":"CENTRAL DE EXP.PESQ.E EXT.DO TRIANG.MIN.\/UFV","sigla_uf":"MG"},{"id":"150134","nome":"CENTRO ACADEMICO DE VITORIA DE SANTO ANTAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"150119","nome":"CENTRO ACADEMICO DO AGRESTE DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153550","nome":"CENTRO AGROPECUARIO","sigla_uf":"PA"},{"id":"153496","nome":"CENTRO BIO-MEDICO","sigla_uf":"ES"},{"id":"240120","nome":"CENTRO BRASILEIRO DE PESQUISAS FISICAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153253","nome":"CENTRO CIENCIAS HUM.E LETRAS ARTES DA UFRN\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"153258","nome":"CENTRO COMPUTACAO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926361","nome":"CENTRO CULTURAL DA JUVENTUDE PREFEITURA DE SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"154459","nome":"CENTRO CULTURAL DA UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926406","nome":"CENTRO CULTURAL SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"891901","nome":"CENTRO DE ADESTRAMENTO ALM.MARQUES DE LEAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791901","nome":"CENTRO DE ADESTRAMENTO ALM.MARQUES DE LEAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691901","nome":"CENTRO DE ADESTRAMENTO ALM.MARQUES DE LEAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791690","nome":"CENTRO DE ADESTRAMENTO ALMTE MARQUES DE LEAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"731010","nome":"CENTRO DE ADESTRAMENTO DA ILHA DA MARAMBAIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"732300","nome":"CENTRO DE ADESTRAMENTO DA ILHA DA MARAMBAIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"632300","nome":"CENTRO DE ADESTRAMENTO DA ILHA DA MARAMBAIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925684","nome":"CENTRO DE AGR.ALTERNATIVA DO NORTE DE MINAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925680","nome":"CENTRO DE AGROECOLOGIA NO SEMI-\u00c1RIDO","sigla_uf":"BA"},{"id":"623000","nome":"CENTRO DE ANALISES E SISTEMAS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"723000","nome":"CENTRO DE ANALISES E SISTEMAS NAVAIS - MM\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"152370","nome":"CENTRO DE APOIO A EDUCA\u00c7\u00c3O A DIST\u00c2NCIA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"691902","nome":"CENTRO DE APOIO A SISTEMAS OPERATIVOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791902","nome":"CENTRO DE APOIO A SISTEMAS OPERATIVOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891902","nome":"CENTRO DE APOIO A SISTEMAS OPERATIVOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925581","nome":"CENTRO DE APOIO AO DESENV. ECON\u00d4MICO SOCIAL","sigla_uf":"PI"},{"id":"844010","nome":"CENTRO DE ARMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"740300","nome":"CENTRO DE ARMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"744010","nome":"CENTRO DE ARMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"644010","nome":"CENTRO DE ARMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153495","nome":"CENTRO DE ARTES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925262","nome":"CENTRO DE ASSIST. E PROM SOCIAL NOSSO LAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"925034","nome":"CENTRO DE ATEND. PISQT. ARISTIDES A. CAMPOS","sigla_uf":"ES"},{"id":"633100","nome":"CENTRO DE AVALIA\u00c7\u00c3O DA ILHA DA MARAMBAIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"733100","nome":"CENTRO DE AVALIA\u00e7\u00e3O DA ILHA DA MARAMBAIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160237","nome":"CENTRO DE AVALIA\u00c7\u00c3O DO EX\u00c9RCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153109","nome":"CENTRO DE BIOCIENCIAS DA UFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"158112","nome":"CENTRO DE BIOTECNOLOGIA DA UFRGS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153181","nome":"CENTRO DE CIENC.EXATAS E NATURAIS","sigla_uf":"PA"},{"id":"153074","nome":"CENTRO DE CI\u00eaNCIA HUMANAS, SOCIAIS E AGR\u00e1RIAS","sigla_uf":"PB"},{"id":"153050","nome":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS DA UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153073","nome":"CENTRO DE CIENCIAS AGRARIAS DA UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153184","nome":"CENTRO DE CIENCIAS BIOLOGICAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"158703","nome":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS E DA SA\u00daDE\/UFCG","sigla_uf":"PB"},{"id":"153187","nome":"CENTRO DE CIENCIAS DA SAUDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"153107","nome":"CENTRO DE CIENCIAS DA SAUDE DA UFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"158301","nome":"CENTRO DE CIENCIAS E TECNOLOGIA AGROALIMENTAR","sigla_uf":"PB"},{"id":"158701","nome":"CENTRO DE CIENCIAS E TECNOLOGIA DA UFCG","sigla_uf":"PB"},{"id":"158181","nome":"CENTRO DE CIENCIAS EXATAS - UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153111","nome":"CENTRO DE CIENCIAS EXATAS DA UFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"153183","nome":"CENTRO DE CIENCIAS JURIDICAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"153497","nome":"CENTRO DE CIENCIAS JURIDICAS E ECONOMICAS","sigla_uf":"ES"},{"id":"153132","nome":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS JUR\u00cdDICAS E ECON\u00d4MICAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158198","nome":"CENTRO DE CIENCIAS JURIDICAS E SOCIAIS","sigla_uf":"PB"},{"id":"153989","nome":"CENTRO DE CIENCIAS MEDICAS CCM- UFF - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153113","nome":"CENTRO DE CIENCIAS SOCIAIS APLICADAS DA UFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"120150","nome":"CENTRO DE COMPUT.DA AERONAUTICA-S.J.CAMPOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"120105","nome":"CENTRO DE COMPUTACAO DA AERON. DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"120128","nome":"CENTRO DE COMPUTACAO DA AERONAUTICA DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120103","nome":"CENTRO DE COMUN.SOCIAL DO MIN.DA AERONAUTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"153257","nome":"CENTRO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DA UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"711100","nome":"CENTRO DE COMUNICA\u00e7\u00e3O SOCIAL DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"193049","nome":"CENTRO DE CONSER,E MANEJO DE REP E ANFIBIOS","sigla_uf":"GO"},{"id":"671200","nome":"CENTRO DE CONTROLE DE INVENTARIO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771200","nome":"CENTRO DE CONTROLE DE INVENTARIO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871200","nome":"CENTRO DE CONTROLE DE INVENTARIO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120192","nome":"CENTRO DE CONTROLE INTERNO DA AERONAUTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"115000","nome":"CENTRO DE CONTROLE INTERNO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"789200","nome":"CENTRO DE COORD. DE ESTUDOS DA MARINHA EM SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"254435","nome":"CENTRO DE CRIACAO DE ANIMAIS DE LABORATORIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154368","nome":"CENTRO DE DESENVOLVIMENTO SUSTENTAVEL -FUB","sigla_uf":"DF"},{"id":"925669","nome":"CENTRO DE DESENVOLVIMENTO TECNOL\u00d3GICO","sigla_uf":"MA"},{"id":"160061","nome":"CENTRO DE DOCUMENTACAO DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"114637","nome":"CENTRO DE DOCUMENTA\u00e7\u00e3O E DISSEMINA\u00e7\u00e3O DE INF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120126","nome":"CENTRO DE DOCUMENTACAO E HISTORICO DA AER","sigla_uf":"RJ"},{"id":"732400","nome":"CENTRO DE ED.F\u00cdSICA ALMIRANTE ADALBERTO NUNES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"762700","nome":"CENTRO DE ED.F\u00cdSICA ALMIRANTE ADALBERTO NUNES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925348","nome":"CENTRO DE EDUC. PROFISSIONAL DO VALE DO CAI","sigla_uf":"RS"},{"id":"925670","nome":"CENTRO DE EDUC.E CULTURA DO TRABALHADOR RURAL","sigla_uf":"PE"},{"id":"681920","nome":"CENTRO DE EDUC.FISICA ALM.ADALBERTO NUNES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"781920","nome":"CENTRO DE EDUC.FISICA ALM.ADALBERTO NUNES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881920","nome":"CENTRO DE EDUC.FISICA ALM.ADALBERTO NUNES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153190","nome":"CENTRO DE EDUCACAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"150154","nome":"CENTRO DE EDUCA\u00e7AO E SAUDE DA UFCG","sigla_uf":"PB"},{"id":"153498","nome":"CENTRO DE EDUCACAO FISICA E DESPORTOS","sigla_uf":"ES"},{"id":"925334","nome":"CENTRO DE EDUCA\u00e7\u00e3O PROFISSIONAL VALE DO CAI","sigla_uf":"RS"},{"id":"925350","nome":"CENTRO DE EDUCA\u00e7\u00e3O TECNOL\u00f3GICA AQUACULTURA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925360","nome":"CENTRO DE EDUCA\u00e7\u00e3O TECNOL\u00f3GICA DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"844020","nome":"CENTRO DE ELETRONICA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"744020","nome":"CENTRO DE ELETRONICA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"644020","nome":"CENTRO DE ELETRONICA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160008","nome":"CENTRO DE EMBARCA\u00e7OES DO COM.MIL.DA AMAZNONIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"167008","nome":"CENTRO DE EMBARCACOES DO COM.MIL.DA AMAZONIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"158704","nome":"CENTRO DE ENGENHARIA ELETRICA E INFORMATICA","sigla_uf":"PB"},{"id":"153977","nome":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DO SERIDO\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"153547","nome":"CENTRO DE EST COSTEIROS LIMNOL E MARINHOS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160289","nome":"CENTRO DE EST.E PES.E FORTE DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193190","nome":"CENTRO DE ESTUDO DE MIGRACAO DE AVES\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153856","nome":"CENTRO DE ESTUDOS AFRO - ORIENTACOES DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153857","nome":"CENTRO DE ESTUDOS BAIANOS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"167289","nome":"CENTRO DE ESTUDOS DE PESSOAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153307","nome":"CENTRO DE ESTUDOS E PESQUISAS ECONOMICAS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153990","nome":"CENTRO DE ESTUDOS GERAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153499","nome":"CENTRO DE ESTUDOS GERAIS","sigla_uf":"ES"},{"id":"153988","nome":"CENTRO DE ESTUDOS SOCIAIS APLICADOS - UFF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153188","nome":"CENTRO DE FILOS. E CIENC.HUMANAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"158197","nome":"CENTRO DE FORMACAO DE PROFESSORES","sigla_uf":"PB"},{"id":"153076","nome":"CENTRO DE FORMACAO DE PROFESSORES DA UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"925573","nome":"CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O E ASSESSORIA 25 DE JULHO","sigla_uf":"MG"},{"id":"153180","nome":"CENTRO DE GEOCIENCIAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"153051","nome":"CENTRO DE GESTAO DO ESPACO FISICO DA UFGO","sigla_uf":"GO"},{"id":"751213","nome":"CENTRO DE HIDROGRAFIA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153077","nome":"CENTRO DE HUMANIDADE DE SOUSA DA UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"158702","nome":"CENTRO DE HUMANIDADES DA UFCG","sigla_uf":"PB"},{"id":"254431","nome":"CENTRO DE INFOR. CIENTIFICAS E TECNOLOGICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"20003","nome":"CENTRO DE INFORMATICA E PROCES.DE DADOS DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"154076","nome":"CENTRO DE INFORM\u00c1TICA\/FUB","sigla_uf":"DF"},{"id":"732100","nome":"CENTRO DE INST ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"672100","nome":"CENTRO DE INST. E ADEST. ALM. NEWTON BRAGA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"787900","nome":"CENTRO DE INST. E ADESTRAMENTO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"772100","nome":"CENTRO DE INST.E ADEST.ALMIRANTE NEWTON BRAGA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"687900","nome":"CENTRO DE INST.E ADESTRAMENTO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"887900","nome":"CENTRO DE INST.E ADESTRAMENTO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"891590","nome":"CENTRO DE INSTR.E ADESTR.ALM.ATILA M.ACHE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691590","nome":"CENTRO DE INSTR.E ADESTR.ALM.ATILA M.ACHE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791590","nome":"CENTRO DE INSTR.E ADESTR.ALM.ATILA M.ACHE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"784900","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALM.BRAZ DE AGUIAR","sigla_uf":"PA"},{"id":"762600","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE ALEXANDRINO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"662600","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE ALEXANDRINO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"862600","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE ALEXANDRINO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"852100","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE GRACA ARANHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"652100","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE GRACA ARANHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"752100","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE GRACA ARANHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"210631","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE GRACA ARANHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"762200","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE WANDENKOLK","sigla_uf":"RJ"},{"id":"662200","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE WANDENKOLK","sigla_uf":"RJ"},{"id":"862200","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE WANDENKOLK","sigla_uf":"RJ"},{"id":"731020","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALTE SYLVIO DE CAMARGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"832100","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALTE. SYLVIO DE CAMARGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"632100","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO ALTE. SYLVIO DE CAMARGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167258","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO DE BLINDADOS - C I BLD","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160258","nome":"CENTRO DE INSTRU\u00e7\u00e3O DE BLINDADOS - C I BLD","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167012","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO DE GUERRA NA SELVA","sigla_uf":"AM"},{"id":"160012","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO DE GUERRA NA SELVA\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"160134","nome":"CENTRO DE INSTRU\u00c7\u00c3O DE OPERA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167134","nome":"CENTRO DE INSTRU\u00e7\u00e3O DE OPERA\u00e7\u00f5ES ESPECIAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791190","nome":"CENTRO DE INSTRUCAO E ADESTRAMENTO AERONAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167062","nome":"CENTRO DE INTELIGENCIA DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160062","nome":"CENTRO DE INTELIGENCIA DO EXERCITO\/MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"785810","nome":"CENTRO DE INTEND.DA MARINHA EM RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"784810","nome":"CENTRO DE INTENDENCIA DA MARINHA EM BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"786810","nome":"CENTRO DE INTENDENCIA DA MARINHA EM LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"788820","nome":"CENTRO DE INTENDENCIA DA MARINHA EM MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"783810","nome":"CENTRO DE INTENDENCIA DA MARINHA EM NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"782802","nome":"CENTRO DE INTENDENCIA DA MARINHA EM SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"120106","nome":"CENTRO DE INVESTIG.E PREV.DE ACIDENTE AER","sigla_uf":"DF"},{"id":"120015","nome":"CENTRO DE LANCAMENTO DA BARREIRA DO INFERNO","sigla_uf":"RN"},{"id":"120116","nome":"CENTRO DE LANCAMENTO DE ALCANTARA","sigla_uf":"MA"},{"id":"153186","nome":"CENTRO DE LETRAS E ARTES","sigla_uf":"PA"},{"id":"154077","nome":"CENTRO DE MANUT. DE EQUIP. CIENTIFICOS\/FUB","sigla_uf":"DF"},{"id":"691904","nome":"CENTRO DE MANUTENCAO DE EMBARCACOES MIUDAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891904","nome":"CENTRO DE MANUTENCAO DE EMBARCACOES MIUDAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791904","nome":"CENTRO DE MANUTENCAO DE EMBARCACOES MIUDAS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"744021","nome":"CENTRO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"740200","nome":"CENTRO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"844021","nome":"CENTRO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"644021","nome":"CENTRO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120129","nome":"CENTRO DE MEDICINA AEROESPACIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765710","nome":"CENTRO DE MEDICINA OPERATIVA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665710","nome":"CENTRO DE MEDICINA OPERATIVA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153552","nome":"CENTRO DE MICROSCOPIA ELETR\u00d4NICA","sigla_uf":"RS"},{"id":"844030","nome":"CENTRO DE MISSEIS E ARMAS SUBMAR.DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"644030","nome":"CENTRO DE MISSEIS E ARMAS SUBMAR.DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"744040","nome":"CENTRO DE MUNICAO ALM.ANTONIO MARIA CARVALHO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671280","nome":"CENTRO DE MUNICAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771280","nome":"CENTRO DE MUNICAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871280","nome":"CENTRO DE MUNICAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871300","nome":"CENTRO DE OBTENCAO DA MARINHA NO R.J.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671300","nome":"CENTRO DE OBTENCAO DA MARINHA NO R.J.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771300","nome":"CENTRO DE OBTENCAO DA MARINHA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160063","nome":"CENTRO DE PAGAMENTO DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925453","nome":"CENTRO DE PER\u00cdCIAS CIENT\u00cdFICAS\u00b4RENATO CHAVES\u00b4","sigla_uf":"PA"},{"id":"665730","nome":"CENTRO DE PERICIAS MEDICAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765707","nome":"CENTRO DE PERICIAS MEDICAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765730","nome":"CENTRO DE PERICIAS MEDICAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"865730","nome":"CENTRO DE PERICIAS MEDICAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153316","nome":"CENTRO DE PESQ. EM ODONTOLOGIA SOCIAL\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153992","nome":"CENTRO DE PESQUISA EM GEOF. E GEOLOGIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"254474","nome":"CENTRO DE PESQUISA LEONIDAS MARIA DEANE - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"323001","nome":"CENTRO DE PESQUISAS DE ENERGIA ELETRICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910814","nome":"CENTRO DE PESQUISAS DE ENERGIA ELETRICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254422","nome":"CENTRO DE PESQUISAS GONCALO MUNIZ - FIOCRUZ","sigla_uf":"BA"},{"id":"254457","nome":"CENTRO DE PESQUISAS LEONIDAS E MARIA DEANE","sigla_uf":"AM"},{"id":"254423","nome":"CENTRO DE PESQUISAS RENE RACHAU","sigla_uf":"MG"},{"id":"254442","nome":"CENTRO DE PESQUISAS RENE RACHOU","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160523","nome":"CENTRO DE PREP. DE OFICIAIS DA RESERVA DE BH","sigla_uf":"MG"},{"id":"167523","nome":"CENTRO DE PREP. DE OFICIAIS DA RESERVA DE BH","sigla_uf":"MG"},{"id":"167391","nome":"CENTRO DE PREPARACAO OFICIAIS RESERVA\/PA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160391","nome":"CENTRO DE PREPARACAO OFICIAIS RESERVA\/PA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160290","nome":"CENTRO DE PREPARACAO OFICIAIS RESERVA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167290","nome":"CENTRO DE PREPARACAO OFICIAIS RESERVA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160487","nome":"CENTRO DE PREPARACAO OFICIAIS RESERVAS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"167487","nome":"CENTRO DE PREPARACAO OFICIAIS RESERVAS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"926423","nome":"CENTRO DE PROCESSAMENTO DE DADOS MT","sigla_uf":"MS"},{"id":"153331","nome":"CENTRO DE PROCESSAMENTO DE DADOS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153859","nome":"CENTRO DE PROCESSAMENTOS DE DADOS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"840100","nome":"CENTRO DE PROJETO DE NAVIOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"740100","nome":"CENTRO DE PROJETO DE NAVIOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"640100","nome":"CENTRO DE PROJETO DE NAVIOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193050","nome":"CENTRO DE PROTECAO PRIMATAS BRASILEIROS - PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"510897","nome":"CENTRO DE REABIL.PROFISSIONAL INSS PELOTAS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510008","nome":"CENTRO DE REABILITACAO PROFISSIONAL EM BSA","sigla_uf":"DF"},{"id":"510896","nome":"CENTRO DE REABILITACAO PROFISSIONAL INSS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510126","nome":"CENTRO DE REABILITACAO PROSSIONAL EM BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"153858","nome":"CENTRO DE RECURSOS HUMANOS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"257006","nome":"CENTRO DE REFERENCIA PROFESSOR HELIO FRAGA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"631040","nome":"CENTRO DE REPAROS E SUPRIM.ESP.CORPO FUZ.NAV.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"831040","nome":"CENTRO DE REPAROS E SUPRIM.ESP.CORPO FUZ.NAV.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158199","nome":"CENTRO DE SAUDE E TECNOLOGIA RURAL","sigla_uf":"PB"},{"id":"153075","nome":"CENTRO DE SAUDE E TECNOLOGIA RURAL DA UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"154079","nome":"CENTRO DE SEL. E DE PROMOCAO DE EVENTOS\/UNB","sigla_uf":"DF"},{"id":"193046","nome":"CENTRO DE SENSORIAMENTO REMOTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926136","nome":"CENTRO DE SERVI\u00c7OS COMPARTILHADOS S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"751500","nome":"CENTRO DE SINALIZ.NAUTICA\/REP.ALM.MORAES REGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125200","nome":"CENTRO DE SUPORTE ADMINISTRATIVO DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"125270","nome":"CENTRO DE SUPORTE ADMINISTRATIVO DE BELO HORI","sigla_uf":"MG"},{"id":"125007","nome":"CENTRO DE SUPORTE ADMINISTRATIVO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"125210","nome":"CENTRO DE SUPORTE ADMINISTRATIVO DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"125081","nome":"CENTRO DE SUPORTE ADMINISTRATIVO DE PORTO ALE","sigla_uf":"RS"},{"id":"125140","nome":"CENTRO DE SUPORTE ADMINISTRATIVO DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"125070","nome":"CENTRO DE SUPORTE ADMINISTRATIVO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925526","nome":"CENTRO DE TEATRO DO OPRIMIDO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240129","nome":"CENTRO DE TEC. DA INFORMA\u00e7AO RENATO ARCHER","sigla_uf":"SP"},{"id":"925993","nome":"CENTRO DE TECN.DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COM.DO EST. RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153112","nome":"CENTRO DE TECNOLOGIA DA UFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"158706","nome":"CENTRO DE TECNOLOGIA E RECURSOS NATURAIS","sigla_uf":"PB"},{"id":"240127","nome":"CENTRO DE TECNOLOGIA MINERAL - CETEM - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925695","nome":"CENTRO DE TECNOLOGIAS ALT.DA ZONA DA MATA","sigla_uf":"MG"},{"id":"240137","nome":"CENTRO DE TECNOLOGIAS ESTRAT\u00c9GICAS DO NORDEST","sigla_uf":"PE"},{"id":"153332","nome":"CENTRO DE TELEDIFUSAO EDUCATIVA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"120035","nome":"CENTRO DE TRANSPORTE LOG\u00cdSTICO DA AERON\u00c1UTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170077","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170039","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170017","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170216","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170057","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170155","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170115","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170176","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170132","nome":"CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"158401","nome":"CENTRO DESENV SUSTENTAVEL DO SEMIARIDO-UFCG","sigla_uf":"PB"},{"id":"153259","nome":"CENTRO DESENVOLVIMENTO PLANEJAMENTO REG.\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153260","nome":"CENTRO ESPORTIVO UNIVERSITARIO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153043","nome":"CENTRO EST INSTERDISCIPL. P\/STOR PUBL DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925361","nome":"CENTRO ESTADUAL DE EDUC. TEC. PAULO SOUZA","sigla_uf":"SP"},{"id":"154371","nome":"CENTRO EXC.FORM.TURIS.HOT.GASTRONOMIA DA UNB","sigla_uf":"DF"},{"id":"153224","nome":"CENTRO FED DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOLOGICA RIO VERDE","sigla_uf":"GO"},{"id":"153018","nome":"CENTRO FED. DE EDUC. TECNOLOGICA DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"153213","nome":"CENTRO FED. DE EDUC. TECNOL\u00d3GICO  UBERABA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153203","nome":"CENTRO FED. DE EDUC.TECNOLOGICA DE JUNUARIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"153217","nome":"CENTRO FED. DE EDUCACAO TEC. BENTO GONCALVES","sigla_uf":"RS"},{"id":"153226","nome":"CENTRO FED. DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE URUTA\u00cd","sigla_uf":"GO"},{"id":"153013","nome":"CENTRO FED.DE EDUC.TECNOLOGICA-CEFET\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"153223","nome":"CENTRO FED.DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL.DE RIO POMBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"153026","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUC TECNOLOGICA SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"153208","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA~CAO TECNOLOGICA","sigla_uf":"RS"},{"id":"153027","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TEC. DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"153014","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCACAO TECNOLOGICA","sigla_uf":"MT"},{"id":"153009","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOLOGICA","sigla_uf":"CE"},{"id":"153015","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCACAO TECNOLOGICA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153021","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCACAO TECNOLOGICA DE PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153235","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00e7\u00e3O TECNOLOGICA DE RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"153025","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00e7\u00e3O TECNOL\u00f3GICA DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"153024","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCACAO TECNOLOGICA DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"153004","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCACAO TECNOLOGICA\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"153011","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCACAO TECNOLOGICA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153012","nome":"CENTRO FEDERAL DE EDUCACAO TECNOLOGICA\/GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"925679","nome":"CENTRO FEMINISTA 8 DE MAR\u00c7O","sigla_uf":"RN"},{"id":"110511","nome":"CENTRO GESTOR OP. SISTEMA PROTECAO AMAZONIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110197","nome":"CENTRO GESTOR OPERAC. SIST. PROTECAO AMAZONIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"731030","nome":"CENTRO INST.ALMIRANTE MILCIADES PORTELA ALVES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"732200","nome":"CENTRO INST.ALMIRANTE MILCIADES PORTELA ALVES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"832200","nome":"CENTRO INST.ALMIRANTE MILCIADES PORTELA ALVES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"632200","nome":"CENTRO INST.ALMIRANTE MILCIADES PORTELA ALVES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925511","nome":"CENTRO INT.DE EST.E PROG.DE DESENV.SUSTENT.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167528","nome":"CENTRO INTEGRADO DE GUERRA ELETRONICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"154372","nome":"CENTRO INTEGRADO DE ORDENAMENTO TERRITORIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"160091","nome":"CENTRO INTEGRADO DE TELEMATICA DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"167091","nome":"CENTRO INTEGRADO DE TELEMATICA DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"120071","nome":"CENTRO LOGISTICO DA AERONAUTICA","sigla_uf":"SP"},{"id":"865740","nome":"CENTRO LOGISTICO DE SAUDE DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765740","nome":"CENTRO LOGISTICO DE SAUDE DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665740","nome":"CENTRO LOGISTICO DE SAUDE DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"443051","nome":"CENTRO MAMIFEROS AQUATICOS\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"765700","nome":"CENTRO MEDICO ASSISTENCIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"744030","nome":"CENTRO MISSEIS E AR.SUBMAR.ALM.LUIZ A.P.NEVES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"245209","nome":"CENTRO NAC. DE TECN ELETRONICA AVANCADA S\/A","sigla_uf":"RS"},{"id":"193048","nome":"CENTRO NAC. EST.PROTE\u00c7\u00c3O E MANEJO DE CAVERNAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"925371","nome":"CENTRO NAC.DE PESQ.E R. GEN\u00c9T. BIOTECNOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"193030","nome":"CENTRO NAC.DE PESQ.P\/A CONS.DE PRED.NATURAIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"343044","nome":"CENTRO NACIONAL DE ARQUEOLOGIA - CNA","sigla_uf":"DF"},{"id":"343030","nome":"CENTRO NACIONAL DE CULTURA POPULAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"257005","nome":"CENTRO NACIONAL DE PRIMATAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"193311","nome":"CENTRO NACIONAL DE QUELONIOS DA AMAZONIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"153932","nome":"CENTRO NACIONAL DE SUPERCOMPUTACAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"153500","nome":"CENTRO PEDAGOGICO","sigla_uf":"ES"},{"id":"153294","nome":"CENTRO PEDAGOGICO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"443039","nome":"CENTRO PESQ. ESTUARINOS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"443053","nome":"CENTRO PESQ. LITORAL NORTE\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"193401","nome":"CENTRO PESQ.EXT.PESQUEIRA DO NORTE DO BRASIL","sigla_uf":"PA"},{"id":"443041","nome":"CENTRO PESQUISA NORDESTE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"443042","nome":"CENTRO PESQUISA SUB. SUL\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"925346","nome":"CENTRO POLIT\u00e9CNICO GERALDO WERNINGHAUS","sigla_uf":"SC"},{"id":"433035","nome":"CENTRO PREDADORES NATURAIS\/INST.CHICO MENDES","sigla_uf":"SP"},{"id":"167191","nome":"CENTRO PREPARACAO OFICIAIS RESERVA\/RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"160191","nome":"CENTRO PREPARACAO OFICIAIS RESEVA\/RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"250055","nome":"CENTRO PSIQUIATRICO PEDRO II - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510517","nome":"CENTRO REABILIT. PROFISSIONAL EM JOAO PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"510179","nome":"CENTRO REABILIT. PROFISSIONAL FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"511776","nome":"CENTRO REABILIT.PROFISSIONAL BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"512068","nome":"CENTRO REABILIT.PROFISSIONAL DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512066","nome":"CENTRO REABILIT.PROFISSIONAL RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925035","nome":"CENTRO REABILITA\u00e7\u00e3O F\u00edSICA DO EST. DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"511331","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL EM BAURU","sigla_uf":"SP"},{"id":"510676","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL EM CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"512067","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL EM NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511187","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL EM RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"511333","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL EM SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"510821","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL FORTALEZA\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"511778","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511646","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"511334","nome":"CENTRO REABILITACAO PROFISSIONAL SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"113207","nome":"CENTRO REG. DE CIENCIAS NUCL. DO CENTRO OESTE","sigla_uf":"GO"},{"id":"113211","nome":"CENTRO REG. DE CIENCIAS NUCLEARES DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"172077","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171077","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171039","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"172039","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"172017","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171017","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171087","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"172087","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"172216","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171216","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171057","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"172057","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"172155","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171155","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171115","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"172115","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"172176","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171176","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171132","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"172132","nome":"CENTRO REGIONAL DE TREINAMENTO DA ESAF\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925290","nome":"CENTRO SOCIAL PRESIDENTE KENNEDY","sigla_uf":"SP"},{"id":"153182","nome":"CENTRO SOCIO ECONOMICO","sigla_uf":"PA"},{"id":"120063","nome":"CENTRO TECNICO AEROESPACIAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"340036","nome":"CENTRO TECNICO AUDIOVISUAL\/CTAV\/FNC\/MINC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"420036","nome":"CENTRO TECNICO AUDIOVISUAL\/CTAV\/SDAV\/MINC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926140","nome":"CENTRO T\u00c9CNICO DE ENSAIOS E MEDI\u00c7\u00d5ES - CTE.0","sigla_uf":"MG"},{"id":"153185","nome":"CENTRO TECNOLOGICO","sigla_uf":"PA"},{"id":"153987","nome":"CENTRO TECNOLOGICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"720305","nome":"CENTRO TECNOL\u00d3GICO DA MARINHA DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"689100","nome":"CENTRO TECNOLOGICO DA MARINHA EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"789100","nome":"CENTRO TECNOLOGICO DA MARINHA EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"889100","nome":"CENTRO TECNOLOGICO DA MARINHA EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"642000","nome":"CENTRO TECNOLOGICO DA MARINHA EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"742000","nome":"CENTRO TECNOL\u00d3GICO DA MARINHA EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"731040","nome":"CENTRO TECNOL\u00d3GICO DO CORPO DE FUZILEIROS NAV","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167291","nome":"CENTRO TECNOLOGICO DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160291","nome":"CENTRO TECNOLOGICO DO EXERCITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153501","nome":"CENTRO TECNOLOGICO-UF\/MEC\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"154064","nome":"CENTRO UNIVERSITARIO DE AQUIDAUANA DA FUFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"154065","nome":"CENTRO UNIVERSITARIO DE CORUMBA DA FUFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"150161","nome":"CENTRO UNIVERSITARIO DE COXIM DA UFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"154066","nome":"CENTRO UNIVERSITARIO DE DOURADOS DA FUFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"150162","nome":"CENTRO UNIVERSITARIO DE PARANAIBA DA UFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"154067","nome":"CENTRO UNIVERSITARIO DE TRES LAGOAS DA FUFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"153049","nome":"CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO NORTE DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"443050","nome":"CENTRO.DE PESQ.P\/CONSERV.DAS AVES SILVEST","sigla_uf":"PB"},{"id":"925349","nome":"CEPROF FRAIBURGO","sigla_uf":"SC"},{"id":"925335","nome":"CEPROF FRAIBURGO - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"925338","nome":"CEPROSINDSAUDE - RIBEIR\u00e3O PRETO \/ SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925352","nome":"CEPROSINDSAUDE_RIBEIRAO PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"240012","nome":"CERIMONIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"154377","nome":"CES-ESCOLA DE SERVICO SOCIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154033","nome":"CES-ESCOLA DE SERVICO SOCIAL DE CAMPOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154378","nome":"CES-FACULDADE DE ADM.E CIENCIAS CONTABEIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154375","nome":"CES-FACULDADE DE DIREITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154374","nome":"CES-FACULDADE DE ECONOMIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154376","nome":"CES-FACULDADE DE EDUCACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158106","nome":"CES\/MANUTENCAO - UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925336","nome":"CETAQ\/FAMAR-SIND. RURAL DE MONTE APRAZ\u00edVEL","sigla_uf":"SP"},{"id":"201064","nome":"CGADF\/DEPEX\/SGP\/MP","sigla_uf":"DF"},{"id":"180004","nome":"CGRL\/SSPOA\/SE\/MIN. DO ESPORTE CONDOM. BLOCO A","sigla_uf":"DF"},{"id":"795200","nome":"CIA DE COMANDO SERV.COMANDO F.FUZIL.ESQUADRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"195016","nome":"CIA DE DES.DOS VALES DO S.FRANC.E DO PARNAIBA","sigla_uf":"DF"},{"id":"195011","nome":"CIA DE DESEN.DO VALE DO SAO FRANCISCO-JUAZ-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"195005","nome":"CIA DE DESENV. DO V. DO SAO FRANCISCO-M.CLARO","sigla_uf":"MG"},{"id":"195001","nome":"CIA DE DESENV. DO VALE DO SAO FRANCISCO-AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"195004","nome":"CIA DE DESENV. DO VALE DO SAO FRANCISCO-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"195006","nome":"CIA DE DESENV. DO VALE DO SAO FRANCISCO-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"195002","nome":"CIA DE DESENV. DO VALE DO SAO FRANCISCO-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"195003","nome":"CIA DE DESENV. DO VALE DO SAO FRANCISCO-SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"195015","nome":"CIA DE DESENV.DOS VALES DO S.FRANC.E PARNAIBA","sigla_uf":"MA"},{"id":"919820","nome":"CIA DE GERACAO TERMICA DE ENERGIA ELETRICA","sigla_uf":"RS"},{"id":"926106","nome":"CIA DE PROCESSAMENTO DE DADOS DE PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"926581","nome":"CIA DE SANEAMENTO MUNICIPAL DE JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925909","nome":"CIA DE TEC. DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O DO PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"926693","nome":"CIA DESENV ECONOMICO DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925857","nome":"CIA EST DE HAB E DESENVOLVIMENTO URBANO","sigla_uf":"RN"},{"id":"926728","nome":"CIA S.PAULO DE DESEN E MOBILIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926733","nome":"CIA TRANSITO E TRANSPORTE DE MACAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"225001","nome":"CIA, DE ENTREPOSTOS E ARMAZENS GER. DE SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"910813","nome":"CIA. HIDROELETRICA DO SAO FRANCISCO S\/A","sigla_uf":"PE"},{"id":"179008","nome":"CIA.BRAS.INFRA-ESTR.FAZ.INFAZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"296189","nome":"CIA.DE EMPREEND.,INTERMEDIA\u00c7\u00d5ES E PARCERIA\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"926189","nome":"CIA.DE EMPREEND.,INTERMEDIA\u00c7\u00d5ES E PARCERIA\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"420037","nome":"CINEMATECA BRASILEIRA","sigla_uf":"SP"},{"id":"343025","nome":"CINEMATECA BRASILEIRA","sigla_uf":"SP"},{"id":"340037","nome":"CINEMATECA BRASILEIRA\/FNC\/MINC","sigla_uf":"SP"},{"id":"60006","nome":"CJM-AUDITORIA DA 4A. CJM\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158078","nome":"CLINICA ODONTOLOGICA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167413","nome":"CMDO 3 DIVISAO DE EXERCITO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160413","nome":"CMDO 3 DIVISAO DE EXERCITO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160293","nome":"CMDO DA 1 BRIG.DE ARTILHARIA ANTI-AEREA","sigla_uf":"SP"},{"id":"167293","nome":"CMDO DA 1 BRIG.DE ARTILHARIA ANTI-AEREA","sigla_uf":"SP"},{"id":"167392","nome":"CMDO DA 3 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"RS"},{"id":"160392","nome":"CMDO DA 3 REGIAO MILITAR\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167530","nome":"CMDO DO COM.MILITAR DO OESTE\/9A.DIV.EXERCITO","sigla_uf":"MS"},{"id":"925253","nome":"CNEC - CAMPANHA NAC. DE ESC. DA COMUNIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"925235","nome":"CNEC - CAMPANHA NAC. DE ESC. DA COMUNIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"110269","nome":"CNEN-CENTRO REGIONAL DE CIENCIAS NUCLEARES-CO","sigla_uf":"GO"},{"id":"364120","nome":"CNPQ - AC\/ATIVIDADES DE FOMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"364101","nome":"CNPQ - AC\/ATIVIDADES GERAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"364102","nome":"CNPQ - ADMINISTRACAO CENTRAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"364001","nome":"CNPQ - ADMINISTRACAO CENTRAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"364150","nome":"CNPQ - ATIVIDADES NO EXTERIOR","sigla_uf":"EX"},{"id":"364201","nome":"CNPQ - CENTRO BRASILEIRO DE PESQ.FISICAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"364210","nome":"CNPQ-CTM-CENTRO DE TECNOLOGIA MINERAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"364204","nome":"CNPQ-LNCC-LAB.NAC.DE COMPUTACAO CIENTIFICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"364208","nome":"CNPQ-ON-OBSERVATORIO NACIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"364203","nome":"CNPQ\/IMPA-INST.DE MATEMAT.PURA E APLICADA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"179013","nome":"COBRA TECNOLOGIA S.A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925341","nome":"CODEPLAN COMP.DE DESENV.DO PLANALTO CENTRAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170705","nome":"COFIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926155","nome":"COHAB CIA DE HABITA\u00c7\u00c3O POPULAR DE BAURU","sigla_uf":"SP"},{"id":"167064","nome":"COLEGIO  MILITAR DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160064","nome":"COLEGIO  MILITAR DE BRASILIA\/MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153172","nome":"COLEGIO AGRICOLA NILO PECANHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153375","nome":"COLEGIO DE APLICACAO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"158219","nome":"COL\u00c9GIO DE APLICA\u00c7\u00c3O DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153324","nome":"COLEGIO DE APLICACAO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160078","nome":"COLEGIO MILITAR DE CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"167078","nome":"COLEGIO MILITAR DE CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"167077","nome":"COLEGIO MILITAR DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"160077","nome":"COLEGIO MILITAR DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167046","nome":"COLEGIO MILITAR DE FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"160046","nome":"COLEGIO MILITAR DE FORTALEZA\/MEX - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"160110","nome":"COLEGIO MILITAR DE JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167110","nome":"COLEGIO MILITAR DE JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167013","nome":"COLEGIO MILITAR DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"160013","nome":"COLEGIO MILITAR DE MANAUS\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167393","nome":"COLEGIO MILITAR DE PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"160393","nome":"COLEGIO MILITAR DE PORTO ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167084","nome":"COLEGIO MILITAR DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"160084","nome":"COLEGIO MILITAR DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"160079","nome":"COLEGIO MILITAR DE SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"167079","nome":"COLEGIO MILITAR DE SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"167292","nome":"COLEGIO MILITAR DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160292","nome":"COLEGIO MILITAR DO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"862300","nome":"COLEGIO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"762300","nome":"COLEGIO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"662300","nome":"COLEGIO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155626","nome":"COLEGIO PEDRO II \/ CAMPUS REALENGO I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155636","nome":"COLEGIO PEDRO II CAMPUS ENGENHO NOVO II","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155633","nome":"COLEGIO PEDRO II CAMPUS TIJUCA I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155628","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS CENTRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155637","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155635","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS ENGENHO NOVO I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155624","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS HUMAIT\u00e1 I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155625","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155627","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS REALENGO II","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155630","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS SAO CRISTOVAO I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155631","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS SAO CRISTOVAO II","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155632","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS SAO CRISTOVAO III","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155634","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS TIJUCA II","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155629","nome":"COLEGIO PEDRO II\/CAMPUS\/HUMAITA II","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153167","nome":"COLEGIO PEDRO II\/REITORIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153295","nome":"COLEGIO TECNICO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"250056","nome":"COLONIA JULIANO MOREIRA - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160295","nome":"COM. 09 BRIGADA INFANTARIA MOTORIZADA(ES)\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"695009","nome":"COM. DA FORCA-REL. ADJ. DE FUZILS. DA ESQ.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"895009","nome":"COM. DA FORCA-REL. ADJ. DE FUZILS. DA ESQ.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130143","nome":"COM. EXEC.PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"160100","nome":"COM.DA 3A BDA DE INFANTARIA MOTORIZADA_MEX\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"130188","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE","sigla_uf":"BA"},{"id":"130193","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"130196","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130197","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130189","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130190","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130191","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"130195","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"130198","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130199","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130192","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130200","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"130194","nome":"COM.EXEC.DO PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"130144","nome":"COM.EXEC.PLANO DA LAV. CACAUEIRA-FUNCAFE-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130145","nome":"COM.EXEC.PLANO DA LAV. CACAUEIRA-FUNCAFE-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120156","nome":"COM.P\/COOR.DO PROJ.DO SIST.DE VIG.DA AMAZONIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"167422","nome":"COMANDO 1 BRIGADA DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160422","nome":"COMANDO 1 BRIGADA DE CAVALARIA MECANIZADA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167176","nome":"COMANDO 1 GRUPAMENTO DE ENGENHARIA","sigla_uf":"PB"},{"id":"160176","nome":"COMANDO 1.GRUPAMENTO DE ENGENHARIA","sigla_uf":"PB"},{"id":"160193","nome":"COMANDO 10 BRIGADA DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"PE"},{"id":"167193","nome":"COMANDO 10 BRIGADA DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"PE"},{"id":"167047","nome":"COMANDO 10 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"CE"},{"id":"160047","nome":"COMANDO 10 REGIAO MILITAR\/MEX - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"160466","nome":"COMANDO 11 BRIGADA INFANTARIA  BLINDADA","sigla_uf":"SP"},{"id":"167466","nome":"COMANDO 11 BRIGADA INFANTARIA  BLINDADA","sigla_uf":"SP"},{"id":"160462","nome":"COMANDO 12 BRIGADA INFANTARIA L(AMV)","sigla_uf":"SP"},{"id":"167014","nome":"COMANDO 12 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"AM"},{"id":"160014","nome":"COMANDO 12 REGIAO MILITAR\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167158","nome":"COMANDO 13  BDA DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"MT"},{"id":"160158","nome":"COMANDO 13 BDA DE INFANTARIA MOTORIZADA-ME\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"160444","nome":"COMANDO 14 BRIGADA INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"SC"},{"id":"167444","nome":"COMANDO 14 BRIGADA INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"SC"},{"id":"160537","nome":"COMANDO 16A BRIGADA DE INFANT.DE SELVA\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167438","nome":"COMANDO 2 BRIGADA DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160438","nome":"COMANDO 2 BRIGADA DE CAVALARIA MECANIZADA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167244","nome":"COMANDO 2 BRIGADA DE INFANTARIA  MOTORIZADA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167015","nome":"COMANDO 2 GRUPAMENTO ENGENHARIA CNST","sigla_uf":"AM"},{"id":"160015","nome":"COMANDO 2 GRUPAMENTO ENGENHARIA CNST\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"791130","nome":"COMANDO 2.ESQ. HELICOPTEROS DE EMP.GERAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160170","nome":"COMANDO 23 BRIGADA DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167170","nome":"COMANDO 23 BRIGADA DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167364","nome":"COMANDO 3 BRIGADA DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160364","nome":"COMANDO 3 BRIGADA DE CAVALARIA MECANIZADA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167149","nome":"COMANDO 4 BRIGADA DE CAVALARIA MECANIZADA","sigla_uf":"MS"},{"id":"167294","nome":"COMANDO 5 BRIGADA DE CAVALARIA BLINDADA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160294","nome":"COMANDO 5 BRIGADA DE CAVALARIA BLINDADA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167233","nome":"COMANDO 5 BRIGADA DE INFANTARIA BLINDADA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167219","nome":"COMANDO 5 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"PR"},{"id":"160219","nome":"COMANDO 5 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"PR"},{"id":"167414","nome":"COMANDO 6 BRIGADA DE INFANTARIA BLINDADA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160414","nome":"COMANDO 6 BRIGADA DE INFANTARIA BLINDADA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167036","nome":"COMANDO 6 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"BA"},{"id":"160036","nome":"COMANDO 6 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"BA"},{"id":"160344","nome":"COMANDO 7 BRIGADA DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"RN"},{"id":"167344","nome":"COMANDO 7 BRIGADA DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"RN"},{"id":"167194","nome":"COMANDO 7 REGIAO MILITAR\/7 DIV DE EXERCITO","sigla_uf":"PE"},{"id":"160194","nome":"COMANDO 7 REGIAO MILITAR\/7 DIV DE EXERCITO","sigla_uf":"PE"},{"id":"167380","nome":"COMANDO 8 BRIGADA DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160380","nome":"COMANDO 8 BRIGADA DE INFANTARIA MOTORIZADA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"789000","nome":"COMANDO 8 DISTRITO NAVAL - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"120119","nome":"COMANDO AEROTATICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167296","nome":"COMANDO BRIGADA INFANTARIA PARAQUEDISTA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160296","nome":"COMANDO BRIGADA INFANTARIA PARAQUEDISTA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167297","nome":"COMANDO DA 1   DIVISAO DE  EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160297","nome":"COMANDO DA 1 DIVISAO DE EXERCITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167298","nome":"COMANDO DA 1 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160298","nome":"COMANDO DA 1 REGIAO MILITAR\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167065","nome":"COMANDO DA 11A. REGIAO MILITAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"160065","nome":"COMANDO DA 11A. REGIAO MILITAR-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"167462","nome":"COMANDO DA 12 BRIG.DE INFANT.LEVE (AEROMOVEL)","sigla_uf":"SP"},{"id":"167537","nome":"COMANDO DA 16A BRIGADA DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"AM"},{"id":"160349","nome":"COMANDO DA 17 BRIG.DE INFANTARIA DE SELVA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"167349","nome":"COMANDO DA 17 BRIGADA DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"RO"},{"id":"167146","nome":"COMANDO DA 18 BRIGADA DE INF FRONTEIRA","sigla_uf":"MS"},{"id":"160488","nome":"COMANDO DA 2  REGIAO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"167488","nome":"COMANDO DA 2  REGIAO MILITAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"160515","nome":"COMANDO DA 2\u00aa BRIGADA DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"AM"},{"id":"167100","nome":"COMANDO DA 3A BDA DE INFANTARIA   MOTORIZADA","sigla_uf":"GO"},{"id":"167118","nome":"COMANDO DA 4   REGIAO MILITAR\/DE","sigla_uf":"MG"},{"id":"160118","nome":"COMANDO DA 4 REGIAO MILITAR\/DIV EX","sigla_uf":"MG"},{"id":"160111","nome":"COMANDO DA 4A BDA DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167111","nome":"COMANDO DA 4A BDA DE INFANTARIA MOTORIZADA","sigla_uf":"MG"},{"id":"160163","nome":"COMANDO DA 8. REGIAO MILITAR","sigla_uf":"PA"},{"id":"167163","nome":"COMANDO DA 8A REGIAO MILITAR","sigla_uf":"PA"},{"id":"160140","nome":"COMANDO DA 9A. REGIAO MILITAR\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"167140","nome":"COMANDO DA 9A.REGIAO MILITAR","sigla_uf":"MS"},{"id":"795100","nome":"COMANDO DA DIVISAO ANFIBIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"786100","nome":"COMANDO DA FLOTILHA DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MS"},{"id":"788100","nome":"COMANDO DA FLOTILHA DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"791100","nome":"COMANDO DA FORCA AERONAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791200","nome":"COMANDO DA FORCA DE APOIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791300","nome":"COMANDO DA FORCA DE CONTRATORPEDEIROS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791400","nome":"COMANDO DA FORCA DE FRAGATAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"782100","nome":"COMANDO DA FORCA DE MINAGEM E VARREDURA","sigla_uf":"BA"},{"id":"791500","nome":"COMANDO DA FORCA DE SUBMARINOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691500","nome":"COMANDO DA FORCA DE SUBMARINOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891500","nome":"COMANDO DA FORCA DE SUBMARINOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891600","nome":"COMANDO DA FORCA DE SUPERFICIE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691600","nome":"COMANDO DA FORCA DE SUPERFICIE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791600","nome":"COMANDO DA FORCA DE SUPERFICIE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795106","nome":"COMANDO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"710000","nome":"COMANDO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"730001","nome":"COMANDO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"683801","nome":"COMANDO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"823000","nome":"COMANDO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"795300","nome":"COMANDO DA TROPA DE REFORCO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160244","nome":"COMANDO DE ARTILHARIA DIVISIONARIA DA 1\u00aa DE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167372","nome":"COMANDO DE ARTILHARIA DIVISIONARIA\/3","sigla_uf":"RS"},{"id":"160372","nome":"COMANDO DE ARTILHARIA DIVISIONARIA\/3\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160352","nome":"COMANDO DE FRONT.-RR E 7.BAT.DE INF.DE SELVA","sigla_uf":"RR"},{"id":"167352","nome":"COMANDO DE FRONT.-RR E 7.BAT.DE INF.DE SELVA","sigla_uf":"RR"},{"id":"167026","nome":"COMANDO DE FRONTEIRA - AMAPA (3. BIS)","sigla_uf":"AP"},{"id":"167002","nome":"COMANDO DE FRONTEIRA ACRE\/4 BIS","sigla_uf":"AC"},{"id":"167515","nome":"COMANDO DE FRONTEIRA RIO NEGRO\/5 BIS","sigla_uf":"AM"},{"id":"167346","nome":"COMANDO DE FRONTEIRA RONDONIA\/6 BIS","sigla_uf":"RO"},{"id":"160346","nome":"COMANDO DE FRONTEIRA RONDONIA\/6 BIS\/MEX\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"167024","nome":"COMANDO DE FRONTEIRA SOLIMOES\/8 BIS","sigla_uf":"AM"},{"id":"160024","nome":"COMANDO DE FRONTEIRA SOLIMOES\/8 BIS\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"160026","nome":"COMANDO DE FRONTEIRA(3. BIS)-MEX\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"780000","nome":"COMANDO DE OPERACOES NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"680000","nome":"COMANDO DE OPERACOES NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"880000","nome":"COMANDO DE OPERACOES NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160539","nome":"COMANDO DE OPERACOES TERRESTRES - GESTOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"160548","nome":"COMANDO DE OPERACOES TERRESTRES - UG","sigla_uf":"DF"},{"id":"167548","nome":"COMANDO DE OPERACOES TERRESTRES - UG","sigla_uf":"DF"},{"id":"881009","nome":"COMANDO DO 1 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681009","nome":"COMANDO DO 1 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681000","nome":"COMANDO DO 1.DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"781000","nome":"COMANDO DO 1.DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881000","nome":"COMANDO DO 1.DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"882009","nome":"COMANDO DO 2 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"BA"},{"id":"682009","nome":"COMANDO DO 2 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"BA"},{"id":"782000","nome":"COMANDO DO 2.DISTRITO NAVAL\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"683009","nome":"COMANDO DO 3 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"883009","nome":"COMANDO DO 3 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"783000","nome":"COMANDO DO 3.DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"684009","nome":"COMANDO DO 4 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"PA"},{"id":"884009","nome":"COMANDO DO 4 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"PA"},{"id":"784000","nome":"COMANDO DO 4.DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"685009","nome":"COMANDO DO 5 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"885009","nome":"COMANDO DO 5 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"785000","nome":"COMANDO DO 5.DISTRITO NAVAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"860000","nome":"COMANDO DO 6 DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"MS"},{"id":"886009","nome":"COMANDO DO 6 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"MS"},{"id":"686009","nome":"COMANDO DO 6 DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"MS"},{"id":"786000","nome":"COMANDO DO 6.DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"MS"},{"id":"687000","nome":"COMANDO DO 7.DN","sigla_uf":"DF"},{"id":"887000","nome":"COMANDO DO 7.DN","sigla_uf":"DF"},{"id":"889009","nome":"COMANDO DO 8. DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"689009","nome":"COMANDO DO 8. DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"789009","nome":"COMANDO DO 8. DN - RELATOR ADJUNTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"689000","nome":"COMANDO DO 8.DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"889000","nome":"COMANDO DO 8.DISTRITO NAVAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"167016","nome":"COMANDO DO COMANDO MILITAR DA AMAZONIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"160016","nome":"COMANDO DO COMANDO MILITAR DA AMAZONIA\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167299","nome":"COMANDO DO COMANDO MILITAR DO LESTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160299","nome":"COMANDO DO COMANDO MILITAR DO LESTE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167195","nome":"COMANDO DO COMANDO MILITAR DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"160195","nome":"COMANDO DO COMANDO MILITAR DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"167395","nome":"COMANDO DO COMANDO MILITAR DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"160395","nome":"COMANDO DO COMANDO MILITAR DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"799000","nome":"COMANDO DO CONTROLE NAVAL DO TRAFEGO MARITIMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"783100","nome":"COMANDO DO GRUPAMENTO NAVAL DO NORDESTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"784110","nome":"COMANDO DO GRUPAMENTO NAVAL DO NORTE","sigla_uf":"PA"},{"id":"781100","nome":"COMANDO DO GRUPAMENTO NAVAL DO SUDESTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681100","nome":"COMANDO DO GRUPAMENTO NAVAL DO SUDESTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881100","nome":"COMANDO DO GRUPAMENTO NAVAL DO SUDESTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"785100","nome":"COMANDO DO GRUPAMENTO NAVAL DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"791110","nome":"COMANDO DO I ESQ.HELICOPT.ANTI-SUBMARINO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791120","nome":"COMANDO DO I ESQ.HELICOPT.DE EMPREGO GERAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791140","nome":"COMANDO DO I ESQ.HELICOPT.ESCL.E AT ANTI-SUBM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791150","nome":"COMANDO DO I ESQ.HELICOPTEROS DE INSTRUCAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"731000","nome":"COMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"831000","nome":"COMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"631000","nome":"COMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"631002","nome":"COMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS-EXT.","sigla_uf":"DF"},{"id":"831002","nome":"COMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS-EXT.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891660","nome":"COMANDO DO PRIMEIRO ESQUADRAO DE APOIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691660","nome":"COMANDO DO PRIMEIRO ESQUADRAO DE APOIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791660","nome":"COMANDO DO PRIMEIRO ESQUADRAO DE APOIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791610","nome":"COMANDO DO PRIMEIRO ESQUADRAO DE ESCOLTA\/MA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691610","nome":"COMANDO DO PRIMEIRO ESQUADRAO DE ESCOLTAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891610","nome":"COMANDO DO PRIMEIRO ESQUADRAO DE ESCOLTAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891620","nome":"COMANDO DO SEGUNDO ESQUADRAO DE ESCOLTA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691620","nome":"COMANDO DO SEGUNDO ESQUADRAO DE ESCOLTA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791620","nome":"COMANDO DO SEGUNDO ESQUADRAO DE ESCOLTA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791210","nome":"COMANDO DO TREM DA ESQUADRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691009","nome":"COMANDO EM CHEFE-RELATOR ADJUNTO DA ESQUADRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"891009","nome":"COMANDO EM CHEFE-RELATOR ADJUNTO DA ESQUADRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120130","nome":"COMANDO GERAL DE APOIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"120131","nome":"COMANDO GERAL DE PESSOAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"120107","nome":"COMANDO GERAL DO AR","sigla_uf":"DF"},{"id":"167069","nome":"COMANDO LOGISTICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160069","nome":"COMANDO LOGISTICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"887009","nome":"COMANDO NAVAL - RELATOR ADJUNTO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"687009","nome":"COMANDO NAVAL - RELATOR ADJUNTO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"788000","nome":"COMANDO NAVAL DA AMAZONIA OCIDENTAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"688009","nome":"COMANDO NAVAL DA AMAZONIA OCIDENTAL-RA","sigla_uf":"AM"},{"id":"888009","nome":"COMANDO NAVAL DA AMAZONIA OCIDENTAL-RA","sigla_uf":"AM"},{"id":"891000","nome":"COMANDO-EM-CHEFE DA ESQUADRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691000","nome":"COMANDO-EM-CHEFE DA ESQUADRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791000","nome":"COMANDO-EM-CHEFE DA ESQUADRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167482","nome":"COMANDO\/1A BRIGADA DE INFANTARIA DE SELVA","sigla_uf":"RR"},{"id":"926684","nome":"COMARCA DE BARRETOS - 2\u00aa VARA C\u00cdVEL","sigla_uf":"SP"},{"id":"926749","nome":"COMARCA DE BURITI - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"926701","nome":"COMARCA DE CERQUEIRA CESAR 2\u00aa VARA JUDICIAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"926577","nome":"COMARCA DE SANTO ANAST\u00c1CIO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926600","nome":"COMARCA DE S\u00c3O VICENTE F\u00c9RRER","sigla_uf":"MA"},{"id":"926494","nome":"COMARCA DE TATU\u00cd - TJSP","sigla_uf":"SP"},{"id":"910920","nome":"COMERCIALIZADORA BRAS.DE ENERGIA EMERGENCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"130159","nome":"COMIS.EXEC.PLANO DA LAV.CACAUEIRA-FUNCAFE-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167141","nome":"COMIS\u00c3O DE OBRAS DO 3\u00ba GRUPAM.DE ENGENHARIA","sigla_uf":"MS"},{"id":"120090","nome":"COMISS\u00c3O AERON\u00c1UTICA BRASILEIRA EM WASHINGTON","sigla_uf":"EX"},{"id":"120091","nome":"COMISS\u00c3O AERON\u00c1UTICA BRASILEIRA NA EUROPA","sigla_uf":"EX"},{"id":"926214","nome":"COMISSAO CENTRAL PERMANENTE DE LICITACAO MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"120108","nome":"COMISSAO COORD. DO PROGRAMA ANV DE COMBATE","sigla_uf":"DF"},{"id":"120088","nome":"COMISSAO DE AEROPORTOS DA REGIAO AMAZONICA","sigla_uf":"PA"},{"id":"200025","nome":"COMISS\u00c3O DE ANISTIA - CA\/MJ","sigla_uf":"DF"},{"id":"120137","nome":"COMISSAO DE DESPORTOS DA AERONAUTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120124","nome":"COMISSAO DE EST.REL.A NAVEG.AEREA INTERNAC.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120127","nome":"COMISSAO DE IMPLANT.DO SIST.DE CONTR.DO E AER","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925760","nome":"COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O DA FDT","sigla_uf":"AM"},{"id":"925614","nome":"COMISS\u00e3O DE LICITA\u00e7\u00e3O DA MANAUSPREV","sigla_uf":"AM"},{"id":"925612","nome":"COMISS\u00e3O DE LICITA\u00e7\u00e3O DA MANAUSTUR","sigla_uf":"AM"},{"id":"925616","nome":"COMISS\u00e3O DE LICITA\u00e7\u00e3O DA SEMOSBH","sigla_uf":"AM"},{"id":"925613","nome":"COMISS\u00e3O DE LICITA\u00e7\u00e3O DA SEMSA","sigla_uf":"AM"},{"id":"925757","nome":"COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O DO IMPLURB","sigla_uf":"AM"},{"id":"925758","nome":"COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O IMTRANS","sigla_uf":"AM"},{"id":"160141","nome":"COMISSAO DE OBRAS DO 3\u00ba GRUPAM.DE ENGENHARIA","sigla_uf":"MS"},{"id":"170129","nome":"COMISSAO DE POLITICA ADUANEIRA-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171129","nome":"COMISSAO DE POLITICA ADUANEIRA-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"813000","nome":"COMISSAO DE PROMOCOES DE OFICIAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"713000","nome":"COMISSAO DE PROMOCOES DE OFICIAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"613000","nome":"COMISSAO DE PROMOCOES DE OFICIAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120109","nome":"COMISSAO DE PROMOCOES DE OFICIAIS DA AERONAUT","sigla_uf":"DF"},{"id":"201065","nome":"COMISSAO DE TRANSICAO E INVENTARIANA EX SAE","sigla_uf":"DF"},{"id":"173029","nome":"COMISSAO DE VALORES MOBILIARIOS - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"160094","nome":"COMISSAO DO EXERCITO BRASILEIRO EM WASHINGTON","sigla_uf":"EX"},{"id":"167094","nome":"COMISSAO DO EXERCITO BRASILEIRO EM WASHINGTON","sigla_uf":"EX"},{"id":"925674","nome":"COMISS\u00c3O ECUMENICA DOS DIREITOS DA TERRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925896","nome":"COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O DA SEMEF\/PNAFM","sigla_uf":"AM"},{"id":"130134","nome":"COMISSAO EXEC. DA LAVAOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130132","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVAURA CACAUEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130135","nome":"COMISSAO EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130133","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130124","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130031","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130008","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130009","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"137003","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"137043","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"RO"},{"id":"130136","nome":"COMISSAO EXEC. DA LAVOURA CACAUEIRA\/SEREX-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130123","nome":"COMISS\u00c3O EXEC. DA LAVOURA CACVAUEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130122","nome":"COMISSAO EXEC.DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130125","nome":"COMISSAO EXEC.DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"ES"},{"id":"130126","nome":"COMISSAO EXEC.DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130128","nome":"COMISSAO EXEC.DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"RO"},{"id":"130010","nome":"COMISSAO EXEC.DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"130129","nome":"COMISS\u00c3O EXEC.DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"MT"},{"id":"130127","nome":"COMISSAO EXEC.DA LAVOURA CACAUEIRA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"130131","nome":"COMISSAO EXEC.DO PLANO DA LAVOURA CACAUEIRA","sigla_uf":"AC"},{"id":"925756","nome":"COMISS\u00c3O GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AM"},{"id":"925788","nome":"COMISS\u00c3O MUNICIPAL DE LICITA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AM"},{"id":"110620","nome":"COMISS\u00c3O NACIONAL DA VERDADE\/CNV","sigla_uf":"DF"},{"id":"113209","nome":"COMISSAO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"113202","nome":"COMISSAO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"420031","nome":"COMISS\u00c3O NACIONAL DE INCENTIVO \u00c0 CULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"670200","nome":"COMISSAO NAVAL BRASILEIRA EM WASHINGTON","sigla_uf":"EX"},{"id":"770200","nome":"COMISSAO NAVAL BRASILEIRA EM WASHINGTON","sigla_uf":"EX"},{"id":"870200","nome":"COMISSAO NAVAL BRASILEIRA EM WASHINGTON","sigla_uf":"EX"},{"id":"870100","nome":"COMISSAO NAVAL BRASILEIRA NA EUROPA - LONDRES","sigla_uf":"EX"},{"id":"770100","nome":"COMISSAO NAVAL BRASILEIRA NA EUROPA - LONDRES","sigla_uf":"EX"},{"id":"670100","nome":"COMISSAO NAVAL BRASILEIRA NA EUROPA - LONDRES","sigla_uf":"DF"},{"id":"781930","nome":"COMISSAO NAVAL EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"240028","nome":"COMISSAO ORG.DA PART.BRAS.NA EXP.MUND.\/LISBOA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925524","nome":"COMISS\u00c3O PASTORAL DA TERRA","sigla_uf":"MT"},{"id":"925506","nome":"COMISS\u00c3O PASTORAL DA TERRA","sigla_uf":"TO"},{"id":"925507","nome":"COMISS\u00c3O PASTORAL DA TERRA - MARAB\u00c1\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925517","nome":"COMISS\u00c3O PASTORAL DA TERRA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158190","nome":"COMISSAO PERMANENTE DE AVALIACAO DA UFF.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"255057","nome":"COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O\/FUNASA\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"167301","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/1","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160301","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/1-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167066","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/11","sigla_uf":"DF"},{"id":"160066","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/11-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"160017","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/12","sigla_uf":"AM"},{"id":"167017","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/12","sigla_uf":"AM"},{"id":"160491","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/2","sigla_uf":"SP"},{"id":"167491","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/2","sigla_uf":"SP"},{"id":"167396","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/3","sigla_uf":"RS"},{"id":"160396","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/3\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167220","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/5","sigla_uf":"PR"},{"id":"160220","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/5","sigla_uf":"PR"},{"id":"160201","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/7","sigla_uf":"PE"},{"id":"167201","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/7","sigla_uf":"PE"},{"id":"160164","nome":"COMISSAO REGIONAL DE OBRAS\/8","sigla_uf":"PA"},{"id":"240072","nome":"COMIT\u00ca NACIONAL DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O - CNO RIO+20","sigla_uf":"DF"},{"id":"926502","nome":"COMP. DE DESENV.HAB. E URBANO DE S\u00e3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926066","nome":"COMP. DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925763","nome":"COMP. DE TECNOLOGIA DA INF. DO ESTADO DE M.G.","sigla_uf":"MG"},{"id":"925165","nome":"COMP. DE TECNOLOGIA DA INFORM. DE MINAS GERA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926315","nome":"COMP.DE DEDESNV.E ADM DA \u00c1REA METROP.DE BEL\u00c9M","sigla_uf":"PA"},{"id":"276001","nome":"COMP.DE NAVEG.DO SAO FRANCISCO-PIRAPORA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926377","nome":"COMPANHIA AGUAS DE JOINVILLE","sigla_uf":"SC"},{"id":"275059","nome":"COMPANHIA BRASILEIRA DE TRENS URBA.CENTRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"275068","nome":"COMPANHIA BRASILEIRA DE TRENS URBANOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"275076","nome":"COMPANHIA BRASILEIRA DE TRENS URBANOS","sigla_uf":"CE"},{"id":"275069","nome":"COMPANHIA BRASILEIRA DE TRENS URBANOS - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"275058","nome":"COMPANHIA BRASILEIRA DE TRENS URBANOS \/ MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"925972","nome":"COMPANHIA CATARINENSE DE \u00c1GUAS E SANEAMENTO","sigla_uf":"SC"},{"id":"974200","nome":"COMPANHIA DE AGUA E ESGOTOS DE BRASILIA-CAESB","sigla_uf":"DF"},{"id":"925217","nome":"COMPANHIA DE AGUAS E ESGOTOS DE ROND\u00d4NIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925777","nome":"COMPANHIA DE \u00c1GUAS E ESGOTOS DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925185","nome":"COMPANHIA DE ARMAZ\u00c9NS E SILOS DO EST. DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"135080","nome":"COMPANHIA DE COLONIZACAO DO NORDESTE","sigla_uf":"MA"},{"id":"167303","nome":"COMPANHIA DE COMANDO DA 1 REGIAO MILITAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160303","nome":"COMPANHIA DE COMANDO DA 1 REGIAO MILITAR\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925992","nome":"COMPANHIA DE DESENV. HABITACIONAL DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"195008","nome":"COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE BARCARENA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926723","nome":"COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE MARIC\u00c1","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926443","nome":"COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DE VITORIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"926257","nome":"COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO E ACAO REGIONAL","sigla_uf":"BA"},{"id":"926234","nome":"COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO INDUSTRIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"974100","nome":"COMPANHIA DE ELETRICIDADE DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"919819","nome":"COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"926388","nome":"COMPANHIA DE ELETRICIDADE DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"925095","nome":"COMPANHIA DE ENGENHARIA DE TR\u00c1FEGO - CET\/PMSP","sigla_uf":"SP"},{"id":"926144","nome":"COMPANHIA DE ENGENHARIA DE TRAFEGO DE SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925174","nome":"COMPANHIA DE ENTREPOSTOS E ARMAZ\u00c9NS GERAIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926187","nome":"COMPANHIA DE G\u00e1S DA AMAZONAS - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"926068","nome":"COMPANHIA DE G\u00c1S DO EST.DE MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"925160","nome":"COMPANHIA DE GERA\u00c7\u00c3O T\u00c9R.DE ENERGIA EL\u00c9TRICA","sigla_uf":"RS"},{"id":"926431","nome":"COMPANHIA DE GERACAO TERMICA DE ENERGIA ELETR","sigla_uf":"RS"},{"id":"925445","nome":"COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926326","nome":"COMPANHIA DE HABITA\u00e7\u00e3O DO PARAN\u00e1","sigla_uf":"PR"},{"id":"926730","nome":"COMPANHIA DE MELHORAMENTOS DA CAPITAL","sigla_uf":"SC"},{"id":"926566","nome":"COMPANHIA DE MINERA\u00c7\u00c3O DE ROND\u00d4NIA S\/A","sigla_uf":"RO"},{"id":"925139","nome":"COMPANHIA DE NAVEGACAO DO SAO FRANCISCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"495370","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"CE"},{"id":"495400","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"BA"},{"id":"495500","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"495550","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"RS"},{"id":"495600","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"495650","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"GO"},{"id":"495710","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"PI"},{"id":"495001","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"495110","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"495130","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"495170","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"495250","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"AM"},{"id":"495260","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"RO"},{"id":"495300","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS","sigla_uf":"PA"},{"id":"495350","nome":"COMPANHIA DE PESQUISA DE RECURSOS MINERAIS\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"926029","nome":"COMPANHIA DE PORTOS E HIDROVIAS DO EST.DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926110","nome":"COMPANHIA DE PROCESSAMENTO DE DADOS RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926291","nome":"COMPANHIA DE SANEAMENTO AMBIENTAL DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"926207","nome":"COMPANHIA DE SANEAMENTO DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"925161","nome":"COMPANHIA DE SANEAMENTO DE SERVI\u00e7O","sigla_uf":"SE"},{"id":"933100","nome":"COMPANHIA DE SANEAMENTO DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925802","nome":"COMPANHIA DE SANEAMENTO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925894","nome":"COMPANHIA DE SANEAMENTO MUNICIPAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"926418","nome":"COMPANHIA DE SERVI\u00e7OS URBANOS DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"926014","nome":"COMPANHIA DE TRANS.URBANOS DA GRANDE VIT\u00d3RIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925046","nome":"COMPANHIA DO METROPOLITANO DO DIST. FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"396005","nome":"COMPANHIA DOCA DO RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"396003","nome":"COMPANHIA DOCAS DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"399001","nome":"COMPANHIA DOCAS DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"399002","nome":"COMPANHIA DOCAS DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"396002","nome":"COMPANHIA DOCAS DO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"399009","nome":"COMPANHIA DOCAS DO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"399003","nome":"COMPANHIA DOCAS DO ESTADO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"396006","nome":"COMPANHIA DOCAS DO ESTADO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"399004","nome":"COMPANHIA DOCAS DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"399005","nome":"COMPANHIA DOCAS DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"396004","nome":"COMPANHIA DOCAS DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"396001","nome":"COMPANHIA DOCAS DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"399008","nome":"COMPANHIA DOCAS DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"399007","nome":"COMPANHIA DOCAS DO RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"947101","nome":"COMPANHIA ENERGETICA DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"951100","nome":"COMPANHIA ENERGETICA DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"926404","nome":"COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"910902","nome":"COMPANHIA ENERGETICA DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"942100","nome":"COMPANHIA ENERGETICA DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"963101","nome":"COMPANHIA ESTADUAL DE ENERGIA ELETRICA - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926467","nome":"COMPANHIA HIDRO ELETRICA DO SAO FRANCISCO","sigla_uf":"BA"},{"id":"926479","nome":"COMPANHIA HIDRO ELETRICA DO SAO FRANCISCO","sigla_uf":"BA"},{"id":"926469","nome":"COMPANHIA HIDRO ELETRICA DO S\u00c3O FRANCISCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"926472","nome":"COMPANHIA HIDRO ELETRICA DO S\u00c3O FRANCISCO","sigla_uf":"BA"},{"id":"926498","nome":"COMPANHIA HIDRO ELETRICA DO S\u00c3O FRANCISCO","sigla_uf":"CE"},{"id":"926509","nome":"COMPANHIA HIDRO EL\u00c9TRICA DO S\u00c3O FRANCISCO-PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"926247","nome":"COMPANHIA IMOBILI\u00c1RIA DE BRASILIA - TERRACAP","sigla_uf":"DF"},{"id":"925156","nome":"COMPANHIA INTEG.DE DESENV. AG. DE S. CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"926678","nome":"COMPANHIA MARANHENSE DE G\u00e1S","sigla_uf":"MA"},{"id":"926343","nome":"COMPANHIA MUNICIPAL DE TRANSITO E URBANIZACAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"135182","nome":"COMPANHIA NACIONAL DE ABASTECIMENTO - CONAB","sigla_uf":"MG"},{"id":"135337","nome":"COMPANHIA NACIONAL DE ABASTECIMENTO - CONAB","sigla_uf":"TO"},{"id":"135100","nome":"COMPANHIA NACIONAL DE ABASTECIMENTO CONAB","sigla_uf":"DF"},{"id":"925610","nome":"COMPANHIA PARAENSE DE TURISMO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925990","nome":"COMPANHIA PARAIBANA DE G\u00c1S","sigla_uf":"PB"},{"id":"925880","nome":"COMPANHIA POTIGUAR DE GAS","sigla_uf":"RN"},{"id":"926704","nome":"COMPANHIA RIOGRANDENSE DE SANEAMENTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"926162","nome":"COMPANHIA URBANIZ. DA NOVA CAPITAL DO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926331","nome":"COMPERJ ESTIRENICOS S.A.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926332","nome":"COMPERJ MEG S.A.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926333","nome":"COMPERJ PARTICIPACOES S.A.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926330","nome":"COMPERJ POLIOLEFINAS S.A.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155020","nome":"COMPLEXO HOSPITALAR DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"150247","nome":"COMPLEXO HOSPITALAR E DE SAUDE DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"155909","nome":"COMPLEXO HOSPITALAR UNIVERSIT\u00c1RIO DA UFPA","sigla_uf":"PA"},{"id":"155902","nome":"COMPLEXO HOSPITALAR UNIVERSIT\u00c1RIO DA UFPR","sigla_uf":"PR"},{"id":"926118","nome":"COMPLEXO INDUST.PORTU\u00c1.GOVERN.ERALDO GUEIROS","sigla_uf":"PE"},{"id":"110268","nome":"CON DE TRANS. P\u00daBLICA E COMBATE \u00c0 CORRUP\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"135457","nome":"CONAB - SEDE SUREG - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"135284","nome":"CONAB - SUPERINTENDENCIA REGIONAL DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"135115","nome":"CONAB SEDE SUREG - CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"135458","nome":"CONAB SEDE SUREG - ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"135586","nome":"CONAB SEDE SUREG ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"135596","nome":"CONAB SEDE SUREG AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"135045","nome":"CONAB SEDE SUREG AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"135587","nome":"CONAB SEDE SUREG RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"135629","nome":"CONAB SUPERINTENDENCIA REGIOANL DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"135626","nome":"CONAB SUPERINTENDENCIA REGIONAL NO DF E ENTOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"135305","nome":"CONAB-SEDE SUPERINT.REGIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"135325","nome":"CONAB-SEDE SUREG\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"135141","nome":"CONAB-SUPERINT.REGIONAL DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"135265","nome":"CONAB-SUPERINTENDENCIA REGIONAL\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"135315","nome":"CONAB-SUPERINTENDENCIA REGIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"135291","nome":"CONAB-UNID. COMERCIALIZACAO EM J. PESSOA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"135285","nome":"CONAB\/SEDE\/SUREG\/PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"135192","nome":"CONAB\/SUPER. REGIONAL EM MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"135170","nome":"CONAB\/SUPER. REGIONAL NO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"135209","nome":"CONAB\/SUPERINT.REGIONAL\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"135605","nome":"CONAB\/SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"135345","nome":"CONAB\/SUPERINTEND\u00eaNCIA REGIONAL DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"135108","nome":"CONAB\/UNID. COMERCIALIZACAO EM ARACAJU\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"135294","nome":"CONAB\/UNID. COMERCIALIZACAO EM MACEIO\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"135123","nome":"CONAB\/UNID. COMERCIALIZACAO EM NATAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"135226","nome":"CONAB\/UNID. COMERCIALIZACAO EM PORTO VELHO-RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"135176","nome":"CONAB\/UNID. COMERCIALIZACAO EM TERESINA\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"135158","nome":"CONAB\/UNIDADE CENTRAL EM BRASILIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"135253","nome":"CONAB\/UNIDADE DE COMERCIALIZACAO\/MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"424001","nome":"CONDOMINIO DO PALACIO GUSTAVO CAPANEMA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343046","nome":"CONDOM\u00cdNIO DO PAL\u00c1CIO GUSTAVO CAPANEMA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"420027","nome":"CONDOMINIO PALACIO GUSTAVO CAPANEMA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925667","nome":"CONF.NAC. DOS TRABALHADORES NA AGRICULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925114","nome":"CONFEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE MUNIC\u00cdPIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240040","nome":"CONFER\u00caNCIA INTERNACIONAL - BIOCOMBUST\u00cdVEIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"925225","nome":"CONGREGA\u00c7\u00c3O REDENTORISTA NORDESTINA","sigla_uf":"PB"},{"id":"926710","nome":"CONS INTERM DE DESEN AMB SUST NORTE DE MINAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"926720","nome":"CONS INTERM DE REDE URGENCIA SUDOESTE PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"926628","nome":"CONS REG DE FIS E TERAPIA OCUP DA 6\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"CE"},{"id":"926722","nome":"CONS REG DE FISIO E TERAP OCUPACIONAL 7\u00aa REG","sigla_uf":"BA"},{"id":"926712","nome":"CONS REG DOS REP COMERCIAIS DO E DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"926699","nome":"CONS REG DOS REP COMERCIAIS DO ESTADO DO PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"926707","nome":"CONS REG DOS REP COMERCIAIS DO RIO GD DO NOR","sigla_uf":"RN"},{"id":"926771","nome":"CONS REG DOS REP COMERCIAIS NO EST DA BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926665","nome":"CONS REG REP COMERCIAIS DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"389421","nome":"CONS REG.DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"389297","nome":"CONS. REG. DE CORRET. DE IMOVEIS 2.REGIAO SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"389330","nome":"CONS. REG. DE ENFERMAGEM DO MATO G. DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"926698","nome":"CONS. REG. DE FARM\u00c1CIAS DO ESTADO DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926560","nome":"CONS. REG. DE REPRESENTANTES DO ESTADO DO RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"389067","nome":"CONS. REG. DOS REPRES. COMERCIAIS DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"389049","nome":"CONS. REG. DOS REPRES. COMERCIAIS DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"389053","nome":"CONS. REG. DOS REPRES. COMERCIAIS DO GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"389055","nome":"CONS. REG. DOS REPRES. COMERCIAIS DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"389057","nome":"CONS. REG. DOS REPRES. COMERCIAIS DO MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"389056","nome":"CONS. REG. DOS REPRES. COMERCIAIS DO MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"389063","nome":"CONS. REG. DOS REPRES. COMERCIAIS DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926667","nome":"CONS. REG. REPRES COMERCIAIS DE ROND\u00d4NIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926647","nome":"CONS. REG. REPRESENTANTES COMERCIAIS PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"389326","nome":"CONS. REGIONAL DE ENFERMAGE3M DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"389321","nome":"CONS. REGIONAL DE ENFERMAGEM DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"389322","nome":"CONS. REGIONAL DE ENFERMAGEM DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"389325","nome":"CONS. REGIONAL DE ENFERMAGEM DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926676","nome":"CONS.INTEREST. E INTERMUNICIAL SC PR RS","sigla_uf":"SC"},{"id":"926108","nome":"CONS.INTERMUN.DE SEG.PUBL.E CIDAD DE LOND\/REG","sigla_uf":"PR"},{"id":"440072","nome":"CONS.MANEJO INT. DA BIODIVERSIDADE MANGUEZAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926094","nome":"CONS.REG.DE CORRET. DE IM\u00d3VEIS - 4\u00aa REG.MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926407","nome":"CONS.REG.DE EDUCA\u00e7\u00e3O F\u00edSICA DA 12\u00aa REGI\u00e3O","sigla_uf":"PE"},{"id":"925797","nome":"CONS.REG.DE ENFERMAGEM DO MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"925493","nome":"CONS.REG.DE ENG., ARQ.E AGRON. EST.DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"389086","nome":"CONS.REG.DE ENGEN. E AGRONOMIA DE M.G.SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"389103","nome":"CONS.REG.DE FISIO.TERAP.OCUPACIONAL 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"MG"},{"id":"925798","nome":"CONS.REGIONAL DE ENFERMAGEM DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"303001","nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONOMICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170558","nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO DE RECURSOS FISCAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170479","nome":"CONSELHO ADMINISTRATIVO DE RECURSOS FISCAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"90001","nome":"CONSELHO DA JUSTICA FEDERAL-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"560021","nome":"CONSELHO DAS CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"926563","nome":"CONSELHO DE ARQ. E UBANISMO DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926778","nome":"CONSELHO DE ARQUIT. E URBANISMO DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"926284","nome":"CONSELHO DE ARQUIT.E URBANISMO DO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926405","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926632","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URB DO TOCANTIS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926482","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926481","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"926542","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO DO AMAPA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926357","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926191","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO DO MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"926679","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO DO PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"926285","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO DO RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926442","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926649","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"926307","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"926507","nome":"CONSELHO DE ARQUITETURA E URBANISMO SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"926533","nome":"CONSELHO DE ARQUITEURA E URBANISMO DE RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"170401","nome":"CONSELHO DE CONTROLE DE ATIVIDADE FINANCEIRAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"330006","nome":"CONSELHO DE RECURSOS DA PREV.SOCIAL\/M.P.S","sigla_uf":"DF"},{"id":"926742","nome":"CONSELHO DOS REP. COMERCIAIS NO ESTADO DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"389047","nome":"CONSELHO FED. DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925175","nome":"CONSELHO FED.DE ENGENHARIA E AGRONOMIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925168","nome":"CONSELHO FED.DE FISIOT.E TERAPIA OCUPACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"389133","nome":"CONSELHO FEDERAL DE ADMINISTRACAO-CFA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"383500","nome":"CONSELHO FEDERAL DE CONTABILIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"389295","nome":"CONSELHO FEDERAL DE CORRETORES DE IMOVEIS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925048","nome":"CONSELHO FEDERAL DE ECONOMIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925042","nome":"CONSELHO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389320","nome":"CONSELHO FEDERAL DE ENFERMAGEM-COFEN","sigla_uf":"DF"},{"id":"389438","nome":"CONSELHO FEDERAL DE FARMACIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"389156","nome":"CONSELHO FEDERAL DE FONOAUDIOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925158","nome":"CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA","sigla_uf":"DF"},{"id":"389185","nome":"CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926680","nome":"CONSELHO FEDERAL DE NUTRICIONISTA DA 4\u00aaREGI\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389216","nome":"CONSELHO FEDERAL DE NUTRICIONISTAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926655","nome":"CONSELHO FEDERAL DE ODONTOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"389476","nome":"CONSELHO FEDERAL DE PSICOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"389260","nome":"CONSELHO FEDERAL DE QUIMICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926614","nome":"CONSELHO FEDERAL DE SERVI\u00e7O SOCIAL CFESS","sigla_uf":"DF"},{"id":"389091","nome":"CONSELHO FEDERAL E REG. DE ARQ. E URBANISMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"364304","nome":"CONSELHO NAC. DE DESENV. CIENT. E TECNOLOGICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"364305","nome":"CONSELHO NAC. DE DESENV. CIENT. E TECNOLOGICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"150007","nome":"CONSELHO NACIONAL DE EDUCACAO-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"40003","nome":"CONSELHO NACIONAL DE JUSTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925358","nome":"CONSELHO NACIONAL DE JUSTI\u00e7A","sigla_uf":"DF"},{"id":"389291","nome":"CONSELHO NACIONAL DE TEC.EM RADIOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"590001","nome":"CONSELHO NACIONAL DO MINISTERIO PUBLICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"590002","nome":"CONSELHO NACIONAL DO MINISTERIO PUBLICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"590003","nome":"CONSELHO NACIONAL DO MINISTERIO PUBLICO-CNMP","sigla_uf":"DF"},{"id":"926535","nome":"CONSELHO REG DE ADMISTRA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926640","nome":"CONSELHO REG DE CONTABILIDADE ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"389094","nome":"CONSELHO REG DE ENG. AGRON.DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926500","nome":"CONSELHO REG DE ENGENHARIA E AGR DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"926662","nome":"CONSELHO REG EDUCA\u00e7\u00e3O F\u00edSICA 5A REGI\u00e3O","sigla_uf":"CE"},{"id":"926594","nome":"CONSELHO REG. DE ADMINIST. DO ESTADO DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"925173","nome":"CONSELHO REG. DE CONTAB. DO EST. DE S\u00e3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925152","nome":"CONSELHO REG. DE CONTABILID. DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"926570","nome":"CONSELHO REG. DE CONTABILIDADE DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926650","nome":"CONSELHO REG. DE CONTABILIDADE DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"926499","nome":"CONSELHO REG. DE COR. DE IMOVEIS DA 6 REGIAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"926208","nome":"CONSELHO REG. DE ENFERMAGEM DE STA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"389337","nome":"CONSELHO REG. DE ENFERMAGEM DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389089","nome":"CONSELHO REG. DE ENG. AGRONOMIA DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"389428","nome":"CONSELHO REG. DE ENG. ARQ. E AGRON. DO AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"389426","nome":"CONSELHO REG. DE ENG.ARQ. E AGRON. DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926265","nome":"CONSELHO REG. DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DA BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"389090","nome":"CONSELHO REG. DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389451","nome":"CONSELHO REG. DE FARMACIA DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"389447","nome":"CONSELHO REG. DE FARMACIA DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"389459","nome":"CONSELHO REG. DE FARMACIA DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"389461","nome":"CONSELHO REG. DE FARMACIA DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"389443","nome":"CONSELHO REG. DE FARMACIA DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926471","nome":"CONSELHO REG. DE FARM\u00c1CIA DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"389448","nome":"CONSELHO REG. DE FARMACIA DO MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"389454","nome":"CONSELHO REG. DE FARMACIA DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"389455","nome":"CONSELHO REG. DE FARMACIA DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926663","nome":"CONSELHO REG. DE MEDICINA DO ESTADO DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"389196","nome":"CONSELHO REG. DE MEDICINA VETERINARIA DA PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"389192","nome":"CONSELHO REG. DE MEDICINA VETERINARIA DE MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"389206","nome":"CONSELHO REG. DE MEDICINA VETERINARIA DE RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"389187","nome":"CONSELHO REG. DE MEDICINA VETERINARIA DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"389189","nome":"CONSELHO REG. DE MEDICINA VETERINARIA DE SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"389197","nome":"CONSELHO REG. DE MEDICINA VETERINARIA DO CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"926753","nome":"CONSELHO REG. DOS REP.COMERCIAIS ESTADO DE SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"926743","nome":"CONSELHO REG. DOS REPRES. COMERCIAIS DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926724","nome":"CONSELHO REG. FONOAUDIOLOGIA DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"GO"},{"id":"926089","nome":"CONSELHO REG.DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"389420","nome":"CONSELHO REG.DE ENG. E AGRON. DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"389099","nome":"CONSELHO REG.DE ENG.ARQ. E AGRON.DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"389092","nome":"CONSELHO REG.DE ENG.ARQ.AGRON.DO R.G DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"389422","nome":"CONSELHO REG.DE ENG.ARQ.E AGRON. DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"389423","nome":"CONSELHO REG.DE ENG.ARQ.E AGRON. DE S.PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"389425","nome":"CONSELHO REG.DE ENG.ARQ.E AGRON.DO M.GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"389097","nome":"CONSELHO REG.DE ENG.E AGRON.DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"389088","nome":"CONSELHO REG.DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DO PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"926182","nome":"CONSELHO REG.DE FISIOT.E TERAPIA OCUPAC.3\u00aaREG","sigla_uf":"SP"},{"id":"389293","nome":"CONSELHO REG.DE TEC. EM RADIOLOGIA\/6A REGIAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"926310","nome":"CONSELHO REGIONAL DE  MEDICINA DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"389136","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926562","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"926541","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"926455","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"389153","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"926700","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"926548","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"389138","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"389139","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"389147","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO DO PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"389151","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389149","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926373","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ADMINISTRACAO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926238","nome":"CONSELHO REGIONAL DE BIBLIOTECONOMIA-1\u00aa REG.","sigla_uf":"DF"},{"id":"926630","nome":"CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA 3\u00a8 REGIAO RS\/SC","sigla_uf":"RS"},{"id":"389114","nome":"CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA\/1\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"389116","nome":"CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA\/4A REGIAO","sigla_uf":"MG"},{"id":"383518","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABIL.DO EST. DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926793","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE","sigla_uf":"MS"},{"id":"926582","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"926646","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926572","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926099","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"996612","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925154","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926603","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926592","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"383505","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"383506","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926356","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CORRETORES DE IMOVEIS","sigla_uf":"BA"},{"id":"926372","nome":"CONSELHO REGIONAL DE CORRETORES DE IMOVEIS 8\u00aa","sigla_uf":"DF"},{"id":"926390","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ECONOMIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"389403","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ECONOMIA  1A REGIAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389410","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ECONOMIA 11A REGIAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"389404","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ECONOMIA 2A REGIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926575","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ECONOMINA DA 25A REGI\u00e3O","sigla_uf":"TO"},{"id":"926590","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ED. FISICA MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"926461","nome":"CONSELHO REGIONAL DE EDUCA\u00e7\u00e3O F\u00edSICA","sigla_uf":"GO"},{"id":"926611","nome":"CONSELHO REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA 18A REG","sigla_uf":"PA"},{"id":"926256","nome":"CONSELHO REGIONAL DE EDUCACAO FISICA 9\u00aa REGIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926718","nome":"CONSELHO REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"389333","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"926188","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DE M. GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"389334","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"389347","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"389343","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"389342","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"389346","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"926235","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"926473","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"926435","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO MARANHAO","sigla_uf":"TO"},{"id":"389336","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"389335","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"926347","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926262","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926587","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMANGEM DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"926526","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENFERMANGEM-RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"389087","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA  E AGRONOMIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"926363","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"926393","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA","sigla_uf":"RN"},{"id":"926444","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA","sigla_uf":"PB"},{"id":"389444","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FAMARCIA DO ESTADO\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"389449","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FARMACIA - MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"926588","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FARM\u00e1CIA DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"389442","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FARMACIA DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"926623","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FARM\u00e1CIA DO EST RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"389450","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FARM\u00c1CIA DO EST. DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926583","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FARM\u00c1CIA DO ESTADO DE RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"926395","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA","sigla_uf":"MT"},{"id":"926349","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926618","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FONOAUDIOLOGIA 2 REG SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"926682","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FONOAUDIOLOGIA 8A REG","sigla_uf":"CE"},{"id":"389159","nome":"CONSELHO REGIONAL DE FONOAUDIOLOGIA\/3A REGIAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"925900","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MED. VETERIN\u00c1RIA DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"389466","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDIC.VETERINARIA DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389178","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926520","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DA PARA\u00cdBA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389176","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"389464","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"926464","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"389161","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO D.FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"389166","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ES.ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926692","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA DO ESTADO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"389179","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA ES.DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"389177","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA ES.R.DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389180","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA ES.S.CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"389184","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA EST. DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"389182","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA EST. DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"389183","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA EST.TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"389168","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"389169","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA ESTADO DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"389164","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA ESTADO M.GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"389174","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA ESTADO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926203","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINARIA","sigla_uf":"MS"},{"id":"925619","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINARIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925221","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERIN\u00c1RIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926020","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINARIA DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926391","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINARIA GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"926379","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINARIA MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"925163","nome":"CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINARIA-RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926143","nome":"CONSELHO REGIONAL DE NUTRICIONISTAS DA 9\u00aa RG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926091","nome":"CONSELHO REGIONAL DE NUTRICIONISTAS-8\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"389217","nome":"CONSELHO REGIONAL DE NUTRICIONISTAS\/1A REGIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"389219","nome":"CONSELHO REGIONAL DE NUTRICIONISTAS\/3A REGIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"389220","nome":"CONSELHO REGIONAL DE NUTRICIONISTAS\/4A REGIAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389222","nome":"CONSELHO REGIONAL DE NUTRICIONISTAS\/6A REGIAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"389223","nome":"CONSELHO REGIONAL DE NUTRICIONISTAS\/7A REGIAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"926690","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389471","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"389225","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"389229","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"389233","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"389241","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926664","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"389227","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926621","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO PAR\u00e1","sigla_uf":"PA"},{"id":"389235","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925176","nome":"CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925159","nome":"CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA - 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389259","nome":"CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA 12A REGIAO","sigla_uf":"SC"},{"id":"926096","nome":"CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA 16\u00aa REGI\u00c3O-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926645","nome":"CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA 20\u00aaREGIAO","sigla_uf":"AM"},{"id":"389257","nome":"CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA 9A REGIAO","sigla_uf":"GO"},{"id":"926729","nome":"CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"MG"},{"id":"389250","nome":"CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA\/1A REGIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"389252","nome":"CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926609","nome":"CONSELHO REGIONAL DE QUIMICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925181","nome":"CONSELHO REGIONAL DE QU\u00cdMICA - 4\u00ba REGI\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"926432","nome":"CONSELHO REGIONAL DE QU\u00cdMICA 20\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"MS"},{"id":"389267","nome":"CONSELHO REGIONAL DE QUIMICA 9A REGIAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"926279","nome":"CONSELHO REGIONAL DE QUIMICA DA 18\u00aa REGIAO","sigla_uf":"PI"},{"id":"926735","nome":"CONSELHO REGIONAL DE QU\u00edMICA DA 7\u00aa REGI\u00e3O","sigla_uf":"BA"},{"id":"926774","nome":"CONSELHO REGIONAL DE QU\u00cdMICA XII REGI\u00c3O","sigla_uf":"GO"},{"id":"926673","nome":"CONSELHO REGIONAL DE REPRES. COMERCIAIS","sigla_uf":"TO"},{"id":"389484","nome":"CONSELHO REGIONAL DE SERV.SOCIAL DA 9A REGIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926547","nome":"CONSELHO REGIONAL DE SERVI\u00c7O SOCIAL - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926438","nome":"CONSELHO REGIONAL DOS REP. COMERCIAIS DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926370","nome":"CONSORC. PUB. DE SAUDE MICRORREGIAO DE SOBRAL","sigla_uf":"CE"},{"id":"926669","nome":"CONSORCIO INT. DE SAUDE DA BAIXADA FLUMINENSE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926782","nome":"CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PR"},{"id":"458269","nome":"CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE COSTA OESTE","sigla_uf":"PR"},{"id":"926756","nome":"CONS\u00d3RCIO PUB. INT. DE SA\u00daDE DO NORT.PIONEIRO","sigla_uf":"PR"},{"id":"926750","nome":"CONSORCIO PUBL. INTERM.DE GEST\u00c3O_DA AMUSEP","sigla_uf":"PR"},{"id":"467710","nome":"CONSORCIO PUBLICO - CORSAP DF E GO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926417","nome":"CONSORIO INTERMUNICIPAL DE SAUDE DE UBA E REG","sigla_uf":"MG"},{"id":"240222","nome":"CONSULADO -GERAL DO BRASIL NO M\u00e9XICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240083","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIL EM ASSUNCAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240066","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIL EM ATLANTA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240076","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIL EM LISBOA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240057","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIL EM MADRI","sigla_uf":"DF"},{"id":"240077","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIL EM ROMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240068","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIL EM ROTERD\u00c3","sigla_uf":"DF"},{"id":"240054","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIL EM S\u00c3O FRANCISCO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240074","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIL HAMAMATSU","sigla_uf":"DF"},{"id":"240078","nome":"CONSULADO GERAL DO BRASIM EM WHASHINGTON","sigla_uf":"DF"},{"id":"240052","nome":"CONSULADO GERAL EM CHICAGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240086","nome":"CONSULADO GERAL EM PARIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240062","nome":"CONSULADO-GERAL BRASIL EM BARCELONA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240234","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM CARACAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240097","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM FARO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240213","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM GENEBRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240243","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM HARTFORD","sigla_uf":"DF"},{"id":"240067","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM LOS ANGELES","sigla_uf":"DF"},{"id":"240096","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM MONTEVID\u00e9U","sigla_uf":"DF"},{"id":"240095","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM MUNIQUE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240094","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM PORTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240230","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM SANTIAGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240228","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM VANCOUVER","sigla_uf":"DF"},{"id":"240215","nome":"CONSULADO-GERAL DO BRASIL EM ZURIQUE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240050","nome":"CONSULTADO DO BRASIL EM HOUSTON","sigla_uf":"DF"},{"id":"240053","nome":"CONSULTADO GERAL DO BRASIL EM BOSTON","sigla_uf":"DF"},{"id":"240070","nome":"CONSULTADO GERAL DO BRASIL EM BRUXELAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240073","nome":"CONSULTADO GERAL EM NAGOIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370036","nome":"CONSULTORIA JURIDICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"715000","nome":"CONSULTORIA JURIDICA DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"120102","nome":"CONSULTORIA JURIDICA DO MIN.DA AERONAUTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"327002","nome":"CONTA DE DESENVOLV. ENERGETICO\/ELETROBRAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170105","nome":"CONTRAOLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST.DO E.SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"113605","nome":"CONTRATO DE EMPR\u00c9STIMO BID\/OC-BR","sigla_uf":"DF"},{"id":"113603","nome":"CONTRATO DE EMPRESTIMO EXTERNO BID-991\/OC-BR","sigla_uf":"DF"},{"id":"791634","nome":"CONTRATORPEDEIRO - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791635","nome":"CONTRATORPEDEIRO PERNAMBUCO - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"370015","nome":"CONTROL REGIOAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"370024","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O DO ESTADO DO PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"370021","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"370022","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DA PA","sigla_uf":"PB"},{"id":"370018","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"370023","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DE PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"370009","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"370010","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DO AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"370016","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DO GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"370017","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNIAO NO ESTADO DO MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"370019","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNIAO NO ESTADO DO MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"370020","nome":"CONTROL REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DO MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"370012","nome":"CONTROL-GERAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"370025","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O DO ESTADO PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"370026","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O DO ESTADO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"370027","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O DO ESTADO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"370028","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O DO ESTADO RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"370029","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O DO ESTADO RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"370030","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O DO ESTADO RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"370013","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"370033","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"370011","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DO AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"370014","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00e3O NO ESTADO DO CEARA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370031","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O NO ESTADO SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"370032","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O NO ESTADO SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"370034","nome":"CONTROL-REGIONAL DA UNI\u00c3O NO ESTADO TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"170099","nome":"CONTROLAD.REG.DA UNI\u00c3O NO EST.DE MINAS_GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"170130","nome":"CONTROLAD.REG.DA UNI\u00c3O NO EST.RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170189","nome":"CONTROLAD.REG.DA UNI\u00c3O NO EST.RIO GRANDE SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"170084","nome":"CONTROLADORAIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST.DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"110157","nome":"CONTROLADORIA GERAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926514","nome":"CONTROLADORIA GERAL DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925863","nome":"CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO","sigla_uf":"RN"},{"id":"926304","nome":"CONTROLADORIA GERAL DO ESTADO DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"925816","nome":"CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO","sigla_uf":"AM"},{"id":"926389","nome":"CONTROLADORIA GERAL DO MUNICIPIO DE S\u00e3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170206","nome":"CONTROLADORIA REG. DA UNI\u00c3O NO EST. CO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"170063","nome":"CONTROLADORIA REG. DA UNI\u00c3O NO EST. DE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170044","nome":"CONTROLADORIA REG. DA UNI\u00c3O NO EST. DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"170165","nome":"CONTROLADORIA REG. DA UNI\u00c3O NO EST. DO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"170037","nome":"CONTROLADORIA REG. DA UNI\u00c3O NO EST. DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"170054","nome":"CONTROLADORIA REG. DA UNI\u00c3O NO EST.DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"170068","nome":"CONTROLADORIA REG. DA UNI\u00c3O NO EST.DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"170365","nome":"CONTROLADORIA REG. DA UNI\u00c3O NO EST.DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"170049","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO ES.RIO GR.NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"170200","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST. DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"170031","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST. DO MARANH\u00c3","sigla_uf":"MA"},{"id":"170366","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST. RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"170174","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST. S.CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"170202","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST.DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"170074","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST.DE_SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"170212","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST.DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"170113","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST.MATO G.SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"170194","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO EST.MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"170023","nome":"CONTROLADORIA REG.DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"170364","nome":"CONTROLADORIA RG.DA UNI\u00c3O NO EST.DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"110641","nome":"CONTROLADORIA-GERAL DA UNIAO\/DGI\/CPGF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925976","nome":"CONTROLADORIA-GERAL DO ESTADO","sigla_uf":"SE"},{"id":"926198","nome":"CONTROLADORIA-GERAL DO ESTADO-CGE\/T0","sigla_uf":"TO"},{"id":"370004","nome":"COOD. GERAL DE CONT., OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS","sigla_uf":"DF"},{"id":"193385","nome":"COODR. DE PROG. E ACOMPANHAMENTO \/DAI","sigla_uf":"PE"},{"id":"925696","nome":"COOP.CENT.DE CR\u00c9D.RURAL C\/INT. SOL.CENT.C.B.","sigla_uf":"PR"},{"id":"925572","nome":"COOP.DE TRAB.T\u00c9C.AGROP.DA REGI\u00c3O D UBERLANDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"113604","nome":"COOPER.TEC. REG. NAO-REEMB. N. ATN\/SF-5574-RG","sigla_uf":"DF"},{"id":"925975","nome":"COOPERA\u00c7\u00c3O INTER. PARA O DESENV. SUSTENT\u00c1VEL","sigla_uf":"PA"},{"id":"925330","nome":"COOPERADIVA DE SERVI\u00c7OS E ID\u00c9IAS AMBIENTAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"370078","nome":"COOR-GERAL AUD.ESTATAIS SET.LOG.E SERVI\u00c7OS","sigla_uf":"DF"},{"id":"400046","nome":"COOR. GERAL DE RECURSOS HUMANOS - MTPS","sigla_uf":"DF"},{"id":"380016","nome":"COOR.-GERAL DE REC.DO FUN.DE AMP. TRABALHADOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"370002","nome":"COORD - GERAL DE GEST\u00c3O DE PESSOAS\/DGI\/SE\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"193375","nome":"COORD DE PROG E ACOMPANHAMENTO - DPS SUDENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"253007","nome":"COORD DE VIG SANIT DE PORT AEROP E FRONT PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"253008","nome":"COORD DE VIG.SANIT.DE PORTOS AERP.","sigla_uf":"MS"},{"id":"153160","nome":"COORD DOS PROG DE POS-GRAD EM ENGEN DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"370075","nome":"COORD GERAL AUD ESTATAIS SET FIN E DESENVOLV","sigla_uf":"DF"},{"id":"370076","nome":"COORD GERAL AUD ESTATAIS SET PET DAS E MINER","sigla_uf":"DF"},{"id":"370068","nome":"COORD GERAL AUD INTEGR NAC E MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"370072","nome":"COORD GERAL AUD PESSOAL E TOM CON ESPECIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"370071","nome":"COORD GERAL AUD TECNOLOGIA DA INFORMA\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370067","nome":"COORD GERAL AUF AREA DE CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"203010","nome":"COORD VIG SANIT DE PORTOS AEROP EFRONTEIRA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"253027","nome":"COORD VIG SANIT DE PORTOS AEROP FRONTEIRA-PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"253017","nome":"COORD VIG SANIT DE PORTOS AEROP FRONTEIRA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"253025","nome":"COORD VIG SANIT DE PORTOS AEROP FRONTEIRA\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"253014","nome":"COORD VIG SANIT PORTOS AEROP E FRONTEIRA-GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"370118","nome":"COORD-GERAL ACORDOS E COOP. INTERNACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"370086","nome":"COORD-GERAL ATENDIMENTO AO CIDAD\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370065","nome":"COORD-GERAL AUD TRANSP PORTOS E AVIAC CIVIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"370052","nome":"COORD-GERAL AUD. AGRIC. PEC. E ABASTECIMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"370056","nome":"COORD-GERAL AUD. AREA DE EDUCACAO BASICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370061","nome":"COORD-GERAL AUD. \u00c1REA DE PREVID\u00caNCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370057","nome":"COORD-GERAL AUD. \u00c1REA DE SA\u00daDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"370058","nome":"COORD-GERAL AUD. AREAS JUSTICA E CIDADANIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370051","nome":"COORD-GERAL AUD. DA \u00c1REA FAZEND\u00c1RIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370062","nome":"COORD-GERAL AUD. DESENVOLVIMENTO SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170923","nome":"COORD-GERAL AUD.AREA DE PLAN., OR\u00c7.E GES","sigla_uf":"DF"},{"id":"370053","nome":"COORD-GERAL AUD.CIENC.TEC.INOV E COMUNICA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"170978","nome":"COORD-GERAL AUD.DA AREA DE DES. SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170979","nome":"COORD-GERAL AUD.DA AREA DE ESPORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"170973","nome":"COORD-GERAL AUD.DA AREA DE SAUDE\/DS\/SFC\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"170974","nome":"COORD-GERAL AUD.DA AREA DE TRAB.E EMPREGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"370077","nome":"COORD-GERAL AUD.ESTATAIS SET.ENERG.E TECNOLOG","sigla_uf":"DF"},{"id":"370050","nome":"COORD-GERAL AUD.IND.COM.EXT.SERV.E TURISMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170975","nome":"COORD-GERAL AUD.PROG.AREA EDUC. INFANTIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"370060","nome":"COORD-GERAL AUD.TRAB.EMPR.SERV SOC E AUTONOMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"370083","nome":"COORD-GERAL CAPACITA\u00c7\u00c3O E QUALIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"170986","nome":"COORD-GERAL DE AUDIT. DA AREA DE COMUNICA\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"DF"},{"id":"370046","nome":"COORD-GERAL DE INFORMA\u00c7\u00d5ES ESTRATEGICAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"370043","nome":"COORD-GERAL DE INFRAESTRUTURA TECNOLOGICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370005","nome":"COORD-GERAL DE LOG\u00cdSTICA, PART. E ENGENHARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370100","nome":"COORD-GERAL DE NORMAS E CAPICITA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370048","nome":"COORD-GERAL DE OPERA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170924","nome":"COORD-GERAL DE PLANEJAMENTO E AVALIA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"170950","nome":"COORD-GERAL DE RECURSOS EXTERNOS","sigla_uf":"PI"},{"id":"370042","nome":"COORD-GERAL DE SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"152734","nome":"COORD-GERAL DE SUP. G. OR\u00c7AMENT\/SPO\/MEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"370116","nome":"COORD-GERAL GOVERNO ABERTO E TRANSPARENCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370040","nome":"COORD-GERAL INT. E DES. INSTITUCIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"370098","nome":"COORD-GERAL MONITOR. PROC. DISCIPLINARES","sigla_uf":"DF"},{"id":"370085","nome":"COORD-GERAL ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACOMP. DE OUVIDORIAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"370039","nome":"COORD-GERAL PLANEJ. E AVALIA. INSTITUCIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"370080","nome":"COORD-GERAL PLANEJ.AVAL. E MONITORAMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"370082","nome":"COORD-GERAL PROSPEC\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370087","nome":"COORD-GERAL REC. DE ACESSO A INFORMA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370097","nome":"COORD-GERAL RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O ENTRE PRIVADOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"370081","nome":"COORD-GERAL TECNICAS E PROCEDIMENTOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"200307","nome":"COORD. ADM. DO CONDOMINIO DO BLOCO A","sigla_uf":"DF"},{"id":"193367","nome":"COORD. DE ACOMP. E AVALIA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"PE"},{"id":"193369","nome":"COORD. DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","sigla_uf":"PE"},{"id":"925044","nome":"COORD. DE CONTROLE DAS LICITA\u00c7\u00d5ES P\u00daB\/GOV\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"193395","nome":"COORD. DE PROG. E ACOMPANHAMENTO - DAD","sigla_uf":"PE"},{"id":"193391","nome":"COORD. DE PROG. E ACOMPANHAMENTO - DAE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193380","nome":"COORD. DE PROG. E ACOMPANHAMENTO-DPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"253018","nome":"COORD. DE V. SANIT. PORTOS, AER. E FRONT.\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"253020","nome":"COORD. DE V.SAN.DE PORT. AER. E FRONTEIRA","sigla_uf":"MA"},{"id":"253019","nome":"COORD. DE V.SANIT. DE PORTOS, AER. E FRONT\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"253009","nome":"COORD. DE VIG SANIT DE PORT AEROP E FRONT AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"253013","nome":"COORD. DE VIG SANIT DE PORTOS AEROP E FRONTE","sigla_uf":"ES"},{"id":"253026","nome":"COORD. DE VIG.SANIT.DE PORTOS, AER. FRONT.","sigla_uf":"RO"},{"id":"170930","nome":"COORD. GERAL AUD.DA \u00c1REA DE SERVI\u00c7OS SOCIAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"201038","nome":"COORD. GERAL DE ACOMPANHAMENTO DE CONTRATOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170953","nome":"COORD. GERAL DE AUDITORIA DE TCE","sigla_uf":"DF"},{"id":"370003","nome":"COORD. GERAL, DE LIC. CONT. E DOC\/DGI\/SE\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"253016","nome":"COORD. PORTOS AEROPORTOS E FRONTEIRAS - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"170501","nome":"COORD. PROG.FINANCEIRA\/EST.E MUNICIPIOS - STN","sigla_uf":"DF"},{"id":"194067","nome":"COORD. REGIONAL NOROESTE DO MS","sigla_uf":"MT"},{"id":"253023","nome":"COORD. VIG SANIT DE PORTOS AEROP FRONTEIRA\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"253015","nome":"COORD. VIG, SANIT. PORTOS, AEROP. E FRONT.\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"253005","nome":"COORD. VIG. SANIT. PORTOS, AEROP. E FRONT.\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"23005","nome":"COORD. VIG. SANIT. PORTOS, AEROP. E FRONT.\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"253004","nome":"COORD. VIG. SANIT. PORTOS, AEROP. E FRONT.\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170921","nome":"COORD.-GERAL DAS CONTAS DO GOVERNO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170967","nome":"COORD.-GERAL DE AUD. DA \u00c1REA DE DES. AGR\u00c1RIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170963","nome":"COORD.-GERAL DE AUD. DA \u00c1REA DE INT. NAC.","sigla_uf":"DF"},{"id":"170972","nome":"COORD.-GERAL DE AUD. DA \u00c1REA DE PREV. SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170968","nome":"COORD.-GERAL DE AUD. DA \u00c1REA DE TURISMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170961","nome":"COORD.-GERAL DE AUD. DA \u00c1REA FAZEND\u00c1RIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170962","nome":"COORD.-GERAL DE AUD. DOS PROG. INST,FINANCEIR","sigla_uf":"DF"},{"id":"170987","nome":"COORD.-GERAL DE AUDIT. DA AREA DE CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"170278","nome":"COORD.-GERAL DE ESTUDOS ECONOMICOS-TRIBUTARIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"130035","nome":"COORD.-GERAL DE EXEC.FIN.-CGEF \/ SEAP-PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"130005","nome":"COORD.-GERAL DE EXECUCAO OR\u00e7.E FIN.\/DA\/MAPA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170952","nome":"COORD.-GERAL DE NORMAS E ORIENTA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"540009","nome":"COORD.-GERAL DE PLANEJ. ORCAM. E FINANC.\/MTUR","sigla_uf":"DF"},{"id":"540001","nome":"COORD.-GERAL DE PLANEJ. ORCAM. E FINANC.\/MTUR","sigla_uf":"DF"},{"id":"170940","nome":"COORD.-GERAL DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"380919","nome":"COORD.-GERAL DE REC. HUMANOS-CGRH\/SPOA\/SE\/MTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"110265","nome":"COORD.-GERAL DE RECURSOS EXTERNOS\/SFC\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"110177","nome":"COORD.-GERAL DE SERVI\u00c7OS DE SECRETARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170275","nome":"COORD.-GERAL DE TECNOLOGIA E SIST.DE INFORMAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"240026","nome":"COORD.ADM. DA COMISSAO ORGA. EVENTOS DA ALCA","sigla_uf":"MG"},{"id":"170511","nome":"COORD.CONTR.DE RESPONSAB. HAVERES FINANC.\/STN","sigla_uf":"DF"},{"id":"170700","nome":"COORD.DAS OPER.DE CRED.DO TES.NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170510","nome":"COORD.DE CONTR.DE RESPONS.E HAVERES FINANC.","sigla_uf":"DF"},{"id":"170860","nome":"COORD.DE NORMAS E AVAL.DA EXECUCAO DA DESPESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"330002","nome":"COORD.DE ORCAM.E FINAN.\/M.P.S","sigla_uf":"DF"},{"id":"330004","nome":"COORD.DE RECURSOS HUMANOS\/M.P.S","sigla_uf":"DF"},{"id":"253028","nome":"COORD.DE VIG.DE PORTOS,AEROPORTOS E FRONT.SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"253010","nome":"COORD.DE VIG.SANIT.DE PORTOS AEROP.FRONT.PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"253012","nome":"COORD.DE VIG.SANIT.DE PORTOS,AERO.E FRONT.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"253024","nome":"COORD.DE VIG.SANIT.DE PORTOS,AEROP.E FRONT.","sigla_uf":"MT"},{"id":"253022","nome":"COORD.DE VIG.SANIT.DE PORTOS,AEROP.E FRONT..","sigla_uf":"RR"},{"id":"253011","nome":"COORD.DE VIG.SANIT.DE PORTOS,AEROP.FRONT.MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"253029","nome":"COORD.DE VIG.SANIT.DE PORTOS,AEROP.FRONT\/ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"253006","nome":"COORD.DE VIG.SANTI.DE PORT.AER.FRONTEIRAS","sigla_uf":"PR"},{"id":"170964","nome":"COORD.GERAL AUD. \u00c1REA DE AGR., PECU. E ABAST.","sigla_uf":"DF"},{"id":"170971","nome":"COORD.GERAL AUD.\u00c1REA DE JUSTI\u00c7A E SEG. PUB.","sigla_uf":"DF"},{"id":"170992","nome":"COORD.GERAL AUD.AREA DE PESSOAL_E BENEFICIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"380027","nome":"COORD.GERAL DE ATEND.E ORIENT.AO TRABALHADOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"170991","nome":"COORD.GERAL DE AUD. DOS PROG.DE ADMINISTRACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170982","nome":"COORD.GERAL DE AUD.DA AREA DE C.E TECNOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170965","nome":"COORD.GERAL DE AUD.DA \u00c1REA DE DES., IND.E CEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"170981","nome":"COORD.GERAL DE AUDIT.DA AREA DO MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"510003","nome":"COORD.GERAL DE CONTABILIDADE DO INSS NO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"510001","nome":"COORD.GERAL DE FINANCAS DO INSS NO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170983","nome":"COORD.GERAL DE OPERA\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"380010","nome":"COORD.GERAL DE ORC. E FINAN.\/M.T.B.","sigla_uf":"DF"},{"id":"390003","nome":"COORD.GERAL DE ORCAM.E FIN.\/ES\/M.T.","sigla_uf":"DF"},{"id":"320002","nome":"COORD.GERAL DE ORCAM.E FIN.\/M.M.E","sigla_uf":"DF"},{"id":"110203","nome":"COORD.GERAL DE PLAN.E ORC.\/DGI\/CGU\/PR-REC.EXT","sigla_uf":"DF"},{"id":"320005","nome":"COORD.GERAL DE RECURSOS HUMANOS\/M.M.E","sigla_uf":"DF"},{"id":"420009","nome":"COORD.GERAL DE RECURSOS LOGIST. SPOA\/SE\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"170910","nome":"COORD.GERAL DE T\u00c9CNICAS PROCEDIMENTOS E QUAL.","sigla_uf":"DF"},{"id":"340002","nome":"COORD.GERAL ORCAM. FINAN E CONTABILIDADE\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"170308","nome":"COORD.GERAL P\/FISCAL.ESPECIAIS\/COFAE\/SFC","sigla_uf":"DF"},{"id":"740002","nome":"COORD.GERAL PROG.DESENVOLV.SUBMARINO NUCLEAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"380910","nome":"COORD.GERAL.DE ORCAMENTO E FINANCAS.","sigla_uf":"DF"},{"id":"194019","nome":"COORD.REGIONAL DE MG\/ES","sigla_uf":"MG"},{"id":"194042","nome":"COORD.REGIONAL RIBEIR\u00c3O CASCALHEIRA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"253021","nome":"COORD.VIG.SANIT.PORTOS AERP.FRONT.DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"420002","nome":"COORDEN.GERAL ORCAM.FINAN. E CONTABILIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"201018","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADM. DO CONDOM\u00cdNIO DO BLOCO A","sigla_uf":"DF"},{"id":"200335","nome":"COORDENACAO DE ADMINISTRACAO - COAD","sigla_uf":"DF"},{"id":"200334","nome":"COORDENACAO DE ADMINISTRACAO-COAD","sigla_uf":"DF"},{"id":"200003","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE CONTABILIDADE MJ","sigla_uf":"DF"},{"id":"193390","nome":"COORDENACAO DE DEFESA CIVIL","sigla_uf":"PE"},{"id":"200229","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ENSINO - COEN\/CGRH\/PRF\/MJ","sigla_uf":"SC"},{"id":"201013","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O ORC. E FINANCEIRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"423031","nome":"COORDENA\u00e7\u00e3O DE GEST\u00e3O DE PESSOAS IBRAM","sigla_uf":"DF"},{"id":"193399","nome":"COORDENACAO DE INFORM. E INFORMATICA - SUDENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"200258","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE INTELIG\u00caNCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"490003","nome":"COORDENACAO DE ORCAM.E FINANCAS-ENT.SUPERVIS.","sigla_uf":"DF"},{"id":"200336","nome":"COORDENACAO DE ORCAMENTO E FINANCAS - COF\/DPF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200337","nome":"COORDENACAO DE ORCAMENTO E FINANCAS - COF\/DPF","sigla_uf":"DF"},{"id":"513001","nome":"COORDENACAO DE ORCAMENTO E FINANCAS DO FRGPS","sigla_uf":"DF"},{"id":"150014","nome":"COORDENACAO DE ORCAMENTO E FINANCAS\/MEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"250088","nome":"COORDENACAO DE ORCAMENTO E FINANCAS\/MS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240146","nome":"COORDENACAO DE PLANEJ., ACOMPA. E AVAL.\/CETEM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110005","nome":"COORDENACAO DE PLANEJAMENTO E ORCAMENTO - PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"200325","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE RECURSOS HUMANOS\/DEPEN","sigla_uf":"DF"},{"id":"250006","nome":"COORDENACAO DE RECURSOS HUMANOS\/MS","sigla_uf":"DF"},{"id":"193398","nome":"COORDENACAO DE SERVICO PATRIMONIAL","sigla_uf":"PE"},{"id":"511775","nome":"COORDENACAO DO SEGURO SOCIAL  BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"512076","nome":"COORDENACAO DO SEGURO SOCIAL DO INSS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"540012","nome":"COORDENA\u00e7\u00e3O GERAL DE CONVENIOS - MTUR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443033","nome":"COORDENA\u00e7AO GERAL DE FINAN\u00e7AS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"240219","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE GEST\u00c3O DA TI","sigla_uf":"DF"},{"id":"420008","nome":"COORDENACAO GERAL DE GESTAO DE PESSOAS\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"380922","nome":"COORDENACAO GERAL DE INFORMATICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"512006","nome":"COORDENACAO GERAL DE LICITACOES E CONTRATOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"250110","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE MATERIAL E PATRIM\u00d4NIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"330008","nome":"COORDENACAO GERAL DE MODERNIZACAO E INFORMAT.","sigla_uf":"DF"},{"id":"201002","nome":"COORDENACAO GERAL DE ORCAM.E FINAN.\/SEPLAN\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"200094","nome":"COORDENACAO GERAL DE ORCAMENTO E FINANCAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240102","nome":"COORDENACAO GERAL DE ORCAMENTO E FINANCAS-MCT","sigla_uf":"DF"},{"id":"240131","nome":"COORDENACAO GERAL DE ORCAMENTO E FINANCAS-MCT","sigla_uf":"DF"},{"id":"240132","nome":"COORDENACAO GERAL DE ORCAMENTO E FINANCAS-MCT","sigla_uf":"DF"},{"id":"410001","nome":"COORDENACAO GERAL DE ORCAMENTO E FINANCAS\/MC","sigla_uf":"DF"},{"id":"410002","nome":"COORDENACAO GERAL DE ORCAMENTO E FINANCAS\/MC","sigla_uf":"DF"},{"id":"333005","nome":"COORDENA\u00e7\u00e3O GERAL DE PATRIMONIO E LOGISTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170339","nome":"COORDENACAO GERAL DE PESQUISA E INVESTIGACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"330009","nome":"COORDENACAO GERAL DE PLANEJAMENTO SETORIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"400045","nome":"COORDENA\u00e7\u00e3O GERAL DE REC. LOG\u00edSTICOS - MTPS","sigla_uf":"DF"},{"id":"201005","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECUR. HUMANOS\/SEPLAN\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"400044","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE RECURSOS DA FAT","sigla_uf":"DF"},{"id":"200006","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"550006","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"130006","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170006","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS - MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171006","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS - MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"172006","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS - MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"130141","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS-FUNCAFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"410004","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS\/MC","sigla_uf":"DF"},{"id":"390007","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS HUMANOS\/MT","sigla_uf":"DF"},{"id":"410003","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170016","nome":"COORDENACAO GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS \/ MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"560010","nome":"COORDENA\u00e7\u00e3O GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS MCID","sigla_uf":"DF"},{"id":"130140","nome":"COORDENACAO GERAL DE SERVICOS GERAIS-FUNCAFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"130101","nome":"COORDENACAO GERAL ORCAMENTO E FINANCAS\/MARA","sigla_uf":"DF"},{"id":"194005","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL ALTO PURUS","sigla_uf":"AC"},{"id":"194075","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL AMAP\u00c1 E NORTE DO PAR\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"194033","nome":"COORDENACAO REGIONAL ARAGUAIA TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"194018","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL BAIXO S\u00c3O FRANCISCO","sigla_uf":"BA"},{"id":"194020","nome":"COORDENACAO REGIONAL CAMPO GRANDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"194010","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL CENTRO-LESTE DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"194003","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE CACOAL\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"194028","nome":"COORDENACAO REGIONAL DE CUIAB\u00c1","sigla_uf":"MT"},{"id":"194004","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE GUAJAR\u00c1 MIRIM\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"190004","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE JI-PARAN\u00c1","sigla_uf":"RO"},{"id":"194006","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE MANAUS - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"194063","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ALTO SOLIMOES\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"194011","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO BAIXO TOCANTIS","sigla_uf":"PA"},{"id":"194049","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO JURU\u00c1","sigla_uf":"AC"},{"id":"194008","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO RIO NEGRO - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"194012","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO TAPAJ\u00d3S - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"194007","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO VALE DO JAVARI- AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"194064","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DOURADOS - MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"194061","nome":"COORDENACAO REGIONAL INTERIOR SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"194044","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL KAYAP\u00d3 SUL DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"194046","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL LITORAL SUDESTE - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"194047","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL LITORAL SUL - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"194045","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL MADEIRA - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"194074","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"194048","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL M\u00c9DIO PURUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"194077","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL NORDESTE I","sigla_uf":"AL"},{"id":"194041","nome":"COORDENACAO REGIONAL NORDESTE II","sigla_uf":"CE"},{"id":"194036","nome":"COORDENACAO REGIONAL NORTE DO MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"194027","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL PASSO FUNDO - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"194085","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL PONTA POR\u00c3\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"194009","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"194068","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL SUL DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"194029","nome":"COORDENACAO REGIONAL XAVANTE","sigla_uf":"MT"},{"id":"194031","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL XING\u00da - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"170600","nome":"COORDENACAO-GERAL DA AREA EXTERNA - STN","sigla_uf":"DF"},{"id":"170977","nome":"COORDENACAO-GERAL DE AUDT. DA AREA DE CULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170976","nome":"COORDENACAO-GERAL DE AUDT. DA AREA DE ENSINO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170274","nome":"COORDENACAO-GERAL DE CONTROLE ADUANEIRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170007","nome":"COORDENACAO-GERAL DE DESENVOLV.INSTITUCIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110181","nome":"COORDENACAO-GERAL DE DILIGENCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"201043","nome":"COORDENACAO-GERAL DE DOCUMENTACAO ADM PREDIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"240237","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE GEST\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"170512","nome":"COORDENACAO-GERAL DE HAVERES FIN.E EST.MUNIC.","sigla_uf":"DF"},{"id":"170900","nome":"COORDENACAO-GERAL DE INFORMA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"110178","nome":"COORDENACAO-GERAL DE INFRA-ESTRUT.TECNOLOGICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370117","nome":"COORDENACAO-GERAL DE INTEGRIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"380918","nome":"COORDENACAO-GERAL DE LOGIST. E ADMINIST.\/MTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"810005","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LOG\u00cdSTICA DO MDH","sigla_uf":"DF"},{"id":"130013","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LOGISTICA E SERV.GERAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"200257","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE OPERA\u00c7\u00c3OES","sigla_uf":"DF"},{"id":"280102","nome":"COORDENACAO-GERAL DE ORCAM. E FINANCAS\/MICT","sigla_uf":"DF"},{"id":"110060","nome":"COORDENACAO-GERAL DE ORCAMENTO E FINANCAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"171339","nome":"COORDENACAO-GERAL DE PESQ.E INVESTIGACAO-SRF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110182","nome":"COORDENACAO-GERAL DE PESQUISA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200260","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PLANEJ. E MODERNIZA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"170272","nome":"COORDENACAO-GERAL DE PROGRAMACAO E LOGISTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"340050","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE RECUR.LOG\u00cdST\/FNC\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"380916","nome":"COORDENACAO-GERAL DE RECURSOS DO FAT\/MTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240133","nome":"COORDENACAO-GERAL DE RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"560011","nome":"COORDENACAO-GERAL DE RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"110175","nome":"COORDENACAO-GERAL DE RECURSOS HUMANOS DGI\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"380019","nome":"COORDENACAO-GERAL DE RECURSOS HUMANOS-CRH\/MTB","sigla_uf":"DF"},{"id":"280104","nome":"COORDENACAO-GERAL DE RECURSOS HUMANOS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110176","nome":"COORDENACAO-GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"540004","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE RECURSOS LOG\u00cdSTICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"110061","nome":"COORDENACAO-GERAL DE SERVICOS GERAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"420020","nome":"COORDENACAO-GERAL DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"200342","nome":"COORDENACAO-GERAL DE TELEMATICA-DPF\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200343","nome":"COORDENACAO-GERAL DE TELEMATICA-DPF\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110594","nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DO PROGRAMA CALHA NORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"170276","nome":"COORDENACAO-GERAL DO SISTEMA DE ARRECADACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170273","nome":"COORDENACAO-GERAL DO SISTEMA DE FISCALIZACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170277","nome":"COORDENACAO-GERAL DO SISTEMA DE TRIBUTACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"172016","nome":"COORDENACAO\u00b1GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171016","nome":"COORDENACAO\u00b1GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"340048","nome":"COORDENADAO GERAL DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240022","nome":"COORDENADORIA ADMINISTRATIVA - IBERO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170777","nome":"COORDENADORIA DE ADM. DA DIVIDA PUBLICA - STN","sigla_uf":"DF"},{"id":"926624","nome":"COORDENADORIA DE COMUNICA\u00e7\u00e3O SOCIAL - COMUS","sigla_uf":"PA"},{"id":"926336","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE DE DOENCAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"70031","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"70032","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"70033","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"70034","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"70035","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"70036","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"70037","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"70038","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"70039","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"70040","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"70041","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"70042","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"70043","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"70044","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"70045","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"70046","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"70047","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"70048","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"70051","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"70052","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"70050","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"70049","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"70053","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"70054","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"70056","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"70055","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"70057","nome":"COORDENADORIA DE CONTROLE INTERNO - TRE\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"193147","nome":"COORDENADORIA DE COOPERACAO INTERNACIONAL","sigla_uf":"PE"},{"id":"926251","nome":"COORDENADORIA DE INTEGRACAO DAS ACOES SOCIAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"150123","nome":"COORDENADORIA DE ORGANIZACAO ADMINISTRATIVA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"799011","nome":"COORDENADORIA DO NAVIO AER\u00d3DROMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926530","nome":"COORDENADORIA DO SISTEMA MUN. DE BIBLIOTECAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926799","nome":"COORDENADORIA REGIONAL DE SAUDE - CENTRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"110062","nome":"COORDENADORIA-GERAL RECURSOS HUMANOS\/DGA\/AGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"170280","nome":"COORDENCAO DE DIVULGACAO E RELACOES EXTERNAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170722","nome":"COPEC - EMPRESTIMOS EXTERNOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170719","nome":"COPEC - PNDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170725","nome":"COPEC\/ACUCAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"170723","nome":"COPEC\/AGF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170701","nome":"COPEC\/AVISO-MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170731","nome":"COPEC\/CAFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"170720","nome":"COPEC\/CUSTEIO AGRICOLA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170727","nome":"COPEC\/CUSTEIO PECUARIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170721","nome":"COPEC\/EGF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170726","nome":"COPEC\/ESTADOS E MUNICIPIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170724","nome":"COPEC\/ESTOQUES REGULADORES","sigla_uf":"DF"},{"id":"170702","nome":"COPEC\/FINEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"170728","nome":"COPEC\/INVESTIMENTOS PECUARIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170730","nome":"COPEC\/OPERACOES COM RECURSOS VINCULADOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170709","nome":"COPEC\/PAPP","sigla_uf":"DF"},{"id":"170715","nome":"COPEC\/PNDR","sigla_uf":"DF"},{"id":"170706","nome":"COPEC\/POLONOROESTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"170717","nome":"COPEC\/PROALCOOL-BIRD","sigla_uf":"DF"},{"id":"170712","nome":"COPEC\/PRODECER-II RURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170707","nome":"COPEC\/PROFIR-OECF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170714","nome":"COPEC\/PROINAP","sigla_uf":"DF"},{"id":"170708","nome":"COPEC\/PROINVEST","sigla_uf":"DF"},{"id":"170718","nome":"COPEC\/PRONAGRI","sigla_uf":"DF"},{"id":"170713","nome":"COPEC\/PRONI","sigla_uf":"DF"},{"id":"170711","nome":"COPEC\/PROVARZEAS-KFW","sigla_uf":"DF"},{"id":"170710","nome":"COPEC\/PROVARZES-BIRD","sigla_uf":"DF"},{"id":"170703","nome":"COPEC\/TRIGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170716","nome":"COPEC\/UNIFICADOS INDUSTRIAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170704","nome":"COPEC\/UNIFICADOS RURAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170985","nome":"CORD.GERAL DE AUD. DA AREA DE TRANSPORTES","sigla_uf":"DF"},{"id":"926070","nome":"CORPO DE BOMBEIRO MILITAR DO EST.DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925295","nome":"CORPO DE BOMBEIROS M. DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926111","nome":"CORPO DE BOMBEIROS MILITAR - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"925541","nome":"CORPO DE BOMBEIROS MILITAR - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"170394","nome":"CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925853","nome":"CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925698","nome":"CORRDENA\u00c7\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO","sigla_uf":"BA"},{"id":"370111","nome":"CORREG. SET. AREA DE EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370112","nome":"CORREG. SET. AREAS JUTICA E CIDADANIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370110","nome":"CORREG.SET. AREAS INTEGRA\u00c7\u00c3O NAC. E CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"370105","nome":"CORREG.SET.AREA.DE TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"370101","nome":"CORREG.SET.AREAS AGRIC.PEC. E ABASTEC.","sigla_uf":"DF"},{"id":"370106","nome":"CORREG.SET.AREAS CIENCIA,TECN.INOV.E COMUNIC","sigla_uf":"DF"},{"id":"370108","nome":"CORREG.SET.AREAS DE MINAS E ENERGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370114","nome":"CORREG.SET.AREAS DESENVOLV. SOCIAL E ESPORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"370102","nome":"CORREG.SET.AREAS IND.COM.EXT.SERV E TURISMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"370104","nome":"CORREG.SET.AREAS. PLAN.DES.GEST\u00c3O E CULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370091","nome":"CORREGDORIA ADJUNTA AREA SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"370090","nome":"CORREGEDORIA ADJUNTA AREA DE INFRAESTRUTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370089","nome":"CORREGEDORIA ADJUNTA AREA ECONOMICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170279","nome":"CORREGEDORIA GERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925407","nome":"CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00e7A NO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926462","nome":"CORREGEDORIA GERAL DE JUSTICA DO ESTADO DO PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"926719","nome":"CORREGEDORIA GERAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"370113","nome":"CORREGEDORIA SETORIAL DA AREA DE SAUDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"200259","nome":"CORREGEDORIA-GERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110171","nome":"CORREGEDORIA-GERAL ADJ.\u00c1REA DE INFRA-ESTRUT.","sigla_uf":"DF"},{"id":"110169","nome":"CORREGEDORIA-GERAL ADJUNTA DA \u00c1REA ECON\u00d4MICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110170","nome":"CORREGEDORIA-GERAL ADJUNTA DA \u00c1REA SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"370088","nome":"CORREGEDORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"110267","nome":"CORREGEDORIA-GERAL DA UNIAO\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"148002","nome":"CORREIOS SEDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"782023","nome":"CORVERTA PURUS","sigla_uf":"BA"},{"id":"782019","nome":"CORVETA CABOCLO","sigla_uf":"BA"},{"id":"791641","nome":"CORVETA INHAUMA - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791642","nome":"CORVETA JACEGUAI - MM - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791643","nome":"CORVETA JULIO DE NORONHA - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167514","nome":"COUDELARIA DE RINCAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160514","nome":"COUDELARIA DE RINCAO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"110576","nome":"CPCI\/ODP\/RECURSOA EXTERNOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"498001","nome":"CPRM - DIFERENCA DA INTEGRACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"450608","nome":"CRATEUS PREFEITURA","sigla_uf":"CE"},{"id":"110695","nome":"CREDITO FUNDI\u00c1RIO - SRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"158192","nome":"CTC - PROJETO MINI-BAJA\/UFF.O.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158180","nome":"CTC INSTITUTO DE COMPUTACAO - UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154379","nome":"CTC-ESCOLA DE ARQUITETURA E URBANISMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154381","nome":"CTC-ESCOLA DE ENG.INDUSTRIAL DE V.REDONDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154380","nome":"CTC-ESCOLA DE ENGENHARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158105","nome":"CTC\/ MANUTENCAO \/UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925677","nome":"CUNHA COLETIVO FEMINISTA","sigla_uf":"PB"},{"id":"240024","nome":"C\u00daPULA AM\u00c9RICA DO SUL - PA\u00cdSES \u00c1RABES","sigla_uf":"DF"},{"id":"925516","nome":"C\u00faRIA DIOCESANA DE PRESIDENTE PRUDENTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"153994","nome":"CURSO DE POS-GRAD.EM ENG.ELETRICA INDL-PROAP","sigla_uf":"PR"},{"id":"153209","nome":"CURSO DE POS-GRADUACAO EM GEOQUIMICA DA UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158081","nome":"CV.005\/98-MINTER\/CAPES-CIENCIA DA INFORMATICA","sigla_uf":"PA"},{"id":"123001","nome":"CX.DE FINANCIAMENTO IMOBIL. DA AERON\u00c1UTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160998","nome":"D CONT - SETORIAL CONTABIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"744003","nome":"DACM-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"EX"},{"id":"644003","nome":"DACM-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"844003","nome":"DACM-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"772004","nome":"DADM - FUNDO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"772005","nome":"DADM-FUNDO NAVAL\/EXTERIOR","sigla_uf":"EX"},{"id":"154390","nome":"DAS-DIVISAO DE ORIENTACAO ALIMENTAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"335020","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL  SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"335001","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"335026","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"335002","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"335003","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"335004","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"335005","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"335027","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"355026","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"335006","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"335007","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"335008","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"335009","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"335010","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL MATO GROSSO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"335011","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"335012","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"335013","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL PARA\u00cdBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"335016","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"335014","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"335015","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"335017","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"335019","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL RIO GRANDE DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"335025","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"335024","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"335021","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"335022","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"335023","nome":"DATAPREV - UNIDADE REGIONAL TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"335018","nome":"DATAPREV-UNIDADE REGIONAL RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"154153","nome":"DECANATO DE EXTENSAO - DEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"153127","nome":"DECANATO DO CENTRO DE LETRAS E ARTES DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153157","nome":"DECANATO DO CENTRO DE TECNOLOGIA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925989","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA \/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"290001","nome":"DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"290002","nome":"DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"200140","nome":"DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926314","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"453987","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"926224","nome":"DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926790","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"926430","nome":"DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DO AMAZONAS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"925721","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926622","nome":"DEFENSORIA P\u00faBLICA DO ESTADO DO ESP.SANTO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926605","nome":"DEFENSORIA P\u00faBLICA DO ESTADO DO M.GROSSO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"453747","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"926040","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925772","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926696","nome":"DEFENSORIA PUBLICA GERAL DO EST DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"DF"},{"id":"457697","nome":"DEFENSORIA P\u00daBLICA GERAL DO EST.DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"925546","nome":"DEGEPOL - DELEGACIA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL","sigla_uf":"RN"},{"id":"785342","nome":"DEL CAP PORTOS  EM SAO FRANCISCO DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"788311","nome":"DEL CAP PORTOS AM\/AC\/RO\/RR EM TABATINGA","sigla_uf":"AM"},{"id":"781331","nome":"DEL CAP PORTOS EST RJ EM ANGRA DOS REIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"685331","nome":"DEL CAP PORTOS RGS EM PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"885331","nome":"DEL CAP PORTOS RGS EM PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"785331","nome":"DEL CAP PORTOS RGS EM PORTO ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"789311","nome":"DEL. DA CAPITANIA DOS PORTOS EM SAO SEBASTIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170312","nome":"DEL. DA REC. FED. DE ADM. TRIBUTARIA EM SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170313","nome":"DEL. ESPECIAL DA INSTITUICOES FINANCEIRA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170316","nome":"DEL. ESPECIAL DE MAIORES CONTRIBUINTES NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"689311","nome":"DEL.DA CAPITANIA DOS PORTOS EM SAO SEBASTIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"889311","nome":"DEL.DA CAPITANIA DOS PORTOS EM SAO SEBASTIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"171390","nome":"DEL.DA REC.FED.DE JULGAMENTO EM SP II\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171299","nome":"DEL.DA REC.FED.DE JULGAMENTO I EM S.PAULO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171348","nome":"DEL.DA REC.FED.EM CABO DE SANTO AGOSTINHO","sigla_uf":"PE"},{"id":"170348","nome":"DEL.DA REC.FED.EM CABO DE SANTO AGOSTINHO","sigla_uf":"PE"},{"id":"240214","nome":"DEL.DO BRASIL JUNTO \u00e0 ORG.MUNDIAL DO COM\u00e9RCIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"881331","nome":"DELEG. DA CAPIT. DOS PORTOS EM ANGRA DOS REIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681331","nome":"DELEG. DA CAPIT. DOS PORTOS EM ANGRA DOS REIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681332","nome":"DELEG. DA CAPITANIA DOS PORTOS EM ITACURUCA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881332","nome":"DELEG. DA CAPITANIA DOS PORTOS EM ITACURUCA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171295","nome":"DELEG. DA REC. FED.DE JULGAMENTO SALVADOR\/BA","sigla_uf":"TO"},{"id":"170338","nome":"DELEG. DA RECEITA FEDERAL EM CAMPINA GRANDE","sigla_uf":"PB"},{"id":"170320","nome":"DELEG. ESPECIAL DE MAIORES CONTRIBUINTES","sigla_uf":"SP"},{"id":"380034","nome":"DELEG. REG. DO TRABALHO - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"410016","nome":"DELEG. REG. NO EST. DO RIO DE JANEIRO-DRMC\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"785341","nome":"DELEG.CAPITANIA PORTOS DO EST.SC EM LAGUNA","sigla_uf":"SC"},{"id":"682311","nome":"DELEG.CAPITANIA PORTOS EM ILHEUS","sigla_uf":"BA"},{"id":"882311","nome":"DELEG.CAPITANIA PORTOS EM ILHEUS","sigla_uf":"BA"},{"id":"782311","nome":"DELEG.CAPITANIA PORTOS EST.DA BAHIA EM ILHEUS","sigla_uf":"TO"},{"id":"788312","nome":"DELEG.DA CAPITANIA DOS PORTOS DO AM,AC,RO,RR","sigla_uf":"RO"},{"id":"171294","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"171296","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-B.HOR.\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170296","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-B.HOR.\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170290","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-C.GRAN.\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171290","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-C.GRAN.\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171301","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-CAMPIN.\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170301","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-CAMPIN.\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170302","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-CURIT.\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171302","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-CURIT.\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170303","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-F.IGUA.\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170304","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-FPOLIS\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"171304","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-FPOLIS\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"171297","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-J.FORA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170297","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-J.FORA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170305","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-P.ALEG.\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171305","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-P.ALEG.\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171307","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-RIB.PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"171306","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-S.MARIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170306","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-S.MARIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170299","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO-S.PAULO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170292","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"170295","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170293","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"171293","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"171289","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170289","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170291","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171291","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170294","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170298","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171319","nome":"DELEG.DA REC.FEDERAL EM TABOAO DA SERRA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171325","nome":"DELEG.DA RECEITA FED.EM POCOS DE CALDAS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171322","nome":"DELEG.DA RECEITA FEDERAL EM ARARAQUARA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171338","nome":"DELEG.DA RECEITA FEDERAL EM CAMPINA GRANDE","sigla_uf":"PB"},{"id":"171324","nome":"DELEG.DA RECEITA FEDERAL EM CEL.FABRICIANO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171321","nome":"DELEG.DA RECEITA FEDERAL EM PIRACICABA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171263","nome":"DELEG.DA RECEITA FEDERAL EM SANTA CRUZ DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"170259","nome":"DELEG.ESP.DA RFB DE FISC DE COM. EXTERIOR","sigla_uf":"SP"},{"id":"171320","nome":"DELEG.ESPEC.DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS EM SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171313","nome":"DELEG.ESPEC.DE INSTITUICOES FINANC.EM S.P","sigla_uf":"SP"},{"id":"171316","nome":"DELEG.ESPECIAL DE INSTITUICOES FINANCEIRAS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"380056","nome":"DELEG.REG. DO TRAB-MTB\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"380036","nome":"DELEG.REG. DO TRAB.-DRT\/MTB\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"380930","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"380931","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"380031","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"380956","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"380932","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"380933","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"380033","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"380934","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"380935","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"380936","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"380937","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"380939","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"380938","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"380943","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"380043","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"380945","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"380944","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"380044","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"380042","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"380942","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"380955","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"380055","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"380947","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"380950","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"380951","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"380051","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"380952","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"380953","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"380053","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"380954","nome":"DELEG.REG. DO TRAB\/TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"380940","nome":"DELEG.REG.DO TRAB\/MATO GROSSO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"380941","nome":"DELEG.REG.DO TRAB\/MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"380041","nome":"DELEG.REG.DO TRAB\/MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"380048","nome":"DELEG.REG.DO TRAB\/RIO GRANDE NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"380948","nome":"DELEG.REG.DO TRAB\/RIO GRANDE NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"380949","nome":"DELEG.REG.DO TRAB\/RIO GRANDE SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"380032","nome":"DELEG.REGIONAL DO TRABALHO\/DRT\/MTB\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"512045","nome":"DELEG.REGIONAL TRABALHO NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240099","nome":"DELEGA\u00e7\u00e3O DO BRASIL JUNTO \u00e0 ALADI\/ MERCOSUL","sigla_uf":"DF"},{"id":"240088","nome":"DELEGACAO DO BRASIL\/MRE JUNTO \u00e0 CPLP","sigla_uf":"DF"},{"id":"240090","nome":"DELEGACAO DO BRASIL\/MRE JUNTO \u00e0 ONU","sigla_uf":"DF"},{"id":"240081","nome":"DELEGACAO DO BRASIL\/MRE JUNTO A UNESCO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240220","nome":"DELEGA\u00e7\u00e3O PERMANENTE EM GENEBRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240063","nome":"DELEGA\u00c7\u00c3O-BRASIL JUNTO A UNI\u00c3O EUROPEIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"171327","nome":"DELEGACIA  DA RECEITA FEDERAL EM ITABUNA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"781332","nome":"DELEGACIA CAP PORTOS EST RJ EM ITACURUCA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"785332","nome":"DELEGACIA CAP.PORTOS EST RGS EM URUGUAIANA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"785344","nome":"DELEGACIA DA CAPITANIA DOS PORTOS EM ITAJAI","sigla_uf":"SC"},{"id":"781333","nome":"DELEGACIA DA CAPITANIA DOS PORTOS EM MACAE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681333","nome":"DELEGACIA DA CAPITANIA DOS PORTOS EM MACAE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881333","nome":"DELEGACIA DA CAPITANIA DOS PORTOS EM MACAE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170324","nome":"DELEGACIA DA REC. FED. DE CEL. FABRICIANO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170385","nome":"DELEGACIA DA REC. FED. DE FISCALIZACAO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170383","nome":"DELEGACIA DA REC. FED. DO BRASIL NO RJ II","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171385","nome":"DELEGACIA DA REC. FED.DE FISCALIZACAO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170103","nome":"DELEGACIA DA REC. FEDERAL EM VITORIA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"171298","nome":"DELEGACIA DA REC.FED. DE JULGAMENTO NO RJ\/I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171257","nome":"DELEGACIA DA REC.FED.DE ADMINIST.TRIBUT.NO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171383","nome":"DELEGACIA DA REC.FED.DE FISCALIZACAO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170384","nome":"DELEGACIA DA REC.FED.DE JULGAMENTO NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171384","nome":"DELEGACIA DA REC.FED.DE JULGAMENTO NO RJ II","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170081","nome":"DELEGACIA DA REC.FED.EM VIT.CONQUISTA-MF-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170042","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL - JUAZ.NORTE\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"171042","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL - JUAZ.NORTE\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170390","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL DE JULGAMENTO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170072","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM ARACAJU\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"171072","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM ARACAJU\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"171134","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM ARACATUBA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170134","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM ARACATUBA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170089","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM B.HORIZONTE\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171089","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM B.HORIZONTE\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171135","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM BAURU\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170135","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM BAURU\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170218","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM BELEM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171218","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM BELEM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171213","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM BOA VISTA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"170213","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM BOA VISTA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"171019","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM BRASILIA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171109","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM C.GRANDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171326","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CAMACARI\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171136","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CAMPINAS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170136","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CAMPINAS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170120","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CAMPOS GOITACAZES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171120","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CAMPOS GOITACAZES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171060","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CARUARU\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170060","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CARUARU\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170157","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CASCAVEL\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171157","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CASCAVEL\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171178","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CAX.DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170178","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CAX.DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170248","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CONTAGEM\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171248","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CONTAGEM\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171192","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CUIABA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"171158","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CURITIBA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170158","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CURITIBA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170090","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CURVELO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171090","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM CURVELO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171095","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM DIVINOPOLIS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170095","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM DIVINOPOLIS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170080","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM F.SANTANA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171080","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM F.SANTANA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171169","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM FLORIANOPOLIS\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170169","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM FLORIANOPOLIS\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170041","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM FORTALEZA\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"171041","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM FORTALEZA\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"171162","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM FOZ DO IGUACU\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170162","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM FOZ DO IGUACU\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170198","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM GOIANIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"171198","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM GOIANIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"171091","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM GOV.VALADARES\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170091","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM GOV.VALADARES\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170144","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM GUARULHOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171144","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM GUARULHOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171030","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM IMPERATRIZ\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"170030","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM IMPERATRIZ\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"170092","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM J.DE FORA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171092","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM J.DE FORA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171170","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM JOACABA\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170170","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM JOACABA\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"171052","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM JOAO PESSOA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"171171","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM JOINVILLE-SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170171","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM JOINVILLE-SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170145","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM LIMEIRA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171145","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM LIMEIRA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171159","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM LONDRINA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170159","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM LONDRINA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170096","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM M.CLAROS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171096","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM M.CLAROS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171024","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM MACAPA\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"170024","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM MACAPA\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"170066","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM MACEIO\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"171066","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM MACEIO\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"171209","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"170209","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"170161","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM MARINGA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171161","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM MARINGA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171184","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM N.HANBURGO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170184","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM N.HANBURGO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170047","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM NATAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"171047","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM NATAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"171121","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM NITEROI - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171122","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM NOVA IGUACU-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171146","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM OSASCO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170146","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM OSASCO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170181","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM P.ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171181","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM P.ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170179","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM P.FUNDO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170160","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM P.GROSSA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171160","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM P.GROSSA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171137","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM P.PRUDENTE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170137","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM P.PRUDENTE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170271","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM PALMAS\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"171179","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM PASSO FUNDO\/RS","sigla_uf":"SC"},{"id":"171180","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM PELOTAS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170180","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM PELOTAS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170201","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM PORTO VELHO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"171201","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM PORTO VELHO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"171059","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM RECIFE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170059","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM RECIFE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170138","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM RIB.PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171138","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM RIB.PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171205","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM RIO BRANCO\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"170205","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM RIO BRANCO\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"171182","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM RIO GRANDE \/ RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171187","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM S.DO LIVRAMENTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170187","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM S.DO LIVRAMENTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170139","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM S.J.R.PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171139","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM S.J.R.PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170220","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM S.PAULO\/LESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"170221","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM S.PAULO\/OESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"170079","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SALVADOR\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171079","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SALVADOR\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171219","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SANTAREM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170219","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SANTAREM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170147","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SANTO ANDRE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171147","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SANTO ANDRE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171141","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SANTOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170141","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SANTOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171149","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SAO SEBASTIAO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171328","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SETE LAGOAS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171142","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SOROCABA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170142","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM SOROCABA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170183","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM STA MARIA \/ RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171183","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM STA MARIA \/ RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171185","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM STO ANGELO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170185","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM STO ANGELO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170143","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM TAUBATE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171143","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM TAUBATE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171035","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM TERESINA\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"170035","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM TERESINA\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"170093","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM UBERABA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171093","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM UBERABA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171097","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM UBERLANDIA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170097","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM UBERLANDIA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170186","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM URUGUAIANA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171186","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM URUGUAIANA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171081","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM V.CONQUISTA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171119","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM V.REDONDA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171094","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM VARGINHA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170094","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM VARGINHA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171103","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM VITORIA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"171256","nome":"DELEGACIA DA REC.FEDERAL NO R.J.\/CENTRO-SUL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170327","nome":"DELEGACIA DA RECEITA  FEDERAL EM ITABUNA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170386","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FED. DO BRASIL EM MACAE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171126","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FED.EM MONTE DOURADO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170263","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FED.EM ST\u00aa CRUZ DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"171262","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL - S.J.DOS CAMPOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"171028","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL - SAO LUIS\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"170028","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL - SAO LUIS\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"171312","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DE ADM. TRIB\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171287","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DE MARILIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170287","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DE MARILIA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171163","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DE PARANAGUA","sigla_uf":"PR"},{"id":"171261","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DE S.B.DO CAMPO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170261","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL DE S.B.DO CAMPO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170516","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM ANAPOLIS\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"171516","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM ANAPOLIS\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"170551","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM BARUERI","sigla_uf":"SP"},{"id":"171314","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM BLUMENAU-SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170329","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM CAXIAS","sigla_uf":"MA"},{"id":"171329","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM CAXIAS-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"170388","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM DOURADOS MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171388","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM DOURADOS\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171337","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM FLORIANO","sigla_uf":"PI"},{"id":"170337","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM FLORIANO","sigla_uf":"PI"},{"id":"171323","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM FRANCA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171172","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM ITAJAI\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170550","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM JABOATAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"171332","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM JI-PARANA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"171318","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM JUNDIAI - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170318","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM JUNDIAI\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171315","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM LAGES-SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170334","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM MARABA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171334","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM MARABA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171335","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM MOSSORO","sigla_uf":"RN"},{"id":"170335","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM MOSSORO - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"170121","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM NITEROI\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171336","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM PETROLINA\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170149","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM S. SEBASTIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170222","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM SAO PAULO\/SUL","sigla_uf":"SP"},{"id":"170330","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM SOBRAL","sigla_uf":"CE"},{"id":"171330","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM SOBRAL - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170117","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170262","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL-SJ.DOS CAMPOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170245","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL. A CLASSIFICAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"171245","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL. A CLASSIFICAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"171270","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL\/CHUI\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171271","nome":"DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL\/PALMAS\/TO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170310","nome":"DELEGACIA DE ADMINISTRACAO DO M.FAZENDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170264","nome":"DELEGACIA DE ADMINISTRACAO DO MF\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"390016","nome":"DELEGACIA DE ADMINISTRACAO DO MT","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170307","nome":"DELEGACIA DE JULGAMENTO EM RIBEIRAO PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"200415","nome":"DELEGACIA DE POLICIA FEDERAL EM CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"200416","nome":"DELEGACIA DE POLICIA FEDERAL EM CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"200417","nome":"DELEGACIA DE POLICIA FEDERAL EM CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"200362","nome":"DELEGACIA DE POLICIA FEDERAL EM SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"200363","nome":"DELEGACIA DE POLICIA FEDERAL EM SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"200052","nome":"DELEGACIA DE POLICIA FEDERAL EM SANTOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"410010","nome":"DELEGACIA DO MC EM ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"410025","nome":"DELEGACIA DO MC EM MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"410013","nome":"DELEGACIA DO MC EM MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"410009","nome":"DELEGACIA DO MC EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"410032","nome":"DELEGACIA DO MC EM RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"410017","nome":"DELEGACIA DO MC EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"410011","nome":"DELEGACIA DO MC EM SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"410030","nome":"DELEGACIA DO MC NA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"410029","nome":"DELEGACIA DO MC NO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"410026","nome":"DELEGACIA DO MC NO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"410018","nome":"DELEGACIA DO MC NO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"410028","nome":"DELEGACIA DO MC NO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"410008","nome":"DELEGACIA DO MC NO RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"410033","nome":"DELEGACIA DO MC-DMC\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"410031","nome":"DELEGACIA DO MC\/DMC\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"410014","nome":"DELEGACIA DO MC\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"410015","nome":"DELEGACIA DO MC\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"150043","nome":"DELEGACIA DO MEC EM MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"410012","nome":"DELEGACIA DO MIN.DAS COMUNICACOES\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"150083","nome":"DELEGACIA DO MINIST.EDUCACAO\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"150021","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO EM AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"150077","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO EM PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"150048","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO EM SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"150023","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO EM SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"150025","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO NA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"150074","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO NO - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"150071","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO NO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"150065","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO NO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"150047","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO NO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"150070","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO NO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"150063","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"150067","nome":"DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"320029","nome":"DELEGACIA DO MME - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"320033","nome":"DELEGACIA DO MME - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"320022","nome":"DELEGACIA DO MME - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"320021","nome":"DELEGACIA DO MME - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"320028","nome":"DELEGACIA DO MME - SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"320037","nome":"DELEGACIA DO MME\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"320038","nome":"DELEGACIA DO MME\/DMME\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"320026","nome":"DELEGACIA DO MME\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"320039","nome":"DELEGACIA DO MME\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"320045","nome":"DELEGACIA DO MME\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"170067","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"170211","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"170083","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/BA E SE","sigla_uf":"BA"},{"id":"170104","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"170098","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170053","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"170062","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170036","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"170127","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170070","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"170151","nome":"DELEGACIA DO PATRIMONIO DA UNIAO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170535","nome":"DELEGACIA ESPECIAL DA REC.FED.PESSOAS F\u00cdSICAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"170494","nome":"DELEGACIA ESPECIAL DE MAIORES CONTRIBUINTE BH","sigla_uf":"MG"},{"id":"150064","nome":"DELEGACIA ESTADUAL DO MEC\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"130147","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA - DF-FUNCAFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"130179","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"130155","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"130180","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"130185","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"130157","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130150","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"130163","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"130176","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"130169","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"130160","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"130164","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"130174","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"130183","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130152","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"130153","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"130149","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"130170","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"130165","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130151","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"130178","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"130182","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"130172","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"130171","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"130156","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"130167","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-FUNCAFE-SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"130148","nome":"DELEGACIA FEDERAL DE AGRICULTURA-TO-FUNCAFE","sigla_uf":"TO"},{"id":"789321","nome":"DELEGACIA FLUVIAL DE PRESIDENTE EPIT\u00e1CIO","sigla_uf":"SP"},{"id":"784311","nome":"DELEGACIA FLUVIAL DE SANTAREM","sigla_uf":"PA"},{"id":"684311","nome":"DELEGACIA FLUVIAL DE SANTAREM","sigla_uf":"PA"},{"id":"884311","nome":"DELEGACIA FLUVIAL DE SANTAREM","sigla_uf":"PA"},{"id":"926115","nome":"DELEGACIA GERAL DA POLICIA CIVIL MACEIO AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"170140","nome":"DELEGACIA REC.FEDERAL EM S.PAULO\/C.-NORTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"170244","nome":"DELEGACIA RECEITA FED. EM BRASILIA\/N YORK","sigla_uf":"DF"},{"id":"183043","nome":"DELEGACIA REG. DO INPI NO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"420023","nome":"DELEGACIA REGIONAL DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"420007","nome":"DELEGACIA REGIONAL DE RECIFE\/SAG - MINC","sigla_uf":"PE"},{"id":"183045","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO INPI EM MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"183041","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO INPI EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"183044","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO INPI NO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"183040","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO INPI NO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"410052","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO MC EM MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"410050","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO MC EM MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"410019","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO MC EM S. CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"410054","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO MC EM SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"410053","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO MC EM S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"410051","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO MC NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"320044","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO MME\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"170152","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO TESOURO NACIONAL\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"380054","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/DRT\/MTB\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"380037","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"380045","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"380057","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"380957","nome":"DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"183042","nome":"DELEGACIA REGIONAL INPI NO RIO GRANDE DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"150050","nome":"DELEGACIA REGIONAL-MEC\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"410020","nome":"DELEGACIA REGIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"889321","nome":"DELEGACIAA FLUVIAL DE PRESIDENTE EPITACIO","sigla_uf":"SP"},{"id":"689321","nome":"DELEGACIAA FLUVIAL DE PRESIDENTE EPITACIO","sigla_uf":"SP"},{"id":"490052","nome":"DELEGACIAS FEDERAIS DE DES. AGR\u00c1RIO - MDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"150055","nome":"DEMEC-DELEGACIA DO MINIST.DA EDUCACAO\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"150027","nome":"DEMEC-DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"150045","nome":"DEMEC-DELEGACIA REGIONAL DO MEC\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"150058","nome":"DEMEC-DELEGAICA DO MINIST.DA EDUCACAO\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"745003","nome":"DEN-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"EX"},{"id":"645003","nome":"DEN-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"845003","nome":"DEN-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"862002","nome":"DENSN-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"662002","nome":"DENSN-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"762002","nome":"DENSN-SISTEMA-CONTENCAO-CNBE","sigla_uf":"EX"},{"id":"153267","nome":"DEP. DE MANUTENCAO E OPERACAO DA INFRAESTRUTU","sigla_uf":"MG"},{"id":"440078","nome":"DEP. DE REVITALIZACAO DAS BACIAS HIDROGRAFICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925409","nome":"DEP. EST. DE DESENV. AGROPECU\u00e1RIO DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"925751","nome":"DEP.DE ESTRADAS E RODAGEM DO EST.DO ESP.SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"193006","nome":"DEP.NAC.OB.CON.SECA\/CAM.GRANDE\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"926670","nome":"DEPART DE SA\u00daDE E ASSIST AO PESSOAL POL MIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"120110","nome":"DEPART.DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA AEROESPACIAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"926127","nome":"DEPART.DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GERA\u00c7\u00c3O CORUMB\u00c1-DGB.C","sigla_uf":"SP"},{"id":"926126","nome":"DEPART.DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GERA\u00c7\u00c3O MANSO-DGA.C","sigla_uf":"MG"},{"id":"926122","nome":"DEPART.DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE TRANSMIS.CENTRO-DTC.C","sigla_uf":"DF"},{"id":"926124","nome":"DEPART.DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE TRANSMIS.LESTE-DTL.C","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926123","nome":"DEPART.DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE TRANSMIS\u00c3O SUL-DTS.C","sigla_uf":"SP"},{"id":"926133","nome":"DEPART.DE PRODU\u00c7\u00c3O TRI\u00c2NGULO MINEIRO-DRT.0","sigla_uf":"MG"},{"id":"393010","nome":"DEPART.NACIONAL DE INFRA-ESTR. DE TRANSPORTE","sigla_uf":"MS"},{"id":"380013","nome":"DEPARTAMENTO  DE EMPREGO E SALARIO - MTB","sigla_uf":"DF"},{"id":"240011","nome":"DEPARTAMENTO CULTURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"153996","nome":"DEPARTAMENTO DE  POS-GRADUACAO - PROAP","sigla_uf":"PR"},{"id":"110405","nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINIST. INTERNA-MD\/EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"203002","nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINISTRACAO -DAD-AEB","sigla_uf":"DF"},{"id":"110120","nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINISTRACAO DA ABIN\/GSI\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"113404","nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINISTRACAO INTERNA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110404","nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O INTERNA","sigla_uf":"DF"},{"id":"111404","nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINISTRACAO INTERNA\/PAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"111405","nome":"DEPARTAMENTO DE ADMINSTRACAO INTERNA\/EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"925282","nome":"DEPARTAMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTOS","sigla_uf":"RS"},{"id":"440079","nome":"DEPARTAMENTO DE AMBIENTE URBANO - DAU\/MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200007","nome":"DEPARTAMENTO DE APOIO ADMINISTRATIVO\/MPDFT","sigla_uf":"DF"},{"id":"440082","nome":"DEPARTAMENTO DE AREAS PROTEGIDAS - DAP","sigla_uf":"DF"},{"id":"151197","nome":"DEPARTAMENTO DE ARQUELOGIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"151917","nome":"DEPARTAMENTO DE ARQUEOLOGIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"153053","nome":"DEPARTAMENTO DE ATIVIDADES COMUNITARIAS\/UF\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"167076","nome":"DEPARTAMENTO DE CIENCIA E TECNOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160076","nome":"DEPARTAMENTO DE CIENCIA E TECNOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"151918","nome":"DEPARTAMENTO DE CIENCIAS POLITICAS","sigla_uf":"PE"},{"id":"240010","nome":"DEPARTAMENTO DE COMUNICACAO E DOCUMENTACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"440080","nome":"DEPARTAMENTO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA BIODIVERSIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"120036","nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DO ESPA\u00c7O A\u00c9REO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160068","nome":"DEPARTAMENTO DE EDUCACAO E CULTURA EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167068","nome":"DEPARTAMENTO DE EDUCACAO E CULTURA EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"380913","nome":"DEPARTAMENTO DE EMPREGO E SALARIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"155359","nome":"DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA BIOMEDICA","sigla_uf":"PE"},{"id":"153099","nome":"DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE PRODUCAO UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"167067","nome":"DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA E CONSTRUCAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160067","nome":"DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"120132","nome":"DEPARTAMENTO DE ENSINO DA AERONAUTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160503","nome":"DEPARTAMENTO DE ENSINO E PESQUISA-GESTOR - ME","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925554","nome":"DEPARTAMENTO DE ESTRADA E RODAGEM","sigla_uf":"RN"},{"id":"926120","nome":"DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925851","nome":"DEPARTAMENTO DE ESTRADAS DE RODAGEM E TRANSP.","sigla_uf":"RO"},{"id":"200319","nome":"DEPARTAMENTO DE EXTINCAO E LIQUIDACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"440081","nome":"DEPARTAMENTO DE FLRESTAS - DFLOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"153359","nome":"DEPARTAMENTO DE GENETICA","sigla_uf":"PE"},{"id":"110537","nome":"DEPARTAMENTO DE GEST\u00c3O DE PESSOAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"987108","nome":"DEPARTAMENTO DE GEST\u00e3O DE SUPRIMENTOS\/DSG\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"180060","nome":"DEPARTAMENTO DE GEST\u00e3O ESTRAT\u00e9GICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"180002","nome":"DEPARTAMENTO DE GEST\u00e3O INTERNA","sigla_uf":"DF"},{"id":"151963","nome":"DEPARTAMENTO DE HOTELARIA E TURISMO","sigla_uf":"PE"},{"id":"925737","nome":"DEPARTAMENTO DE IMPRENSA OFICIAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"410006","nome":"DEPARTAMENTO DE INCLUSAO DIGITAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110026","nome":"DEPARTAMENTO DE INSTALACOES","sigla_uf":"DF"},{"id":"200318","nome":"DEPARTAMENTO DE LIQUIDACAO\/MP","sigla_uf":"DF"},{"id":"250005","nome":"DEPARTAMENTO DE LOG\u00cdSTICA EM SAUDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"160504","nome":"DEPARTAMENTO DE MATERIAL BELICO-GESTOR  MEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"151916","nome":"DEPARTAMENTO DE MUSEOLOGIA E ANTROPOLOGIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"153265","nome":"DEPARTAMENTO DE OBRAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"110538","nome":"DEPARTAMENTO DE OPERA\u00c7\u00d5ES DE INTELEG\u00caNCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"440083","nome":"DEPARTAMENTO DE PATRIMONIO GENETICO - DPG","sigla_uf":"DF"},{"id":"193350","nome":"DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO ESTRATEGICO","sigla_uf":"PE"},{"id":"926135","nome":"DEPARTAMENTO DE PRODU\u00c7\u00c3O CAMPOS - DRC.0","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926131","nome":"DEPARTAMENTO DE PRODU\u00c7\u00c3O GOI\u00c1S - DRG.0","sigla_uf":"MG"},{"id":"926138","nome":"DEPARTAMENTO DE PRODU\u00c7\u00c3O PARAN\u00c1 - DRP.0","sigla_uf":"PR"},{"id":"926134","nome":"DEPARTAMENTO DE PRODUCAO RIO - DRR.O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926139","nome":"DEPARTAMENTO DE PRODU\u00c7\u00c3O S\u00c3O ROQUE - DRQ.0","sigla_uf":"SP"},{"id":"926229","nome":"DEPARTAMENTO DE PRODUCAO VITORIA - FURNAS","sigla_uf":"ES"},{"id":"150091","nome":"DEPARTAMENTO DE PROJ. DE ENSINO FUNDAMENTAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"240007","nome":"DEPARTAMENTO DE PROMOCAO COMERCIAL\/MRE - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"380015","nome":"DEPARTAMENTO DE QUALIFICACAO PROFISSIONAL-MTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"380915","nome":"DEPARTAMENTO DE QUALIFICACAO PROFISSIONAL\/MTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"153461","nome":"DEPARTAMENTO DE QUIMICA-CONV. GTZ\/UFSM","sigla_uf":"RS"},{"id":"153268","nome":"DEPARTAMENTO DE SERVI\u00a2OS GERAIS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926125","nome":"DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA DE EMPREENDIMENTOS","sigla_uf":"GO"},{"id":"926142","nome":"DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925447","nome":"DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925709","nome":"DEPARTAMENTO DESENV. AGROPECU\u00c1RIO SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"390031","nome":"DEPARTAMENTO DO FUNDO DA MARINHA MERCANTE-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240009","nome":"DEPARTAMENTO DO SERVICO EXTERIOR - MRE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240018","nome":"DEPARTAMENTO ECONOMICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160502","nome":"DEPARTAMENTO ENGENHARIA E COMUNICACOES-GESTOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"926528","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TRANSITO","sigla_uf":"MT"},{"id":"926513","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TRANSITO","sigla_uf":"MA"},{"id":"925545","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO","sigla_uf":"RN"},{"id":"926002","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO","sigla_uf":"RO"},{"id":"925216","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO","sigla_uf":"MT"},{"id":"926194","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - DETRAN","sigla_uf":"TO"},{"id":"926090","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TRANSITO - DETRAN AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"925019","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"926087","nome":"DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO\/DETRAN","sigla_uf":"AL"},{"id":"167070","nome":"DEPARTAMENTO GERAL DE PESSOAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"160505","nome":"DEPARTAMENTO GERAL DE PESSOAL-GESTOR  MEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"160070","nome":"DEPARTAMENTO GERAL DE PESSOAL-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"160071","nome":"DEPARTAMENTO GERAL DE SERVICOS-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153266","nome":"DEPARTAMENTO MATERIAL PATRIMONIO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926324","nome":"DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTOS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926287","nome":"DEPARTAMENTO MUNICIPAL DE AGUA ESGOTO","sigla_uf":"MG"},{"id":"273074","nome":"DEPARTAMENTO NAC. DE EST. DE RODAGEM","sigla_uf":"ES"},{"id":"193004","nome":"DEPARTAMENTO NAC. DE OBRAS CONTRA AS SECA","sigla_uf":"RN"},{"id":"193007","nome":"DEPARTAMENTO NAC. DE OBRAS CONTRA AS SECAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"193002","nome":"DEPARTAMENTO NAC. DE OBRAS CONTRA AS SECAS\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"560022","nome":"DEPARTAMENTO NACIONAL DE TRANSITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"200012","nome":"DEPARTAMENTO NACIONAL DE TRANSITO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200013","nome":"DEPARTAMENTO PENITENCIARIO NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"200332","nome":"DEPARTAMENTO PENITENCIARIO NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"200333","nome":"DEPARTAMENTO PENITENCIARIO NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"173035","nome":"DEPARTAMENTO REGIONAL DA SUSEP\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"114621","nome":"DEPARTAMENTO REGIONAL DE GEOCIENCIAS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389354","nome":"DEPARTAMENTO REGIONAL DO SENAI NO D.FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"200323","nome":"DEPEN\/DIRETORIA DO SISTEMA PENITENC. FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"871260","nome":"DEPOS.DE FARDAMENTO DA MARINHA NO RIO JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671260","nome":"DEPOS.DE FARDAMENTO DA MARINHA NO RIO JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771400","nome":"DEPOS.DE FARDAMENTO DA MARINHA NO RIO JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771260","nome":"DEPOS.DE FARDAMENTO DA MARINHA NO RIO JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167304","nome":"DEPOSITO CENTRAL DE ARMAMENTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160304","nome":"DEPOSITO CENTRAL DE ARMAMENTO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167246","nome":"DEPOSITO CENTRAL DE MUNICAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160246","nome":"DEPOSITO CENTRAL DE MUNICAO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120034","nome":"DEPOSITO CENTRAL INTENDENCIA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771210","nome":"DEPOSITO DE COMBUSTIVEIS_DA MB NO RIO JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671210","nome":"DEPOSITO DE COMBUSTIVEIS_DA MB NO RIO JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871210","nome":"DEPOSITO DE COMBUSTIVEIS_DA MB NO RIO JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871230","nome":"DEPOSITO DE MATERIAL COMUM_DA MARINHA NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671230","nome":"DEPOSITO DE MATERIAL COMUM_DA MARINHA NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771230","nome":"DEPOSITO DE MATERIAL COMUM_DA MARINHA NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771290","nome":"DEP\u00d3SITO DE MATERIAL DE SAUDE MB DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771250","nome":"DEPOSITO DE SOBRESSALENTES DA MARINHA_NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671250","nome":"DEPOSITO DE SOBRESSALENTES DA MARINHA_NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871250","nome":"DEPOSITO DE SOBRESSALENTES DA MARINHA_NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871270","nome":"DEPOSITO DE SUBSISTENCIA DA MARINHA NO RJ.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671270","nome":"DEPOSITO DE SUBSISTENCIA DA MARINHA NO RJ.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771270","nome":"DEPOSITO DE SUBSISTENCIA DA MARINHA NO RJ.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771500","nome":"DEPOSITO DE SUBSISTENCIA DA MARINHA_NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167415","nome":"DEPOSITO DE SUBSISTENCIA SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160415","nome":"DEPOSITO DE SUBSISTENCIA SANTA MARIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167426","nome":"DEPOSITO DE SUBSISTENCIA SANTO ANGELO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160426","nome":"DEPOSITO DE SUBSISTENCIA SANTO ANGELO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"771240","nome":"DEPOSITO MATERIAL DE ELETRONICA DA MB NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671240","nome":"DEPOSITO MATERIAL DE ELETRONICA DA MB NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871240","nome":"DEPOSITO MATERIAL DE ELETRONICA DA MB NO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"884810","nome":"DEPOSITO NAVAL DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"684810","nome":"DEPOSITO NAVAL DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"686810","nome":"DEPOSITO NAVAL DE LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"886810","nome":"DEPOSITO NAVAL DE LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"883810","nome":"DEPOSITO NAVAL DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"683810","nome":"DEPOSITO NAVAL DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"682802","nome":"DEPOSITO NAVAL DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"882802","nome":"DEPOSITO NAVAL DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"885810","nome":"DEPOSITO NAVAL DO RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"685810","nome":"DEPOSITO NAVAL DO RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"688820","nome":"DEPOSITO NAVAL EM MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"888820","nome":"DEPOSITO NAVAL EM MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"891181","nome":"DEPOSITO NAVAL EM SAO PEDRO DA ALDEIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"691181","nome":"DEPOSITO NAVAL EM SAO PEDRO DA ALDEIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671220","nome":"DEPOSITO NAVAL NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771220","nome":"DEPOSITO NAVAL NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871220","nome":"DEPOSITO NAVAL NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153362","nome":"DEPTO. DE ANTIBIOTICOS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153357","nome":"DEPTO. DE BIOQUIMICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153364","nome":"DEPTO. DE BOTANICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153370","nome":"DEPTO. DE CIENCIAS GEOGRAFICAS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153383","nome":"DEPTO. DE CIRURGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153537","nome":"DEPTO. DE DESIGN DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153366","nome":"DEPTO. DE FILOSOFIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153365","nome":"DEPTO. DE HISTOLOGIA E EMBRIOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153367","nome":"DEPTO. DE HISTORIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153350","nome":"DEPTO. DE MUSICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"200230","nome":"DEPTO. DE POLICIA RODOV. FEDERAL - DIR. GERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"193167","nome":"DEPTO. DE PROGRAMACAO E SUPERVISAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"153369","nome":"DEPTO. DE PSICOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153545","nome":"DEPTO. DE TERAPIA OCUPACIONAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153361","nome":"DEPTO. DE ZOOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153381","nome":"DEPTO. MATERNO INFANTIL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"393003","nome":"DEPTO. NAC. DE INFRA-ESTRUTURA DE TRANSPORTES","sigla_uf":"DF"},{"id":"153345","nome":"DEPTO.ARQUITETURA E URBANISMO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"240019","nome":"DEPTO.COOPER.CIENTIFICA TECNICA E TECNOLOGICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"153373","nome":"DEPTO.DE ADM.ESC.E PLANEJ.EDUCACIONAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153409","nome":"DEPTO.DE ADMINISTRACAO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153356","nome":"DEPTO.DE ANATOMIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153349","nome":"DEPTO.DE BIBLIOTECONOMIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153363","nome":"DEPTO.DE BIOFISICA E RADIOBIOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153377","nome":"DEPTO.DE CIENCIAS ADMINISTRATIVAS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153378","nome":"DEPTO.DE CIENCIAS CONTABEIS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153368","nome":"DEPTO.DE CIENCIAS SOCIAIS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153389","nome":"DEPTO.DE CLINICA E ODONTOL.PREVENTIVA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153346","nome":"DEPTO.DE COMUNICACAO SOCIAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153348","nome":"DEPTO.DE DESENHO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153407","nome":"DEPTO.DE DIREITO PUBLICO ESPECIALIZADO-UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153379","nome":"DEPTO.DE ECONOMIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153393","nome":"DEPTO.DE EDUCACAO FISICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153404","nome":"DEPTO.DE ELETRONICA E SISTEMAS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153392","nome":"DEPTO.DE ENFERMAGEM DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153395","nome":"DEPTO.DE ENG.CARTOGRAFICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153396","nome":"DEPTO.DE ENG.CIVIL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153399","nome":"DEPTO.DE ENG.DE MINAS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153397","nome":"DEPTO.DE ENG.ELETRICA E SIST.DE POTENCIA-UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153398","nome":"DEPTO.DE ENG.MECANICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153402","nome":"DEPTO.DE ENG.NUCLEAR DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153400","nome":"DEPTO.DE ENG.QUIM.E QUIMICA INDUSTRIAL-UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153353","nome":"DEPTO.DE ESTATISTICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153388","nome":"DEPTO.DE FARMACIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153351","nome":"DEPTO.DE FISICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153358","nome":"DEPTO.DE FISIOLOGIA E FARMACOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153371","nome":"DEPTO.DE FUND.SOCIO-FILOS.DA EDUCACAO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153401","nome":"DEPTO.DE GEOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153355","nome":"DEPTO.DE INFORMATICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153347","nome":"DEPTO.DE LETRAS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153352","nome":"DEPTO.DE MATEMATICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153382","nome":"DEPTO.DE MEDICINA CLINICA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153387","nome":"DEPTO.DE MEDICINA SOCIAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153384","nome":"DEPTO.DE MEDICINA TROPICAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153374","nome":"DEPTO.DE METODOS E TECNICAS DE ENSINO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153360","nome":"DEPTO.DE MICOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153385","nome":"DEPTO.DE NEURO PSIQUIATRIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153391","nome":"DEPTO.DE NUTRICAO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153403","nome":"DEPTO.DE OCEANOGRAFIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153386","nome":"DEPTO.DE PATOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153414","nome":"DEPTO.DE PESSOAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153390","nome":"DEPTO.DE PROTESE E CIRURGIA BUCO FACIAL-UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153372","nome":"DEPTO.DE PSICOL.E ORIENT. EDUCACIONAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153405","nome":"DEPTO.DE QUIMICA APLICADA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153354","nome":"DEPTO.DE QUIMICA FUNDAMENTAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153394","nome":"DEPTO.DE REABILITACAO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153380","nome":"DEPTO.DE SERVICO SOCIAL DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153406","nome":"DEPTO.DE TEO.DO DIR.PUB.GERAL\/PROCESSUAL-UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153408","nome":"DEPTO.DE TEO.DO DIREITO E DIR.PRIVADO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153344","nome":"DEPTO.DE TEORIA DA ARTE E EXPR.ARTISTICA-UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"440060","nome":"DESENVOLVIMENTO SUSTENTAVEL DO PANTANAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"167190","nome":"DESTACAMENTO DEODORO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160190","nome":"DESTACAMENTO DEODORO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"530018","nome":"DGFI\/MI - GERENCIA REGIONAL DO RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"751100","nome":"DHN - SUPERINTENDENCIA DE NAVIOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"440038","nome":"DIR DE PROG NAC DE AREAS PROTEGIDAS\/SBF\/MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"440039","nome":"DIR DO PROG DE BIODIVERSIDADE \/SBF\/MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"720300","nome":"DIR GERAL DE DESENV NUCLEAR E TEC. DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"420044","nome":"DIR. DE PROG. ESP. DE INFRAESTRUTURA CULTURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"340042","nome":"DIR. DE PROG. ESP. DE INFRAESTRUTURA CULTURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925879","nome":"DIR. GEST\u00e3O DA CADEIA DE SUPRIMENTOS","sigla_uf":"PA"},{"id":"667001","nome":"DIR.DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA-RESERVA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"867001","nome":"DIR.DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA-RESERVA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"779000","nome":"DIR.DE PATR.HIST.E DOCUMENTACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"844001","nome":"DIR.DE SISTEMAS DE ARMAS DA MARINHA-EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"644001","nome":"DIR.DE SISTEMAS DE ARMAS DA MARINHA-EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"440033","nome":"DIR.PROG.DE PROT.E MEL.DE QUAL.AMB.-PQA\/MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"153086","nome":"DIRET.CENTRO DE CIENCIAS SOC.APLICADAS- UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153084","nome":"DIRET.CENTRO DE FILOSOFIA E C.HUMANAS - UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"120098","nome":"DIRET.DE INFORMAT. E ESTAT. DA AERONAUTICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153081","nome":"DIRET.DO CENTRO DE ARTES E COMUNICACAO- UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153082","nome":"DIRET.DO CENTRO DE CIENC.EXATAS E NAT.DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153083","nome":"DIRET.DO CENTRO DE CIENCIAS BIOLOGICAS- UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153087","nome":"DIRET.DO CENTRO DE CIENCIAS DA SAUDE DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153089","nome":"DIRET.DO CENTRO DE CIENCIAS JURIDICAS - UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153085","nome":"DIRET.DO CENTRO DE EDUCACAO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153088","nome":"DIRET.DO CENTRO DE TECNOLOGIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"763000","nome":"DIRET.DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"440037","nome":"DIRETORA DO PROG NACIONAL DE FLORESTAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170926","nome":"DIRETORIA AUD.DA \u00c1REA DE PRODU\u00c7\u00c3O E EMPREGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"370064","nome":"DIRETORIA AUD.POLITICAS DE INFRAESTRUTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370049","nome":"DIRETORIA AUD.POL\u00cdTICAS ECON.E PRODU\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370069","nome":"DIRETORIA AUDITORIA DE GOVERNAN\u00c7A E GEST\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370059","nome":"DIRETORIA AUDITORIA DE POLITICAS SOCIAIS II","sigla_uf":"DF"},{"id":"671002","nome":"DIRETORIA DE ABAST.DA MARINHA-EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871002","nome":"DIRETORIA DE ABAST.DA MARINHA-EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"871000","nome":"DIRETORIA DE ABASTECIMENTO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671000","nome":"DIRETORIA DE ABASTECIMENTO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771000","nome":"DIRETORIA DE ABASTECIMENTO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"210004","nome":"DIRETORIA DE ABASTECIMENTO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"772001","nome":"DIRETORIA DE ADM. DA MARINHA-SISTEMA PAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"672001","nome":"DIRETORIA DE ADM. DA MARINHA-SISTEMA PAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"872001","nome":"DIRETORIA DE ADM. DA MARINHA-SISTEMA PAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"872002","nome":"DIRETORIA DE ADM.DA MARINHA-SISTEMA EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"672002","nome":"DIRETORIA DE ADM.DA MARINHA-SISTEMA EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"772002","nome":"DIRETORIA DE ADM.DA MARINHA-SISTEMA EXTERIOR","sigla_uf":"EX"},{"id":"193137","nome":"DIRETORIA DE ADMINIST.E FINAN\u00a2AS\/DIRAF","sigla_uf":"DF"},{"id":"193204","nome":"DIRETORIA DE ADMINIST.GERAL-SUDENE-OLINDA\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153520","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO - CEFET- PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"210624","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"772000","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"672000","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"872000","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"872008","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO DA MARINHA - EXT.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"672008","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO DA MARINHA - EXT.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"772008","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO DA MARINHA - EXT.","sigla_uf":"EX"},{"id":"254462","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00e7\u00e3O DO CAMPUS-FIOCRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120136","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"393004","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO E FINANCAS - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"194035","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O - FUNAI","sigla_uf":"DF"},{"id":"160073","nome":"DIRETORIA DE ADMINISTRACAO FINANCEIRA - MEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"743000","nome":"DIRETORIA DE AERONAUTICA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"843000","nome":"DIRETORIA DE AERONAUTICA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"643000","nome":"DIRETORIA DE AERONAUTICA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"643002","nome":"DIRETORIA DE AERONAUTICA-EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"843002","nome":"DIRETORIA DE AERONAUTICA-EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"743002","nome":"DIRETORIA DE AERONAUTICA-EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153521","nome":"DIRETORIA DE APOIO ATIVIDADES DE ENSINO\/CEFET","sigla_uf":"PR"},{"id":"510014","nome":"DIRETORIA DE ARRECADACAO E FISCALIZACAO NO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"667000","nome":"DIRETORIA DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"867000","nome":"DIRETORIA DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"767000","nome":"DIRETORIA DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160308","nome":"DIRETORIA DE ASSUNTOS CULTURAIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170960","nome":"DIRETORIA DE AUD. DA \u00c1REA ECON\u00d4MICA\/SFC\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"170970","nome":"DIRETORIA DE AUD. DA \u00c1REA SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170980","nome":"DIRETORIA DE AUD.DA AREA DE INFRA-ESTRUTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170984","nome":"DIRETORIA DE AUD.DA AREA DE MINAS E ENERGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370074","nome":"DIRETORIA DE AUDITORIA DE ESTATAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170990","nome":"DIRETORIA DE AUDITORIA DE PESSOAL E DE TCE","sigla_uf":"DF"},{"id":"370054","nome":"DIRETORIA DE AUDITORIA DE POLITICAS SOCIAIS I","sigla_uf":"DF"},{"id":"160519","nome":"DIRETORIA DE AUDITORIA-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"749000","nome":"DIRETORIA DE COMUNI E TEC. DA INF. DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160075","nome":"DIRETORIA DE CONTABILIDADE-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"775000","nome":"DIRETORIA DE CONTAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110180","nome":"DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"120002","nome":"DIRETORIA DE ECON. E FINAN\u00e7AS DA AERON\u00e1UTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"120099","nome":"DIRETORIA DE ENGENHARIA DA AERONAUTICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"745000","nome":"DIRETORIA DE ENGENHARIA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"845000","nome":"DIRETORIA DE ENGENHARIA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"645000","nome":"DIRETORIA DE ENGENHARIA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"645001","nome":"DIRETORIA DE ENGENHARRIA NAVAL - EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"845001","nome":"DIRETORIA DE ENGENHARRIA NAVAL - EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153523","nome":"DIRETORIA DE ENSINO - CEFET - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"862000","nome":"DIRETORIA DE ENSINO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"762000","nome":"DIRETORIA DE ENSINO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"662000","nome":"DIRETORIA DE ENSINO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160336","nome":"DIRETORIA DE FABRICA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167336","nome":"DIRETORIA DE FABRICA\u00c7\u00c3O - DF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"673000","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"773000","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"673007","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS DA MARINHA-FN-EXT.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"673006","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS DA MARINHA-FUNDO NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153518","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS E PESSOAL - CEFET-PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"773003","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-MUNICIAMENTO GERAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"773005","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-PAG.PESSOAL GERAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"773002","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-SISTEMA PARA O EXTERIOR","sigla_uf":"EX"},{"id":"673002","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-SISTEMA PARA O EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"873002","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-SISTEMA PARA O EXTERIOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"873001","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-SISTEMA PARA O PAIS\/MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"673001","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-SISTEMA PARA O PAIS\/MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"773001","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-SISTEMA PARA O PAIS\/MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"773004","nome":"DIRETORIA DE FINANCAS-VALE TRANS.GERAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"740005","nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PROGRAMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"640005","nome":"DIRETORIA DE GEST\u00c3O DE PROGRAMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110174","nome":"DIRETORIA DE GESTAO INTERNA","sigla_uf":"DF"},{"id":"751000","nome":"DIRETORIA DE HIDROGRAFIA E NAVEGACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110261","nome":"DIRETORIA DE INFORMA\u00c7\u00d5ES ESTRAT\u00c9GICAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"774000","nome":"DIRETORIA DE INFORMATICA DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"114634","nome":"DIRETORIA DE INFORM\u00c1TICA\/IBGE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"393006","nome":"DIRETORIA DE INFRA ESTRUTURA TERRESTRE","sigla_uf":"DF"},{"id":"393007","nome":"DIRETORIA DE INFRA-ESTRUTURA AQUAVIARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"120133","nome":"DIRETORIA DE INTENDENCIA DA AERONAUTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"273200","nome":"DIRETORIA DE MANUTENCAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160080","nome":"DIRETORIA DE MAT. DE COMUNICACOES ELE. INFOR.","sigla_uf":"DF"},{"id":"120037","nome":"DIRETORIA DE MATERIAL BELICO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"646000","nome":"DIRETORIA DE OBRAS CIVIS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"846000","nome":"DIRETORIA DE OBRAS CIVIS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"746000","nome":"DIRETORIA DE OBRAS CIVIS DA MARINHA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"340025","nome":"DIRETORIA DE PESQUISA","sigla_uf":"PE"},{"id":"167315","nome":"DIRETORIA DE PESQUISA E ESTUDO DE PESSOAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160315","nome":"DIRETORIA DE PESQUISA E ESTUDOS DE PESSOAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"340044","nome":"DIRETORIA DE PESQUISAS E INF. ESTRATEGICAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"370044","nome":"DIRETORIA DE PESQUISAS E INFORM.ESTRATEGICAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"370079","nome":"DIRETORIA DE PLAN.E COORD.ACOES DE CONTROLE","sigla_uf":"DF"},{"id":"395002","nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"423001","nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA","sigla_uf":"DF"},{"id":"393005","nome":"DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E PESQUISA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200324","nome":"DIRETORIA DE POLITICAS PENITENCIARIAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"752000","nome":"DIRETORIA DE PORTOS E COSTAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"652000","nome":"DIRETORIA DE PORTOS E COSTAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"852000","nome":"DIRETORIA DE PORTOS E COSTAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110262","nome":"DIRETORIA DE PREVENCAO DA CORRUPCAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"193203","nome":"DIRETORIA DE PROJETOS ESPECIAIS","sigla_uf":"PE"},{"id":"194152","nome":"DIRETORIA DE PROMO\u00c7\u00c3O AO DESENV.SUSTENT\u00c1VEL","sigla_uf":"DF"},{"id":"194151","nome":"DIRETORIA DE PROTE\u00c7\u00c3O TERRITORIAL - DPT","sigla_uf":"DF"},{"id":"193192","nome":"DIRETORIA DE RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"PE"},{"id":"510009","nome":"DIRETORIA DE RECURSOS HUMANOS\/INSS","sigla_uf":"DF"},{"id":"153522","nome":"DIRETORIA DE RELACOES EMPRESARIAIS CEFET - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"340041","nome":"DIRETORIA DE RELACOES INSTITUCIONAIS\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"420041","nome":"DIRETORIA DE RELA\u00e7OES INTERNACIONAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"865000","nome":"DIRETORIA DE SAUDE DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665000","nome":"DIRETORIA DE SAUDE DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765000","nome":"DIRETORIA DE SAUDE DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925724","nome":"DIRETORIA DE SA\u00daDE DA PMES","sigla_uf":"ES"},{"id":"120058","nome":"DIRETORIA DE SAUDE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"748000","nome":"DIRETORIA DE SISTEMAS DE ARMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"744000","nome":"DIRETORIA DE SISTEMAS DE ARMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"844000","nome":"DIRETORIA DE SISTEMAS DE ARMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"644000","nome":"DIRETORIA DE SISTEMAS DE ARMAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110006","nome":"DIRETORIA DE SISTEMAS E INFORMACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"120032","nome":"DIRETORIA DE TECNOL.DA INFOR. DA AERON\u00c1UTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"370041","nome":"DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"849000","nome":"DIRETORIA DE TELECOMUNICACOES DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"649000","nome":"DIRETORIA DE TELECOMUNICACOES DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"370093","nome":"DIRETORIA DE TRANSP. E CONTR. SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"60030","nome":"DIRETORIA DO FORO DA 11\u00aa CJM","sigla_uf":"DF"},{"id":"340051","nome":"DIRETORIA DO LIVRO, LEITURA, LITERATURA E BIB","sigla_uf":"DF"},{"id":"420048","nome":"DIRETORIA DO LIVRO, LEITURA, LITERATURA E BIB","sigla_uf":"DF"},{"id":"663000","nome":"DIRETORIA DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"863000","nome":"DIRETORIA DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"864000","nome":"DIRETORIA DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"664000","nome":"DIRETORIA DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"764000","nome":"DIRETORIA DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510006","nome":"DIRETORIA DO SEGURO SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"330013","nome":"DIRETORIA EXEC.DO FUNDO NAC.DE ASSIST.SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110158","nome":"DIRETORIA GERAL DE ADMINISTRACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"640001","nome":"DIRETORIA GERAL DO MATERIAL DA MARINHA PRM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"840001","nome":"DIRETORIA GERAL DO MATERIAL DA MARINHA PRM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170920","nome":"DIRETORIA PLAN.E AVALIA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DE CONTR","sigla_uf":"DF"},{"id":"370038","nome":"DIRETORIA PLANEJ. E DESENVOLV. INSTITUCIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925201","nome":"DIRETORIA REG. DE EDUC. CAPELA SOCORRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"295913","nome":"DIRETORIA REGIONAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"926364","nome":"DIRETORIA REGIONAL DE EDUCACAO IPIRANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"200136","nome":"DIRETORIA TECNICO-CIENTIFICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200406","nome":"DIRETORIA TECNICO-CIENTIFICA\/DPF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200407","nome":"DIRETORIA TECNICO-CIENTIFICA\/DPF","sigla_uf":"DF"},{"id":"257001","nome":"DIRETORIA-EXECUTIVA DO FUNDO NAC. DE SA\u00daDE\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"750000","nome":"DIRETORIA-GERAL DE NAVEGACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"740000","nome":"DIRETORIA-GERAL DO MATERIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"840000","nome":"DIRETORIA-GERAL DO MATERIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"640000","nome":"DIRETORIA-GERAL DO MATERIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"760000","nome":"DIRETORIA-GERAL DO PESSOAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"660000","nome":"DIRETORIA-GERAL DO PESSOAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240141","nome":"DIRETORIA\/CETEM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130166","nome":"DIST. DE METEOR.DO R.DE JANEIRO-FUNCAFE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"257050","nome":"DIST. SANIT. ESP. INDIGENA","sigla_uf":"RO"},{"id":"257026","nome":"DIST. SANIT. ESP. INDIGENA JAVARI","sigla_uf":"AM"},{"id":"257027","nome":"DIST. SANIT. ESP. INDIGENA MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"257030","nome":"DIST. SANIT. ESP. INDIGENA PARINTINS","sigla_uf":"AM"},{"id":"257035","nome":"DIST. SANT. ESP. INDIGENA","sigla_uf":"MG"},{"id":"257024","nome":"DIST. SANTI. ESP.INDIGENA ALTO RIO NEGRO","sigla_uf":"AM"},{"id":"257036","nome":"DIST.SANIT.ESP.IND\u00cdGENA MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"130158","nome":"DISTRITO DE METEOR. DE SALVADOR-FUNCAFE-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"130161","nome":"DISTRITO DE METEOR.DE B.HORIZONTE-FUNCAFE","sigla_uf":"MG"},{"id":"130173","nome":"DISTRITO DE METEOR.DE PORTO ALEGRE-FUNCAFE","sigla_uf":"RS"},{"id":"130168","nome":"DISTRITO DE METEOR.DE SAO PAULO-FUNCAFE-SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"130184","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA DE BELEM-FUNCAFE","sigla_uf":"PA"},{"id":"130175","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA DE CUIABA - FUNCAFE","sigla_uf":"MT"},{"id":"130177","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA DE GOIANIA-FUNCAFE","sigla_uf":"GO"},{"id":"130181","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA DE MANAUS-FUNCAFE","sigla_uf":"AM"},{"id":"130154","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA DE RECIFE-FUNCAFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"130091","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"130057","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"130030","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/MT","sigla_uf":"BA"},{"id":"130078","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"130095","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130026","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"130064","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130075","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"130068","nome":"DISTRITO DE METEOROLOGIA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925247","nome":"DISTRITO PROJETO BREJOS DA BARRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"257045","nome":"DISTRITO SANIT. ESP. IND\u00cdGENA - TAPAJOS","sigla_uf":"PA"},{"id":"257042","nome":"DISTRITO SANIT. ESP.INDIGENA - ALTAMIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"257044","nome":"DISTRITO SANIT. ESP.INDIGENA- KAIAPO REDEN\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"PA"},{"id":"257034","nome":"DISTRITO SANIT.ESP. IND\u00cdGENA - MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"257021","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - ALTO RIO JURUA","sigla_uf":"AC"},{"id":"257025","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - ALTO SOLIMOES","sigla_uf":"AM"},{"id":"257031","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"257037","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - ARAGUAIA","sigla_uf":"MT"},{"id":"257033","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"257039","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - CUIABA","sigla_uf":"MT"},{"id":"257053","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - INTERIOR SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"257051","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - LESTE RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"257048","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - LITORAL SUL","sigla_uf":"PR"},{"id":"257029","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - M\u00c9DIO SOLIM\u00d5ES","sigla_uf":"AM"},{"id":"257047","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"257049","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - PORTO VELHO","sigla_uf":"RO"},{"id":"257054","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"257040","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - XAVANTE","sigla_uf":"MT"},{"id":"257041","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - XINGU","sigla_uf":"MT"},{"id":"257052","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA - YANOMAMI","sigla_uf":"RR"},{"id":"257023","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA AL\/SE","sigla_uf":"AL"},{"id":"257043","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA GUAMA TOCANTINS","sigla_uf":"PA"},{"id":"257046","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA POTIGUARA","sigla_uf":"PB"},{"id":"257022","nome":"DISTRITO SANIT.ESP.IND\u00cdGENA- ALTO PURUS","sigla_uf":"AC"},{"id":"257038","nome":"DISTRITO SANIT.ESPECIAL IND\u00cdGENA KAYAP\u00d3\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"257032","nome":"DISTRITO SANITARIO ESP. INDIGENA - BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"257028","nome":"DISTRITO SANIT\u00c1RIO ESP.INDIGENA - MEDIO PURUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"193377","nome":"DIV DE EDUC E CAPACIT.TECNOLOGICA-SUDENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193373","nome":"DIV DE ESTRAT REGIONAIS","sigla_uf":"PE"},{"id":"193384","nome":"DIV DE INFRA-ESTRUTURA - SUDENE - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193393","nome":"DIV. DE ADM. DE PESSOAL - SUDENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193396","nome":"DIV. DE ADM. FIN. E CONTABILIDADE","sigla_uf":"PE"},{"id":"240021","nome":"DIV. DE COORDE. ADM. DOS POSTOS NO EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"193392","nome":"DIV. DE DESENV. DE PESSOAL - SUDENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193371","nome":"DIV. DE ESTUDOS E PESQ REGIONAIS\/SUDENE-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193389","nome":"DIV. DE INCENT. ESPECIAIS - SUDENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193378","nome":"DIV. DE SANEAM E HABITACAO - SUDENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193394","nome":"DIV. DE SAUDE DE BEM ESTAR SOCIAL","sigla_uf":"PE"},{"id":"193397","nome":"DIV. DE SERVICOS ADMINISTRATIVOS","sigla_uf":"PE"},{"id":"193383","nome":"DIV. DE TUR. COM. E SERVICO - SUDENE - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193365","nome":"DIV. PROG. OR\u00c7. E FINANCEIRA - SUDENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"152009","nome":"DIVERSIDADE NA UNIVERSIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"170778","nome":"DIVIDAS RENEGOCIADAS E TITULOS DA DIV.AGRARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240069","nome":"DIVIS\u00c3O ACOMP C.ADMIN POSTOS NO EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"511326","nome":"DIVISAO CONTABILIDADE DO INSS EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"512061","nome":"DIVISAO CONTABILIDADE DO INSS RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511771","nome":"DIVISAO CONTABILIDADE INSS BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"240014","nome":"DIVISAO DA EUROPA II","sigla_uf":"DF"},{"id":"240033","nome":"DIVIS\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA CONSULAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"926132","nome":"DIVIS\u00e3O DE CENTRO DE SERV COMPARTILHADOS MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926130","nome":"DIVIS\u00e3O DE CENTRO DE SERV COMPRATILHADOS BSB","sigla_uf":"DF"},{"id":"926128","nome":"DIVISAO DE CENTRO DE SERV. COMPARTAILHADOS RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110581","nome":"DIVIS\u00c3O DE DI\u00c1RIAS E PASSAGENS","sigla_uf":"DF"},{"id":"193372","nome":"DIVISAO DE ESTUDOS ESPACIAIS - SUDENE - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"114632","nome":"DIVISAO DE GEOCIENCIA DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"114633","nome":"DIVISAO DE GEOCIENCIA DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"114628","nome":"DIVISAO DE GEOCIENCIA DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"114611","nome":"DIVISAO DE GEOCIENCIAS DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"114638","nome":"DIVISAO DE GEODESIA DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153044","nome":"DIVISAO DE MATERIAL DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511327","nome":"DIVISAO DE ORCAMENTO DO INSS EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"153058","nome":"DIVISAO DE ORIENTACAO ALIMENTAR DA UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200056","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - FOZ DO IGUACU\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200366","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - FOZ DO IGUACU\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200367","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - FOZ DO IGUACU\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200348","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - ILHEUS\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"200349","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - ILHEUS\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"200034","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - ILHEUS\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"200057","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - LONDRINA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200368","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - LONDRINA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200369","nome":"DIVISAO DE POLICIA FEDERAL - LONDRINA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"240013","nome":"DIVIS\u00c3O DE SERVICOS GERAIS - MRE\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"511186","nome":"DIVISAO DO SEGURO SOCIAL EM RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"512072","nome":"DIVISAO LOCAL DO SEGURO SOCIAL NO MEIER","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511772","nome":"DIVISAO ORCAMENTO DO INSS BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"511086","nome":"DIVISAO SEGURO SOCIAL DO INSS EM CUIABA","sigla_uf":"MT"},{"id":"510176","nome":"DIVISAO SEGURO SOCIAL EM FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"926681","nome":"DME DISTRIBUI\u00e7\u00e3O S\/A PO\u00e7OS DE CALDAS MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"320043","nome":"DMME-DELEGACIA DO MME\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"273080","nome":"DNER - 19 DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"273089","nome":"DNER - 23\u00ba DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"273087","nome":"DNER SEDE EM EXTINCAO - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"273139","nome":"DNER-10.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"273041","nome":"DNER-21.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"273141","nome":"DNER-DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"273166","nome":"DNER-ESC.FISC.1\/10 DO 1.DIST.ROD.FEDERAL\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"273165","nome":"DNER\/ESCRIT. DE REPRES. DE PIMENTA BUENO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"273147","nome":"DNER_12 DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"390022","nome":"DNIT-PREMEF-BIRD 7383","sigla_uf":"DF"},{"id":"113801","nome":"DNOCS - 3A.DIRETORIA REGIONAL - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193010","nome":"DNOCS - 5 DERUR - MONTES CLAROS","sigla_uf":"MG"},{"id":"193001","nome":"DNOCS 1A.DR - TERESINA-PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"193008","nome":"DNOCS 4 DERUR - ARACAJU - SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"193009","nome":"DNOCS 4A. DR - SALVADOR - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"193003","nome":"DNOCS\/CEST-CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"852001","nome":"DPC - FUNDO DESENV.ENSINO PROF.MARITIMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"752001","nome":"DPC - FUNDO DESENV.ENSINO PROF.MARITIMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"201029","nome":"DPCIG - UCP \/ SEGES \/ PROMOEX","sigla_uf":"DF"},{"id":"201030","nome":"DPCIG - UCP\/SEGES\/PNAGE","sigla_uf":"DF"},{"id":"200041","nome":"DPF-SUPERINTEND. REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"373001","nome":"DPTO. DE ADMINISTRACAO FINANCEIRA-DAF - INCRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170109","nome":"DRF-DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL C.GRANDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"380049","nome":"DRT\/DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153219","nome":"EAF-ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE CACERES\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"153222","nome":"EAF\/ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL D.AV.BR.VILELA","sigla_uf":"PE"},{"id":"153193","nome":"EAFA-ESCOLA AGROT.FED.DE ALEGRETE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153210","nome":"EAFS-ESC.AGROT.FEDERAL DE SERTAO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"155914","nome":"EBSERH - FILIAL HOSP UNIV ALCIDES CARNEIRO","sigla_uf":"PB"},{"id":"155913","nome":"EBSERH - H U PROF POLYDORO ERNANI DE S THIAGO","sigla_uf":"SC"},{"id":"155915","nome":"EBSERH - HOSP. UNIV. ANTONIO PEDRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925915","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925925","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"925912","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"925913","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925916","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925919","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"925921","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925927","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"925930","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925931","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"925934","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925935","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"925938","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DE TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925911","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"925914","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"925917","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"925918","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925920","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"925922","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"925924","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925926","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925928","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"925929","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925923","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"925932","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"925933","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL RIO GRANDE DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"925937","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL SAO PAULO INTERIOR","sigla_uf":"SP"},{"id":"925936","nome":"ECT - DIRETORIA REGIONAL SAO PAULO METROPOLIT","sigla_uf":"SP"},{"id":"153256","nome":"EDITORA DA UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153974","nome":"EDITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"154078","nome":"EDITORA UNIVERSIDADE DE BRASILIA\/FUB","sigla_uf":"DF"},{"id":"153093","nome":"EDITORA UNIVERSITARIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"156008","nome":"EDITORA UNIVERSITARIA GVR","sigla_uf":"PA"},{"id":"153333","nome":"EDITORA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"954102","nome":"ELETRICIDADE DE SAO PAULO S\/A","sigla_uf":"SP"},{"id":"926261","nome":"ELETROBRAS DISTRIBUICAO ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"925587","nome":"ELETROBRAS PARTICIPA\u00e7\u00f5ES S.A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910869","nome":"ELETROBRAS PARTICIPA\u00e7\u00f5ES S.A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910847","nome":"ELETROBRAS TERMONUCLEAR S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910810","nome":"ELETROSUL CENTRAIS EL\u00c9TRICAS S.A.","sigla_uf":"SC"},{"id":"240080","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM ASSUN\u00c7AO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240091","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM BERLIM","sigla_uf":"DF"},{"id":"240218","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM BERNA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240217","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM BOGOT\u00e1","sigla_uf":"DF"},{"id":"240061","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM BRUXELAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240221","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM BUDAPESTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240229","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM CARACAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240232","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM DUBLIN","sigla_uf":"DF"},{"id":"240227","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM KIEV","sigla_uf":"DF"},{"id":"240238","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM LIMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240089","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM LISBOA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240257","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM LUANDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240056","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM MADRI","sigla_uf":"DF"},{"id":"240260","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM MONTEVIDEU","sigla_uf":"DF"},{"id":"240098","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM MONTEVID\u00e9U","sigla_uf":"DF"},{"id":"240259","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM NOVA DELHI","sigla_uf":"DF"},{"id":"240255","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM NOVA DELHI","sigla_uf":"DF"},{"id":"240241","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM OTTAWA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240075","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM PARIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240092","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM PRAGA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240240","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM PRET\u00f3RIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240235","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM QUITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240085","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM ROMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240242","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM SANTIAGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240253","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM S\u00f3FIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240093","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM VARS\u00f3VIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240223","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM VIENA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240087","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL EM WHASHINGTON","sigla_uf":"DF"},{"id":"240060","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL NA HAIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240216","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL NO M\u00e9XICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240254","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL NO PANAM\u00c1","sigla_uf":"DF"},{"id":"240082","nome":"EMBAIXADA DO BRASIL NO VATICANO","sigla_uf":"DF"},{"id":"135029","nome":"EMBRAPA","sigla_uf":"PR"},{"id":"138004","nome":"EMBRAPA - DIFERENCA DA INTEGRACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"135041","nome":"EMBRAPA - TRANSFER\u00caNCIA DE TECNOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"135004","nome":"EMBRAPA AGROENERGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"135082","nome":"EMBRAPA COCAIS E PLANICIES INUNDAVEIS - CPACP","sigla_uf":"MA"},{"id":"130087","nome":"EMBRAPA SECRETARIA EXECUTIVA DO PLANO","sigla_uf":"DF"},{"id":"130034","nome":"EMBRAPA-AGROFUTURO-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"130089","nome":"EMBRAPA-CNPM-PAC","sigla_uf":"SP"},{"id":"135084","nome":"EMBRAPA\/ACI","sigla_uf":"DF"},{"id":"135054","nome":"EMBRAPA\/ACS","sigla_uf":"DF"},{"id":"135053","nome":"EMBRAPA\/AJU","sigla_uf":"DF"},{"id":"135089","nome":"EMBRAPA\/ASP","sigla_uf":"DF"},{"id":"135052","nome":"EMBRAPA\/AUD","sigla_uf":"DF"},{"id":"135097","nome":"EMBRAPA\/CAF\u00c9","sigla_uf":"DF"},{"id":"135086","nome":"EMBRAPA\/CCE","sigla_uf":"DF"},{"id":"135038","nome":"EMBRAPA\/CENARGEN\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"135011","nome":"EMBRAPA\/CNPA","sigla_uf":"PB"},{"id":"135023","nome":"EMBRAPA\/CNPAB","sigla_uf":"RJ"},{"id":"135036","nome":"EMBRAPA\/CNPAF","sigla_uf":"GO"},{"id":"135007","nome":"EMBRAPA\/CNPASA","sigla_uf":"TO"},{"id":"135048","nome":"EMBRAPA\/CNPAT","sigla_uf":"CE"},{"id":"135010","nome":"EMBRAPA\/CNPC","sigla_uf":"CE"},{"id":"135026","nome":"EMBRAPA\/CNPDIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"135028","nome":"EMBRAPA\/CNPF","sigla_uf":"PR"},{"id":"135017","nome":"EMBRAPA\/CNPGC","sigla_uf":"MS"},{"id":"135015","nome":"EMBRAPA\/CNPGL","sigla_uf":"MG"},{"id":"135040","nome":"EMBRAPA\/CNPH","sigla_uf":"DF"},{"id":"135025","nome":"EMBRAPA\/CNPMA","sigla_uf":"SP"},{"id":"135014","nome":"EMBRAPA\/CNPMF","sigla_uf":"BA"},{"id":"135016","nome":"EMBRAPA\/CNPMS","sigla_uf":"MG"},{"id":"135021","nome":"EMBRAPA\/CNPS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"135030","nome":"EMBRAPA\/CNPSA","sigla_uf":"SC"},{"id":"135032","nome":"EMBRAPA\/CNPT","sigla_uf":"RS"},{"id":"135027","nome":"EMBRAPA\/CNPTIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"135033","nome":"EMBRAPA\/CNPUV","sigla_uf":"RS"},{"id":"135049","nome":"EMBRAPA\/CPAA","sigla_uf":"AM"},{"id":"135039","nome":"EMBRAPA\/CPAC\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"135031","nome":"EMBRAPA\/CPACT","sigla_uf":"RS"},{"id":"135002","nome":"EMBRAPA\/CPAF-ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"135008","nome":"EMBRAPA\/CPAF-AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"135001","nome":"EMBRAPA\/CPAF-RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"135005","nome":"EMBRAPA\/CPAF-RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"135009","nome":"EMBRAPA\/CPAMN","sigla_uf":"PI"},{"id":"135022","nome":"EMBRAPA\/CPAMT","sigla_uf":"MT"},{"id":"135019","nome":"EMBRAPA\/CPAO","sigla_uf":"MS"},{"id":"135018","nome":"EMBRAPA\/CPAP","sigla_uf":"MS"},{"id":"135034","nome":"EMBRAPA\/CPATB","sigla_uf":"RS"},{"id":"135013","nome":"EMBRAPA\/CPATC","sigla_uf":"SE"},{"id":"135012","nome":"EMBRAPA\/CPATSA","sigla_uf":"PE"},{"id":"135006","nome":"EMBRAPA\/CPATU","sigla_uf":"PA"},{"id":"135024","nome":"EMBRAPA\/CPPSE","sigla_uf":"SP"},{"id":"135035","nome":"EMBRAPA\/CPPSUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"135020","nome":"EMBRAPA\/CTAA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"135056","nome":"EMBRAPA\/DAP","sigla_uf":"DF"},{"id":"135051","nome":"EMBRAPA\/DE","sigla_uf":"DF"},{"id":"135055","nome":"EMBRAPA\/DEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"135059","nome":"EMBRAPA\/DIE","sigla_uf":"DF"},{"id":"135057","nome":"EMBRAPA\/DIN","sigla_uf":"DF"},{"id":"135088","nome":"EMBRAPA\/DOD","sigla_uf":"DF"},{"id":"135046","nome":"EMBRAPA\/DOF-CAF","sigla_uf":"DF"},{"id":"135060","nome":"EMBRAPA\/DPD","sigla_uf":"DF"},{"id":"135058","nome":"EMBRAPA\/DPS","sigla_uf":"DF"},{"id":"135099","nome":"EMBRAPA\/FUMIN\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"135091","nome":"EMBRAPA\/GESTAO TERRITORIAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"135081","nome":"EMBRAPA\/SCT","sigla_uf":"DF"},{"id":"135061","nome":"EMBRAPA\/SEA","sigla_uf":"DF"},{"id":"130084","nome":"EMBRAPA\/SERV. DE INTERCAMBIO E QUANENTENA","sigla_uf":"DF"},{"id":"135093","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN AMAZ\u00d4NIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"135087","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN CAMPINA GRANDE","sigla_uf":"PB"},{"id":"135066","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN CANOINHAS","sigla_uf":"SC"},{"id":"135064","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN CAP\u00c3O DO LE\u00c3O","sigla_uf":"RS"},{"id":"135070","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN DOURADOS","sigla_uf":"MS"},{"id":"135071","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN GOI\u00c2NIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"135078","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN IMPERATRIZ","sigla_uf":"MA"},{"id":"135068","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"135065","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN PASSO FUNDO","sigla_uf":"RS"},{"id":"135074","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN RONDON\u00d3POLIS","sigla_uf":"MT"},{"id":"135073","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN SETE LAGOAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"135096","nome":"EMBRAPA\/SNT-EN TRIANGULO MINEIRO","sigla_uf":"MG"},{"id":"135072","nome":"EMBRAPA\/SNT-UP BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"135085","nome":"EMBRAPA\/SPE","sigla_uf":"DF"},{"id":"135095","nome":"EMBRAPA\/SPRI","sigla_uf":"DF"},{"id":"135079","nome":"EMBRAPA\/SPSB - ESCRITORIO DE VENDAS BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"135092","nome":"EMBRAPA\/SPSB - GE COCO","sigla_uf":"SE"},{"id":"135090","nome":"EMBRAPA\/SPSB - GE MUDAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"135075","nome":"EMBRAPA\/SPSB - GL IPANEMA","sigla_uf":"SP"},{"id":"135077","nome":"EMBRAPA\/SPSB - GL PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"135067","nome":"EMBRAPA\/SPSB - GL PONTA GROSSA","sigla_uf":"PR"},{"id":"135069","nome":"EMBRAPA\/SPSB - GR CENTRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"135076","nome":"EMBRAPA\/SPSB - GR NORTE\/NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"135063","nome":"EMBRAPA\/SPSB - GR SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"135094","nome":"EMBRAPA\/SPSB-GE PARNAIBA","sigla_uf":"PI"},{"id":"135083","nome":"EMBRAPA\/SSE","sigla_uf":"DF"},{"id":"135047","nome":"EMBRAPA\/UEP DE PARNAIBA","sigla_uf":"PI"},{"id":"135062","nome":"EMBRAPA\/UEP\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"135042","nome":"EMBRAPA\/UEP\/RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"110402","nome":"EMFA ESCOLA SUPERIOR DE GUERRA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926754","nome":"EMP DE PROC. DE DADOS DE VOLTA REDONDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926171","nome":"EMP. BRAS. DE HEMODERIVADOS E BIOTECNOLOGIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"238014","nome":"EMP. DE TEC. E INFORM. DA PREVIDENCIA SOCIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925411","nome":"EMP.MS DE PESQ. ASSIST. E EXTENS\u00e3O RURAL SA","sigla_uf":"MS"},{"id":"926174","nome":"EMPR. BRAS. DE HEMODERIVADOS E BIOECNOLOGIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"926175","nome":"EMPR. BRAS. DE HEMODERIVADOS E BIOTECNOLOGIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"926172","nome":"EMPR. BRAS. DE HEMODERIVADOS E BIOTECNOLOGIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"925305","nome":"EMPRESA BRAS. DE HEMOD. E BIOTETECNOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"118201","nome":"EMPRESA BRASIL COMUNICACAO S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"115406","nome":"EMPRESA BRASIL DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926394","nome":"EMPRESA BRASILEIRA DE ADM. DE PETROLEO E GAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"415001","nome":"EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TELEGRAFOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"135037","nome":"EMPRESA BRASILEIRA DE PESQUISA AGROPECUARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"135050","nome":"EMPRESA BRASILEIRA DE PESQUISA AGROPECUARIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"155007","nome":"EMPRESA BRASILEIRA DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES","sigla_uf":"DF"},{"id":"155010","nome":"EMPRESA BRASILEIRA DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES","sigla_uf":"MA"},{"id":"925298","nome":"EMPRESA DE ASSISTENCIA TEC. E EXTENS\u00c3O RURAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"926241","nome":"EMPRESA DE ASSITENCIA TECNICA E EXT. RURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926225","nome":"EMPRESA DE DESENV. URB. E SOCIAL DE SOROCABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926446","nome":"EMPRESA DE DESENVOLVIMENTO URBANO","sigla_uf":"RO"},{"id":"459776","nome":"EMPRESA DE INFORMATICA E INFORMACAO","sigla_uf":"MG"},{"id":"925893","nome":"EMPRESA DE INFOVIAS S.A.","sigla_uf":"MG"},{"id":"925410","nome":"EMPRESA DE PESQUISA AGROPECU\u00e1RIA - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925536","nome":"EMPRESA DE PESQUISA AGROPECU\u00c1RIA DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925151","nome":"EMPRESA DE PESQUISA ENERG\u00c9TICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"325001","nome":"EMPRESA DE PESQUISA ENERG\u00c9TICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"395001","nome":"EMPRESA DE PLANEJAMENTO E LOG\u00cdSTICA S.A - EPL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925483","nome":"EMPRESA DE PROCESSAMENTO DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926529","nome":"EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"275060","nome":"EMPRESA DE TRENS URBANOS DE PORTO ALEGRE S\/A","sigla_uf":"RS"},{"id":"926584","nome":"EMPRESA EST DE ASSIS TECNICA E EXT RURAL - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"218002","nome":"EMPRESA GERENCIAL DE PROJETOS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"710200","nome":"EMPRESA GERENCIAL DE PROJETOS NAVAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"179102","nome":"EMPRESA GESTORA DE ATIVOS - EMGEA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926300","nome":"EMPRESA MARANHENSE DE ADM REC HUM NEG PUB SA","sigla_uf":"MS"},{"id":"925810","nome":"EMPRESA MARANHENSE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PORTU\u00c1RIA","sigla_uf":"MA"},{"id":"926561","nome":"EMPRESA MARANHENSE DE SERVI\u00c7OS HOSPITALARES","sigla_uf":"MA"},{"id":"926644","nome":"EMPRESA MUN. DESENV. URBANO E RURAL DE BAURU","sigla_uf":"SP"},{"id":"926030","nome":"EMPRESA MUN.DE \u00c1GUA SANEAMENTO BAL. CAMBORI\u00da","sigla_uf":"SC"},{"id":"925097","nome":"EMPRESA MUNICIOAL DE URBANIZA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"926368","nome":"EMPRESA MUNICIPAL DE DESENV. DE CAMPINAS SA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925412","nome":"EMPRESA PERNAMBUCANA DE PESQUISA AGROPECU\u00e1RIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"926511","nome":"EMPRESA POTIGUAR DE PROMOCAO TURISTICA S\/A","sigla_uf":"RN"},{"id":"330020","nome":"EMPRESA PROCESSAMENTO DE DADOS DA MPAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"626446","nome":"EMPRESA P\u00faBLICA DE DESENVOLVIMENTO URBANO","sigla_uf":"RO"},{"id":"926420","nome":"EMPRESA PUBLICA MUNICIPAL DE SANEAMENTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925575","nome":"EMPRESA SERGIPANMA DE TURISMO","sigla_uf":"SE"},{"id":"114702","nome":"ENAP-ESCOLA NACIONAL DE ADM.PUBLICA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"327029","nome":"ENG. METALURGICA\/FINEP","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158233","nome":"ENSINO DE POS-GRADUACAO - DPPG - CEFET-MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"125325","nome":"EPTA  BARRA DO GAR\u00c7AS - TABW","sigla_uf":"MT"},{"id":"125310","nome":"EPTA  CARAVELAS - TACV","sigla_uf":"BA"},{"id":"125330","nome":"EPTA ALTA FLROESTA - TAAT","sigla_uf":"MT"},{"id":"125410","nome":"EPTA ALTAMIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"125425","nome":"EPTA BAGE","sigla_uf":"RS"},{"id":"125350","nome":"EPTA BAURU - TABU","sigla_uf":"SP"},{"id":"125409","nome":"EPTA BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"125421","nome":"EPTA BELO HORIZONTE\/CARLOS PRATES","sigla_uf":"MG"},{"id":"125418","nome":"EPTA BELO HORIZONTE\/PAMPULHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"125305","nome":"EPTA BOM JESUS DA LAPA - TALP","sigla_uf":"BA"},{"id":"125403","nome":"EPTA CAMPINA GRANDE","sigla_uf":"PB"},{"id":"125428","nome":"EPTA CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"125416","nome":"EPTA CAMPOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125411","nome":"EPTA CARAJAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"125280","nome":"EPTA CAROLINA - TACI","sigla_uf":"MA"},{"id":"125426","nome":"EPTA CRICIUMA","sigla_uf":"SC"},{"id":"125412","nome":"EPTA CRUZEIRO DO SUL","sigla_uf":"AC"},{"id":"125397","nome":"EPTA GOI\u00c2NIA - TAGO","sigla_uf":"TO"},{"id":"125395","nome":"EPTA IAUARET\u00ca - TAYA","sigla_uf":"AM"},{"id":"125396","nome":"EPTA ILH\u00c9US - TAIL","sigla_uf":"BA"},{"id":"125370","nome":"EPTA ITACOATIARA - TAIC","sigla_uf":"AM"},{"id":"125290","nome":"EPTA ITAITUBA - TAIH","sigla_uf":"PA"},{"id":"125285","nome":"EPTA JACAREACANGA - TAEK","sigla_uf":"PA"},{"id":"125415","nome":"EPTA JACAREPAGU\u00c1","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125400","nome":"EPTA JOAO PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"125424","nome":"EPTA JOINVILLE","sigla_uf":"SC"},{"id":"125405","nome":"EPTA JUAZEIRO DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"125423","nome":"EPTA LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"125432","nome":"EPTA MACA\u00c9","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125406","nome":"EPTA MACAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"125375","nome":"EPTA MANICOR\u00c9 - TAMY","sigla_uf":"AM"},{"id":"125408","nome":"EPTA MARAB\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"125295","nome":"EPTA MONTE DOURADO - TAMD","sigla_uf":"PA"},{"id":"125422","nome":"EPTA MONTES CLAROS","sigla_uf":"MG"},{"id":"125320","nome":"EPTA MOSSOR\u00d3  - TAMS","sigla_uf":"RN"},{"id":"125429","nome":"EPTA NAVEGANTES","sigla_uf":"SC"},{"id":"125398","nome":"EPTA PALMAS","sigla_uf":"TO"},{"id":"125404","nome":"EPTA PARNAIBA","sigla_uf":"PI"},{"id":"926503","nome":"EPTA PAULO AFONSO","sigla_uf":"BA"},{"id":"926504","nome":"EPTA PAULO AFONSO","sigla_uf":"MA"},{"id":"125430","nome":"EPTA PELOTAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"125402","nome":"EPTA PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"125345","nome":"EPTA PO\u00c7OS DE CALDAS - TAPC","sigla_uf":"MG"},{"id":"125399","nome":"EPTA PONTA POR\u00e3","sigla_uf":"MS"},{"id":"125335","nome":"EPTA PORTO NACIONAL - TAPN","sigla_uf":"TO"},{"id":"125355","nome":"EPTA PRESIDENTE PRUDENTE - TADN","sigla_uf":"SP"},{"id":"125360","nome":"EPTA RIBEIR\u00c3O PRETO - TARP","sigla_uf":"SP"},{"id":"125431","nome":"EPTA RIO DE JANEIRO\/GALE\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125414","nome":"EPTA RIO DE JANEIRO\/SANTOS DUMONT","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125407","nome":"EPTA SANTAR\u00c9M","sigla_uf":"PA"},{"id":"125385","nome":"EPTA S\u00e3O GABRIEL DA CACHOEIRA - TAUA","sigla_uf":"AM"},{"id":"125427","nome":"EPTA SAO PAULO\/GUARULHOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"125380","nome":"EPTA TARAUAC\u00c1 - TATK","sigla_uf":"AC"},{"id":"125413","nome":"EPTA TEFE","sigla_uf":"AM"},{"id":"125401","nome":"EPTA TERESINA","sigla_uf":"PI"},{"id":"125300","nome":"EPTA TUCURU\u00cd - TATU","sigla_uf":"PA"},{"id":"125420","nome":"EPTA UBERABA","sigla_uf":"MG"},{"id":"125419","nome":"EPTA UBERLANDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"125390","nome":"EPTA VILHENA - TAVH","sigla_uf":"RO"},{"id":"125417","nome":"EPTA VITORIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"125315","nome":"EPTA VITORIA DA CONQUISTA - TAQV","sigla_uf":"BA"},{"id":"170402","nome":"ESAF - RECURSOS EXTERNOS - BRA\/B7-310099\/0058","sigla_uf":"DF"},{"id":"153207","nome":"ESCOLA AGROT.FED. SAO JOAO EVANGELISTA\/MEC\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158097","nome":"ESCOLA AGROT.FED.DE S.RAIMUN.DAS MANGABEIRAS","sigla_uf":"MA"},{"id":"153238","nome":"ESCOLA AGROTEC. FED. DE RIO DO SUL - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"153228","nome":"ESCOLA AGROTEC. FED. DE SOMBRIO - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"153216","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FED. DE SAO CRISTOVAO\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"153241","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FED. DE SENHOR DO BOMFIM","sigla_uf":"BA"},{"id":"153215","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FED.VITORIA DE SANTO ANTAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"153196","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL BARBACENA\/MEC\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153231","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE ALEGRE\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153194","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE ARAGUATINS\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"153218","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE BARREIROS","sigla_uf":"PE"},{"id":"153197","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE BELO JARDIM","sigla_uf":"PE"},{"id":"153232","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE CASTANHAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"153220","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE CATU","sigla_uf":"BA"},{"id":"153234","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE CERES\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"153221","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE COLATINA\/MEC\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153199","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE CRATO \/ CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"153200","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE CUIABA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"153237","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE GUANAMBI","sigla_uf":"BA"},{"id":"153201","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE IGUATU - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"153204","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE MACHADO\/MEC\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153192","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"158096","nome":"ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE MARABA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153205","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE MUZAMBINHO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158047","nome":"ESCOLA AGROT\u00c9CNICA FEDERAL DE NOVA ANDRADINA","sigla_uf":"MS"},{"id":"153206","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE SALINAS\/MEC\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153240","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE SANTA INES","sigla_uf":"BA"},{"id":"153233","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE SANTA TERESA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153225","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE SAO LUIS\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"153211","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE SATUBA\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"153212","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE SOUSA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153214","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE UBERLANDIA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153202","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL INCONFIDENTES\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153227","nome":"ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL S.G.CACHOEIRA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"783602","nome":"ESCOLA APRENDIZES DE MARINHEIROS\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925528","nome":"ESCOLA BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110156","nome":"ESCOLA DA ADVOCACIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926286","nome":"ESCOLA DA MAGISTRATURA DO RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"167525","nome":"ESCOLA DE ADMINISTRA\u00a2AO DO EXERCITO","sigla_uf":"BA"},{"id":"153843","nome":"ESCOLA DE ADMINISTRACAO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"172009","nome":"ESCOLA DE ADMINISTRACAO FAZENDARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"171009","nome":"ESCOLA DE ADMINISTRACAO FAZENDARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170009","nome":"ESCOLA DE ADMINISTRACAO FAZENDARIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"167311","nome":"ESCOLA DE APERFEICOAMENTO DE OFICIAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160311","nome":"ESCOLA DE APERFEICOAMENTO DE OFICIAIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160531","nome":"ESCOLA DE APERFEICOAMENTO DE SARGENTOS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167531","nome":"ESCOLA DE APERFEICOAMENTO DE SARGENTOS","sigla_uf":"RS"},{"id":"683602","nome":"ESCOLA DE APREND.-MARINHEIROS DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"883602","nome":"ESCOLA DE APREND.-MARINHEIROS DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"783601","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES MARINHEIROS DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"785600","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES-MARINHEIROS DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"685600","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES-MARINHEIROS DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"885600","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES-MARINHEIROS DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"883601","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES-MARINHEIROS DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"683601","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES-MARINHEIROS DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"681600","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES-MARINHEIROS DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"781600","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES-MARINHEIROS DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"881600","nome":"ESCOLA DE APRENDIZES-MARINHEIROS DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153275","nome":"ESCOLA DE ARQUITETURA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"167312","nome":"ESCOLA DE ARTILHARIA DE COSTA E ANTIAEREA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160312","nome":"ESCOLA DE ARTILHARIA DE COSTA E ANTIAEREA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153837","nome":"ESCOLA DE BELAS ARTES DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153276","nome":"ESCOLA DE BELAS ARTES\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153343","nome":"ESCOLA DE BELAS ARTES\/UFRJ  RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153846","nome":"ESCOLA DE BIBLIOTECONOMIA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153277","nome":"ESCOLA DE CIENCIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"167313","nome":"ESCOLA DE CMDO E ESTADO-MAIOR DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160313","nome":"ESCOLA DE CMDO E ESTADO-MAIOR DO EXERCITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153849","nome":"ESCOLA DE COMUNICACAO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"158222","nome":"ESCOLA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167314","nome":"ESCOLA DE COMUNICACOES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160314","nome":"ESCOLA DE COMUNICACOES\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153851","nome":"ESCOLA DE DANCA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153278","nome":"ESCOLA DE EDUCA\u00a2AO FISICA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153141","nome":"ESCOLA DE ENFERMAGEM ANA NERI DA UFRJ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153279","nome":"ESCOLA DE ENFERMAGEM\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153312","nome":"ESCOLA DE ENFERMAGEM\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153839","nome":"ESCOLA DE ENGENHARIA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153158","nome":"ESCOLA DE ENGENHARIA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925319","nome":"ESCOLA DE ENGENHARIA ELETROMECANICA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153280","nome":"ESCOLA DE ENGENHARIA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153301","nome":"ESCOLA DE ENGENHARIA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"120064","nome":"ESCOLA DE ESPECIALISTAS DE AERONAUTICA","sigla_uf":"SP"},{"id":"160525","nome":"ESCOLA DE FORMA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR DO EXERCITO","sigla_uf":"BA"},{"id":"925451","nome":"ESCOLA DE GOVERNO DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"821000","nome":"ESCOLA DE GUERRA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"768000","nome":"ESCOLA DE GUERRA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"721000","nome":"ESCOLA DE GUERRA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"621000","nome":"ESCOLA DE GUERRA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167317","nome":"ESCOLA DE INSTRUCAO ESPECIALIZADA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160317","nome":"ESCOLA DE INSTRUCAO ESPECIALIZADA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926765","nome":"ESCOLA DE MAGISTRATURA DO ESTADO DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153848","nome":"ESCOLA DE MEDICINA VETERINARIA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153844","nome":"ESCOLA DE MUSICA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153281","nome":"ESCOLA DE MUSICA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153845","nome":"ESCOLA DE NUTRICAO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153159","nome":"ESCOLA DE QUIMICA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167129","nome":"ESCOLA DE SARGENTOS DAS ARMAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"160129","nome":"ESCOLA DE SARGENTOS DAS ARMAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"167318","nome":"ESCOLA DE SARGENTOS DE LOGISTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160318","nome":"ESCOLA DE SARGENTOS DE LOGISTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167319","nome":"ESCOLA DE SAUDE DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160319","nome":"ESCOLA DE SAUDE DO EXERCITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925745","nome":"ESCOLA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO DO ES\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"158221","nome":"ESCOLA DE SERVI\u00c7O SOCIAL DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153850","nome":"ESCOLA DE TEATRO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153282","nome":"ESCOLA DE VETERINARIA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"254450","nome":"ESCOLA NAC. DE SA\u00daDE P\u00daBLICA S\u00c9RGIO AROUCA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"762400","nome":"ESCOLA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"662400","nome":"ESCOLA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"862400","nome":"ESCOLA NAVAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153835","nome":"ESCOLA POLITECNICA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"254434","nome":"ESCOLA POLITECNICA DE SAUDE JOAQUIM VENANCIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160468","nome":"ESCOLA PREPARATORIA DE CADETES DO EXERCITO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167468","nome":"ESCOLA PREPARATORIA DE CADETES DO EXERCITO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925264","nome":"ESCOLA SINDICAL SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"153319","nome":"ESCOLA SUPERIOR DE EDUCACAO FISICA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"111402","nome":"ESCOLA SUPERIOR DE GUERRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200234","nome":"ESCOLA SUPERIOR DO MINIST. PUBLICO DA UNIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"153308","nome":"ESCOLA TECNICA DE COMERCIO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926190","nome":"ESCOLA T\u00c9CNICA DO SUS DO PA DR. MANUEL AYRES","sigla_uf":"PA"},{"id":"154533","nome":"ESCOLA TECNICA FEDERAL DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"153008","nome":"ESCOLA TECNICA FEDERAL DE CAMPOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158098","nome":"ESCOLA TECNICA FEDERAL DE CANOAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158031","nome":"ESCOLA T\u00c9CNICA FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"153016","nome":"ESCOLA TECNICA FEDERAL DE OURO PRETO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158191","nome":"ESCOLA TECNICA FEDERAL DE PALMAS","sigla_uf":"TO"},{"id":"158093","nome":"ESCOLA T\u00c9CNICA FEDERAL DO AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"153017","nome":"ESCOLA TECNICA FEDERAL DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153022","nome":"ESCOLA TECNICA FEDERAL DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"193207","nome":"ESCRIT. DE REPRESENTACAO DA SUDENE EM ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"320058","nome":"ESCRIT\u00d3RIO ANP\/BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"320056","nome":"ESCRIT\u00d3RIO ANP\/MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"320059","nome":"ESCRIT\u00d3RIO ANP\/PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"523008","nome":"ESCRIT\u00d3RIO DE AVIA\u00c7\u00c3O CIVIL DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"254437","nome":"ESCRITORIO DE ENGENHARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250013","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"250026","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"250029","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"250032","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"250035","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"250033","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"250036","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"250037","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"250039","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. DO MINIST. DA SAUDE\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"240027","nome":"ESCRITORIO DE REPRES. NA REG.NORDESTE-ERENE","sigla_uf":"PE"},{"id":"945002","nome":"ESCRITORIO DE REPRES.DO GOVERNO DO ESTADO\/PB","sigla_uf":"DF"},{"id":"423034","nome":"ESCRIT\u00d3RIO DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO IBRAM\/MG-ES","sigla_uf":"MG"},{"id":"240041","nome":"ESCRITORIO DE REPRESENTACAO EM SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"240084","nome":"ESCRITORIO DE REPRESENTACAO MRE - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"240226","nome":"ESCRIT\u00f3RIO DE REPRESENTA\u00e7\u00e3O NA BAHIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240049","nome":"ESCRITORIO DE REPRESENTACAO NO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"240031","nome":"ESCRITORIO DE REPRESENTACOES\/MRE EM SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"240055","nome":"ESCRITORIO FINANCEIRO EM NEW YORK","sigla_uf":"DF"},{"id":"240017","nome":"ESCRITORIO FINANCEIRO EM NOVA IORQUE","sigla_uf":"EX"},{"id":"153091","nome":"ESCRIT\u00d3RIO PROJETOS INSTITUCIONAIS","sigla_uf":"PE"},{"id":"413004","nome":"ESCRITORIO REGIONAL  3 - ANATEL","sigla_uf":"PR"},{"id":"413002","nome":"ESCRITORIO REGIONAL 1 - ANATEL","sigla_uf":"SP"},{"id":"413011","nome":"ESCRITORIO REGIONAL 10 ANATEL - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"413012","nome":"ESCRITORIO REGIONAL 11 - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"413003","nome":"ESCRITORIO REGIONAL 2","sigla_uf":"RJ"},{"id":"413005","nome":"ESCRITORIO REGIONAL 4 - ANATEL","sigla_uf":"MG"},{"id":"413008","nome":"ESCRITORIO REGIONAL 7","sigla_uf":"GO"},{"id":"413009","nome":"ESCRITORIO REGIONAL 8","sigla_uf":"BA"},{"id":"413010","nome":"ESCRITORIO REGIONAL 9","sigla_uf":"CE"},{"id":"193130","nome":"ESCRITORIO REGIONAL DE PARNAIBA\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"153772","nome":"ESCRITORIO TECNICO ADMINISTRATIVO\/UFSC","sigla_uf":"SC"},{"id":"781931","nome":"ESCRITORIO TECNICO DE CONSTRUCAO NAVAL_EM SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925662","nome":"ESPLAR CENTRO DE PESQUISA E ASSESSORIA","sigla_uf":"CE"},{"id":"160083","nome":"ESTABELC.GEN GUSTAVO CORDEIRO FARIAS-MEX-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"167321","nome":"ESTABELECIMENTO CENTRAL DE TRANSPORTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160321","nome":"ESTABELECIMENTO CENTRAL DE TRANSPORTE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167083","nome":"ESTABELECIMENTO GEN GUSTAVO CORDEIRO FARIAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"193268","nome":"ESTACAO ECOLOGICA IQUE\/MT - UGR","sigla_uf":"MT"},{"id":"193280","nome":"ESTACAO ECOLOGICA PIRAPITINGA\/MG - UGR","sigla_uf":"MG"},{"id":"193274","nome":"ESTACAO ECOLOGICA SERRA DAS ARARAS\/MT - UGR","sigla_uf":"MT"},{"id":"193269","nome":"ESTACAO ECOLOGICA TAIAMA\/MT - UGR","sigla_uf":"MT"},{"id":"153303","nome":"ESTACAO EXPERIMENTAL AGRONOMICA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"785800","nome":"ESTACAO NAVAL DO RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"685800","nome":"ESTACAO NAVAL DO RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"885800","nome":"ESTACAO NAVAL DO RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"888810","nome":"ESTACAO NAVAL DO RIO NEGRO","sigla_uf":"AM"},{"id":"688810","nome":"ESTACAO NAVAL DO RIO NEGRO","sigla_uf":"AM"},{"id":"788810","nome":"ESTACAO NAVAL DO RIO NEGRO","sigla_uf":"AM"},{"id":"784400","nome":"ESTACAO R\u00c1DIO DA MARINHA EM BEL\u00c9M","sigla_uf":"PA"},{"id":"787400","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA EM BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"687400","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA EM BRASILIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"887400","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA EM BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"881401","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA EM CAMPOS NOVOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681401","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA EM CAMPOS NOVOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"783401","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA EM NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"782400","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA EM SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"785400","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA NO RIO GRANDE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"781402","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA_NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681402","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA_NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881402","nome":"ESTACAO RADIO DA MARINHA_NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"781401","nome":"ESTACAO RADIO DE CAMPOS NOVOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160507","nome":"ESTADO MAIOR DO EXERCITO-GESTOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"120111","nome":"ESTADO-MAIOR DA AERONAUTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"720000","nome":"ESTADO-MAIOR DA ARMADA","sigla_uf":"DF"},{"id":"820000","nome":"ESTADO-MAIOR DA ARMADA","sigla_uf":"DF"},{"id":"620000","nome":"ESTADO-MAIOR DA ARMADA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110413","nome":"ESTADO-MAIOR DAS FORCAS ARMADAS - FSM","sigla_uf":"DF"},{"id":"110407","nome":"ESTADO-MAIOR DAS FORCAS ARMADAS - UNID.ORC.","sigla_uf":"DF"},{"id":"167085","nome":"ESTADO-MAIOR DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160085","nome":"ESTADO-MAIOR DO EXERCITO-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926739","nome":"ESTRADA DE FERRO PARAN\u00c1 OESTE S\/S","sigla_uf":"PR"},{"id":"570006","nome":"EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA DO MMIRDH","sigla_uf":"DF"},{"id":"926323","nome":"F.CENT.REF.EDU.AMB.ESC.BOSQ.PROF.EID.MOREIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"255031","nome":"F.N.S. DATASUS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"459918","nome":"FACULD.EST.DE CI\u00caNC E LETRAS DE CAMPO MOUR\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"153302","nome":"FACULDADE DE AGRONOMIA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153842","nome":"FACULDADE DE ARQUITETURA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153304","nome":"FACULDADE DE ARQUITETURA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153321","nome":"FACULDADE DE BIBLIOTECON. E COMUNICACAO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153937","nome":"FACULDADE DE CIENCIAS CONTABEISS","sigla_uf":"BA"},{"id":"153838","nome":"FACULDADE DE CIENCIAS ECONOMICAS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153283","nome":"FACULDADE DE CIENCIAS ECONOMICAS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153305","nome":"FACULDADE DE CIENCIAS ECONOMICAS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153834","nome":"FACULDADE DE DIREITO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153284","nome":"FACULDADE DE DIREITO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153322","nome":"FACULDADE DE DIREITO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153847","nome":"FACULDADE DE EDUCACAO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"154024","nome":"FACULDADE DE EDUCACAO FISICA - UNB - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153285","nome":"FACULDADE DE EDUCACAO\/UFM","sigla_uf":"MG"},{"id":"153323","nome":"FACULDADE DE EDUCACAO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153840","nome":"FACULDADE DE FARMACIA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153140","nome":"FACULDADE DE FARMACIA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153286","nome":"FACULDADE DE FARMACIA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153313","nome":"FACULDADE DE FARMACIA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153836","nome":"FACULDADE DE FILOSOFIA E CIEN.HUMANAS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153287","nome":"FACULDADE DE FILOSOFIA E CIENC. HUMANAS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153490","nome":"FACULDADE DE LETRAS - UFRJ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153288","nome":"FACULDADE DE LETRAS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153833","nome":"FACULDADE DE MEDICINA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153289","nome":"FACULDADE DE MEDICINA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153314","nome":"FACULDADE DE MEDICINA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925727","nome":"FACULDADE DE M\u00daSICA DO ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"153841","nome":"FACULDADE DE ODONTOLOGIA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153290","nome":"FACULDADE DE ODONTOLOGIA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153315","nome":"FACULDADE DE ODONTOLOGIA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153317","nome":"FACULDADE DE VETERINARIA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158223","nome":"FACULDADE NACIONAL DE DIREITO DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925266","nome":"FADE - FUND. DE APOIO AO DESENV. EMPRESARIAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"925951","nome":"FAFEN ENERGIA S.A","sigla_uf":"BA"},{"id":"120065","nome":"FAZENDA DE AERONAUTICA DE PIRASSUNUNGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170395","nome":"FCDF\u00b1SSP \u00b1 POLICIA CIVIL DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170393","nome":"FCDF\u00b1SSP \u00b1 POLICIA MILITAR DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925576","nome":"FED.DAS ASS.E ENT. P\/ O DESENV. DO SEMI-\u00c1RIDO","sigla_uf":"BA"},{"id":"925675","nome":"FED.DAS CENT.UNI.ASS.DE PEQ.PROD.R.DO EST PA","sigla_uf":"AP"},{"id":"925508","nome":"FEDERA\u00c7\u00c3O DAS ORG.IND\u00cdGENAS DO ALTO RIO NEGRO","sigla_uf":"AM"},{"id":"925628","nome":"FEDERA\u00e7\u00e3O NAC DAS ASSOCIA\u00e7\u00f5ES PESTALOZZO - MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"925518","nome":"F\u00caNIX-INSTITUTO DE PESQ.EDUCA\u00c7\u00c3O E ASSESSORIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"514823","nome":"FGRPS - APS ALMENARA","sigla_uf":"MG"},{"id":"910915","nome":"FILIAL CRT - BRASIL TELECOM S\/A","sigla_uf":"RS"},{"id":"365004","nome":"FINANCIADORA DE ESTUDOS E PROJETOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"365001","nome":"FINANCIADORA DE ESTUDOS E PROJETOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"365002","nome":"FINANCIADORA DE ESTUDOS E PROJETOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"360001","nome":"FINEP\/CONTRATOS E CONV\u00eaNIOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"365003","nome":"FINEP\/FINANCIADORA DE ESTUDOS E PROJETOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254426","nome":"FIOCRUZ - ASSESSORIA DE PLANEJAMENTO - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254440","nome":"FIOCRUZ - DIRETORIA DE RECURSOS HUMANOS - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193348","nome":"FLONA DE IPANEMA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"443052","nome":"FLORESTA  DE IPANEMA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"153173","nome":"FNDE-MEC-FUNDO NAC.DE DESENV.DA EDUACACAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"443022","nome":"FNMA II\/BID 1013\/SF","sigla_uf":"DF"},{"id":"255006","nome":"FNS - COORDENACAO REGIONAL DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"255032","nome":"FNS-CENTRO NACIONAL DE PRIMATAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"255021","nome":"FNS-COORDENADORIA REGIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"255004","nome":"FNS-FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"255009","nome":"FNS-FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"255030","nome":"FNS\/CRP.HELIO FRAGA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"255029","nome":"FNS\/ESCOLA DE ENFERMAGEM DE MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"255028","nome":"FNS\/INSTITUTO EVANDRO CHAGAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"257010","nome":"FNS\/MS-AIDS","sigla_uf":"DF"},{"id":"257011","nome":"FNS\/MS-KFW-PI","sigla_uf":"DF"},{"id":"257009","nome":"FNS\/MS-PROESFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"257012","nome":"FNS\/MS-VIGISUS","sigla_uf":"DF"},{"id":"257008","nome":"FNS\/MS\/PROFAE","sigla_uf":"DF"},{"id":"257014","nome":"FNS\/MS\/QUALISUS","sigla_uf":"DF"},{"id":"440046","nome":"FOMENTO A PROJ. GESTAO AMB. POVOS INDIGENAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"440051","nome":"FOMENTO PROJ.DEM.DESENV.SUST.E CONS. AMAZONIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200242","nome":"FORCA NACIONAL DE SEGURANCA PUBLICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"443049","nome":"FORESTA DE CAPAO BONITO\/\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"153161","nome":"FORUM DE CIENCIA E CULTURA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"980856","nome":"FOZ DO JORDAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"791613","nome":"FRAGATA CONSTITUICAO - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791612","nome":"FRAGATA DEFENSORA - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791622","nome":"FRAGATA DODSWORT - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791621","nome":"FRAGATA GREENHALGH - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791615","nome":"FRAGATA INDEPENDENCIA - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791614","nome":"FRAGATA LIBERAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791624","nome":"FRAGATA RADEMAKER","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791616","nome":"FRAGATA UNIAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"515469","nome":"FRGPS - APS \u00c1GUAS FORMOSAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"514799","nome":"FRGPS - APS ALFENAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"515594","nome":"FRGPS - APS ARA\u00c7UA\u00cd","sigla_uf":"MG"},{"id":"514190","nome":"FRGPS - APS ARARIPINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"513905","nome":"FRGPS - APS BAG\u00c9","sigla_uf":"RS"},{"id":"515593","nome":"FRGPS - APS BOA ESPERAN\u00c7A\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"513217","nome":"FRGPS - APS BRACO DO NORTE","sigla_uf":"SC"},{"id":"513015","nome":"FRGPS - APS BRAS\u00cdLIA - GAMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"513191","nome":"FRGPS - APS BRUSQUE","sigla_uf":"SC"},{"id":"515088","nome":"FRGPS - APS CABO FRIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"513941","nome":"FRGPS - APS CAMAQUA","sigla_uf":"RS"},{"id":"515591","nome":"FRGPS - APS CAMPO BELO","sigla_uf":"MG"},{"id":"514790","nome":"FRGPS - APS CARANGOLA","sigla_uf":"MG"},{"id":"513446","nome":"FRGPS - APS CARLOS CHAGAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"515534","nome":"FRGPS - APS CASCAVEL\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"514830","nome":"FRGPS - APS CATAGUASES","sigla_uf":"MG"},{"id":"514846","nome":"FRGPS - APS CONSELHEIRO LAFAIETE","sigla_uf":"MG"},{"id":"514870","nome":"FRGPS - APS CONTAGEM","sigla_uf":"MG"},{"id":"514802","nome":"FRGPS - APS CORINTO","sigla_uf":"MG"},{"id":"514831","nome":"FRGPS - APS CURVELO","sigla_uf":"MG"},{"id":"513179","nome":"FRGPS - APS FLORIANOPOLIS - CONTINENTE","sigla_uf":"SC"},{"id":"513702","nome":"FRGPS - APS FOZ DO IGUA\u00c7U","sigla_uf":"PR"},{"id":"513706","nome":"FRGPS - APS FRANCISCO BELTR\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"515460","nome":"FRGPS - APS FRUTAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"513689","nome":"FRGPS - APS GUARAPUAVA","sigla_uf":"PR"},{"id":"513832","nome":"FRGPS - APS IGUATU","sigla_uf":"CE"},{"id":"513424","nome":"FRGPS - APS ITUMBIARA","sigla_uf":"GO"},{"id":"515372","nome":"FRGPS - APS JACIARA","sigla_uf":"MT"},{"id":"513427","nome":"FRGPS - APS JATAI","sigla_uf":"GO"},{"id":"515240","nome":"FRGPS - APS JUAZEIRO DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"515547","nome":"FRGPS - APS LARANJEIRAS DO SUL","sigla_uf":"PR"},{"id":"513205","nome":"FRGPS - APS LAURO MULLER","sigla_uf":"SC"},{"id":"514838","nome":"FRGPS - APS LAVRAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"514888","nome":"FRGPS - APS MEDINA","sigla_uf":"MG"},{"id":"514808","nome":"FRGPS - APS NANUQUE","sigla_uf":"MG"},{"id":"513216","nome":"FRGPS - APS ORLEANS","sigla_uf":"SC"},{"id":"515266","nome":"FRGPS - APS PARNAMIRIM\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"513700","nome":"FRGPS - APS PATO BRANCO","sigla_uf":"PR"},{"id":"514810","nome":"FRGPS - APS PATOS DE MINAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"514813","nome":"FRGPS - APS PATROC\u00cdNIO","sigla_uf":"MG"},{"id":"515470","nome":"FRGPS - APS PEDRA AZUL","sigla_uf":"MG"},{"id":"514855","nome":"FRGPS - APS PEDRO LEOPOLDO","sigla_uf":"MG"},{"id":"513911","nome":"FRGPS - APS RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"513423","nome":"FRGPS - APS RIO VERDE","sigla_uf":"GO"},{"id":"514095","nome":"FRGPS - APS RONDON\u00d3POLIS","sigla_uf":"MT"},{"id":"515156","nome":"FRGPS - APS SALVADOR - BROTAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"513912","nome":"FRGPS - APS SANTA CRUZ DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"514836","nome":"FRGPS - APS S\u00c3O JO\u00c3O DEL REI","sigla_uf":"MG"},{"id":"514197","nome":"FRGPS - APS SERRA TALHADA","sigla_uf":"PE"},{"id":"514844","nome":"FRGPS - APS SETE LAGOAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"514084","nome":"FRGPS - APS SINOP","sigla_uf":"MT"},{"id":"514099","nome":"FRGPS - APS TANGAR\u00c1 DA SERRA","sigla_uf":"MT"},{"id":"513694","nome":"FRGPS - APS UNIAO DA VITORIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"513421","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA ANAPOLIS","sigla_uf":"GO"},{"id":"513080","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA ARACAJU","sigla_uf":"SE"},{"id":"514350","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA ARA\u00c7ATUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"514352","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA ARARAQUARA","sigla_uf":"SP"},{"id":"514829","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA BARBACENA","sigla_uf":"MG"},{"id":"514669","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA BARREIRAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"513120","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"514770","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"513190","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA BLUMENAU","sigla_uf":"SC"},{"id":"513599","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA BOA VISTA","sigla_uf":"RR"},{"id":"513525","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CAMPINA GRANDE","sigla_uf":"PB"},{"id":"513280","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"515082","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA CAMPOS DOS GOITACA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"513921","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CANOAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"514199","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CARUARU","sigla_uf":"PE"},{"id":"513699","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CASCAVEL","sigla_uf":"PR"},{"id":"513907","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CAXIAS DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"513209","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CHAPECO","sigla_uf":"SC"},{"id":"514845","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA CONTAGEM","sigla_uf":"MG"},{"id":"513188","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CRICIUMA","sigla_uf":"SC"},{"id":"513670","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"514792","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA DIAMANTINA","sigla_uf":"MG"},{"id":"514832","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA DIVIN\u00d3POLIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"513297","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA DOURADOS","sigla_uf":"MS"},{"id":"515087","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"514682","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA FEIRA DE SANTANA","sigla_uf":"BA"},{"id":"513170","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"513815","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"514206","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA GARANHUNS","sigla_uf":"PE"},{"id":"513405","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA GOIANIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"514842","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA GOVERNADOR VALADAR","sigla_uf":"MG"},{"id":"513917","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA IJU\u00cd","sigla_uf":"RS"},{"id":"514286","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA IMPERATRIZ","sigla_uf":"MA"},{"id":"514674","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA ITABUNA","sigla_uf":"BA"},{"id":"513510","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA JO\u00c3O PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"513193","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA JOINVILLE","sigla_uf":"SC"},{"id":"514679","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA JUAZEIRO","sigla_uf":"BA"},{"id":"513830","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA JUAZEIRO DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"514827","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"514425","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA JUNDIA\u00cd","sigla_uf":"SP"},{"id":"513686","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"513135","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA MACAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"513580","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"514436","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA MAR\u00cdLIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"513695","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA MARINGA","sigla_uf":"PR"},{"id":"514843","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA MONTES CLAROS","sigla_uf":"MG"},{"id":"513776","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA MOSSORO","sigla_uf":"RN"},{"id":"513760","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"515111","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA NITER\u00d3I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"513909","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA NOVO HAMBURGO","sigla_uf":"RS"},{"id":"514397","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA OSASCO","sigla_uf":"SP"},{"id":"514851","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA OURO PRETO","sigla_uf":"MG"},{"id":"513630","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA PALMAS","sigla_uf":"TO"},{"id":"513918","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA PASSO FUNDO","sigla_uf":"RS"},{"id":"514195","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"515086","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA PETR\u00d3POLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"514401","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA PIRACICABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"514853","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA PO\u00c7OS DE CALDAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"513685","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA PONTA GROSSA","sigla_uf":"PR"},{"id":"513890","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"515035","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA PORTO VELHO","sigla_uf":"RO"},{"id":"514417","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA PRESIDENTE PRUDENT","sigla_uf":"SP"},{"id":"514180","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"514441","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA RIBEIR\u00c3O PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"513480","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA RIO BRANCO","sigla_uf":"AC"},{"id":"515060","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA RIO DE JANEIRO-CEN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"515074","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA RIO DE JANEIRO-NOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"514640","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA SALVADOR","sigla_uf":"SP"},{"id":"513913","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"514442","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA SANTO ANDR\u00c9","sigla_uf":"SP"},{"id":"514656","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA SANTO ANT\u00d4NIO DE","sigla_uf":"BA"},{"id":"514446","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"514449","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O BERNARDO DO CA","sigla_uf":"SP"},{"id":"514443","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VI","sigla_uf":"SP"},{"id":"514424","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PR","sigla_uf":"SP"},{"id":"514423","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPO","sigla_uf":"SP"},{"id":"514270","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA S\u00c3O LUIS","sigla_uf":"MA"},{"id":"514341","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA SAO PAULO LESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"514328","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA S\u00c3O PAULO NORTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"513831","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA SOBRAL","sigla_uf":"CE"},{"id":"514413","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA SOROCABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"514393","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA TAUBAT\u00c9","sigla_uf":"SP"},{"id":"514857","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA TE\u00d3FILO OTONI","sigla_uf":"MG"},{"id":"513030","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA TERESINA","sigla_uf":"PI"},{"id":"514828","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA UBERABA","sigla_uf":"MG"},{"id":"514840","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA UBERL\u00c2NDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"513923","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA URUGUAIANA","sigla_uf":"RS"},{"id":"514852","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA VARGINHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"513350","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVA VITORIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"514673","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA VIT\u00d3RIA DA CONQUIS","sigla_uf":"BA"},{"id":"515093","nome":"FRGPS - GER\u00caNCIA EXECUTIVA VOLTA REDONDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"514339","nome":"FRGPS - GERENCIA EXECUTIVO S\u00c3O PAULO SUL","sigla_uf":"SP"},{"id":"514367","nome":"FRGPS - GEX BAURU","sigla_uf":"SP"},{"id":"514080","nome":"FRGPS - GEX CUIAB\u00c1","sigla_uf":"MT"},{"id":"514364","nome":"FRGPS - GEX GUARULHOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"514135","nome":"FRGPS - GEX MACEIO","sigla_uf":"AL"},{"id":"514325","nome":"FRGPS - GEX\/SP-CENTRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"514359","nome":"FRGPS GERENCIA EXECUTIVA CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"910901","nome":"FRONAPE INTERNACIONAL COMPANY - FIC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926450","nome":"FRONTEIRA OESTE TRANSMISSORA DE ENERGIA SA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925237","nome":"FUCAPI-FUND.CENTRO DE AN\u00c1LISE PESQ.E INOV TEC","sigla_uf":"AM"},{"id":"925267","nome":"FUCS - FUND. UNIV. CAXIAS DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"925256","nome":"FUMEC - FUND. MUNIC. EDUCA\u00e7\u00e3O COMUNIT\u00e1RIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925586","nome":"FUN INST. PARA DESENVOLVIMENTO DA AMAZONIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925420","nome":"FUN. AP. PESQ. CIENT. TEC. DA UFRJ - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926038","nome":"FUN.UBERLANDENSE DO TURISMO, ESPORTE E LAZER","sigla_uf":"MG"},{"id":"244001","nome":"FUNAG-FUNDACAO ALEXANDRE GUSMAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"194038","nome":"FUNAI - ADM. REGIONAL CAMPINAPOLIS - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"194076","nome":"FUNAI - ADMINISTRACAO REGIONAL DE GURUPI\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"194017","nome":"FUNAI - S. C. CABRALIA \/ BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"194086","nome":"FUNAI ADM. REG. TANGARA DA SERRA","sigla_uf":"MT"},{"id":"194084","nome":"FUNAI-ADM.REG.FUNAI OIAPOQUE\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"194015","nome":"FUNAI-ADM.REGIONAL DE BARRA DO CORDA\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"194034","nome":"FUNAI-ADMINIST.REGIONAL DO ARAGUAIA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"194078","nome":"FUNAI-ADMINISTRACAO REGIONAL DE GARANHUNS\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"194062","nome":"FUNAI-ADMINISTRACAO REGIONAL DE PARINTINS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"194073","nome":"FUNAI-ADMINISTRACAO REGIONAL DE REDENCAO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"194021","nome":"FUNAI-CASA DO INDIO-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"194002","nome":"FUNAI-VILHENA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"255035","nome":"FUNASA\/CENTRAL NAC.ARMAZ.DISTR.IMUNOBIOLOGICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925585","nome":"FUND APOIO CENTRO FED EDUC TECNOLOGICA","sigla_uf":"RS"},{"id":"926747","nome":"FUND SOUSANDRADE DE APOIO AO DESEN DA UFMA","sigla_uf":"MA"},{"id":"926672","nome":"FUND UNIV DE DESENV DE EXT E PESQUISA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925421","nome":"FUND. APOIO A PESQUIS E A EXTENS\u00e3O - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925418","nome":"FUND. APOIO A PESQUISA AGROPECU\u00e1RIA AMBIENTAL","sigla_uf":"MS"},{"id":"925419","nome":"FUND. APOIO A PESQUISA AO DESENVOLVIMENTO MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"925423","nome":"FUND. APOIO AO ENSINO PESQUISA E EXTENS\u00e3O","sigla_uf":"MG"},{"id":"925422","nome":"FUND. APOIO DESENV. RURAL SUSTENTAVEL SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"925910","nome":"FUND. ARAPONGUENSE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925808","nome":"FUND. ASSIST\u00eaNCIA ESTUDO PESQUISA UBERL\u00e2NDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925415","nome":"FUND. CEARENCE DE PESQUISA E CULTURA - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"925263","nome":"FUND. CEN. TEC. AUTOM DE CAXIAS DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"925240","nome":"FUND. CENTRO DAS INS\u00daSTRIAS DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925452","nome":"FUND. CENTRO DE HEMOT. E HEMATOLGIA DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926480","nome":"FUND. COORD. PROJ. PESQ. E EST. TECNOLOGICOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925278","nome":"FUND. CULT. EDUC. E TEC. FRANCISCO BELTR\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"925604","nome":"FUND. DE AMPARO \u00e0 PESQUISA DE RECURSOS VIVOS","sigla_uf":"PE"},{"id":"925384","nome":"FUND. DE APOIO \u00e0 CULT. ENS. PESQ. E EXTENSAO","sigla_uf":"MG"},{"id":"926441","nome":"FUND. DE APOIO A EDUC, PESQ. DESENV. CIENT E","sigla_uf":"PR"},{"id":"926555","nome":"FUND. DE APOIO A ESC. TEC. DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925600","nome":"FUND. DE APOIO A PESQ. AO ENS. E ASSISTENCIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925584","nome":"FUND. DE APOIO A PESQ. E EXTENS\u00e3O DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"925321","nome":"FUND. DE APOIO A PESQUISA E DES. INT.RIOVERDE","sigla_uf":"MT"},{"id":"925626","nome":"FUND. DE APOIO A UNIV. FED. DE S.JO\u00e3O DEL-REI","sigla_uf":"MG"},{"id":"925389","nome":"FUND. DE APOIO AO ENSINO, PESQ. E EXTENS\u00c3O","sigla_uf":"MG"},{"id":"925246","nome":"FUND. DE ENSINO T\u00c9C. DE APUCARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925426","nome":"FUND. DESENVOLVIMENTO DA UNICAMP - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925324","nome":"FUND. DO ASSEIO E CONSERVA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"925257","nome":"FUND. EDUC. CULT. TECNOLOGIA DE PARANAGU\u00e1","sigla_uf":"PR"},{"id":"925293","nome":"FUND. EDUC. CULT.E TECN. ANTONIETA DE LOURDES","sigla_uf":"PA"},{"id":"925230","nome":"FUND. EDUC. MONTES CLAROS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925294","nome":"FUND. EDUCACIONAL E CULTURAL DE CARAGUATATUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925428","nome":"FUND. EMPREENDIMENTOS CIENTIFICOS E T\u00e9CNICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"925259","nome":"FUND. ESC. ENS. TEC DE PRESIDENTE PRUDENTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925579","nome":"FUND. EUCLIDES DA CUNHA DE APOIO INST. \u00c0 UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925265","nome":"FUND. INDAITUBANA DE EDUC. E CULT.","sigla_uf":"SP"},{"id":"264005","nome":"FUND. J. D. FIGUEIREDO DE SEG. MED. TRABALHO","sigla_uf":"MG"},{"id":"264014","nome":"FUND. JORGE DUPRAT FIGUEIREDO SEG. E MEDICINA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925268","nome":"FUND. MONS LUIZ DE GONZAGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925624","nome":"FUND. NORTERIOGRANDENSE DE PESQ. E CULTURA","sigla_uf":"RN"},{"id":"925229","nome":"FUND. O P\u00c3O DOS POBRES DE STO. ANTONIO","sigla_uf":"RS"},{"id":"925429","nome":"FUND. PESQUISA AGROINDUSTRIAS DE BEBEDOURO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926414","nome":"FUND. RADIODIFUS\u00c3O EDUC. DO EST. DE TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925251","nome":"FUND. SALTENSE DE EDUC. E CULTURA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925432","nome":"FUND. TROPICAL PESQUISA TEC. ANDRE TOSELLO","sigla_uf":"SP"},{"id":"154421","nome":"FUND. UNIVERSIDADE FEDERAL VALE SAO FRANCISCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"925355","nome":"FUND. VALE DO RIO TURVO P\/ DESENV.SUSTENTAVEL","sigla_uf":"RS"},{"id":"925244","nome":"FUND.ARAPONGUENSE DE EDUC.E TECNOLOGIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"154004","nome":"FUND.COORD.DE APERF.DE PESSOAL NIVEL SUPERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"925755","nome":"FUND.DE AP.\u00c0 EDUC.PESQ E DESEN.C.TEC.CEFETES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925720","nome":"FUND.DE APOIO \u00c0 CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925304","nome":"FUND.DE APOIO \u00c0 EDUC.E AO DESENV.TEC. DO MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925456","nome":"FUND.DE APOIO \u00c0 UNIV.FEDERAL DE S.J. DEL-REI","sigla_uf":"MG"},{"id":"925605","nome":"FUND.DE APOIO AO CENTRO FED.DE EDUC.TEC.PELO","sigla_uf":"RS"},{"id":"925845","nome":"FUND.DE APOIO AO DESENV. E ENSINO MACHADO","sigla_uf":"MG"},{"id":"925623","nome":"FUND.DE APOIO AO DESENV.DA COMP.CIENT\u00cdFICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925491","nome":"FUND.DE APOIO AO ENS.PESQ. E EXT.DE ITAJUB\u00c1","sigla_uf":"MG"},{"id":"92374","nome":"FUND.DE APOIO DES.AO ENS.PESQ.E EXT.UNIV.N\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"925374","nome":"FUND.DE APOIO E DES.AO ENS.PESQ.E EX.UNI.N\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"925770","nome":"FUND.DE APOIO E DESENV.AO ENS., PESQ. E EXT.","sigla_uf":"MG"},{"id":"925627","nome":"FUND.DE APOIO INST. AO DESEN. CIENT.E TECNOL.","sigla_uf":"SP"},{"id":"925971","nome":"FUND.DE ESTUDOS E PESQUISAS S\u00d3CIO-ECON\u00d4MICOS","sigla_uf":"SC"},{"id":"926328","nome":"FUND.DE PREVID.COMPL.SERV.PUB.FED.PODER EXEC.","sigla_uf":"DF"},{"id":"925248","nome":"FUND.DESENV.DA IND.DE PANIFICA\u00c7\u00d5ES E CONF.","sigla_uf":"SP"},{"id":"925314","nome":"FUND.DIAMANTINENSE DE APOIO AO ENS.PESQ.E EST","sigla_uf":"MG"},{"id":"925238","nome":"FUND.EDUC.COMUNIT. DE S.SEBASTI\u00c3O DO PARAISO","sigla_uf":"MG"},{"id":"925765","nome":"FUND.EDUC.DE R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O OURO PRETO","sigla_uf":"MG"},{"id":"925242","nome":"FUND.EDUCACIONAL, TEC. E CULTURAL DA AMAZONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925231","nome":"FUND.ESC.BAHIANA DE ENGENHARIA ELETROMEC\u00c2NICA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925228","nome":"FUND.ESC.TECN.LIBERATO SALZANO VIEIRA D CUNHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"925580","nome":"FUND.EST.DO MEIO AMB.E REC HIDRICOS DE RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"168001","nome":"FUND.HAB.EXERCITO - DIFERENCA DA INTEGRACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925708","nome":"FUND.INST.DE TERRAS DO EST. DE SP E \u00b4J.G.S\u00b4","sigla_uf":"SP"},{"id":"925844","nome":"FUND.PARQUE DE AL.TECN.DA REG.DE IPER\u00d3 E ADJ","sigla_uf":"SP"},{"id":"925449","nome":"FUND.PUBL.EST.HOSP.DE CL\u00cdNICAS GASPAR VIANNA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925687","nome":"FUND.SOCIO-AMBIENTAL DO NORDESTE PARAENSE","sigla_uf":"PI"},{"id":"925288","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ADOLPHO BOSIO DE ED. NO TRANSP.","sigla_uf":"SC"},{"id":"925250","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ALAGOANA DE AMP.\u00c0 PESQ.E CULTURA","sigla_uf":"AL"},{"id":"240048","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ALEXANDRE DE GUSMAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926439","nome":"FUNDACAO AMAZONIA PARAENSE","sigla_uf":"PA"},{"id":"925015","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O ARTHUR BERNARDES","sigla_uf":"MG"},{"id":"925413","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O ARTHUR BERNARDES - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"925379","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ASSISTENCIAL VI\u00c7OSENSE","sigla_uf":"MG"},{"id":"179001","nome":"FUNDACAO BANCO DO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"344042","nome":"FUNDACAO BIBLIOTECA NACIONAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925414","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O BIO-RIO - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925800","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CARLOS GOMES","sigla_uf":"PA"},{"id":"344001","nome":"FUNDACAO CASA DE RUI BARBOSA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925166","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CECILIANO ABEL DE ALMEIDA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925281","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO TEC.DE PROD. IND.DE LUZERNA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925224","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO TECNOL\u00d3GICO DE TERESINA","sigla_uf":"PI"},{"id":"204503","nome":"FUNDACAO CENTRO TECNOLOGICO PARA INFORMATICA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925322","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EDU. CULT. PATROCINIO","sigla_uf":"MG"},{"id":"925519","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CONSCIENCIARTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"925277","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL CARAGUATATUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926780","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE JACAREHY - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"926755","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DE JO\u00c3O PESSOA FUNJOPE","sigla_uf":"PB"},{"id":"925489","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926157","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL DO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925871","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CURRO VELHO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925599","nome":"FUNDACAO D APOIO A UNIV. FED. DO EST. DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925292","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O D. MINDOCA RENN\u00d3 MOREIRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926054","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DA ASSEMBL\u00c9IA LEGISLATIVA DO EST RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"925812","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE AMPARO \u00c0 PESQUISA DO EST. DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925773","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DE AMPARO A PESQUISA DO ESTADO DE GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"926453","nome":"FUNDACAO DE AMPARO A PESQUISA E EXTENSAO UNIV","sigla_uf":"SC"},{"id":"925289","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE AMPARO \u00c1 SA\u00daDE E EDUC.DE BEZERROS","sigla_uf":"PE"},{"id":"926354","nome":"FUNDACAO DE AMPARO AO TRABALHADOR PRESO DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925848","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE AMPARO E DESENV. DA PESQUISA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925416","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DE APOIO A PESQUISA - GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"925417","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DE APOIO A PESQUISA AGR\u00edCOLA SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925864","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO A PESQUISA DO EST. DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925904","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO A PESQUISA E A EXTENS\u00c3O","sigla_uf":"PB"},{"id":"926319","nome":"FUNDACAO DE APOIO A PESQUISA_DO GDF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925475","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO \u00c0 UNIVER.FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926041","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"926657","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO CIENT. E TEC. DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925424","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DE APOIO DA UFRS - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925425","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DE APOIO UNIVERSIT\u00e1RIO - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926035","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL E CIDADANIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"926145","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ATEN\u00c7\u00c3O A SA\u00daDE DA ITABUNA - FASI","sigla_uf":"BA"},{"id":"925609","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926244","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925427","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DE DESENVOLVIMENTO REGIONAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"925629","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DE DESENVOLVIMENTO RURAL - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"456457","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE EDU. TUR. ESPORTE E CULTURA","sigla_uf":"RR"},{"id":"925241","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE EMPREENDIMENTO DA AMAZ\u00d4NIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926440","nome":"FUNDACAO DE ENSINO E ENGENHARIA DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"925943","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE ESTUDOS AGR\u00c1RIOS LUIZ QUEIROZ","sigla_uf":"SP"},{"id":"926204","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DE MEDICINA TROPICAL DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926458","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREV. COMPLEMENTAR - FUNPRESP","sigla_uf":"DF"},{"id":"926596","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE DE ANGRA DOS REIS RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926634","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE PARREIRAS HORTA","sigla_uf":"SE"},{"id":"926088","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE TECNOLOGIA DO ESTADO DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"925807","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926633","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE VIGIL\u00c2NCIA DA SA\u00daDE - FVS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925430","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O DJALMA BATISTA","sigla_uf":"AM"},{"id":"925390","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DO DESENV. CIENT\u00cdFICO E CULTURAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"925885","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DORINA NOWILL PARA CEGOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925759","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O DR. THOMAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925275","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUC. CULT. TECNOLOGICO CAUCAIA","sigla_uf":"CE"},{"id":"925222","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUC. D. ANDR\u00c9 ARCOVERDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925239","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL DE TOLEDO","sigla_uf":"PR"},{"id":"925226","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL GUA\u00c7UANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158071","nome":"FUNDACAO EDUCAR DIFERENCA DA INTEGRACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925842","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ESCOLA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO MUNICIPAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"925660","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ESCOLA POLITECNICA DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925323","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ESPERAN\u00c7A - IESPES SANTAREM","sigla_uf":"PA"},{"id":"453719","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O EST. DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"925779","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"926593","nome":"FUNDACAO ESTADUAL DE PROD. E PESQ. EM SAUDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"453768","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O ESTADUAL DE PRODU\u00e7\u00e3O E PESQUISA EM S","sigla_uf":"RS"},{"id":"926075","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ESTATAL MUNC.DE SA\u00daDE DE PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"456341","nome":"FUNDACAO ESTATAL SAUDE DA FAMILIA DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"453702","nome":"FUNDACAO EZEQUIEL DIAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925431","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O GET\u00faLIO VARGAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925764","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O GORCEIX","sigla_uf":"MG"},{"id":"926179","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O GUIMAR\u00c3ES DUQUE - FGD","sigla_uf":"RN"},{"id":"926639","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O HELIO AUGUSTO DE SOUZA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926334","nome":"FUNDACAO HEMOCENTRO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926757","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O HOSPITAL ESTADUAL DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"926163","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O HOSPITAL MUNICIPAL GETULIO VARGAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926604","nome":"FUNDACAO HOSPITALAR DE SA\u00faDE - SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"925562","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O HOSPITALAR DO ESTADO DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"114630","nome":"FUNDACAO IBGE-DEP.REGIONAL DE INFORMATICA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926656","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE BARUERI","sigla_uf":"SP"},{"id":"925320","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO DE LOGISTICA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925260","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O IOCHPE","sigla_uf":"RS"},{"id":"925318","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O ITABIRANA DIFUSORA DE ENSINO","sigla_uf":"MG"},{"id":"926401","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O JARDIM ZOOL\u00f3GICO DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"344002","nome":"FUNDACAO JOAQUIM NABUCO \/ MEC \/ PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925903","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O JOS\u00c9 AM\u00c9RICO","sigla_uf":"PB"},{"id":"925637","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O JOS\u00e9 AUGUSTO","sigla_uf":"RN"},{"id":"926437","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O JOSU\u00c9 MONTELLO","sigla_uf":"MA"},{"id":"925618","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O MUNIC. DE SA\u00faDE DE UNI\u00e3O DA VIT\u00f3RIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925280","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE ENSINO DE PIRACICABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925761","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926591","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O MUNICIPAL DE SA\u00faDE DE BITURUNA PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"925016","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O MUNICIPAL DE SA\u00faDE DE NITER\u00f3I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925836","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE TURISMO","sigla_uf":"AM"},{"id":"194253","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O NAC. DO INDIO JI-PARARA C.I.ARARA","sigla_uf":"PR"},{"id":"403201","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE ARTES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"255002","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"255005","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"255013","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"255014","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"255015","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"255017","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"255018","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"255016","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"255020","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"255024","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"255026","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"255025","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"255001","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"255003","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"255008","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"255010","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/FNS\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"255012","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"255019","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"255022","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"255023","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"255027","nome":"FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"194013","nome":"FUNDACAO NACIONAL DO INDIO - ALTAMIRA \/ PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"194087","nome":"FUNDACAO NACIONAL DO INDIO - CESAI","sigla_uf":"SP"},{"id":"194016","nome":"FUNDACAO NACIONAL DO INDIO - RECIFE \/ PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"194088","nome":"FUNDACAO NACIONAL DO INDIO - U.O.","sigla_uf":"DF"},{"id":"194024","nome":"FUNDACAO NACIONAL DO INDIO-CURITIBA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"194026","nome":"FUNDACAO NACIONAL DO INDIO-GUARAPUAVA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"194025","nome":"FUNDACAO NACIONAL DO INDIO-LONDRINA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"194040","nome":"FUNDACAO NACIONAL DO INDIO-PAT.CULTURAL ARTIN","sigla_uf":"DF"},{"id":"164204","nome":"FUNDACAO OSORIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"408001","nome":"FUNDACAO OSORIO - DIFERENCA DA INTEGRACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254452","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O OSWALDO CRUZ","sigla_uf":"DF"},{"id":"254420","nome":"FUNDACAO OSWALDO CRUZ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925486","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O PADRE ALBINO DE CATANDUVA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926338","nome":"FUNDACAO PAPA JOAO XXIII","sigla_uf":"PA"},{"id":"923638","nome":"FUNDACAO PAPA JOAO XXIII","sigla_uf":"PA"},{"id":"926510","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAULISTANA DE EDU. TEC. E CULTURA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925245","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-CERRADO","sigla_uf":"GO"},{"id":"926797","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O PRO-LAR DE JACAREI","sigla_uf":"SP"},{"id":"925435","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O PROCAF\u00e9 - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926516","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O PROPAZ","sigla_uf":"PA"},{"id":"926638","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O P\u00faBLICA MUNICIPAL DE CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"450949","nome":"FUNDACAO RICARDO FRANCO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925582","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O RIO PARNA\u00cdBA","sigla_uf":"PI"},{"id":"925448","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O SANTA CASA DE MISERICORDIA DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926180","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"451105","nome":"FUNDACAO SOUSANDRADE DE APOIO AO DESENVOL DA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925347","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O TECN\u00f3POLIS DE MARING\u00e1","sigla_uf":"PR"},{"id":"925333","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O TECN\u00f3POLIS DE MARING\u00e1 - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"926360","nome":"FUNDACAO THEATRO MUNICIPAL DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"154502","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIV. FEDERAL DA GRANDE DOURADOS","sigla_uf":"MS"},{"id":"154069","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIV. FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DEL-REI","sigla_uf":"MG"},{"id":"154054","nome":"FUNDACAO UNIVERS.FEDERAL\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"154040","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE DE BRAS\u00cdLIA - FUB","sigla_uf":"DF"},{"id":"925433","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O UNIVERSIDADE DE PASSO FUNDO","sigla_uf":"RS"},{"id":"154039","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE DO AMAZONAS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"154041","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"154045","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"154046","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sigla_uf":"MG"},{"id":"154049","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DE SAO CARLOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"154043","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLANDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"154503","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sigla_uf":"SP"},{"id":"154359","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA","sigla_uf":"RS"},{"id":"925434","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"154048","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"154419","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"154044","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"154215","nome":"FUNDACAO UNIVERSIDADE FEDERAL\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"925284","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA DE CARDIOLOGIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"925907","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA MENDES PIMENTEL","sigla_uf":"MG"},{"id":"925254","nome":"FUNDA\u00e7\u00e3O ZERBINI","sigla_uf":"SP"},{"id":"264002","nome":"FUNDACENTRO - ESCRIT.DE REPRESENT.DO MS","sigla_uf":"MT"},{"id":"264007","nome":"FUNDACENTRO - U.E. PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"264008","nome":"FUNDACENTRO \/ U.E. BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"264010","nome":"FUNDACENTRO \/ U.E. PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"264011","nome":"FUNDACENTRO \/ U.E. SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"264009","nome":"FUNDACENTRO \/ U.E\/MTB\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"264003","nome":"FUNDACENTRO \/ U.R. CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"264004","nome":"FUNDACENTRO \/ U.R. SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"264013","nome":"FUNDACENTRO-CENTRO ESTADUAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"264012","nome":"FUNDACENTRO\/MTB-UNID. REG. DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925233","nome":"FUNDEC - FUND. DRACENENSE DE EDUC. E CULT.","sigla_uf":"SP"},{"id":"925272","nome":"FUNDHAS FUND. ATEN CRIAN ADOL HEL AUG SOUSA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925227","nome":"FUNDITEC-FUND. DESENV. INDUST. E TECNOLOGICO","sigla_uf":"SC"},{"id":"264001","nome":"FUNDJORGE D.FIGUEIREDO DE SEG.MED.TRABALHO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"113215","nome":"FUNDO AEROVIARIO - ANAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"440114","nome":"FUNDO AMAZ\u00d4NIA - SERVI\u00c7O FLORESTAL BRASILEIRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"533011","nome":"FUNDO CONSTITUCIONAL DE FIN. DO CENTRO OESTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"533012","nome":"FUNDO CONSTITUCIONAL DE FINANC. DO NORDESTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"533010","nome":"FUNDO CONSTITUCIONAL DE FINANCIAM. DO NORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"277001","nome":"FUNDO DA MARINHA MERCANTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"20055","nome":"FUNDO DA SEC. ESP.DE EDITORACAO E PUBLICACOES","sigla_uf":"DF"},{"id":"926177","nome":"FUNDO DE ASSIST. SOCIAL DA POLICIA MILITAR","sigla_uf":"PA"},{"id":"926173","nome":"FUNDO DE ASSIST.SOCIAL DA POL\u00cdCIA MILITAR","sigla_uf":"PA"},{"id":"533008","nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO DA AMAZONIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"530006","nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO DA AMAZONIA \u00b1 FDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"537004","nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"837004","nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"533009","nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"530007","nome":"FUNDO DE DESENVOLVIMENTO DO NORDESTE - FDNE","sigla_uf":"DF"},{"id":"179103","nome":"FUNDO DE ESTABILIDADE DO SEGURO RURAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"413013","nome":"FUNDO DE FISCALIZ.DAS TELECOMUNICACOES-FISTEL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926411","nome":"FUNDO DE FORTALECIMENTO DA ADM. TRIBUTARIA","sigla_uf":"MA"},{"id":"287001","nome":"FUNDO DE GAR.P\/PROMOC.DA COMPETITIVIDADE\u00b1FGPC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170356","nome":"FUNDO DE GARANTIA A EXPORTACAO-BNDES","sigla_uf":"DF"},{"id":"926076","nome":"FUNDO DE GEST\u00c3O FAZEND\u00c1RIA","sigla_uf":"MT"},{"id":"110247","nome":"FUNDO DE IMPRENSA NACIONAL\/COORD. REC. HUMAN.","sigla_uf":"DF"},{"id":"110245","nome":"FUNDO DE IMPRENSA NACIONAL\/EXEC.ORC.FINANC.","sigla_uf":"DF"},{"id":"925782","nome":"FUNDO DE INVESTIMENTO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","sigla_uf":"PA"},{"id":"254460","nome":"FUNDO DE PRIORIDADE INSTITUCIONAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925979","nome":"FUNDO DE SA\u00daDE DA POL\u00cdCIA MILITAR DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925705","nome":"FUNDO DE TERRAS DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"413047","nome":"FUNDO DE UNIVERS.DOS SERV.TELECOMUNICACOES","sigla_uf":"DF"},{"id":"167086","nome":"FUNDO DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"111415","nome":"FUNDO DO MINISTERIO DA DEFESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"111410","nome":"FUNDO DO MINISTERIO DA DEFESA - EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"926281","nome":"FUNDO ESPECIAL DE RAPARELHAMENTO E MODERNIZA","sigla_uf":"PI"},{"id":"926292","nome":"FUNDO ESPECIAL DE SAUDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"20054","nome":"FUNDO ESPECIAL DO SENADO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926775","nome":"FUNDO ESTADUAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"SE"},{"id":"926289","nome":"FUNDO ESTADUAL DE SAUDE DE CUIABA","sigla_uf":"MT"},{"id":"151714","nome":"FUNDO FINANC. ESTUDANTE DE ENSINO SUPERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"540008","nome":"FUNDO GERAL DE TURISMO - FUNGETUR","sigla_uf":"DF"},{"id":"187002","nome":"FUNDO GERAL DE TURISMO-FUNGETUR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130201","nome":"FUNDO GERAL DO CACAU - FUNCAFE - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926763","nome":"FUNDO MUN DE ASSIST SOCIAL DE PORTALEGRE RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926539","nome":"FUNDO MUNC. SAUDE ALTO PARA\u00cdSO DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"926078","nome":"FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925193","nome":"FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"MG"},{"id":"926745","nome":"FUNDO MUNICIPAL DE S\u00c1UDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926779","nome":"FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE ATALAIA - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"926791","nome":"FUNDO MUNICIPAL DE SAUDE DE S\u00c3O CRISTOV\u00c3O","sigla_uf":"SE"},{"id":"926168","nome":"FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE TOBIAS BARRETO","sigla_uf":"SE"},{"id":"926688","nome":"FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE V\u00c1RZEA GRANDE","sigla_uf":"MT"},{"id":"926761","nome":"FUNDO MUNICIPAL SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO PORTALEGRE","sigla_uf":"RN"},{"id":"307001","nome":"FUNDO NAC. PARA A CRIAN\u00c7A E O ADOLESCENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240901","nome":"FUNDO NAC.DE DESENV. CIENTIFICO E TECNOLOGICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200246","nome":"FUNDO NACIONAL ANTIDROGAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"110246","nome":"FUNDO NACIONAL ANTIDROGAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"925847","nome":"FUNDO NACIONAL DE CONTROLE A VESPA DA MADEIRA","sigla_uf":"PR"},{"id":"420004","nome":"FUNDO NACIONAL DE CULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"152173","nome":"FUNDO NACIONAL DE DESENV. DA EDUCACAO-PROMED","sigla_uf":"DF"},{"id":"201924","nome":"FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"440094","nome":"FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO FLORESTAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"287002","nome":"FUNDO NACIONAL DE DESESTATIZACAO - FND","sigla_uf":"RJ"},{"id":"560015","nome":"FUNDO NACIONAL DE HABIT.DE INTERESSE SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"817002","nome":"FUNDO NACIONAL DO IDOSO","sigla_uf":"DF"},{"id":"207001","nome":"FUNDO NACIONAL DO IDOSO","sigla_uf":"DF"},{"id":"307002","nome":"FUNDO NACIONAL DO IDOSO - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"443024","nome":"FUNDO NACIONAL DO MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"440004","nome":"FUNDO NACIONAL DO MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"200320","nome":"FUNDO NACIONAL E SEG.E EDUCACAO DE TRANSITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"200322","nome":"FUNDO NACIONAL E SEG.E EDUCACAO DE TRANSITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110244","nome":"FUNDO NACIONAL PARA A CRIANCA E O ADOLESCENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"817001","nome":"FUNDO NACIONAL PARA A CRIAN\u00c7A E O ADOLESCENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"447002","nome":"FUNDO NACIONAL SOBRE MUDAN\u00c7A DO CLIMA - FNMC","sigla_uf":"DF"},{"id":"770101","nome":"FUNDO NAVAL\/CNBE","sigla_uf":"EX"},{"id":"670101","nome":"FUNDO NAVAL\/CNBE - SISTEMA - EXTERIOR","sigla_uf":"EX"},{"id":"670201","nome":"FUNDO NAVAL\/CNBW","sigla_uf":"EX"},{"id":"770201","nome":"FUNDO NAVAL\/CNBW","sigla_uf":"EX"},{"id":"410007","nome":"FUNDO P\/O DESENV. TECNL DAS TELECOMUNICACOES","sigla_uf":"DF"},{"id":"410044","nome":"FUNDO P\/O DESENV. TECNOL.DAS TELECOMUNICACOES","sigla_uf":"DF"},{"id":"10090","nome":"FUNDO ROTATIVO DA CAMARA DOS DEPUTADOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"340004","nome":"FUNDO SETORIAL DO AUDIOVISUAL\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"170474","nome":"FUNDO SOBERANO DO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925837","nome":"FUNDO \u00daNICO DE PREV. DO MUNIC\u00cdPIO DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925481","nome":"FUNF. AUX. INV. DESEN. CIENT.TEC SUSTENTADO","sigla_uf":"MG"},{"id":"130202","nome":"FUNGECAU\/SUPOC\/EMARC - FUNCAFE","sigla_uf":"RO"},{"id":"254461","nome":"FUNPE - BIOSSEGURANCA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926104","nome":"FURNAS - DIVIS\u00c30 DE SUPRIMENTO DE CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926103","nome":"FURNAS - DIVIS\u00c3O DE SUPRIMENTO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910811","nome":"FURNAS CENT.ELETRICAS S.A\/GER\u00caNCIA DE COMPRAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110179","nome":"GAB.MIN.EST.EXT.SEG.ALIMEM. E COMBATE A FOME","sigla_uf":"DF"},{"id":"533003","nome":"GABINETE","sigla_uf":"PE"},{"id":"370035","nome":"GABINETE","sigla_uf":"DF"},{"id":"925539","nome":"GABINETE CIVIL","sigla_uf":"RN"},{"id":"925817","nome":"GABINETE CIVIL","sigla_uf":"AM"},{"id":"153562","nome":"GABINETE DA REITORIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170810","nome":"GABINETE DA SECRETARIA FEDERAL DE CONTROLE","sigla_uf":"DF"},{"id":"193141","nome":"GABINETE DA SUPERINTENDENCIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"120001","nome":"GABINETE DO COMANDANTE DA AERONAUTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"611000","nome":"GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"811000","nome":"GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"711000","nome":"GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"814000","nome":"GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA-09","sigla_uf":"DF"},{"id":"614000","nome":"GABINETE DO COMANDANTE DA MARINHA-09","sigla_uf":"DF"},{"id":"167087","nome":"GABINETE DO COMANDANTE DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"711001","nome":"GABINETE DO COMANDO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153519","nome":"GABINETE DO DIRETOR - CEFET- PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"153169","nome":"GABINETE DO DIRETOR DA UFSC","sigla_uf":"SC"},{"id":"110165","nome":"GABINETE DO MINISTRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"580003","nome":"GABINETE DO MINISTRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"550001","nome":"GABINETE DO MINISTRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"420016","nome":"GABINETE DO MINISTRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"410035","nome":"GABINETE DO MINISTRO - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"130138","nome":"GABINETE DO MINISTRO - MA - FUNCAFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"150001","nome":"GABINETE DO MINISTRO - MEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"560001","nome":"GABINETE DO MINISTRO - MINIST.DAS CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"200001","nome":"GABINETE DO MINISTRO - MJ","sigla_uf":"DF"},{"id":"440011","nome":"GABINETE DO MINISTRO - MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"250001","nome":"GABINETE DO MINISTRO - MS","sigla_uf":"DF"},{"id":"714000","nome":"GABINETE DO MINISTRO DA MARINHA-09","sigla_uf":"DF"},{"id":"160508","nome":"GABINETE DO MINISTRO DO EXERCITO-GESTOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"160086","nome":"GABINETE DO MINISTRO DO EXERCITO-MEX-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"330001","nome":"GABINETE DO MINISTRO\/M.P.S","sigla_uf":"DF"},{"id":"380012","nome":"GABINETE DO MINISTRO\/M.T.B.","sigla_uf":"DF"},{"id":"380912","nome":"GABINETE DO MINISTRO\/M.T.B.","sigla_uf":"DF"},{"id":"130001","nome":"GABINETE DO MINISTRO\/MAPA","sigla_uf":"DF"},{"id":"320001","nome":"GABINETE DO MINISTRO\/MME","sigla_uf":"DF"},{"id":"400040","nome":"GABINETE DO MINISTRO\/MPTS","sigla_uf":"DF"},{"id":"570001","nome":"GABINETE DO MINISTRO\/MTPS","sigla_uf":"DF"},{"id":"153813","nome":"GABINETE DO REITOR DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153105","nome":"GABINETE DO REITOR DA UFPE - GR","sigla_uf":"PE"},{"id":"153647","nome":"GABINETE DO REITOR DA UFPR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170850","nome":"GABINETE DO SECRETARIO DA STN","sigla_uf":"DF"},{"id":"926527","nome":"GABINETE DO VICE GOVERNADOR DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"170283","nome":"GABINETE SRF","sigla_uf":"DF"},{"id":"154382","nome":"GAR-PROCURADORIA-GERAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154395","nome":"GAR-RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158178","nome":"GAR\/ PROG ECOEFICIENCIA - UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926146","nome":"G\u00c1S DE ALAGOAS S.A - ALG\u00c1S","sigla_uf":"AL"},{"id":"926137","nome":"GER. DE CENTRO DE SER.COMP.ESCRIT\u00f3RIOCENTRAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"175020","nome":"GER. DE FILIAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATA\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926156","nome":"GER. NACIONAL DE LIQUIDACAO E CUSTODIA DA CEF","sigla_uf":"SP"},{"id":"925140","nome":"GER.DE OBRAS E APOIO AOS EST.DO PAR\u00c1 E AMAP\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"172106","nome":"GER.REG.DE ADM DO MF NO MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"171106","nome":"GER.REG.DE ADM DO MF NO MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"171045","nome":"GER.REG.DE ADM DO MF NO RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"172045","nome":"GER.REG.DE ADM DO MF NO RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"925130","nome":"GERENCIA ADMINISTRATIVA EM BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"925131","nome":"GERENCIA ADMINISTRATIVA EM BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"925132","nome":"GERENCIA ADMINISTRATIVA EM CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925133","nome":"GERENCIA ADMINISTRATIVA EM FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"925134","nome":"GERENCIA ADMINISTRATIVA EM PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"925135","nome":"GERENCIA ADMINISTRATIVA EM RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925137","nome":"GERENCIA ADMINISTRATIVA EM SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"323097","nome":"GERENCIA DE CONTABILIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"926223","nome":"GERENCIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO E RURAL","sigla_uf":"PR"},{"id":"926232","nome":"GER\u00eaNCIA DE FILIAL DE LOG\u00edSTICA DE BAURU CEF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926317","nome":"GER\u00caNCIA DE FILIAL LOG\u00cdSTICA - SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"926290","nome":"GER\u00eaNCIA DE FILIAL LOG\u00edSTICA EM RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"26289","nome":"GER\u00eaNCIA DE FILIAL LOG\u00edSTICA EM RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"926237","nome":"GER\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA - GOI\u00c2NIA\/G0 - CEF","sigla_uf":"GO"},{"id":"175015","nome":"GER\u00caNCIA DE LOG\u00cdSTICA S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"323098","nome":"GERENCIA DE ORCAMENTO E FINANCAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"443003","nome":"GERENCIA DE ORCAMENTO E FINANCAS\/SAF\/ANA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926421","nome":"GERENCIA DE PROTE\u00c7\u00c3O E DEFESA DO CONSUMIDOR","sigla_uf":"MA"},{"id":"250017","nome":"GERENCIA ESTADUAL DO MINIST. DA SAUDE\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"250015","nome":"GERENCIA ESTADUAL DO MINISTERIO DA SAUDE\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"250030","nome":"GERENCIA ESTADUAL DO MINISTERIO DA SAUDE\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"250027","nome":"GERENCIA ESTADUAL DO MS\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"250038","nome":"GERENCIA ESTADUAL EM SERGIPE\/MS\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"512060","nome":"GER\u00caNCIA EXECUT. RIO DE JANEIRO-CENTRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512082","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA  CAMPOS DOS GOYTACAZES\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510421","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA AN\u00c1POLIS\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"510080","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA ARACAJU\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"511350","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA ARA\u00c7ATUBA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511352","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA ARARAQUARA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511829","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA BARBACENA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"511669","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA BARREIRAS\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511367","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA BAURU\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510120","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA BEL\u00c9M\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"511770","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA BELO HORIZONTE\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"510190","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA BLUMENAU\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"510599","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA BOA VISTA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"510525","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CAMPINA GRANDE\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"511359","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CAMPINAS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510280","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CAMPO GRANDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"510921","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CANOAS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511199","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CARUARU\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"510699","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CASCAVEL\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"510907","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CAXIAS DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510209","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CHAPEC\u00d3\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"511845","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CONTAGEM\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"510188","nome":"GERENCIA EXECUTIVA CRICIUMA\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"511080","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CUIAB\u00c1\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"510670","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA CURITIBA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"512077","nome":"GERENCIA EXECUTIVA DE IRAJA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193400","nome":"GERENCIA EXECUTIVA DE MARABA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"511792","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA DIAMANTINA","sigla_uf":"MG"},{"id":"513005","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"510005","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA DISTRITO FEDERAL\/BSB","sigla_uf":"DF"},{"id":"511832","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA DIVIN\u00d3POLIS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"511325","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA DO INSS","sigla_uf":"SP"},{"id":"511135","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA DO INSS EM MACEI\u00d3\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"510297","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA DOURADOS\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"512087","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA DUQUE DE CAXIAS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511773","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA EM JUIZ DE FORA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"511682","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA FEIRA DE SANTANA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"510170","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA FLORIAN\u00d3POLIS\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"510815","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA FORTALEZA\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"511206","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA GARANHUNS\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"510405","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA GOI\u00c2NIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"511842","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA GOVERNADOR VALADARES\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"511364","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA GUARULHOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"193356","nome":"GER\u00eaNCIA EXECUTIVA IBAMA SANTAR\u00e9M - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"193033","nome":"GERENCIA EXECUTIVA II - JI-PARANA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"193035","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA II IBAMA\/SINOP\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"510917","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA IJU\u00cd\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511286","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA IMPERATRIZ\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"511674","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA ITABUNA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"510510","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA JO\u00c3O PESSOA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"510193","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA JOINVILLE\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"510830","nome":"GERENCIA EXECUTIVA JUAZEIRO DO NORTE\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"511679","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA JUAZEIRO\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511827","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA JUIZ DE FORA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"511425","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA JUNDIA\u00cd\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510686","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA LONDRINA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"510135","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA MACAP\u00c1\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"510580","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"510555","nome":"GERENCIA EXECUTIVA MARABA","sigla_uf":"PA"},{"id":"511436","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA MAR\u00cdLIA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510695","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA MARING\u00c1\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"511843","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA MONTES CLAROS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"510776","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA MOSSOR\u00d3\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"510760","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA NATAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"512111","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA NITER\u00d3I\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510909","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA NOVO HAMBURGO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511397","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA OSASCO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511851","nome":"GERENCIA EXECUTIVA OURO PRETO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510630","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PALMAS\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"510918","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PASSO FUNDO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510910","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PELOTAS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511195","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PETROLINA\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"512086","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PETR\u00d3POLIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511401","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PIRACICABA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511853","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PO\u00c7OS DE CALDAS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"510685","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PONTA GROSSA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"510890","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PORTO ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"512035","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PORTO VELHO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"511417","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA PRESIDENTE PRUDENTE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511180","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA RECIFE\/PE-INSS","sigla_uf":"PE"},{"id":"511441","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA RIBEIR\u00c3O PRET\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510480","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA RIO BRANCO\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"512074","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA RIO DE JANEIRO - NORTE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512071","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA RIO DE JANEIRO-SUL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511443","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA S. JO\u00c3O DA BOA VISTA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511424","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA S. JOS\u00c9 DO RIO PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511640","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA SALVADOR\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"510913","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA SANTA MARIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510147","nome":"GERENCIA EXECUTIVA SANTAREM","sigla_uf":"PA"},{"id":"511442","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA SANTO ANDR\u00c9\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511656","nome":"GERENCIA EXECUTIVA SANTO ANTONIO DE JESUS","sigla_uf":"BA"},{"id":"511446","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA SANTOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511449","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O BERNADO DO CAMPO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511423","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511270","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O LU\u00cdS\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"511341","nome":"GERENCIA EXECUTIVA S\u00c3O PAULO - LESTE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511328","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O PAULO - NORTE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511330","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA S\u00c3O PAULO - OESTE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511339","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA SAO PAULO - SUL\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510502","nome":"GERENCIA EXECUTIVA SINOP","sigla_uf":"MT"},{"id":"510831","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA SOBRAL\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"511413","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA SOROCABA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511393","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA TAUBATE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510500","nome":"GERENCIA EXECUTIVA TEFE","sigla_uf":"AM"},{"id":"511857","nome":"GERENCIA EXECUTIVA TEOFILO OTONI","sigla_uf":"MG"},{"id":"510030","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA TERESINA\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"511828","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA UBERABA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"511840","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"510923","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA URUGUAIANA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511852","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA VARGINHA-MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"511673","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"510350","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA VIT\u00d3RIA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"512093","nome":"GER\u00caNCIA EXECUTIVA VOLTA REDONDA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"523033","nome":"GERENCIA GERAL DE RECURSOS HUMANOS\/ANAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"170048","nome":"GERENCIA REG. DO PATRIMONIO DA UNIAO\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"172100","nome":"GERENCIA REG.DE ADM DO MF NO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"171100","nome":"GERENCIA REG.DE ADM DO MF NO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"171064","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"172064","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"171346","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"172346","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"172347","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"171347","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"172166","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM S.CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"171166","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM S.CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"171069","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"172069","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF EM SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"172050","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"171050","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"171344","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"172344","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"172345","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"171345","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"172038","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"171038","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"171032","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"172032","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM DO MF NO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"170014","nome":"GER\u00caNCIA REGIONAL DE ADM. NO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"172195","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF EM GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"171195","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF EM GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"171190","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF EM M. GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"172190","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF EM M. GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"172055","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"171055","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"171131","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"172131","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"172085","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"171085","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"171075","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"172075","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"172207","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"171207","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"171025","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"172025","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"172214","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171214","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171153","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"172153","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"172175","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO R.G.DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"171175","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF NO R.G.DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"171114","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"172114","nome":"GERENCIA REGIONAL DE ADM.DO MF RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170021","nome":"GERENCIA REGIONAL DE PATRIMONIO DA UNIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170029","nome":"GER\u00caNCIA REGIONAL DO PATRIM\u00d4NIO DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"170112","nome":"GERENCIA REGIONAL DO PATRIMONIO DA UNIAO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"170128","nome":"GERENCIA REGIONAL DO PATRIMONIO DA UNIAO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170173","nome":"GERENCIA REGIONAL DO PATRIMONIO DA UNIAO\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"510845","nome":"GERENCIA REGIONAL DO SEGURO SOCIAL","sigla_uf":"CE"},{"id":"511342","nome":"GERENCIA REGIONAL DO SEGURO SOCIAL - CENTRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"511343","nome":"GERENCIA REGIONAL DO SEGURO SOCIAL - PENHA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511344","nome":"GERENCIA REGIONAL DO SEGURO SOCIAL - S.AMARO","sigla_uf":"SP"},{"id":"511329","nome":"GERENCIA REGIONAL DO SEGURO SOCIAL - SANTANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511340","nome":"GERENCIA REGIONAL DO SEGURO SOCIAL -V.MARIANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511451","nome":"GERENCIA REGIONAL DO SEGURO SOCIAL-IPIRANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"510180","nome":"GER\u00caNCIA REGIONAL EM BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"510678","nome":"GER\u00caNCIA REGIONAL EM BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"510181","nome":"GER\u00caNCIA REGIONAL EM FLORIAN\u00d3POLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"510677","nome":"GER\u00caNCIA REGIONAL EM RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"510178","nome":"GERENCIA REGIONAL EM S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"523019","nome":"GERENCIA-GERAL DE INV.E PREV.DE AC.AERON\u00c1UTIC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"523009","nome":"GERENCIA-GERAL DE REC.LOG\u00cdSTICOS\/ANAC-RIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"253032","nome":"GERENCIA\u00b1GERAL DE INTEGRACAO COM O SUS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"125275","nome":"GNA DE AMAP\u00c1 - SBAM","sigla_uf":"AP"},{"id":"125207","nome":"GNA DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA\/SBAA","sigla_uf":"PA"},{"id":"125340","nome":"GNA DE TRES LAGOAS - SBTL","sigla_uf":"MS"},{"id":"125365","nome":"GNA DE URUBUPUNGA SBUP","sigla_uf":"SP"},{"id":"910004","nome":"GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL - CONTA UNICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"949001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"945001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"947001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DAS ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"973001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"971001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"951001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925215","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"935001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"936001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"962001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"954001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"948001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"931001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"932001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"933001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"943001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"952001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"941001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"925187","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"972001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"934001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"961001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"942001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"944001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"963001","nome":"GOVERNO DO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"120152","nome":"GR.EXEC.P\/IMPLAN.DO CAMPO DE PROV.DO CACHIMBO","sigla_uf":"DF"},{"id":"153179","nome":"GRAFICA E EDITORA UNIVERSITARIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158185","nome":"GRAFICA UNIVERSITARIA - UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153644","nome":"GRAFICA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"257013","nome":"GRANT-TF053577-FNS","sigla_uf":"DF"},{"id":"120646","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO \u00c0S UND DO SIST DO CEA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120196","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DA SAUDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120627","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE ALC\u00c2NTARA","sigla_uf":"MA"},{"id":"120624","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE ANAPOLIS","sigla_uf":"GO"},{"id":"120634","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE BARBACENA","sigla_uf":"MG"},{"id":"120628","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE BEL\u00c9M","sigla_uf":"PA"},{"id":"120637","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE BOA VISTA","sigla_uf":"RR"},{"id":"120638","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"120629","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE CANOAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"120644","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"120639","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"120640","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"120636","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE LAGOA SANTA","sigla_uf":"MG"},{"id":"120630","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"120631","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"120626","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE PIRASSUNUNGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"120641","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE PORTO VELHO","sigla_uf":"RO"},{"id":"120632","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"120642","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"120016","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"120633","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"120625","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120645","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DO GALE\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120635","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DO GUARATINGUET\u00c1","sigla_uf":"SP"},{"id":"120623","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO DOS AFONSOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120195","nome":"GRUPAMENTO DE APOIO LOG\u00cdSTICO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"784200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"783200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"782200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"785200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DO RG\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"687200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS_DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"887200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS_DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"786200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS_DE LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"788200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS_DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"781200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS_DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS_DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881200","nome":"GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS_DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"851200","nome":"GRUPAMENTO DE NAVIOS HIDROCEANOGRAFICOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"651200","nome":"GRUPAMENTO DE NAVIOS HIDROCEANOGRAFICOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"751200","nome":"GRUPAMENTO DE NAVIOS HIDROCEANOGRAFICOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120643","nome":"GRUPAMENTO DE SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"167295","nome":"GRUPAMENTO DE UNID.ESCOLAS\/9-B.INF.MOTORIZADA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925504","nome":"GRUPO ARCO-\u00cdRES DE CONCIENTIZA\u00c7\u00c3O HOMOSSEXUAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925497","nome":"GRUPO DE RESIST\u00caNCIA ASA BRANCA","sigla_uf":"CE"},{"id":"240239","nome":"GRUPO DE TRABALHO DA ANT\u00e1RTIDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925500","nome":"GRUPO DIG.- PELA CID.DE GAYS, LESB. E TRANSG","sigla_uf":"PR"},{"id":"926001","nome":"GRUPO HOSPITALAR CONCEI\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"RS"},{"id":"926325","nome":"GUARDA MUNICIPAL DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"450101","nome":"GUIRATINGA PREFEITURA","sigla_uf":"MT"},{"id":"110408","nome":"HFA - HOSPITAL DAS FORCAS ARMADAS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925031","nome":"HJSN - HOSPITAL DR. JO\u00c3O MDOS SANTOS NEVES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925030","nome":"HMSA - HOSPITAL MATERNIDADE SILVIO AVIDOS","sigla_uf":"ES"},{"id":"925103","nome":"HOPITAL MUN. MATERNIDADE ESCOLA DR. MARIO","sigla_uf":"SP"},{"id":"155180","nome":"HOSP ENS DR WASHINGTON ANTONIO BARROS","sigla_uf":"PE"},{"id":"154716","nome":"HOSP. ENSINO - UNIFASF","sigla_uf":"PE"},{"id":"153924","nome":"HOSP.MEDIC.VETERIN. PROF.RENATO MEDEIROS NETO","sigla_uf":"BA"},{"id":"153055","nome":"HOSP.UNIVERSITARIO ALCIDES CARNEIRO\/UF\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"925024","nome":"HOSPITAL ADAUTO BOTELHO","sigla_uf":"ES"},{"id":"250040","nome":"HOSPITAL ANA NERI","sigla_uf":"BA"},{"id":"925025","nome":"HOSPITAL ANT\u00d4NIO BEZERRA DE FARIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"120040","nome":"HOSPITAL CENTRAL DA AERONAUTICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167322","nome":"HOSPITAL CENTRAL DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160322","nome":"HOSPITAL CENTRAL DO EXERCITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"865701","nome":"HOSPITAL CENTRAL_DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765701","nome":"HOSPITAL CENTRAL_DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665701","nome":"HOSPITAL CENTRAL_DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153261","nome":"HOSPITAL CLINICAS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"366001","nome":"HOSPITAL CRISTO REDENTOR S\/A","sigla_uf":"RS"},{"id":"120077","nome":"HOSPITAL DA AERONAUTICA DE CANOAS-MAER\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160545","nome":"HOSPITAL DA G. S. GABRIEL DA CACHOEIRA","sigla_uf":"AM"},{"id":"167359","nome":"HOSPITAL DA GUARNICAO DE ALEGRETE","sigla_uf":"RS"},{"id":"160359","nome":"HOSPITAL DA GUARNICAO DE ALEGRETE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"160445","nome":"HOSPITAL DA GUARNICAO DE FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"167168","nome":"HOSPITAL DA GUARNICAO DE MARABA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167439","nome":"HOSPITAL DA GUARNICAO DE URUGUAIANA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160439","nome":"HOSPITAL DA GUARNICAO DE URUGUAIANA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"250105","nome":"HOSPITAL DA LAGOA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250044","nome":"HOSPITAL DA LAGOA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250048","nome":"HOSPITAL DA PIEDADE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925625","nome":"HOSPITAL DA PROVID\u00eaNCIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"153054","nome":"HOSPITAL DAS CLINICAS DA UF\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"153094","nome":"HOSPITAL DAS CL\u00cdNICAS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"155904","nome":"HOSPITAL DAS CLINICAS DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"155021","nome":"HOSPITAL DAS CL\u00cdNICAS DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"155022","nome":"HOSPITAL DAS CLINICAS DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"111408","nome":"HOSPITAL DAS FORCAS ARMADAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"112408","nome":"HOSPITAL DAS FORCAS ARMADAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"120089","nome":"HOSPITAL DE AERONAUTICA DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"120154","nome":"HOSPITAL DE AERONAUTICA DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"120019","nome":"HOSPITAL DE AERONAUTICA DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153808","nome":"HOSPITAL DE CLINICAS DA UFPR","sigla_uf":"PR"},{"id":"150221","nome":"HOSPITAL DE CL\u00cdNICAS DA UFTM","sigla_uf":"MG"},{"id":"150233","nome":"HOSPITAL DE CL\u00cdNICAS DA UFU","sigla_uf":"MG"},{"id":"155011","nome":"HOSPITAL DE CLINICAS DO TRIANGULO MINEIRO","sigla_uf":"MG"},{"id":"153318","nome":"HOSPITAL DE CLINICAS VETERINARIAS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"155905","nome":"HOSPITAL DE DOEN\u00c7AS TROPICAIS","sigla_uf":"TO"},{"id":"167545","nome":"HOSPITAL DE GUARN. DE S. GABRIEL DA CACHOEIRA","sigla_uf":"AM"},{"id":"167365","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE BAGE","sigla_uf":"RS"},{"id":"160365","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE BAGE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167373","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE CRUZ ALTA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160373","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE CRUZ ALTA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167445","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"167139","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE JOAO PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"160139","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE JOAO PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"160168","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE MARABA","sigla_uf":"PA"},{"id":"167345","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"160345","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"167351","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE PORTO VELHO","sigla_uf":"RO"},{"id":"160351","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE PORTO VELHO-MEX\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"167416","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"160416","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE SANTA MARIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167423","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE SANTIAGO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160423","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE SANTIAGO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167427","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE SANTO ANGELO","sigla_uf":"RS"},{"id":"160427","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE SANTO ANGELO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167019","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE TABATINGA","sigla_uf":"AM"},{"id":"160019","nome":"HOSPITAL DE GUARNICAO DE TABATINGA\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"250058","nome":"HOSPITAL DE IPANEMA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250020","nome":"HOSPITAL DE MARACANAU - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"250062","nome":"HOSPITAL DE NOVA IGUACU \/ RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250061","nome":"HOSPITAL DOS SERVIDORES DO ESTADO-GESTAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925778","nome":"HOSPITAL DR JOS\u00c9 PEDRO BEZERRA","sigla_uf":"RN"},{"id":"925029","nome":"HOSPITAL DR. DORIO SILVA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925023","nome":"HOSPITAL DR\u00aa RITA DE CASSIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925723","nome":"HOSPITAL DRA. RITA DE C\u00c1SSIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"154145","nome":"HOSPITAL ESCOLA DA UFPEL","sigla_uf":"RS"},{"id":"155901","nome":"HOSPITAL ESCOLA DA UNIV. FEDERAL DE PELOTAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158220","nome":"HOSPITAL ESCOLA SAO FRANCISCO DE ASSIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250104","nome":"HOSPITAL FEDERAL CARDOSO FONTES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"366002","nome":"HOSPITAL FEMINA S\/A","sigla_uf":"RS"},{"id":"160166","nome":"HOSPITAL GERAL DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"167166","nome":"HOSPITAL GERAL DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"250042","nome":"HOSPITAL GERAL DE BONSUCESSO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167143","nome":"HOSPITAL GERAL DE CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"167223","nome":"HOSPITAL GERAL DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"160223","nome":"HOSPITAL GERAL DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167050","nome":"HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"160050","nome":"HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA\/MEX - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"250103","nome":"HOSPITAL GERAL DE IPANEMA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250043","nome":"HOSPITAL GERAL DE JACAREPAGUA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160121","nome":"HOSPITAL GERAL DE JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167121","nome":"HOSPITAL GERAL DE JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"167039","nome":"HOSPITAL GERAL DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"160039","nome":"HOSPITAL GERAL DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"250041","nome":"HOSPITAL GERAL DO ANDARAI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250106","nome":"HOSPITAL GERAL DO ANDARAI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160323","nome":"HOSPITAL GERAL DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167323","nome":"HOSPITAL GERAL DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925970","nome":"HOSPITAL GISELDA TRIGUEIRO","sigla_uf":"RN"},{"id":"925028","nome":"HOSPITAL INFANTIL DR. ALZIR BERNARDINO ALVES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925026","nome":"HOSPITAL INFANTIL NOSSA SENHORA DA GLORIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"926399","nome":"HOSPITAL INFANTIL VARELA SANTIAGO","sigla_uf":"RN"},{"id":"250084","nome":"HOSPITAL JOAO DE BARROS BARRETO - BELEM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925551","nome":"HOSPITAL MARIA ALICE FERNANDES","sigla_uf":"RN"},{"id":"250046","nome":"HOSPITAL MATERNIDADE CARMELA DUTRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250077","nome":"HOSPITAL MATERNO INFANTIL PRESIDENTE VARGAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926658","nome":"HOSPITAL METROPOLITANO ODILON BEHRENS","sigla_uf":"MG"},{"id":"167088","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160088","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160143","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"160020","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"167020","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"160399","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"167399","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"167199","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"160199","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"160495","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167495","nome":"HOSPITAL MILITAR DE \u00c1REA DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"167239","nome":"HOSPITAL MILITAR DE RESENDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160239","nome":"HOSPITAL MILITAR DE RESENDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926086","nome":"HOSPITAL MONSENHOR WALFREDO GURGEL","sigla_uf":"RN"},{"id":"926093","nome":"HOSPITAL MUNICIPAL DR. M\u00c1RIO GATTI","sigla_uf":"SP"},{"id":"884700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"684700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"784700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"787700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"687700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"887700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"886700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"686700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"786700","nome":"HOSPITAL NAVAL DE LADARIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"783701","nome":"HOSPITAL NAVAL DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"683701","nome":"HOSPITAL NAVAL DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"883701","nome":"HOSPITAL NAVAL DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"883702","nome":"HOSPITAL NAVAL DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"683702","nome":"HOSPITAL NAVAL DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"783702","nome":"HOSPITAL NAVAL DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"665720","nome":"HOSPITAL NAVAL MARCILIO DIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"865720","nome":"HOSPITAL NAVAL MARCILIO DIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765720","nome":"HOSPITAL NAVAL MARCILIO DIAS - MM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765702","nome":"HOSPITAL NAVAL MARCILIO DIAS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"682700","nome":"HOSPITAL NAVAL_DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"782700","nome":"HOSPITAL NAVAL_DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"882700","nome":"HOSPITAL NAVAL_DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"366003","nome":"HOSPITAL NOSSA SENHORA DA CONCEICAO S\/A","sigla_uf":"RS"},{"id":"925450","nome":"HOSPITAL OPHIR LOYOLA","sigla_uf":"PA"},{"id":"250054","nome":"HOSPITAL PINEL - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250053","nome":"HOSPITAL RAFHAEL DE PAULA SOUZA - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926008","nome":"HOSPITAL REGIONAL DE CAMET\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926105","nome":"HOSPITAL REGIONAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926159","nome":"HOSPITAL REGIONAL DE SALINOPOLIS","sigla_uf":"PA"},{"id":"926074","nome":"HOSPITAL REGIONAL DE TUCURUI\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926787","nome":"HOSPITAL REGIONAL DEOCL\u00c9CIO MARQUES DE LUC.","sigla_uf":"RN"},{"id":"926767","nome":"HOSPITAL REGIONAL DR NELSON IN\u00c1CIO DOS S\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926085","nome":"HOSPITAL REGIONAL DR. ABELARDO SANTOS","sigla_uf":"PA"},{"id":"925022","nome":"HOSPITAL ROBERTO ARNIZAUT SILVARES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925027","nome":"HOSPITAL SAO LUCAS","sigla_uf":"ES"},{"id":"155012","nome":"HOSPITAL U. CASSIANO ANTONIO DE MORAIS","sigla_uf":"ES"},{"id":"155912","nome":"HOSPITAL UNIV JULIO MARIA BANDEIRA DE MELLO","sigla_uf":"PB"},{"id":"155908","nome":"HOSPITAL UNIV. DR. MIGUEL RIET CORREA JUNIOR","sigla_uf":"RS"},{"id":"154035","nome":"HOSPITAL UNIV. GAFFREE E GUINELE DA UNIRIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155124","nome":"HOSPITAL UNIV. M\u00aa APARECIDA PEDROSSIAN","sigla_uf":"MS"},{"id":"155910","nome":"HOSPITAL UNIV. MONS. JO\u00c3O B. DE CARVALHO D.","sigla_uf":"SE"},{"id":"155126","nome":"HOSPITAL UNIV. PROFESSOR ALBERTO ANTUNES","sigla_uf":"AL"},{"id":"153189","nome":"HOSPITAL UNIV.JOAO BARRETO","sigla_uf":"PA"},{"id":"153057","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT.ANTONIO PEDRO DA UFF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"150248","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO","sigla_uf":"MS"},{"id":"150231","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO","sigla_uf":"MG"},{"id":"150218","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO","sigla_uf":"RS"},{"id":"158196","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO ALCIDES CARNEIRO","sigla_uf":"PB"},{"id":"155014","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO ANA BEZERRA","sigla_uf":"RN"},{"id":"153104","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO ANA BEZERRA","sigla_uf":"RN"},{"id":"150220","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO BETINA FERRO E SOUZA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153538","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO BETTINA FERRO DE SOUZA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153047","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO C. ANTONIO MORAIS\/UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"154177","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO DA FUFSE","sigla_uf":"SE"},{"id":"150237","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DA UFPI","sigla_uf":"PI"},{"id":"153152","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153610","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DA UFSM","sigla_uf":"RS"},{"id":"152477","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO DA UNIFESP","sigla_uf":"SP"},{"id":"154357","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DA UNIV. FED.MATO.GRO","sigla_uf":"MS"},{"id":"155009","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"154106","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO DE BRASILIA - HUB","sigla_uf":"DF"},{"id":"155903","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DE JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"155125","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DE SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"155900","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO DE S\u00c3O CARLOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"155017","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"155008","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"155911","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO GAFFR\u00c9E E GUINLE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155018","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO GET\u00daLIO VARGAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"150224","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO GET\u00daLIO VARGAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"155016","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO GRANDE DOURADOS","sigla_uf":"MS"},{"id":"158172","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO JOAO DE B. BARRETO","sigla_uf":"PA"},{"id":"158705","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO J\u00daLIO M. BAND. MELLO","sigla_uf":"PB"},{"id":"155019","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO J\u00daLIO MULLER","sigla_uf":"MT"},{"id":"154070","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO JULIO MULLER DA FUF\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"155023","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO LAURO WANDERLEY","sigla_uf":"PB"},{"id":"155013","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO ONOFRE LOPES","sigla_uf":"RN"},{"id":"153108","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO ONOFRE LOPES DA UFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"150229","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO PROF. ALBERTO ANTUNES","sigla_uf":"AL"},{"id":"155907","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO PROF. EDGARD SANTOS","sigla_uf":"BA"},{"id":"150244","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO WALTER CANTIDIO","sigla_uf":"CE"},{"id":"150232","nome":"HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO\/UFSC","sigla_uf":"SC"},{"id":"154072","nome":"HOSPITAL UNIVERSITARIO_DA UNIVERSIDADE DO MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925032","nome":"HPF - HOSPITAL PEDRO FONTES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925033","nome":"HSJC - HOSPITAL S\u00c3O JOSE DOS CALCADOS","sigla_uf":"ES"},{"id":"120086","nome":"I COMANDO AEREO REGIONAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"120012","nome":"I SERVICO REGIONAL DE ECONOMIA E FINANCAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"193132","nome":"IBAMA - CENTRO DE PESQUISA - ITAJAI\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"193127","nome":"IBAMA - CENTRO DE PESQUISA - PIRASSUNUNGA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"193131","nome":"IBAMA - CENTRO DE PESQUISA - RIO FORMOSO\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193128","nome":"IBAMA - CENTRO DE PESQUISA - SANTOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"193188","nome":"IBAMA - FLORESTA DE CAPAO BONITO","sigla_uf":"SP"},{"id":"193108","nome":"IBAMA - GER\u00eaNCIA EXECUTIVA EM GOI\u00e1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"193183","nome":"IBAMA - GER\u00caNCIA EXECUTIVA I - TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"193105","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"193101","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"193100","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"193102","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"193103","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"193104","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"193107","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"193111","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"193114","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"193116","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193117","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"193118","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"193119","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193120","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"193122","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"193125","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"193126","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"193129","nome":"IBAMA - SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"193123","nome":"IBAMA-CENTRO DE PESQUISA RIO GRANDE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"193109","nome":"IBAMA-JARDIM BOTANICO DO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193042","nome":"IBAMA-PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORGAOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193112","nome":"IBAMA-SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"193124","nome":"IBAMA-SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"114636","nome":"IBGE - DGC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"114635","nome":"IBGE - DPE \/ DI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"114601","nome":"IBGE-FUN.INST.BRAS.GEOGRAFIA E ESTATISTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"364202","nome":"IBICT-INST.BRAS.DE INF.E CIEN.E TECNOLOGIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"343011","nome":"IBPC-11A.COORDENACAO REGIONAL - FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"343013","nome":"IBPC-13A.COORDENACAO REGIONAL- BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"443118","nome":"ICMBIO - C.DE PROT.DE PRIMATA BRAS.-CPB-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443117","nome":"ICMBIO - C.N.CONS.MAN.TART.MAR.-TAMAR-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443114","nome":"ICMBIO - C.N.EST.PROT.MANEJ.CAV.- CECAV-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443116","nome":"ICMBIO - C.N.ORQ.PL.ORN.MED.AROM.- COPOM-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443115","nome":"ICMBIO - C.N.P.CONSERV.AVES SILV.- CEMAVE-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443102","nome":"ICMBIO - DIR UC PROTECAO INTEGRAL DIREP - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443427","nome":"ICMBIO - ESEC TAIM - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443603","nome":"ICMBIO - PARNA ARAGUAIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443627","nome":"ICMBIO - PARNA LENCOIS MARANHENSES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443113","nome":"ICMBIO -C.N.P.C.PRED.NAT.-CENAP-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443112","nome":"ICMBIO -CENTRO CONS.E MAN.DE REP.ANF.-RAN-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"447157","nome":"ICMBIO KFW","sigla_uf":"DF"},{"id":"443201","nome":"ICMBIO- APA ANHATOMIRIM - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443202","nome":"ICMBIO- APA BACIA DO R DESCOBERTO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443203","nome":"ICMBIO- APA BACIA R S J MICO LEAO DOU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443204","nome":"ICMBIO- APA BALEIA FRANCA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443205","nome":"ICMBIO- APA BARRA R MAMANGUAPE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443206","nome":"ICMBIO- APA CAIRUCU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443207","nome":"ICMBIO- APA CANANEIA-IGUAPE-PERUIBE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443208","nome":"ICMBIO- APA CASTRE DE LAGOA SANTA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443209","nome":"ICMBIO- APA CAVERNAS DO PERUACU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443210","nome":"ICMBIO- APA CHAPADA DO ARARIPE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443211","nome":"ICMBIO- APA COSTA DOS CORAIS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443212","nome":"ICMBIO- APA DELTA DO PARNAIBA -  UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443213","nome":"ICMBIO- APA FERNANDO DE NORONHA -  UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443214","nome":"ICMBIO- APA GUAPI-MIRIM - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443215","nome":"ICMBIO- APA GUARAQUECABA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443216","nome":"ICMBIO- APA IBIRAPUITA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443217","nome":"ICMBIO- APA IGARAPE GELADO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443218","nome":"ICMBIO- APA ILHAS E VARZ R. PARANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443219","nome":"ICMBIO- APA MANANCIAIS R.PB. DO SUL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443220","nome":"ICMBIO- APA MEANDROS DO R. ARAGUAIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443221","nome":"ICMBIO- APA MORRO DA PEDREIRA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443222","nome":"ICMBIO- APA NASCENTES DO R. VERMELHO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443223","nome":"ICMBIO- APA PETROPOLIS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443224","nome":"ICMBIO- APA PIACABUCU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443225","nome":"ICMBIO- APA PLANALTO CENTRAL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443226","nome":"ICMBIO- APA SAO BARTOLOMEU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443227","nome":"ICMBIO- APA SERRA DA IBIAPABA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443228","nome":"ICMBIO- APA SERRA DA MANTIQUEIRA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443229","nome":"ICMBIO- APA SERRA DA TABATINGA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443230","nome":"ICMBIO- APA SERRA TAPAJOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443314","nome":"ICMBIO- ARIE - SERINGAL NOVA ESPERANCA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443301","nome":"ICMBIO- ARIE CAPETINGA-TAQUERA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443302","nome":"ICMBIO- ARIE COCOROBO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443303","nome":"ICMBIO- ARIE FLORESTA DA CICUTA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443304","nome":"ICMBIO- ARIE ILHA DAS CAGARRAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443305","nome":"ICMBIO- ARIE ILHA DO AMEIXAL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443306","nome":"ICMBIO- ARIE ILHAS DA QUEIMADA GD E PQ - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443307","nome":"ICMBIO- ARIE JAVARI-BURITI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443308","nome":"ICMBIO- ARIE MANG.DA FOZ R.MAMANGUAPE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443309","nome":"ICMBIO- ARIE MATA DE SANTA GENEBRA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443310","nome":"ICMBIO- ARIE MATAO DE COSMOPOLIS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443311","nome":"ICMBIO- ARIE PE DE GIGANTE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443312","nome":"ICMBIO- ARIE PONTAL DOS LAT.E P.SANTIAGOS-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443315","nome":"ICMBIO- ARIE SERRA DAS ABELHAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443316","nome":"ICMBIO- ARIE VALE DOS DINOSSAUROS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443317","nome":"ICMBIO- ARIE VASSUNUNGA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443125","nome":"ICMBIO- C.N.POP.TRAD.DES.SUST.-CNPT - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443403","nome":"ICMBIO- ESEC ARACURI-ESMERALDA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443401","nome":"ICMBIO- ESEC ATUABA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443404","nome":"ICMBIO- ESEC CARACARAI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443405","nome":"ICMBIO- ESEC CARIJOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443406","nome":"ICMBIO- ESEC CASTANHAO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443407","nome":"ICMBIO- ESEC CUNIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443408","nome":"ICMBIO- ESEC GUANABARA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443409","nome":"ICMBIO- ESEC GUARAQUECABA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443410","nome":"ICMBIO- ESEC IQUE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443411","nome":"ICMBIO- ESEC JARI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443412","nome":"ICMBIO- ESEC JUAMI-JAPURA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443413","nome":"ICMBIO- ESEC JUTAI-SOLIMOES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443414","nome":"ICMBIO- ESEC MARACA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443415","nome":"ICMBIO- ESEC MARACA-JIPIOCA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443417","nome":"ICMBIO- ESEC MICO LEAO PRETO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443418","nome":"ICMBIO- ESEC MURICI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443419","nome":"ICMBIO- ESEC NIQUIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443420","nome":"ICMBIO- ESEC PIRAPITINGA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443421","nome":"ICMBIO- ESEC RASO DA CATARINA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443422","nome":"ICMBIO- ESEC RIO ACRE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443423","nome":"ICMBIO- ESEC SERIDO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443424","nome":"ICMBIO- ESEC SERRA DAS ARARAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443426","nome":"ICMBIO- ESEC TAIAMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443428","nome":"ICMBIO- ESEC TAMOIOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443429","nome":"ICMBIO- ESEC TERRA DO MEIO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443430","nome":"ICMBIO- ESEC TUPINAMBAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443431","nome":"ICMBIO- ESEC TUPINIQUINS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443432","nome":"ICMBIO- ESEC URU\u00c7UI-UNA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443501","nome":"ICMBIO- FLONA ACU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443508","nome":"ICMBIO- FLONA A\u00c7UNGUI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443502","nome":"ICMBIO- FLONA ALTAMIRA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443503","nome":"ICMBIO- FLONA AMANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443504","nome":"ICMBIO- FLONA AMAPA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443505","nome":"ICMBIO- FLONA AMAZONAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443506","nome":"ICMBIO- FLONA ANAUA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443507","nome":"ICMBIO- FLONA ARARIPE-APODI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443509","nome":"ICMBIO- FLONA BALATA-TUFARI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443510","nome":"ICMBIO- FLONA BOM FUTURO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443511","nome":"ICMBIO- FLONA BRASILIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443512","nome":"ICMBIO- FLONA CA\u00c7ADOR - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443513","nome":"ICMBIO- FLONA CANELA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443514","nome":"ICMBIO- FLONA CAPAO BONITO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443515","nome":"ICMBIO- FLONA CARAJAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443516","nome":"ICMBIO- FLONA CAXUANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443517","nome":"ICMBIO- FLONA CHAPECO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443518","nome":"ICMBIO- FLONA CONTENDAS DO SINCORA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443519","nome":"ICMBIO- FLONA CREPORI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443520","nome":"ICMBIO- FLONA CRISTOPOLIS -  UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443521","nome":"ICMBIO- FLONA GOYTACAZES -  UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443522","nome":"ICMBIO- FLONA HUMAITA -  UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443523","nome":"ICMBIO- FLONA IBIRAMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443524","nome":"ICMBIO- FLONA IBURA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443525","nome":"ICMBIO- FLONA IPANEMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443526","nome":"ICMBIO- FLONA IRATI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443527","nome":"ICMBIO- FLONA ITACAIUANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443528","nome":"ICMBIO- FLONA ITAITUBA I- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443529","nome":"ICMBIO- FLONA ITAITUBA II - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443530","nome":"ICMBIO- FLONA JACUNDA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443531","nome":"ICMBIO- FLONA JAMANXIM - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443532","nome":"ICMBIO- FLONA JAMARI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443533","nome":"ICMBIO- FLONA JATUARANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443534","nome":"ICMBIO- FLONA LORENA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443535","nome":"ICMBIO- FLONA MACAUA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443536","nome":"ICMBIO- FLONA MAPIA-INAUINI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443537","nome":"ICMBIO- FLONA MARIO XAVIER - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443538","nome":"ICMBIO- FLONA MATA GRANDE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443539","nome":"ICMBIO- FLONA MULATA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443540","nome":"ICMBIO- FLONA NEGREIROS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443541","nome":"ICMBIO- FLONA NISIA FLORESTA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443542","nome":"ICMBIO- FLONA PACOTUBA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443543","nome":"ICMBIO- FLONA PALMARES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443544","nome":"ICMBIO- FLONA PARAOPEBA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443545","nome":"ICMBIO- FLONA PASSA QUATRO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443546","nome":"ICMBIO- FLONA PASSO FUNDO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443547","nome":"ICMBIO- FLONA PAU ROSA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443548","nome":"ICMBIO- FLONA PIRAI DO SUL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443549","nome":"ICMBIO- FLONA PURUS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443553","nome":"ICMBIO- FLONA R0RAIMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443550","nome":"ICMBIO- FLONA RESTINGA DE CABEDELO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443551","nome":"ICMBIO- FLONA RIO PRETO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443552","nome":"ICMBIO- FLONA RITAPOLIS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443554","nome":"ICMBIO- FLONA SANTA ROSA DO PURUS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443555","nome":"ICMBIO- FLONA SAO FRANCISCO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443556","nome":"ICMBIO- FLONA SAO FRANCISCO DE PAULA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443557","nome":"ICMBIO- FLONA SARACA-TAQUERA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443558","nome":"ICMBIO- FLONA SILVANIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443559","nome":"ICMBIO- FLONA SOBRAL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443560","nome":"ICMBIO- FLONA TAPAJOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443561","nome":"ICMBIO- FLONA TAPIRAPE-AQUIRI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443562","nome":"ICMBIO- FLONA TEFE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443563","nome":"ICMBIO- FLONA TRAIRAO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443564","nome":"ICMBIO- FLONA TRES BARRAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443601","nome":"ICMBIO- PARNA AMAZONIA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443402","nome":"ICMBIO- PARNA ANAVILHANAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443602","nome":"ICMBIO- PARNA APARADOS DA SERRA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443604","nome":"ICMBIO- PARNA ARAUCARIAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443605","nome":"ICMBIO- PARNA BRASILIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443606","nome":"ICMBIO- PARNA CABO ORANGE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443607","nome":"ICMBIO- PARNA CAMPOS AMAZONICOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443608","nome":"ICMBIO- PARNA CAMPOS GERAIS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443609","nome":"ICMBIO- PARNA CAPARAO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443610","nome":"ICMBIO- PARNA CATIMBAU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443611","nome":"ICMBIO- PARNA CAVERNAS DO PERUA\u00c7U - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443612","nome":"ICMBIO- PARNA CHAPADA DAS MESAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443613","nome":"ICMBIO- PARNA CHAPADA DIAMANTINA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443614","nome":"ICMBIO- PARNA CHAPADA DOS GUIMARAES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443615","nome":"ICMBIO- PARNA CHAPADA DOS VEADEIROS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443616","nome":"ICMBIO- PARNA DESCOBRIMENTO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443617","nome":"ICMBIO- PARNA EMAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443618","nome":"ICMBIO- PARNA GDE. SERTOES E VEREDAS- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443619","nome":"ICMBIO- PARNA IGUA\u00c7U - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443620","nome":"ICMBIO- PARNA ILHA GRANDE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443621","nome":"ICMBIO- PARNA ITATIAIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443622","nome":"ICMBIO- PARNA JAMANXIM - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443623","nome":"ICMBIO- PARNA JAU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443624","nome":"ICMBIO- PARNA JERICOACOARA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443625","nome":"ICMBIO- PARNA JURUENA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443626","nome":"ICMBIO- PARNA LAGOA DOS PEIXES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443628","nome":"ICMBIO- PARNA MARINHO DE ABROLHOS- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443629","nome":"ICMBIO- PARNA MARINHO DE F. DE NORONHA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443630","nome":"ICMBIO- PARNA MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443631","nome":"ICMBIO- PARNA MONTE PASCOAL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443632","nome":"ICMBIO- PARNA MONTE RORAIMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443633","nome":"ICMBIO- PARNA NASCENTES DO R. PARNAIBA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443634","nome":"ICMBIO- PARNA PACAAS NOVOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443635","nome":"ICMBIO- PARNA PANTANAL MATOGROSSENSE - UGR","sigla_uf":"MA"},{"id":"443636","nome":"ICMBIO- PARNA PAU BRASIL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443637","nome":"ICMBIO- PARNA PICO DA NEBLINA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443638","nome":"ICMBIO- PARNA PONTOES CAPIXABAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443639","nome":"ICMBIO- PARNA RESTINGA DE JURUBATIBA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443640","nome":"ICMBIO- PARNA RIO NOVO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443641","nome":"ICMBIO- PARNA SAINT HILAIRE\/LANGE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443642","nome":"ICMBIO- PARNA SAO JOAQUIM - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443643","nome":"ICMBIO- PARNA SEMPRE VIVAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443644","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DA BOCAINA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443645","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DA BODOQUENA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443646","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DA CANASTRA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443647","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DA CAPIVARA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443648","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DA CUTIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443651","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DA ITABAIANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443652","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DA ITAJAI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443649","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DA MOCIDADE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443650","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DAS CONFUSOES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443653","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DO CIPO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443654","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DO DIVISOR - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443655","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DO PARDO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443656","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA DOS ORGAOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443657","nome":"ICMBIO- PARNA SERRA GERAL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443658","nome":"ICMBIO- PARNA SETE CIDADES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443659","nome":"ICMBIO- PARNA SUPERAGI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443660","nome":"ICMBIO- PARNA TIJUCA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443661","nome":"ICMBIO- PARNA UBAJARA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443662","nome":"ICMBIO- PARNA VIRUA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443710","nome":"ICMBIO- RDS- ITATUPA-BAQUIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443817","nome":"ICMBIO- REBIO - PEDRA TALHADA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443818","nome":"ICMBIO- REBIO - PEROBAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443819","nome":"ICMBIO- REBIO - PO\u00c7O DAS ANTAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443820","nome":"ICMBIO- REBIO - RIO TROMBETAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443821","nome":"ICMBIO- REBIO - SALTINHO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443822","nome":"ICMBIO- REBIO - SANTA ISABEL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443823","nome":"ICMBIO- REBIO - SERRA NEGRA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443824","nome":"ICMBIO- REBIO - SOORETAMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443825","nome":"ICMBIO- REBIO - TAPIRAPE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443826","nome":"ICMBIO- REBIO - TINGUA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443827","nome":"ICMBIO- REBIO - UATUMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443828","nome":"ICMBIO- REBIO - UNA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443829","nome":"ICMBIO- REBIO - UNIAO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443801","nome":"ICMBIO- REBIO- ABUFARI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443802","nome":"ICMBIO- REBIO- ARAUCARIAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443803","nome":"ICMBIO- REBIO- ARVOREDO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443804","nome":"ICMBIO- REBIO- ATOL DAS ROCAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443805","nome":"ICMBIO- REBIO- AUGUSTO RUSCHI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443806","nome":"ICMBIO- REBIO- COMBOIOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443807","nome":"ICMBIO- REBIO- CONTAGEM - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443808","nome":"ICMBIO- REBIO- CORREGO DO VEADO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443809","nome":"ICMBIO- REBIO- CORREGO GRANDE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443810","nome":"ICMBIO- REBIO- GUAPORE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443811","nome":"ICMBIO- REBIO- GUARIBAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443812","nome":"ICMBIO- REBIO- GURUPI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443813","nome":"ICMBIO- REBIO- JARU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443814","nome":"ICMBIO- REBIO- LAGO PIRATUBA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443815","nome":"ICMBIO- REBIO- MATA ESCURA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443816","nome":"ICMBIO- REBIO-NASC.DA SERRA DO CACHIMBO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443901","nome":"ICMBIO- RESEX - ACAU-GOIANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443902","nome":"ICMBIO- RESEX - ALTO JURUA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443903","nome":"ICMBIO- RESEX - ALTO TARAUACA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443904","nome":"ICMBIO- RESEX - ARAPIXI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443905","nome":"ICMBIO- RESEX - ARIOCA-PRUANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443906","nome":"ICMBIO- RESEX - ARRAIAL DO CABO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443907","nome":"ICMBIO- RESEX - AUATI-PARANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443908","nome":"ICMBIO- RESEX - BAIA DE IGUAPE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443909","nome":"ICMBIO- RESEX - BAIXO JURUA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443910","nome":"ICMBIO- RESEX - BARREIRO DAS ANTAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443911","nome":"ICMBIO- RESEX - BATOQUE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443912","nome":"ICMBIO- RESEX - CANAVIEIRAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443914","nome":"ICMBIO- RESEX - CAZUMBA-IRACEMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443915","nome":"ICMBIO- RESEX - CHAPADA LIMPA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443916","nome":"ICMBIO- RESEX - CHICO MENDES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443917","nome":"ICMBIO- RESEX - CIRIACO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443918","nome":"ICMBIO- RESEX - CURURUPU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443919","nome":"ICMBIO- RESEX - EXT. NORTE DO TOCANTINS- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443920","nome":"ICMBIO- RESEX - GUARUPA-MELGA\u00c7O- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443921","nome":"ICMBIO- RESEX - IPAU-ANILZINHO- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443922","nome":"ICMBIO- RESEX - LAGO CUNIA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443923","nome":"ICMBIO- RESEX - LAGO DO CAPANA GRANDE- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443924","nome":"ICMBIO- RESEX - LAGO DO CEDRO- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443925","nome":"ICMBIO- RESEX - MANDIRA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443926","nome":"ICMBIO- RESEX - MAPUA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443928","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR. DE ARAI-PEROBA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443929","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR. DE CAETE-TAPERA\u00c7U - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443930","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR. DELTA DO PARNAIBA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443932","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR. GURUPI-PIR\u00cdA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443933","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR. LAGOA DO JEQUIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443936","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR. S. JOAO DA PONTA - UGR","sigla_uf":"MA"},{"id":"443934","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR.MAE GD. DE CURU\u00c7A - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443935","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR.MARACANA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443937","nome":"ICMBIO- RESEX - MAR.TRACUATEUA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443913","nome":"ICMBIO- RESEX - MARINHA DO CORUMBAU - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443931","nome":"ICMBIO- RESEX - MARINHA DO SOURE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443938","nome":"ICMBIO- RESEX - MATA GRANDE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443939","nome":"ICMBIO- RESEX - MEDIO JURUA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443940","nome":"ICMBIO- RESEX - PIRAJUBAE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443941","nome":"ICMBIO- RESEX - QUILOMBO DO FREXAL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443927","nome":"ICMBIO- RESEX -MAR. CHOCOARE-MATO GROSSO- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443955","nome":"ICMBIO- RESEX- CASSURUBA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443942","nome":"ICMBIO- RESEX- REC. DAS ARARAS T. RONCA- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443943","nome":"ICMBIO- RESEX- RIO CAJARI- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443944","nome":"ICMBIO- RESEX- RIO CAUTARIO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443945","nome":"ICMBIO- RESEX- RIO IRIRI -UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443946","nome":"ICMBIO- RESEX- RIO JUTAI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443947","nome":"ICMBIO- RESEX- RIO OURO PRETO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443948","nome":"ICMBIO- RESEX- RIO UNINI - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443949","nome":"ICMBIO- RESEX- RIOZINHO DA LIBERDADE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443950","nome":"ICMBIO- RESEX- RIOZINHO DO ANFRISIO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443951","nome":"ICMBIO- RESEX- SAO JOAO DA PONTA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443952","nome":"ICMBIO- RESEX- TAPAJOS-ARAPIUNS - UGR","sigla_uf":"MA"},{"id":"443953","nome":"ICMBIO- RESEX- TERRA GD. PRACUUBA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443954","nome":"ICMBIO- RESEX- VERDE PARA SEMPRE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443701","nome":"ICMBIO- RVS- CAMPOS DE PALMAS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443702","nome":"ICMBIO- RVS- ILHA DOS LOBOS - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443705","nome":"ICMBIO- RVS- RIO DOS FRADES - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443704","nome":"ICMBIO- RVS- UNA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443703","nome":"ICMBIO- RVS- VEREDAS DO OESTE BAIANO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443313","nome":"ICMBIO-ARIE PROJ.DIN.BIO.DE FRAG FLOREST- UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443119","nome":"ICMBIO-C.DE PES.GEST.REC.PESQ.CONT.-CEPTA-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443111","nome":"ICMBIO-C.N.P.C.E M.DE MAMIF AQUATIC CMA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443124","nome":"ICMBIO-C.P.G.BIO.AQ.REC.PES.CONT.AM\/CEPAM-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443123","nome":"ICMBIO-C.P.G.R.P.LAGUN\/ESTUAR.- CEPERG - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443122","nome":"ICMBIO-C.P.G.R.P.LIT.SE\/S - CEPSUL - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443121","nome":"ICMBIO-C.P.G.R.P.LITORAL NE - CEPENE - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443120","nome":"ICMBIO-C.P.G.R.P.LITORAL NORTE- CEPNOR - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443104","nome":"ICMBIO-DIR CONSERV.DA BIODIVERIS. DIBIO - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443101","nome":"ICMBIO-DIR PLANEJ ADM.E LOGIST DIPLAN - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443103","nome":"ICMBIO-DIR UC DE USO SUSTENTAVEL DIUSP - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443425","nome":"ICMBIO-ESEC SERRA GERAL DE TOCANTINS-UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"443105","nome":"ICMBIO-GABINETE DA PRESIDENCIA - UGR","sigla_uf":"DF"},{"id":"751301","nome":"IEAPM - FUNDO DE ESTUDOS DO MAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155848","nome":"IF - MS\/ CAMPUS DOURADOS","sigla_uf":"MS"},{"id":"155891","nome":"IF BAIANO - CAMPUS ALAGOINHAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"151889","nome":"IF BAIANO - CAMPUS BOM JESUS DA LAPA","sigla_uf":"BA"},{"id":"154818","nome":"IF BAIANO - CAMPUS GOVERNADOR MANGABEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"154618","nome":"IF BAIANO - CAMPUS GOVERNADOR MANGABEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"155884","nome":"IF BAIANO - CAMPUS ITABERABA","sigla_uf":"BA"},{"id":"155821","nome":"IF BAIANO - CAMPUS SERRINHA","sigla_uf":"BA"},{"id":"154581","nome":"IF BAIANO - CAMPUS TEIXEIRA DE FREITAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"155885","nome":"IF BAIANO - CAMPUS XIQUE-XIQUE","sigla_uf":"BA"},{"id":"155341","nome":"IF DE PERNAMBUCO ABREU E LIMA","sigla_uf":"PE"},{"id":"154629","nome":"IF GOIANO - CAMPUS CAMPOS BELOS","sigla_uf":"GO"},{"id":"154631","nome":"IF GOIANO - CAMPUS POSSE","sigla_uf":"GO"},{"id":"155152","nome":"IF GOIANO - CAMPUS TRINDADE","sigla_uf":"GO"},{"id":"154773","nome":"IF\/SUL R. GRAND.\/CAMPUS SANTANA DO LIVRAMENTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"155592","nome":"IFAP - CAMPUS SANTANA\/MACAP\u00e1-AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"158585","nome":"IFBA CAMPUS PAULO AFONSO","sigla_uf":"BA"},{"id":"158631","nome":"IFC - CAMPUS S\u00c3O BENTO SO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"158968","nome":"IFCE - CAMPUS BOA VIAGEM","sigla_uf":"CE"},{"id":"158967","nome":"IFCE - CAMPUS HORIZONTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"158965","nome":"IFCE - CAMPUS ITAPIPOCA","sigla_uf":"CE"},{"id":"158966","nome":"IFCE - CAMPUS PARACURU","sigla_uf":"CE"},{"id":"158643","nome":"IFCT CAMPUS VALPARAISO","sigla_uf":"GO"},{"id":"154681","nome":"IFCT-SE - CAMPUS PROPRIA","sigla_uf":"SE"},{"id":"154679","nome":"IFCT-SE - CAMPUS TOBIAS BARRETO","sigla_uf":"SE"},{"id":"158440","nome":"IFE.CIENC.E TEC. DO NORTE DE MG\/C.PIRAPORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158387","nome":"IFE.CIENC.E TEC.FLU\/C.B.J.DO ITABAPOANA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155941","nome":"IFECT - CAMPUS PORTO GRANDE","sigla_uf":"AP"},{"id":"155895","nome":"IFECT DA PARAIBA - CAMPUS CATOL\u00c9 DO ROCHA","sigla_uf":"PB"},{"id":"155894","nome":"IFECT DA PARAIBA - CAMPUS ITABAIANA","sigla_uf":"PB"},{"id":"155890","nome":"IFECT DA PARA\u00cdBA - CAMPUS ITAPORANGA","sigla_uf":"PB"},{"id":"155854","nome":"IFECT NORTE DE MG - CAMPUS TEOFILO OTONI","sigla_uf":"MG"},{"id":"158750","nome":"IFECT-SP - CAMPUS PIRITUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158749","nome":"IFECT-SP - CAMPUS SOROCABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158419","nome":"IFES - CAMPUS ARACRUZ","sigla_uf":"ES"},{"id":"158886","nome":"IFES - CAMPUS BARRA DE S\u00e3O FRANCISCO","sigla_uf":"ES"},{"id":"158885","nome":"IFES - CAMPUS CENTRO SERRANO","sigla_uf":"ES"},{"id":"158272","nome":"IFES - CAMPUS COLATINA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158425","nome":"IFES - CAMPUS DE ALEGRE","sigla_uf":"ES"},{"id":"158883","nome":"IFES - CAMPUS GUARAPARI","sigla_uf":"ES"},{"id":"158428","nome":"IFES - CAMPUS IBATIBA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158424","nome":"IFES - CAMPUS ITAPINA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158420","nome":"IFES - CAMPUS LINHARES","sigla_uf":"ES"},{"id":"158422","nome":"IFES - CAMPUS NOVA VEN\u00e9CIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158892","nome":"IFES - CAMPUS PIUMA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158426","nome":"IFES - CAMPUS SANTA TERESA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158423","nome":"IFES - CAMPUS S\u00e3O MATEUS","sigla_uf":"ES"},{"id":"158417","nome":"IFES - CAMPUS SERRA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158429","nome":"IFES - CAMPUS VENDA NOVA DO IMIGRANTE","sigla_uf":"ES"},{"id":"158427","nome":"IFES - CAMPUS VILA VELHA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158416","nome":"IFES - CAMPUS VIT\u00f3RIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158421","nome":"IFES CAMPUS CARIACICA","sigla_uf":"ES"},{"id":"158151","nome":"IFES INST FED DE EDUC CIEN E TEC DO ESP SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"158418","nome":"IFES- CAMPUS CACHOEIRO DE ITAPIMIRIM","sigla_uf":"ES"},{"id":"158884","nome":"IFES- CAMPUS MONTANHA","sigla_uf":"ES"},{"id":"155851","nome":"IFF - CAMPUS QUISSAMA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"152496","nome":"IFPA - CAMPUS PARAUAPEBAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"152495","nome":"IFPA\/CAMPUS \u00d3BIDOS","sigla_uf":"PA"},{"id":"154849","nome":"IFPE\/CAMPUS CABO DE SANTO AGOSTINHO","sigla_uf":"PE"},{"id":"154853","nome":"IFPE\/CAMPUS JABOAT\u00c3O DOS GUARARAPES","sigla_uf":"PE"},{"id":"155199","nome":"IFPI - CAMPUS VALENCA DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"152711","nome":"IFRN - CAMPUS NATAL - CIDADE ALTA","sigla_uf":"RN"},{"id":"155830","nome":"IFSP CAMPUS ITAQUAQUECETUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158748","nome":"IFSP CAMPUS ITAQUAQUECETUBA \/ SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"151964","nome":"IFSUL RIO GRANDENSE \/CAMPUS VENANCIO AIRES","sigla_uf":"RS"},{"id":"151895","nome":"IFSUL\/CAMPUS VISCONDE DA GRA\u00e7A (PELOTAS)","sigla_uf":"RS"},{"id":"154809","nome":"IFSULDEMINAS - C\u00c2MPUS PO\u00c7OS DE CALDAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"155622","nome":"IFSULDEMINAS\/CAMPUS AVAN\u00c7ADO CARMO DE MINAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"155623","nome":"IFSULDEMINAS\/CAMPUS AVAN\u00e7ADO TRES CORA\u00e7\u00f5ES","sigla_uf":"MG"},{"id":"155263","nome":"IFSULDEMINAS\/CAPUS AVAN\u00c7ADO TRES CORA\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"MG"},{"id":"120017","nome":"II COMANDO AEREO REGIONAL","sigla_uf":"PE"},{"id":"240029","nome":"II CONF.DE INTELECT. DA \u00c1FRICA E DA DI\u00c1SPORA","sigla_uf":"DF"},{"id":"550017","nome":"II PROJETO DE APOIO AO PBF E AO CNDS","sigla_uf":"DF"},{"id":"120022","nome":"II SERVICO REGIONAL DE ECONOMIA E FINANCAS","sigla_uf":"PE"},{"id":"240051","nome":"III FORUM DA ALIAN\u00e7A DE CIVILIZA\u00e7\u00f5ES","sigla_uf":"DF"},{"id":"120056","nome":"III SERVICO REGIONAL DE ECONOMIA E FINANCAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240039","nome":"III\u00aa REUNI\u00c3O MINISTERIAL FOCALAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"168003","nome":"IMBEL-INDUSTRIA DE MATERIAL BELICO DO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925608","nome":"IMPRENSA OFICIAL DO ESTADO DO PAR\u00e1","sigla_uf":"PA"},{"id":"153262","nome":"IMPRENSA UNIVERSITARIA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"373062","nome":"INCRA SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"373086","nome":"INCRA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ARAGUATINS - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"373014","nome":"INCRA UNIDADE AVANCADA DE GUARAJA-MIRIM\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"373073","nome":"INCRA-23 SR-SUPERINTEND.ESTADUAL INCRA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"373031","nome":"INCRA-PROJ.INTEGR.DE COLONIZACAO ALTAMIRA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"373078","nome":"INCRA-PROJETO FUNDIARIO DIAMANTINO\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"373060","nome":"INCRA-PROJETO FUNDIARIO JARDIM\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"373077","nome":"INCRA-PROJETO FUNDIARIO NORTE MATO GROSSO\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"373076","nome":"INCRA-PROJETO FUNDIARIO VALE DO GUAPORE\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"373083","nome":"INCRA-SEDE\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"373082","nome":"INCRA-SR-17-SUPERINT.REGIONAL\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"373015","nome":"INCRA-SUPERINT. ESTADUAL DO ACRE\/SR-14\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"373030","nome":"INCRA-SUPERINT.ESTADUAL-INCRA\/SR-01\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"373040","nome":"INCRA-SUPERINT.REGIONAL-SR 12\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"373080","nome":"INCRA-SUPERINTENDENCIA ESTADUAL-SR 04\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"133080","nome":"INCRA-SUPERINTENDENCIA REG. DO SUL DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"373025","nome":"INCRA-SUPERINTENDENCIA REGIONAL - SR-15\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"373072","nome":"INCRA-SUPERINTENDENCIA REGIONAL\/SR-11\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"135194","nome":"INCRA-UNIDADE AVANCADA DE CAMPO GRANDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"373012","nome":"INCRA-UNIDADE AVANCADA JARU OURO PETRO","sigla_uf":"RO"},{"id":"373035","nome":"INCRA-UNIDADE AVANCADA PARAGOMINAS\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"373068","nome":"INCRA\/PROJETO FUNDIARIO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"373045","nome":"INCRA\/SUPER. ESTADUAL\/SR - CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"373085","nome":"INCRA\/SUPERINTENDENCIA ESTADUAL SR-26\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"373013","nome":"INCRA\/UNIDADE AVANCADA DE PIMENTA BUENO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"153236","nome":"INDESP-INST.NAC.DE DESENV.DESPORTO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"168009","nome":"INDUSTRIA DE MATERIAL BELICO DO BRASIL\/CONT","sigla_uf":"DF"},{"id":"168008","nome":"INDUSTRIA DE MATERIAL BELICO DO BRASIL\/FE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"168005","nome":"INDUSTRIA DE MATERIAL BELICO DO BRASIL\/FI","sigla_uf":"MG"},{"id":"168006","nome":"INDUSTRIA DE MATERIAL BELICO DO BRASIL\/FJF","sigla_uf":"MG"},{"id":"168007","nome":"INDUSTRIA DE MATERIAL BELICO DO BRASIL\/FMCE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"168004","nome":"INDUSTRIA DE MATERIAL BELICO DO BRASIL\/FPV\/","sigla_uf":"SP"},{"id":"168002","nome":"INDUSTRIA DE MATERIAL B\u00c9LICO\/GESTOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"165001","nome":"INDUSTRIA MATERIAL BELICO DO BRASIL","sigla_uf":"SP"},{"id":"113206","nome":"INDUSTRIAS NUCLEARES DO BRASIL S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"128002","nome":"INFRAERO - DIFERENCA DA INTEGRACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"125001","nome":"INFRAERO CENTRO CORPORATIVO\/SEDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"510413","nome":"INID.AVANCADA DE ATENDIMENTO EM QUIRINOPOLIS","sigla_uf":"GO"},{"id":"183025","nome":"INMETRO_SUPERINTENDENCIA REGIONAL\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"155892","nome":"INS F EDU CIE TEC PARAIBA - CAMPUS SANTA RITA","sigla_uf":"PB"},{"id":"171110","nome":"INSP.DA REC.FED.CLASSE \u00b4ESPECIAL\u00b4B CORUMBA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171123","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.A EM ANGRA DOS REIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170110","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.A EM CORUMBA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"170082","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.A EM ILHEUS\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171082","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.A EM ILHEUS\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170126","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.A EM MONTE DOURADO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171247","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.A EM MUNDO NOVO","sigla_uf":"MS"},{"id":"170247","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.A EM MUNDO NOVO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"170111","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.A EM PONTA PORA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171111","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.B EM PONTA PORA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171269","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.ESP.EM P.ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170269","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.ESP.EM P.ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171259","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.ESP.EM SAO PAULO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171258","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.ESP.NO R.JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170258","nome":"INSP.REC.FEDERAL CL.ESP.NO R.JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170224","nome":"INSPET.RECEITA FED.DE REMESS.POSTAIS INTER\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170223","nome":"INSPET.RECEITA FED.REMESS.POSTAIS INTER\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"171223","nome":"INSPET.RECEITA FED.REMESS.POSTAIS INTER\/SP","sigla_uf":"PI"},{"id":"170243","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FED. AER. INTERN. BSB","sigla_uf":"DF"},{"id":"170242","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FED. AER. SALGADO FILHO","sigla_uf":"RS"},{"id":"171242","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FED. AER. SALGADO FILHO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170342","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FED. EM FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"170284","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FED. PLACIDO DE CASTRO","sigla_uf":"AC"},{"id":"170061","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FED.DO BRASIL NO RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170246","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL - RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"171246","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL - RORAIMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"171343","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"170227","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL EM B.H\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170343","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL EM CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"171386","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL EM MACAE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170225","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL PORTO ITAQUI\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"170260","nome":"INSPETORIA DA RECEITA FEDERAL\/E GRANDE CENTRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"171243","nome":"INSPETORIA DO AERO INTERNACIONAL DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"330012","nome":"INSPETORIA GERAL DA PREVIDENCIA SOCIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171225","nome":"INSPETORIA PORTO DE SAO LUIS\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"170270","nome":"INSPETORIA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DE CHUI","sigla_uf":"RS"},{"id":"510004","nome":"INSS - GERENCIA EXECUTIVA NO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"510767","nome":"INSS - NUCLEO REAB. PROFISSIONAL EM NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"511278","nome":"INSS-NUCLEO DE REABILITACAO PROFISSIONAL\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"511438","nome":"INSS-UNID.DE ADMINIST.LOCAL INSS OURINHOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510300","nome":"INSS-UNIDADE ADMINIST.LOCAL NOVA ANDRADINA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"510298","nome":"INSS-UNIDADE ADMINISTRACAO LOCAL 3 LAGOAS\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"510295","nome":"INSS-UNIDADE ADMINISTRACAO LOCAL CORUMBA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"510305","nome":"INSS-UNIDADE ADMINISTRACAO LOCAL NAVIRAI\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"510301","nome":"INSS-UNIDADE ADMINISTRACAO LOCAL PARANAIBA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"510304","nome":"INSS-UNIDADE ADMINISTRACAO LOCAL RIO VERDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"926738","nome":"INST DE PESOS DE MEDIDAS DO ESTADO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926717","nome":"INST DE PREV E ASSIST DOS SERV MUN S\u00c3O GON\u00c7","sigla_uf":"RJ"},{"id":"156104","nome":"INST FED DO PARA - CAMPUS ANANINDEUA","sigla_uf":"PA"},{"id":"156102","nome":"INST FED DO PAR\u00c1 - CAMPUS CAMET\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"156103","nome":"INST FED DO PARA - CAMPUS PARAGOMINAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"158635","nome":"INST FED EDUC CIE E TEC RONDONIA C GUAJAR\u00c1 MI","sigla_uf":"RO"},{"id":"155228","nome":"INST FED. CIENC. TEC PE CAMPUS IGARASSU","sigla_uf":"PE"},{"id":"158474","nome":"INST FED.DA PARAIBA\/CAMPUS CABEDELO","sigla_uf":"PB"},{"id":"158469","nome":"INST FED.DA PARAIBA\/CAMPUS JO\u00c3O PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"158472","nome":"INST FED.DA PARAIBA\/CAMPUS MONTEIRO","sigla_uf":"PB"},{"id":"158470","nome":"INST FED.DA PARAIBA\/CAMPUS PATOS","sigla_uf":"PB"},{"id":"158471","nome":"INST FED.DA PARAIBA\/CAMPUS PRINCESA ISABEL","sigla_uf":"PB"},{"id":"15873","nome":"INST FED.DE EDUC. CIENC.E.TEC.DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"158503","nome":"INST FED.DE EDUC. CIENC.E.TEC.FARROUPILHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"158504","nome":"INST FED.DE EDUC. CIENC.E.TEC.FARROUPILHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"158505","nome":"INST FED.DE EDUC. CIENC.E.TEC.FARROUPILHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"158468","nome":"INST FED.DE EDUC.CIENC.TEC.FLUMINENSE\/CB.FRIO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158466","nome":"INST FED.DE PERNAMBUCO\/CAMPUS BARREIROS","sigla_uf":"PE"},{"id":"158478","nome":"INST FED.DE PERNAMBUCO\/CAMPUS BELO JARDIM","sigla_uf":"PE"},{"id":"158463","nome":"INST FED.DE PERNAMBUCO\/CAMPUS IPOJUCA","sigla_uf":"PE"},{"id":"158477","nome":"INST FED.DE PERNAMBUCO\/CAMPUS PESQUEIRA","sigla_uf":"PE"},{"id":"158464","nome":"INST FED.DE PERNAMBUCO\/CAMPUS RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"158465","nome":"INST FED.DE PERNAMBUCO\/CAMPUS VITORIA S.ANTAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"158347","nome":"INST FED.DE SAO PAULO\/CAMPUS CAMPOS DE JORD\u00e3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"158348","nome":"INST FED.DE SAO PAULO\/CAMPUS GUARULHOS - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"158394","nome":"INST FED.DE SERGIPE\/CAMPUS LAGARTO - SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"158508","nome":"INST FED.DO PARA\/CAMPUS ABAETETUBA - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158507","nome":"INST FED.DO PARA\/CAMPUS ALTAMIRA - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158506","nome":"INST FED.DO PARA\/CAMPUS BRAGAN\u00e7A - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158509","nome":"INST FED.DO PARA\/CAMPUS CONCEI\u00e7\u00e3O ARAGUAIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158512","nome":"INST FED.DO PARA\/CAMPUS INDUSTRIAL MARAB\u00e1 PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158481","nome":"INST FED.DO PARA\/CAMPUS TUCURU\u00ed - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158511","nome":"INST FED.DO TOCANTINS\/CAMPUS ARAGUAINA TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"155216","nome":"INST FED.EDUC.CIEN. TEC. PE CAMPUS OLINDA","sigla_uf":"PE"},{"id":"155217","nome":"INST FED.EDUC.CIEN. TEC. PE CAMPUS PAULISTA","sigla_uf":"PE"},{"id":"158484","nome":"INST FED.EDUC.CIENC.TEC.RJ\/CAMP. PARACAMBI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158486","nome":"INST FED.EDUC.CIENC.TEC.RJ\/CAMP. REALENGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158482","nome":"INST FED.EDUC.CIENC.TEC.RJ\/CAMP.DUQUE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158488","nome":"INST FED.EDUC.CIENC.TEC.RJ\/CAMP.VOLTA REDONDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158502","nome":"INST FED.EDUC.CIENC.TEC.RJ\/CAMPUS MARACAN\u00e3","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158483","nome":"INST FED.EDUC.CIENC.TEC.RJ\/CAMPUS NILOPOLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158485","nome":"INST FED.EDUC.CIENC.TEC.RJ\/CAMPUS PINHEIRAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158487","nome":"INST FED.EDUC.CIENC.TEC.RJ\/CAMPUS S\u00e3O GON\u00e7ALO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158513","nome":"INST FED.MINAS GERAIS \/CAMPUS FORMIGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158500","nome":"INST FED.SERT\u00e3O PERNAMBUCANO\/CAMPUS FLORESTA","sigla_uf":"PE"},{"id":"158499","nome":"INST FED.SERT\u00e3O PERNAMBUCANO\/CAMPUS PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"158467","nome":"INST FED.SUL R.GRANDENSE\/CAMPUS PELOTAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926365","nome":"INST INOVACAO PARA O DES. RURAL SUSTENTAVEL","sigla_uf":"AL"},{"id":"240121","nome":"INST. BRAS. INFORM. EM CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925157","nome":"INST. DE DESENV. FLORESTAL DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925659","nome":"INST. DE PESQUISA E FORMA\u00c7\u00c3O EM EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"926217","nome":"INST. DE TEC. EM INF. E INFORMA\u00e7. DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"925340","nome":"INST. DESENV. SOCIAL E TRABALHO - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"403101","nome":"INST. DO PAT. HIST. E ARTISTICO NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"158741","nome":"INST. FED. CAMPUS SERRA TALHADA","sigla_uf":"PE"},{"id":"152290","nome":"INST. FED. DE EDU., CIEN.E TEC. SAO FRANCISCO","sigla_uf":"SC"},{"id":"155214","nome":"INST. FED. DE EDUC., CIENC E TECNOLOGIA PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"158744","nome":"INST. FED. DE EDUC\/CAMPUS VACARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"158747","nome":"INST. FED. DE EDUC\/CAMPUS VERANOPOLIS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158746","nome":"INST. FED. DE EDUC\/CAMPUS VIAMAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"158743","nome":"INST. FED. DE EDUCACAO-CAMPUS ROLANTE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158745","nome":"INST. FED. DE EDUCACAO\/CAMPUS ALVORADA","sigla_uf":"RS"},{"id":"158710","nome":"INST. FED. DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS BOITUVA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158712","nome":"INST. FED. DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS CAPIVARI","sigla_uf":"SP"},{"id":"158711","nome":"INST. FED. DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS MAT\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"158713","nome":"INST. FED. DE SP\/CAMPUS S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"155678","nome":"INST. FED. MINAS GERAIS\/BETIM","sigla_uf":"MG"},{"id":"155230","nome":"INST. FED. MINAS GERAIS\/CAMPUS OURO BRANCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"155221","nome":"INST. FED. MINAS GERAIS\/GOVERNADOR VALADARES","sigla_uf":"MG"},{"id":"155645","nome":"INST. FED. MINAS GERAIS\/RIBEIR\u00c3O DAS NEVES","sigla_uf":"MG"},{"id":"155591","nome":"INST. FED. SUDESTE MG - CAMPUS MANHUACU","sigla_uf":"MG"},{"id":"154676","nome":"INST. FED.DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS PALMAS","sigla_uf":"PR"},{"id":"153020","nome":"INST. FEDERAL DE EDUCACAO SUL-RIO-GRANDENSE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158961","nome":"INST. FEDERAL DO CEAR\u00c1\/CAMPUS CAMOCIM","sigla_uf":"CE"},{"id":"240114","nome":"INST. NACIONAL DO SEMI-ARIDO-INSA","sigla_uf":"PB"},{"id":"925656","nome":"INST. SINODAL DE ASSIST. EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA","sigla_uf":"SC"},{"id":"193034","nome":"INST.BRAS.DO MEIO AMB.E DOS REC.NAT.REN.","sigla_uf":"DF"},{"id":"925718","nome":"INST.CAPIXABA DE PESQ.ASSIST.T\u00c9C.E EXT.RURAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"443054","nome":"INST.CHICO MENDES DE CONSER.DA BIOD. CEPAM","sigla_uf":"AM"},{"id":"443032","nome":"INST.CHICO MENDES DE CONSER.DA BIODIVERSIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"925050","nome":"INST.DE ASSIST. \u00c0 SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO EST","sigla_uf":"MT"},{"id":"925556","nome":"INST.DE ASSIST. T\u00c9CNICA E EXT. RURAL DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925940","nome":"INST.DE ASSIST.\u00c0 SA\u00daDE DOS SERV. DO EST.DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925785","nome":"INST.DE ASSIST.M\u00c9DICA AO SERVIDOR P. ESTADUAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925717","nome":"INST.DE ATENDIMENTO S\u00d3CIO-EDUCATIVO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153981","nome":"INST.DE CIENCIAS BASICAS DA SAUDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"925744","nome":"INST.DE DEFESA AGROP.E FLORESTAL DO EST.D\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925711","nome":"INST.DE DESENV.AGR.ASSIST.TEC E EXT.RURAL","sigla_uf":"MS"},{"id":"853000","nome":"INST.DE ESTUDOS DO MAR ALTE.PAULO MOREIRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"653000","nome":"INST.DE ESTUDOS DO MAR ALTE.PAULO MOREIRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"753000","nome":"INST.DE ESTUDOS NO MAR ALTE.PAULO MOREIRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925897","nome":"INST.DE ESTUDOS, PESQUISAS E PROJETOS DA UEGE","sigla_uf":"CE"},{"id":"925793","nome":"INST.DE PREV.E ASSIST.DOS SERV. DO EST. ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925381","nome":"INST.DE PREV.E ASSIST.DOS SERV.DO MUN DE VIT","sigla_uf":"ES"},{"id":"925994","nome":"INST.DE PREVID\u00caNCIA DOS SERV.DO MUN. DA SERRA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925752","nome":"INST.DE TEC.DA INF.E COMUNICA\u00c7\u00c3O DO EST.DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925571","nome":"INST.DOS TRAB E TRAB NA AGRIC DO VALE DO JEQ.","sigla_uf":"MG"},{"id":"925719","nome":"INST.ESTADUAL DE MEIO AMBIENTE E REC.H\u00cdDRICOS","sigla_uf":"ES"},{"id":"925728","nome":"INST.ESTADUAL DE PROT. E DEFESA DO CONSUMIDOR","sigla_uf":"ES"},{"id":"158445","nome":"INST.F,ED.,CIENC.E TEC.DO AM\/C.MANAUS CENTRO","sigla_uf":"AM"},{"id":"158441","nome":"INST.F. ED.,CIENC.E TEC DO NORT-MG\/C.ARA\u00c7UA\u00ed","sigla_uf":"MG"},{"id":"158415","nome":"INST.F.DE ED.,CIENC.E TEC DO SUD MG\/C.MURIA\u00c9","sigla_uf":"MG"},{"id":"158392","nome":"INST.F.DE ED.,CIENC.E TEC.DE SE\/C.S.CRISTOV\u00c3O","sigla_uf":"SE"},{"id":"158452","nome":"INST.F.DE ED.,CIENC.E TEC.DO MS\/C.N ANDRADINA","sigla_uf":"MS"},{"id":"158439","nome":"INST.F.DE ED.,CIENC.E TEC.DO N\/MG\/C.ALMENARA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158437","nome":"INST.F.DE ED.,CIENC.E TEC.DO N\/MG\/C.M.CLAROS","sigla_uf":"MG"},{"id":"158412","nome":"INST.F.DE ED.CIENC.E TEC.SUD.DE MG C.R.POMBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158454","nome":"INST.F.ED.,CIENC.E TEC DE MS\/C.TR\u00caS LAGOAS","sigla_uf":"MS"},{"id":"158414","nome":"INST.F.ED.,CIENC.E TEC DO SUD.DE MG\/C.J.FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158377","nome":"INST.F.ED.,CIENC.E TEC.DE NORTE DE MG\/C.SALIN","sigla_uf":"MG"},{"id":"158446","nome":"INST.F.ED.,CIENC.E TEC.DO AM\/C.MAN.D.INDUSTRI","sigla_uf":"AM"},{"id":"158444","nome":"INST.F.ED.,CIENC.E TEC.DO AM\/C.MANAUS Z.LESTE","sigla_uf":"AM"},{"id":"158378","nome":"INST.F.ED.,CIENC.E TEC.DO NORT DE MG\/C.JANU\u00c1R","sigla_uf":"MG"},{"id":"158438","nome":"INST.F.ED.,CIENC.E TEC.DO NORT MG\/C.ARINOS","sigla_uf":"MG"},{"id":"158381","nome":"INST.FED DE ALAGOAS\/CAMPOS MACEIO","sigla_uf":"AL"},{"id":"158380","nome":"INST.FED DE ALAGOAS\/CAMPOS MARECHAL DEODORO","sigla_uf":"RN"},{"id":"154840","nome":"INST.FED RN\/CAMPUS S\u00c3O PAULO DO POTENGI","sigla_uf":"RN"},{"id":"152141","nome":"INST.FED. DE BRAS\u00cdLIA\/CAMPUS SAMAMBAIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"158640","nome":"INST.FED. DE GOIAS CAMPUS AGUAS LINDAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"158395","nome":"INST.FED. DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"158396","nome":"INST.FED. DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS FOZ DO IGUA\u00c7U","sigla_uf":"PR"},{"id":"158399","nome":"INST.FED. DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS T. BORBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"154701","nome":"INST.FED. DO PIU\u00cd\/CAMPUS OEIRAS","sigla_uf":"PI"},{"id":"158413","nome":"INST.FED. DO SUDESTE DE MG\/CAMPUS BARBACENA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158641","nome":"INST.FED. GOIAS CAMPUS GOIANIA OESTE","sigla_uf":"GO"},{"id":"158642","nome":"INST.FED. GOIAS CAMPUS SENADOR CANEDO","sigla_uf":"GO"},{"id":"154671","nome":"INST.FED. PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS ASSIS CHATEAUBRIAND","sigla_uf":"PR"},{"id":"158326","nome":"INST.FED. RIO G. DO SUL\/CAMPUS RESTINGA","sigla_uf":"RS"},{"id":"154582","nome":"INST.FED. RN\/C\u00c2MPUS S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"158525","nome":"INST.FED. SAO PAULO - CAMPUS BIRIGUI","sigla_uf":"SP"},{"id":"158559","nome":"INST.FED. SAO PAULO - CAMPUS BOITUVA -SALTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158521","nome":"INST.FED. SAO PAULO - CAMPUS CAPIVARI SALTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158526","nome":"INST.FED. SAO PAULO - CAMPUS ITAPETININGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158528","nome":"INST.FED. SAO PAULO - CAMPUS PIRACICABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158558","nome":"INST.FED. SAO PAULO-CAMPUS MAT\u00c3O-SERTAOZINHO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158382","nome":"INST.FED.ALAGOAS\/CAMPUS SATUBA","sigla_uf":"AL"},{"id":"158273","nome":"INST.FED.AMAZ.\/CAMPUS S.GABRIEL DA CACHOEIRA","sigla_uf":"AM"},{"id":"158277","nome":"INST.FED.BAIANO\/CAMPUS SANTA INES","sigla_uf":"BA"},{"id":"158435","nome":"INST.FED.BAINO\/CAMPOS SENHOR DO BOMFIM","sigla_uf":"BA"},{"id":"158740","nome":"INST.FED.CAMPUS SANTA MARIA DA BOA VISTA","sigla_uf":"PE"},{"id":"158459","nome":"INST.FED.CATARINENSE\/CAMPUS ARAQUARI","sigla_uf":"SC"},{"id":"154706","nome":"INST.FED.CATARINENSE\/CAMPUS BRUSQUE","sigla_uf":"SC"},{"id":"158460","nome":"INST.FED.CATARINENSE\/CAMPUS CAMBORIU","sigla_uf":"SC"},{"id":"158461","nome":"INST.FED.CATARINENSE\/CAMPUS CONCORDIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"158458","nome":"INST.FED.CATARINENSE\/CAMPUS RIO DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"158462","nome":"INST.FED.CATARINENSE\/CAMPUS SANTA ROSA SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"158379","nome":"INST.FED.CATARINENSE\/CAMPUS VIDEIRA","sigla_uf":"SC"},{"id":"158262","nome":"INST.FED.CI\u00caNCIA E TEC. RS\/CAMPUS RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158403","nome":"INST.FED.DA BAHIA\/CAMPUS CAMA\u00c7ARI","sigla_uf":"BA"},{"id":"158447","nome":"INST.FED.DA ED.,CIENC.,E TEC.DO AM\/C.COARI","sigla_uf":"AM"},{"id":"158280","nome":"INST.FED.DA PARAIBA\/CAMPUS CAJAZEIRAS","sigla_uf":"PB"},{"id":"158281","nome":"INST.FED.DA PARAIBA\/CAMPUS CAMPINA GRANDE","sigla_uf":"PB"},{"id":"158473","nome":"INST.FED.DA PARAIBA\/CAMPUS PICU\u00cd","sigla_uf":"PB"},{"id":"158279","nome":"INST.FED.DA PARAIBA\/CAMPUS SOUSA","sigla_uf":"PB"},{"id":"158383","nome":"INST.FED.DE ALAGOAS\/CAMPUS PALMEIRA DOS IND.","sigla_uf":"AL"},{"id":"152147","nome":"INST.FED.DE BRAS\u00cdLIA\/CAMPUS RIACHO FUNDO","sigla_uf":"DF"},{"id":"152143","nome":"INST.FED.DE BRAS\u00cdLIA\/CAMPUS TAGUATINGA CENTRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"152140","nome":"INST.FED.DE BRAS\u00cdLIA\/CAMPUS TAGUATINGA NORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"158332","nome":"INST.FED.DE ED., CIENC.E TEC DE S. PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158364","nome":"INST.FED.DE ED., CIENC.E TEC. DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158329","nome":"INST.FED.DE ED., CIENC.E TEC.DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158349","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC. E TEC DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158357","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC. E TEC.DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158331","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158353","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158358","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158356","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC. DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158443","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.BAIANO\/C.CATU","sigla_uf":"BA"},{"id":"158442","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.BAIANO\/C.GUANAMBI","sigla_uf":"BA"},{"id":"158433","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DE GO\/C.ITUMBIARA","sigla_uf":"GO"},{"id":"158449","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DE MS\/C.C.GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"158450","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DE MS\/C.CORUMB\u00c1","sigla_uf":"MS"},{"id":"158451","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DE MS\/C.COXIM","sigla_uf":"MS"},{"id":"158453","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DE MT\/C.P.POR\u00c3","sigla_uf":"MS"},{"id":"158344","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158346","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158393","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DE SE\/C.ARACAJU","sigla_uf":"SE"},{"id":"158359","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158360","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158361","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158362","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158363","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158354","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158355","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158800","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENC.E TEC.DO PR\/C.JACAREZ.","sigla_uf":"PR"},{"id":"158448","nome":"INST.FED.DE ED.,CIENT.E TEC.DE MS\/C.AQUIDAUAN","sigla_uf":"MS"},{"id":"158430","nome":"INST.FED.DE EDC.,CIENC.E TEC.DE GO\/C.GOI\u00c2NIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"158330","nome":"INST.FED.DE EDU.,CIENC.TEC. DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"152254","nome":"INST.FED.DE EDU.CIEN.ETEC\/CAMPUS BLUMENAU","sigla_uf":"SC"},{"id":"152253","nome":"INST.FED.DE EDU.CIENC.E TEC.\/CAMPUS IBIRAMA","sigla_uf":"SC"},{"id":"152663","nome":"INST.FED.DE EDU.CIENC.TEC.\/CAMPUS LUZERNA","sigla_uf":"SC"},{"id":"158562","nome":"INST.FED.DE EDU.DO AM\/CAMPUS P. FIGUEIREDO","sigla_uf":"AM"},{"id":"158560","nome":"INST.FED.DE EDU.DO AMAZONAS\/CAMPUS PARINTINS","sigla_uf":"AM"},{"id":"158129","nome":"INST.FED.DE EDUC., CIENC. E TEC. BAIANO","sigla_uf":"BA"},{"id":"158125","nome":"INST.FED.DE EDUC., CIENC. E TEC. CATARINENSE","sigla_uf":"SC"},{"id":"158133","nome":"INST.FED.DE EDUC., CIENC. E TEC.DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"158144","nome":"INST.FED.DE EDUC., CIENC.E TE.DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"158431","nome":"INST.FED.DE EDUC., CIENC.E TEC DE GO\/C.JATA\u00cd","sigla_uf":"GO"},{"id":"158128","nome":"INST.FED.DE EDUC., CIENCIA E TEC. DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"158124","nome":"INST.FED.DE EDUC., CIENCIA E TEC. GOIANO","sigla_uf":"GO"},{"id":"158566","nome":"INST.FED.DE EDUC.,C.E TEC DE SP\/CAMPUS SUZANO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158131","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC. E TEC.DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"158146","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC. E TECNOLOGIA PIAU\u00ed","sigla_uf":"PI"},{"id":"158132","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC DO MAT.G.DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"158145","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"158138","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"158147","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"158143","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"158432","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE GO\/C.INHUMAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"158434","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE GO\/C.URUA\u00c7U","sigla_uf":"GO"},{"id":"158153","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"158136","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"158148","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"158154","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158134","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"158156","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"158150","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"158142","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"158121","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CI\u00caNC.E TEC.DO NORTE DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158135","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158141","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO R GRANDE SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"158157","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO R.DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158155","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO R.G.DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"154838","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO R.G.DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"158123","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO SUDESTE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158137","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO SUL DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158099","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.DO TRIA.MINEIRO","sigla_uf":"MG"},{"id":"158385","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLU.C.ITAPERUNA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158386","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUM.C.C.GUARUS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158384","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUM.C.MACA\u00c9","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158139","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158122","nome":"INST.FED.DE EDUC.,CIENCIA E TECNOLOGIA DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158162","nome":"INST.FED.DE EDUC.CIENC. E TEC.\/CAMPUS BREVES","sigla_uf":"PA"},{"id":"154628","nome":"INST.FED.DE EDUC.CIENC.E TEC.C\u00c2MPUS JAGUARI","sigla_uf":"RS"},{"id":"158152","nome":"INST.FED.DE EDUC.CIENC.E TEC.DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"158510","nome":"INST.FED.DE EDUC.CI\u00eaNC.TEC.DE RORAIMA\/AMAJARI","sigla_uf":"RR"},{"id":"158561","nome":"INST.FED.DE EDUC.DO AMAZONAS\/CAMPUS TABATINGA","sigla_uf":"AM"},{"id":"158408","nome":"INST.FED.DE EDUC.TEC BAHIA\/CAMP. PORTO SEGURO","sigla_uf":"BA"},{"id":"158407","nome":"INST.FED.DE EDUC.TEC BAHIA\/CAMP. SIM\u00f5ES FILHO","sigla_uf":"BA"},{"id":"158404","nome":"INST.FED.DE EDUC.TEC BAHIA\/CAMPUS BARREIRAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"158410","nome":"INST.FED.DE EDUC.TEC BAHIA\/CAMPUS EUN\u00c1POLIS","sigla_uf":"BA"},{"id":"158411","nome":"INST.FED.DE EDUC.TEC BAHIA\/CAMPUS SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"158406","nome":"INST.FED.DE EDUC.TEC BAHIA\/CAMPUS SANTO AMARO","sigla_uf":"BA"},{"id":"158409","nome":"INST.FED.DE EDUC.TEC BAHIA\/CAMPUS V.CONQUISTA","sigla_uf":"BA"},{"id":"158405","nome":"INST.FED.DE EDUC.TEC BAHIA\/CAMPUS VALEN\u00c7A","sigla_uf":"BA"},{"id":"158611","nome":"INST.FED.DE GOI\u00c1S - CAMPUS CIDADE DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"158610","nome":"INST.FED.DE GOI\u00c1S\/CAMPUS APARECIDA DE GOI\u00c2NIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"158334","nome":"INST.FED.DE MATO GROSSO\/CAMPUS C\u00e1CERES MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"158333","nome":"INST.FED.DE MATO GROSSO\/CAMPUS CUIAB\u00e1 - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"158335","nome":"INST.FED.DE MATO GROSSO\/CAMPUS S\u00e3O VICENTE","sigla_uf":"MT"},{"id":"158343","nome":"INST.FED.DE RONDONIA\/CAMPUS ARIQUEMES\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"158341","nome":"INST.FED.DE RONDONIA\/CAMPUS COLORADO DO OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"158376","nome":"INST.FED.DE RONDONIA\/CAMPUS JI-PARANA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"158345","nome":"INST.FED.DE RONDONIA\/CAMPUS PORTO VELHO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"158342","nome":"INST.FED.DE RONDONIA\/CAMPUS VILHENA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"158351","nome":"INST.FED.DE RORAIMA\/CAMPUS NOVO PARA\u00edSO","sigla_uf":"RR"},{"id":"158714","nome":"INST.FED.DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"158579","nome":"INST.FED.DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS VOTUPORANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158584","nome":"INST.FED.DE SP\/CAMPUS PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158322","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS ACARAU","sigla_uf":"CE"},{"id":"158958","nome":"INST.FED.DO CEAR\u00c1\/CAMPUS ARACATI","sigla_uf":"CE"},{"id":"158323","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS CANIND\u00c9","sigla_uf":"CE"},{"id":"158318","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS CEDRO","sigla_uf":"CE"},{"id":"158324","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS CRATEUS","sigla_uf":"CE"},{"id":"158321","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS CRATO","sigla_uf":"CE"},{"id":"158313","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"158320","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS IGUATU","sigla_uf":"CE"},{"id":"158316","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS JUAZEIRO DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"158314","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS LIMOEIRO DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"158319","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS MARACANAU","sigla_uf":"CE"},{"id":"158315","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS QUIXAD\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"158317","nome":"INST.FED.DO CEARA\/CAMPUS SOBRAL","sigla_uf":"CE"},{"id":"158953","nome":"INST.FED.DO CEAR\u00c1\/CAMPUS TABULEIRO DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"158295","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS ACAILANDIA","sigla_uf":"MA"},{"id":"158292","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS ALCANTARA","sigla_uf":"MA"},{"id":"158297","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS BACABAL","sigla_uf":"MA"},{"id":"158284","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS BARRA DO CORDA","sigla_uf":"MA"},{"id":"158285","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS BARREIRINHAS","sigla_uf":"MA"},{"id":"158283","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS BURITICUPU","sigla_uf":"MA"},{"id":"158456","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS CAXIAS","sigla_uf":"MA"},{"id":"158288","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS CENTRO HISTORICO","sigla_uf":"MA"},{"id":"158293","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS CODO","sigla_uf":"MA"},{"id":"158294","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS IMPERATRIZ","sigla_uf":"MA"},{"id":"154857","nome":"INST.FED.DO MARANH\u00c3O\/CAMPUS ITAPECURU MIRIM","sigla_uf":"MA"},{"id":"158286","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS MONTE CASTELO","sigla_uf":"MA"},{"id":"158282","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS PINHEIRO","sigla_uf":"MA"},{"id":"158291","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS S.JOAO DOS PATOS","sigla_uf":"MA"},{"id":"158296","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS S.R.MAGANGEIRAS","sigla_uf":"MA"},{"id":"158290","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS SANTA INES","sigla_uf":"MA"},{"id":"158276","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS SAO LUIS-MACARANA","sigla_uf":"MA"},{"id":"158457","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS TIMON","sigla_uf":"MA"},{"id":"158287","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS VILLA ESPERANCA","sigla_uf":"MA"},{"id":"158289","nome":"INST.FED.DO MARANHAO\/CAMPUS ZE DOCA","sigla_uf":"MA"},{"id":"154672","nome":"INST.FED.DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS CAMPO LARGO","sigla_uf":"PR"},{"id":"154673","nome":"INST.FED.DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS CASCAVEL","sigla_uf":"PR"},{"id":"158400","nome":"INST.FED.DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS JACAREZINHO","sigla_uf":"PR"},{"id":"158397","nome":"INST.FED.DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS PARANAGU\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"158398","nome":"INST.FED.DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS PARANAVA\u00cd","sigla_uf":"PR"},{"id":"158402","nome":"INST.FED.DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS UMUARAMA","sigla_uf":"PR"},{"id":"154704","nome":"INST.FED.DO PIAU\u00cd\/CAMPUS S\u00c3O JO\u00c3O DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"158371","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS APODI","sigla_uf":"RN"},{"id":"158370","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS CAIC\u00f3","sigla_uf":"RN"},{"id":"158366","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS CURRAIS NOVOS","sigla_uf":"RN"},{"id":"158367","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS IPANGUA\u00e7U","sigla_uf":"RN"},{"id":"158373","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS JO\u00e3O C\u00e2MARA","sigla_uf":"RN"},{"id":"158375","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS MACAU","sigla_uf":"RN"},{"id":"158365","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS MOSSOR\u00f3","sigla_uf":"RN"},{"id":"158369","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS NATAL CENTRAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"158368","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS NATAL Z NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"158374","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS PAU DOS FERRO","sigla_uf":"RN"},{"id":"158372","nome":"INST.FED.DO R.G.DO NORTE\/CAMPUS SANTA CRUZ","sigla_uf":"RN"},{"id":"158263","nome":"INST.FED.DO RIO GRANDE DO SUL\/CAMPUS SERT\u00c3O","sigla_uf":"RS"},{"id":"158264","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS BENTO GON\u00c7ALVES","sigla_uf":"RS"},{"id":"158265","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS CANOAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158328","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS CAXIAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158325","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS ERECHIM","sigla_uf":"RS"},{"id":"158674","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS FARROUPILHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"158676","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS FELIZ","sigla_uf":"RS"},{"id":"158675","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS IBIRUB\u00c1","sigla_uf":"RS"},{"id":"158327","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS OSORIO","sigla_uf":"RS"},{"id":"158261","nome":"INST.FED.DO RS\/CAMPUS PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158570","nome":"INST.FED.DO SERT\u00c3O PERNAMB\/CAMPUS OURICURI","sigla_uf":"PE"},{"id":"158568","nome":"INST.FED.DO SERT\u00c3O PERNAMB\/CAMPUS SALGUEIRO","sigla_uf":"PE"},{"id":"154810","nome":"INST.FED.DO SUL DE MINAS\/C\u00c2MPUS PASSOS","sigla_uf":"MG"},{"id":"154811","nome":"INST.FED.DO SUL DE MINAS\/C\u00c2MPUS POUSO ALEGRE","sigla_uf":"MG"},{"id":"158337","nome":"INST.FED.DO TOCANTINS\/CAMPUS ARAGUATINS TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"158556","nome":"INST.FED.DO TOCANTINS\/CAMPUS GURUPI","sigla_uf":"TO"},{"id":"158336","nome":"INST.FED.DO TOCANTINS\/CAMPUS PALMAS TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"158489","nome":"INST.FED.DO TOCANTINS\/CAMPUS PARAISO TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"158557","nome":"INST.FED.DO TOCANTINS\/CAMPUS PORTO NACIONAL","sigla_uf":"TO"},{"id":"158567","nome":"INST.FED.ED.CI\u00caNC.E TEC.DO PA\/CAMPUS ITAITUBA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158010","nome":"INST.FED.ED.CIENC.TEC.TRIANG.MINEIRO UBERABA","sigla_uf":"MG"},{"id":"155207","nome":"INST.FED.EDUC PIAU\u00cd CAMPUS CAMPO MAIOR","sigla_uf":"PI"},{"id":"158149","nome":"INST.FED.EDUC.CIENC.E TEC.SERT\u00e3O PERNAMBUCANO","sigla_uf":"PE"},{"id":"152883","nome":"INST.FED.EDUC.CIENC.TEC. DO SERGIPE PRONATEC","sigla_uf":"SE"},{"id":"158269","nome":"INST.FED.FARROUP.\/CAMPUS JULIO DE CASTILHOS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158267","nome":"INST.FED.FARROUPILHA\/CAMPUS ALEGRETE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158266","nome":"INST.FED.FARROUPILHA\/CAMPUS SANTO AUGUSTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"158268","nome":"INST.FED.FARROUPILHA\/CAMPUS S\u00c3O VICENTE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158302","nome":"INST.FED.GOIANO\/CAMPUS CERES","sigla_uf":"GO"},{"id":"158300","nome":"INST.FED.GOIANO\/CAMPUS MORRINHOS","sigla_uf":"GO"},{"id":"158299","nome":"INST.FED.GOIANO\/CAMPUS RIO VERDE","sigla_uf":"GO"},{"id":"158298","nome":"INST.FED.GOIANO\/CAMPUS URUTAI","sigla_uf":"GO"},{"id":"158494","nome":"INST.FED.MATO GROSSO CAMPUS BELA VISTA","sigla_uf":"MT"},{"id":"158497","nome":"INST.FED.MATO GROSSO\/CAMPUS BARRA DO GAR\u00c7AS","sigla_uf":"MT"},{"id":"158496","nome":"INST.FED.MATO GROSSO\/CAMPUS CONFRESA","sigla_uf":"MT"},{"id":"158493","nome":"INST.FED.MATO GROSSO\/CAMPUS JUINA","sigla_uf":"MT"},{"id":"158492","nome":"INST.FED.MATO GROSSO\/CAMPUS NOVO PARECIS","sigla_uf":"MT"},{"id":"158495","nome":"INST.FED.MATO GROSSO\/CAMPUS PONTES LACERDA","sigla_uf":"MT"},{"id":"158498","nome":"INST.FED.MATO GROSSO\/CAMPUS RONDONOPOLIS","sigla_uf":"MT"},{"id":"158476","nome":"INST.FED.MINAS GERAIS \/CAMPUS S.J EVANGELISTA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158275","nome":"INST.FED.MINAS GERAIS\/CAMPUS BAMBU\u00cd","sigla_uf":"MG"},{"id":"158514","nome":"INST.FED.MINAS GERAIS\/CAMPUS CONGONHAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"158475","nome":"INST.FED.MINAS\/CAMPUS OURO PRETO","sigla_uf":"MG"},{"id":"158306","nome":"INST.FED.PAR\u00c1\/CAMPUS BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"158308","nome":"INST.FED.PAR\u00c1\/CAMPUS CASTANHAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"158307","nome":"INST.FED.PAR\u00c1\/CAMPUS MARAB\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"151911","nome":"INST.FED.PERNAMBUCO\/CAMPUS AF.INGAZEIRA","sigla_uf":"PE"},{"id":"158350","nome":"INST.FED.RORAIMA\/CAMPUS BOA VISTA","sigla_uf":"RR"},{"id":"158278","nome":"INST.FED.S.PERNAMBUCANO\/CAMPUS PETROLINA-Z.RU","sigla_uf":"PE"},{"id":"158520","nome":"INST.FED.SAO PAULO - CAMPUS CATANDUVA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158270","nome":"INST.FED.S\u00c3O PAULO\/CAMPUS S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"154762","nome":"INST.FED.SUDESTE MG C\u00c2MPUS S.J.DEL REI","sigla_uf":"MG"},{"id":"154763","nome":"INST.FED.SUDESTE MG C\u00c2MPUS SANTOS DUMONT","sigla_uf":"MG"},{"id":"158126","nome":"INST.FED.SUL R.GRANDENSE","sigla_uf":"RS"},{"id":"158340","nome":"INST.FED.SUL R.GRANDENSE\/CAMPUS CHARQUEADAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158338","nome":"INST.FED.SUL R.GRANDENSE\/CAMPUS PASSO FUNDO","sigla_uf":"RS"},{"id":"158339","nome":"INST.FED.SUL R.GRANDENSE\/SAPUCAIA DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"151879","nome":"INST.FED.SUL-RIO-GRANDENSE\/CAMPUS BAGE","sigla_uf":"RS"},{"id":"151878","nome":"INST.FED.SUL-RIO-GRANDENSE\/CAMPUS CAMAQUA","sigla_uf":"RS"},{"id":"159003","nome":"INST.FED.TRI.MIN.CAMPUS PATOS DE MINAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"159002","nome":"INST.FED.TRI.MIN.CAMPUS UBERLANDIA CENTRO","sigla_uf":"MG"},{"id":"159001","nome":"INST.FED.TRIANGULO MINEIRO CAMPUS PATROCINIO","sigla_uf":"MG"},{"id":"158311","nome":"INST.FED.TRIANGULO MINEIRO\/CAMPUS ITUIUTABA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158309","nome":"INST.FED.TRIANGULO MINEIRO\/CAMPUS PARACATU","sigla_uf":"MG"},{"id":"158310","nome":"INST.FED.TRIANGULO MINEIRO\/CAMPUS UBERABA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158312","nome":"INST.FED.TRIANGULO MINEIRO\/CAMPUS UBERLANDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158590","nome":"INST.FEDERAL DA BAHIA\/CAMPUS FEIRA DE SANTANA","sigla_uf":"BA"},{"id":"152142","nome":"INST.FEDERAL DE BRAS\u00cdLIA\/CAMPUS BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"158501","nome":"INST.FEDERAL DE BRASILIA\/CAMPUS PLANALTINA","sigla_uf":"DF"},{"id":"152144","nome":"INST.FEDERAL DE BRAS\u00cdLIA\/CAMPUS S\u00c3O SEBASTI\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"158094","nome":"INST.FEDERAL DE ED., CI\u00caNCIA E TEC. DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"158127","nome":"INST.FEDERAL DE EDUC.,CIENC.E TEC.FARROUPILHA","sigla_uf":"RS"},{"id":"158581","nome":"INST.FEDERAL DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS ARARAQUARA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158582","nome":"INST.FEDERAL DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS AVAR\u00c9","sigla_uf":"SP"},{"id":"158583","nome":"INST.FEDERAL DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS BARRETOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"158578","nome":"INST.FEDERAL DE S\u00c3O PAULO\/CAMPUS HORTOL\u00c2NDIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"158952","nome":"INST.FEDERAL DO CEAR\u00c1\/CAMPUS TAU\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"154705","nome":"INST.FEDERAL DO PIAU\u00cd\/CAMPUS PEDRO II","sigla_uf":"PI"},{"id":"158628","nome":"INST.FEDERAL DO TOCANTINS - CAMPUS DIAN\u00d3POLIS","sigla_uf":"TO"},{"id":"158274","nome":"INST.FEDERAL FLUMINENSE\/CAMPUS CAMPOS-CENTRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"373066","nome":"INST.NAC. DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"183023","nome":"INST.NAC.DE METROLOGIA QUALIDADE E TECNOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"113602","nome":"INST.PESQUISA ECONOMICA APLICADA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925243","nome":"INST.QUALIDADE E FORM. PARA O TRABALHO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158305","nome":"INST.SUL DE MG\/CAMPUS INCONFIDENTES","sigla_uf":"MG"},{"id":"158304","nome":"INST.SUL DE MG\/CAMPUS MACHADO","sigla_uf":"MG"},{"id":"158303","nome":"INST.SUL DE MG\/CAMPUS MUZAMBINHO","sigla_uf":"MG"},{"id":"926694","nome":"INSTISTUTO DE PREV. DOS SERV. P\u00daBLICOS","sigla_uf":"RO"},{"id":"925886","nome":"INSTIT. DE DESENV. ECON., SOCIAL E AMB.DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"158589","nome":"INSTIT. FED.DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA BAHIA\/CAMPUS IRECE","sigla_uf":"BA"},{"id":"158588","nome":"INSTIT.FED.DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA BAHIA\/CAMPUS JEQUIE","sigla_uf":"BA"},{"id":"240106","nome":"INSTIT.NAC.DE PESQ.ESPACIAIS-S.J.CAMPOS - MCT","sigla_uf":"SP"},{"id":"240108","nome":"INSTIT.NAC.PESQUISAS ESPACIAIS-C.PAULISTA-MCT","sigla_uf":"SP"},{"id":"240105","nome":"INSTIT.NACIONAL DE PESQUISA DA AMAZONIA\/MCT","sigla_uf":"AM"},{"id":"925703","nome":"INSTITITO DE TERRAS E PLANEJAMENTO AGR\u00cdCOLA","sigla_uf":"PB"},{"id":"254443","nome":"INSTITUTO AGGEU MAGALHAES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254421","nome":"INSTITUTO AGGEU MAGALHAES - FIOCRUZ\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925436","nome":"INSTITUTO AGRON\u00f4MICO DO PARAN\u00e1","sigla_uf":"PR"},{"id":"423002","nome":"INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"183035","nome":"INSTITUTO BRASILEIRO DO CAFE - ESCR.HAMBURGO","sigla_uf":"EX"},{"id":"254473","nome":"INSTITUTO CARLOS CHAGAS","sigla_uf":"PR"},{"id":"925520","nome":"INSTITUTO CIDADE","sigla_uf":"MG"},{"id":"925577","nome":"INSTITUTO CONVIV\u00caNCIA COM O SEMI-\u00c1RIDO","sigla_uf":"CE"},{"id":"120141","nome":"INSTITUTO DE AERONAUTICA E ESPACO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925488","nome":"INSTITUTO DE ARTES DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"153325","nome":"INSTITUTO DE ARTES\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153311","nome":"INSTITUTO DE BIOCIENCIAS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926028","nome":"INSTITUTO DE BIO\u00c9TICA, DIREITOS HU. E G\u00caNEROS","sigla_uf":"DF"},{"id":"153829","nome":"INSTITUTO DE BIOLOGIA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153154","nome":"INSTITUTO DE BIOLOGIA DA UFRJ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167324","nome":"INSTITUTO DE BIOLOGIA DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160324","nome":"INSTITUTO DE BIOLOGIA DO EXERCITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158229","nome":"INSTITUTO DE BIOQU\u00cdMICA M\u00c9DICA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120055","nome":"INSTITUTO DE CARTOGRAFIA DA AERONAUTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153309","nome":"INSTITUTO DE CIEN.E TECNOL. DE ALIMENTOS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"254501","nome":"INSTITUTO DE CI\u00caNCIA E TEC. EM BIOMODELOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153291","nome":"INSTITUTO DE CIENCIAS BIOLOGICAS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153142","nome":"INSTITUTO DE CIENCIAS BIOMEDICAS DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153832","nome":"INSTITUTO DE CIENCIAS DA SAUDE DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153292","nome":"INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"453821","nome":"INSTITUTO DE COLONIZACAO E TERRAS DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"120067","nome":"INSTITUTO DE CONTROLE DO ESPA\u00c7O A\u00c9REO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926789","nome":"INSTITUTO DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA E FLORESTAL","sigla_uf":"AC"},{"id":"925775","nome":"INSTITUTO DE DEFESA E INSP.AGROPECU\u00c1RIA DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925783","nome":"INSTITUTO DE DESENV.ECON. E MEIO-AMBIENTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"925593","nome":"INSTITUTO DE DESENV.SUST.MAMIRAU\u00c1, ORG.SOCIAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"925699","nome":"INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"925964","nome":"INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO RURAL","sigla_uf":"TO"},{"id":"153151","nome":"INSTITUTO DE DOEN\u00c7AS DO T\u00d3RAX DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153135","nome":"INSTITUTO DE ECONOMIA INDUSTRIAL DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925313","nome":"INSTITUTO DE EDUCA\u00e7AO PROFISSIONAL DO ESTADO","sigla_uf":"AL"},{"id":"120142","nome":"INSTITUTO DE ESTUDOS AVANCADOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"751300","nome":"INSTITUTO DE ESTUDOS MAR ALTE PAULO MOREIRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153320","nome":"INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIEN. HUMANAS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153827","nome":"INSTITUTO DE FISICA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153342","nome":"INSTITUTO DE FISICA DA UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153123","nome":"INSTITUTO DE FISICA DA UFRJ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153297","nome":"INSTITUTO DE FISICA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"120143","nome":"INSTITUTO DE FOMENTO E COORDENACAO INDUSTRIAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"153293","nome":"INSTITUTO DE GEO-CIENCIAS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153830","nome":"INSTITUTO DE GEOCIENCIAS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153124","nome":"INSTITUTO DE GEOCIENCIAS DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153298","nome":"INSTITUTO DE GEOCIENCIAS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926501","nome":"INSTITUTO DE GESTAO PREVIDENCIARIA - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"925403","nome":"INSTITUTO DE GEST\u00c3O PREVIDENCIARIA DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153147","nome":"INSTITUTO DE GINECOLOGIA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925855","nome":"INSTITUTO DE HEMATOLOGIA E HEMOTERAPIA DO AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"151095","nome":"INSTITUTO DE HUMANIDADES ARTES E CIENCIAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"153334","nome":"INSTITUTO DE INFORMATICA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153831","nome":"INSTITUTO DE LETRAS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153326","nome":"INSTITUTO DE LETRAS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"120153","nome":"INSTITUTO DE LOGISTICA DA AERONAUTICA","sigla_uf":"SP"},{"id":"153494","nome":"INSTITUTO DE MACROMOLECULAS DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153826","nome":"INSTITUTO DE MATEMATICA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153121","nome":"INSTITUTO DE MATEMATICA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153299","nome":"INSTITUTO DE MATEMATICA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925357","nome":"INSTITUTO DE MEIO AMBIENTE DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"926051","nome":"INSTITUTO DE METROLOGIA DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925946","nome":"INSTITUTO DE METROLOGIA DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926252","nome":"INSTITUTO DE METROLOGIA DO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"926491","nome":"INSTITUTO DE METROLOGIA E QUAL. INDUS. DO MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"926236","nome":"INSTITUTO DE METROLOGIA E QUALID.DO EST.DE MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926260","nome":"INSTITUTO DE METROLOGIA E QUALIDADE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"153148","nome":"INSTITUTO DE NEUROL. DEOLINDO COUTO DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925806","nome":"INSTITUTO DE OBRAS P\u00daBLICAS DO EST.DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153510","nome":"INSTITUTO DE ODONTOLOGIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925732","nome":"INSTITUTO DE PESOS DE MEDIDAS DO EST.DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925578","nome":"INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"925815","nome":"INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO EST. DE RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"926264","nome":"INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO EST.DE PERNAM","sigla_uf":"PE"},{"id":"926098","nome":"INSTITUTO DE PESOS E MEDIDAS DO ESTADO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926734","nome":"INSTITUTO DE PESQ. E PLAN. URB. DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"160325","nome":"INSTITUTO DE PESQUISA E DESENVOLVIMENTO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"720301","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"820301","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"620301","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254492","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS EVANDRO CHAGAS - IPEC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153310","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS HIDRAULICAS\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"440006","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOTANICO DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"443020","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS JARDIM BOT\u00c2NICO DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"847000","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS_DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"747000","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS_DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"647000","nome":"INSTITUTO DE PESQUISAS_DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925549","nome":"INSTITUTO DE PREV. DOS SERV. DO ESTADO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926308","nome":"INSTITUTO DE PREVID\u00eaNCIA E ASSIST\u00eaNCIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"160326","nome":"INSTITUTO DE PROJETOS ESPECIAIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"151094","nome":"INSTITUTO DE PSICOLOGIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"120134","nome":"INSTITUTO DE PSICOLOGIA DA AERONAUTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153972","nome":"INSTITUTO DE PSICOLOGIA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153122","nome":"INSTITUTO DE QUIMICA DA UFRJ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153300","nome":"INSTITUTO DE QUIMICA\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"178007","nome":"INSTITUTO DE RESSEGUROS DO BRASIL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153938","nome":"INSTITUTO DE SAUDE COLETIVA","sigla_uf":"BA"},{"id":"254433","nome":"INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FARMACOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254446","nome":"INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FARMACOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254445","nome":"INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM IMUNOBIOLOGICOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925702","nome":"INSTITUTO DE TERRAS DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925713","nome":"INSTITUTO DE TERRAS DO AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"925697","nome":"INSTITUTO DE TERRAS DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925710","nome":"INSTITUTO DE TERRAS DO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925701","nome":"INSTITUTO DE TERRAS DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"925301","nome":"INSTITUTO DE TERRAS DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925706","nome":"INSTITUTO DE TERRAS DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"926653","nome":"INSTITUTO DE TERRAS E COLON DO EST RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"925712","nome":"INSTITUTO DE TERRAS E RFORMA AGR\u00c1RIA DE AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"152380","nome":"INSTITUTO DO CORA\u00c7\u00c3O DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926339","nome":"INSTITUTO DO MEIO AMBIENTE E DOS R H DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925525","nome":"INSTITUTO DO MEIO-AMBIENTE E DESENV. SOCIAL","sigla_uf":"MT"},{"id":"343039","nome":"INSTITUTO DO PATRIMONIO HIST.E ART. NACIONAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"925291","nome":"INSTITUTO ESC. DE TEATRO BOLSHOI NO BRASIL","sigla_uf":"SC"},{"id":"925119","nome":"INSTITUTO ESTADUAL DE SAUDE PUBLICA","sigla_uf":"ES"},{"id":"926064","nome":"INSTITUTO ESTADUAL DOM MOACIR","sigla_uf":"AC"},{"id":"257003","nome":"INSTITUTO EVANDRO CHAGAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"155893","nome":"INSTITUTO FED CIE TEC- IFPB CAMPUS ESPERAN\u00e7A","sigla_uf":"PB"},{"id":"151909","nome":"INSTITUTO FED. DE PERNAMBUCO\/CAMPUS CARUARU","sigla_uf":"PE"},{"id":"158352","nome":"INSTITUTO FED. DE RARAIMA - CAMPUS ZONA OESTE","sigla_uf":"RR"},{"id":"158951","nome":"INSTITUTO FED. DO CEAR\u00c1\/CAMPUS BATURITE","sigla_uf":"CE"},{"id":"158095","nome":"INSTITUTO FED. ED. CIENCIA E TEC.BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"154868","nome":"INSTITUTO FED.DA PARA\u00cdBA\/CAMPUS GUARABIRA","sigla_uf":"PB"},{"id":"152815","nome":"INSTITUTO FED.DE ALAGOAS - CAMPUS MARAGOGI","sigla_uf":"AL"},{"id":"151910","nome":"INSTITUTO FED.DE PERNAMBUCO\/CAMPUS GARANHUNS","sigla_uf":"PE"},{"id":"154580","nome":"INSTITUTO FEDERAL BAIANO - CAMPUS ITAPETINGA","sigla_uf":"BA"},{"id":"154617","nome":"INSTITUTO FEDERAL BAIANO - CAMPUS URU\u00c7UCA","sigla_uf":"BA"},{"id":"154579","nome":"INSTITUTO FEDERAL BAIANO\/CAMPUS VALEN\u00c7A","sigla_uf":"BA"},{"id":"158160","nome":"INSTITUTO FEDERAL CAMPUS LARANJAL DO JARI","sigla_uf":"AP"},{"id":"158586","nome":"INSTITUTO FEDERAL CAMPUS REGISTRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"158592","nome":"INSTITUTO FEDERAL DA BAHIA - CAMPUS JACOBINA","sigla_uf":"BA"},{"id":"158591","nome":"INSTITUTO FEDERAL DA BAHIA - CAMPUS SEABRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"152139","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE BRASILIA CAMPUS GAMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"158017","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE ED., CI\u00caNCIA E TEC DE RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"153006","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE ED., CI\u00caNCIA E TEC DO AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"158564","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE EDU.DO AM\/CAMPUS L\u00c1BREA","sigla_uf":"AM"},{"id":"158563","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE EDU.DO AM\/CAMPUS MAU\u00c9S","sigla_uf":"AM"},{"id":"158516","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUC.CIENC.E TEC.DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"158587","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O\/CAMPUS ILHEUS","sigla_uf":"BA"},{"id":"158522","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE GOI\u00e1S\/CAMPUS AN\u00e1POLIS","sigla_uf":"GO"},{"id":"158523","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE GOI\u00e1S\/CAMPUS FORMOSA","sigla_uf":"GO"},{"id":"158524","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE GOI\u00e1S\/CAMPUS LUZI\u00e2NIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"155850","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE MS\/CAMPUS JARDIM","sigla_uf":"MS"},{"id":"155849","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE MS\/CAMPUS NAVIRA\u00cd","sigla_uf":"MS"},{"id":"155171","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE PE - CAMPUS PALMARES","sigla_uf":"PE"},{"id":"152426","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE CAMPUS ESTANCIA","sigla_uf":"SE"},{"id":"152430","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE CAMPUS ITABAIANA","sigla_uf":"SE"},{"id":"152420","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE\/CAMPUS GLORIA","sigla_uf":"SE"},{"id":"154680","nome":"INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE\/CAMPUS SOCORRO","sigla_uf":"PR"},{"id":"158159","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO AMAP\u00c1 - CAMPUS MACAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"154783","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO AMAZONAS\/CAMPUS HUMAIT\u00c1","sigla_uf":"AM"},{"id":"158960","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO CEAR\u00c1 - CAMPUS CAUCAIA","sigla_uf":"CE"},{"id":"158955","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO CEAR\u00c1\/CAMPUS JAGUARIBE","sigla_uf":"CE"},{"id":"158954","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO CEAR\u00c1\/CAMPUS MORADA NOVA","sigla_uf":"CE"},{"id":"158956","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO CEAR\u00c1\/CAMPUS TIANGUA","sigla_uf":"CE"},{"id":"158959","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO CEAR\u00c1\/CAMPUS UBAJARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"158957","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO CEAR\u00c1\/CAMPUS UMIRIM","sigla_uf":"CE"},{"id":"158518","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO PAR\u00c1\/CAMPUS SANTAR\u00c9M","sigla_uf":"PA"},{"id":"158009","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"154674","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS IRATI","sigla_uf":"PR"},{"id":"154675","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO PARAN\u00c1\/C\u00c2MPUS IVAIPOR\u00c3","sigla_uf":"PR"},{"id":"154699","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO PARAN\u00c1\/CAMPUS LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"152757","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO RN - CAMPUS NOVA CRUZ","sigla_uf":"RN"},{"id":"152756","nome":"INSTITUTO FEDERAL DO RN\/C\u00c2MPUS PARNAMIRIM","sigla_uf":"RN"},{"id":"158667","nome":"INSTITUTO FEDERAL GOIANO\/CAMPOS IPOR\u00c1","sigla_uf":"GO"},{"id":"254428","nome":"INSTITUTO FERNANDES FIGUEIRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120121","nome":"INSTITUTO HISTORICO-CULTURAL DA AERONAUTICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167327","nome":"INSTITUTO MILITAR DE ENGENHARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160327","nome":"INSTITUTO MILITAR DE ENGENHARIA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925838","nome":"INSTITUTO MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO URBANO","sigla_uf":"AM"},{"id":"925839","nome":"INSTITUTO MUNICIPAL DE TR\u00c2NSITO","sigla_uf":"AM"},{"id":"254448","nome":"INSTITUTO NAC. DE CONTROLE E QUALID. EM SAUDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130011","nome":"INSTITUTO NAC. DE METEOROLOGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"243001","nome":"INSTITUTO NAC. DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"240252","nome":"INSTITUTO NACIONAL DA MATA ATL\u00c2NTICA","sigla_uf":"ES"},{"id":"188001","nome":"INSTITUTO NACIONAL DA PROPRIEDADE INDUSTRIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250059","nome":"INSTITUTO NACIONAL DE CARDIOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200408","nome":"INSTITUTO NACIONAL DE IDENTIFICACAO-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200409","nome":"INSTITUTO NACIONAL DE IDENTIFICACAO-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"254438","nome":"INSTITUTO NACIONAL DE INFECTOLOGIA - INI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130146","nome":"INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA - FUNCAFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240107","nome":"INSTITUTO NACIONAL DE PESQUISAS ESPACIAIS","sigla_uf":"RN"},{"id":"925840","nome":"INSTITUTO NACIONAL DE TRANSPORTES URBANOS","sigla_uf":"AM"},{"id":"250057","nome":"INSTITUTO NACIONAL DE TRAUMATO-ORTOPEDIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250052","nome":"INSTITUTO NACIONAL DO CANCER - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"456199","nome":"INSTITUTO NATUREZA DO TOCANTINS - NATURATINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"254427","nome":"INSTITUTO OSWALDO CRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254463","nome":"INSTITUTO OSWALDO CRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925339","nome":"INSTITUTO PAULISTA DE ENSINO E PESQUISA","sigla_uf":"SP"},{"id":"153150","nome":"INSTITUTO PUERIC. PED MAT. GESTEIRA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240016","nome":"INSTITUTO RIO-BRANCO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925570","nome":"INSTITUTO SEMENTE SOCIAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"30203","nome":"INSTITUTO SERZEDELLO CORREA - ISC\/TCU","sigla_uf":"DF"},{"id":"925689","nome":"INSTITUTO SOCIO-AMBIENTAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925351","nome":"INSTITUTO TEC. PROFISSION. BRAGANCA PAULISTA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925544","nome":"INSTITUTO T\u00c9CNICO-CIENT\u00cdFICO DE POL\u00cdCIA","sigla_uf":"RN"},{"id":"153511","nome":"INSTITUTO TECNOLOGICO","sigla_uf":"ES"},{"id":"120140","nome":"INSTITUTO TECNOLOGICO DA AERONAUTICA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926616","nome":"INSTITUTP DE PREVID\u00eaNCIA DE BIRIGUI","sigla_uf":"SP"},{"id":"925337","nome":"INTEP INST. TEC. PROFISSIONALIZANTE - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"390015","nome":"INVENTARIANCA DA EXTINTA REDE FERROVIARIA SA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"136001","nome":"IPEA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"113601","nome":"IPEA-INSTIT.DE PESQUISA ECONOMICA APLICADA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"343014","nome":"IPHAN - 14. COORD. REGIONAL - BRASILIA\/DF","sigla_uf":"GO"},{"id":"343032","nome":"IPHAN - 20A. SUPERINTENDENCIA REGIONAL\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"343005","nome":"IPHAN - 5A. COORDENACAO REGIONAL NO RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"343007","nome":"IPHAN - 7A. COORDENACAO REGIONAL EM SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"343002","nome":"IPHAN 2A COORDENACAO REGIONAL - BELEM\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"343009","nome":"IPHAN 9A. SUPERINTEND\u00eaNCIA REGIONAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"343006","nome":"IPHAN- 6A. COORDENACAO REGIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343010","nome":"IPHAN-10A. COORDENACAO REGIONAL","sigla_uf":"PR"},{"id":"343003","nome":"IPHAN-3A.COORDENACAO REGIONAL\/MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"343026","nome":"IPHAN-INST. PATR. HIST. E ARTISTICO NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"343012","nome":"IPHAN-IPBC-12.COORD.REGIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"343023","nome":"IPHAN-MUSEU PACO IMPERIAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343028","nome":"IPHAN-PALACIO GUSTAVO CAPANEMA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343024","nome":"IPHAN-SITIO ROBERTO BURLE MARX\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343001","nome":"IPHAN\/1A. COORDENACAO REGIONAL MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"343004","nome":"IPHAN\/4. COORDENACAO REGIONAL EM FORTALEZA\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"343008","nome":"IPHAN\/8A.COORDENACAO REGIONAL\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"910830","nome":"ITAIPU BINACIONAL","sigla_uf":"PR"},{"id":"440056","nome":"ITTO-OIMT-ORGANIZACAO INTER. DE MAD. TROPICAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"120059","nome":"IV COMANDO AEREO REGIONAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"120070","nome":"IV SERVICO REGIONAL DE ECONOMIA E FINANCAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"60029","nome":"JMF\/DIR. DO FORO - 2A. CJM","sigla_uf":"SP"},{"id":"926713","nome":"JUIZO DE DIREITO DA COMARCA DE PALMITAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"926386","nome":"JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"925868","nome":"JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925714","nome":"JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO PARA - JUCEPA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925771","nome":"JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926721","nome":"JUNTA COMERCIAL DO ESTADO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925512","nome":"JUS POPULI ESCRIT\u00d3RIO DE DIREITOS HUMANOS","sigla_uf":"BA"},{"id":"90043","nome":"JUST.FED.DE 1A.INST.-SUBSECAO JUDIC.DE ILHEUS","sigla_uf":"BA"},{"id":"80017","nome":"JUSTICA DO TRABALHO - UO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926599","nome":"JUSTI\u00c7A FED. DA SUBSE\u00c7\u00c3O DA VARA UNICA IREC\u00ca","sigla_uf":"BA"},{"id":"90011","nome":"JUSTICA FEDERAL - SE\u00c7\u00c3O JUDICI\u00c1RIA DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"90010","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"90012","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"90006","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"90023","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"90014","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"90004","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"90008","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"90009","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"90018","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"90016","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"90007","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"90019","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"90017","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"90021","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA-MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"90024","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"90002","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"90037","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"90022","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"90015","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"90025","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"90039","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"90038","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"90020","nome":"JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA_- RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"90003","nome":"JUSTICA FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"90013","nome":"JUSTICA FEDERAL DE PRIMEIRO GRAU EM MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926176","nome":"JUSTI\u00c7A MILITAR DO ESTADO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"440110","nome":"KFW - SERVI\u00e7O FLORESTAL BRASILEIRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"130186","nome":"LAB.DE REFER.ANIMAL-CAMPINAS\/FUNCAFE-SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"130187","nome":"LAB.DE REFERENCIA ANIMAL-LARA-FUNCAFE-RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"130162","nome":"LAB.NACIONAL DE REFERENCIA ANIMAL-MG-FUNCAFE","sigla_uf":"MG"},{"id":"120043","nome":"LABORAT.QUIMICO\/FARMACEUT.DA AERON.\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926312","nome":"LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DE SA\u00daDE P\u00daB.DO EST.AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"926299","nome":"LABORATORIO CENTRAL DE SAUDE PUBLICA","sigla_uf":"CE"},{"id":"926344","nome":"LABORATORIO CENTRAL DE SAUDE PUBLICA\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"926007","nome":"LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DO ESTADO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925965","nome":"LABORAT\u00d3RIO CENTRAL DR. ALMINO FERNANDES","sigla_uf":"RN"},{"id":"153263","nome":"LABORATORIO DE COMPUTA\u00a2AO CIENTIFICA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"158189","nome":"LABORATORIO DE FISIOLOGIA DO EXERCICIO - UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153072","nome":"LABORATORIO DE TECNOLOGIA FARMACEUTICA - UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"865741","nome":"LABORATORIO FARMACEUTICO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665741","nome":"LABORATORIO FARMACEUTICO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765741","nome":"LABORATORIO FARMACEUTICO DA MARINHA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130016","nome":"LABORAT\u00d3RIO NAC. AGROPECU\u00c1RIO EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"240123","nome":"LABORATORIO NAC. DE COMPUTACAO CIENTIFICA-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130032","nome":"LABORATORIO NACIONAL AGROPECUARIO EM GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"130102","nome":"LABORATORIO NACIONAL AGROPECUARIO LANAGRO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"130017","nome":"LABORATORIO NACIONAL AGROPECUARIO NO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"130103","nome":"LABORATORIO NACIONAL AGROPECUARIO NO RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"130058","nome":"LABORAT\u00d3RIO NACIONAL AGROPECU\u00c1RRIO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"364212","nome":"LABORATORIO NACIONAL DE ASTROFISICA - LNA","sigla_uf":"MG"},{"id":"240128","nome":"LABORATORIO NACIONAL DE ASTROFISICA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"364205","nome":"LABORATORIO NACIONAL DE LUZ SINCROTRON","sigla_uf":"SP"},{"id":"160328","nome":"LABORATORIO QUIMICO FARMACEUTICO DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167328","nome":"LABORATORIO QUIMICO FARMACEUTICO DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926348","nome":"LACEN LABORATORIO CENTRAL DE SAUDE PUBLICA","sigla_uf":"SC"},{"id":"150054","nome":"LETRAS CLASSICAS E VERNACULAS \/ UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925370","nome":"LIGA NORTE RIOGRANDENSE CONTRA O CANCER","sigla_uf":"RN"},{"id":"153410","nome":"LIKA\/LABORAT.IMUNOPATOLOGIA KEISO ASAMI-UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"194226","nome":"LOJA ARTINDIA DE GOIANIA - GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"925444","nome":"LOTERIA DO ESTADO D0 PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"451780","nome":"LUCAS DO RIO VERDE PREFEITURA MUNICIPAL","sigla_uf":"MT"},{"id":"135281","nome":"MAA - CONAB UC. FLORIANOPOLIS - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"135229","nome":"MAA-CONAB-UC\/RIO BRANCO\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"120080","nome":"MAER - BASE AEREA DE ANAPOLIS\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"120073","nome":"MAER - BASE AEREA DE FLORIANOPOLIS - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"120024","nome":"MAER - CENTRO DE INSTR.E ADAPTACAO DA AER\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"120999","nome":"MAER - DIFERENCA CAMBIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"120004","nome":"MAER-BABR-BASE AEREA DE BRASILIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120027","nome":"MAER-BASE AEREA DE CAMPO GRANDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"120081","nome":"MAER-BASE AEREA DE PORTO VELHO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"120030","nome":"MAER-BASE AEREA DO GALEAO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120029","nome":"MAER-BASE AEREA DOS AFONSOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120033","nome":"MAER-DEPARTAMENTO DE AVIACAO CIVIL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120038","nome":"MAER-DIRETORIA DE MATERIAL AERONAUTICO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120025","nome":"MAER-EPCAR-ESCOLA PREPARAT.CADETES DO AR\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"120006","nome":"MAER-GAPBR-GRUPAMENTO DE APOIO DE BRASILIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120013","nome":"MAER-GR.IMP.CENT.DE LANCAM.DE ALCANTARA\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"120039","nome":"MAER-GRUPAMENTO DE APOIO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120096","nome":"MAER-HOSPITAL DA FORCA AEREA DE BRASILIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120042","nome":"MAER-HOSPITAL DE FORCA AEREA DO GALEAO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120008","nome":"MAER-I CENTRO INT.DEF.AER.CONTR.TFG.AEREO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120028","nome":"MAER-III COMANDO AEREO REGIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120005","nome":"MAER-PABR-PREFEITURA DE AERON.DE BRASILIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120044","nome":"MAER-PAGADORIA DE INATIVOS E PENSIONISTAS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120003","nome":"MAER-VI COMAR COMANDO AEREO REGIONAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120083","nome":"MAER-VII COMANDO AEREO REGIONAL\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"120084","nome":"MAER-VII SERV.REG.DE ECON.E FINANCAS-SEREF\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"120026","nome":"MAER_PMALS_PQ.MAT.AERONAUTICO LAGOA SANTA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"440071","nome":"MANEJO INTEGRADO DA BIODIVERSIDADE AQUATICA.","sigla_uf":"DF"},{"id":"200303","nome":"MARE-CISET-SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200305","nome":"MARE-DRH-COAGE-DIV.DE RECURSOS HUMANOS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"150223","nome":"MATERNIDADE CLIM\u00c9RIO DE OLIVEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"155906","nome":"MATERNIDADE CLIM\u00c9RIO DE OLIVEIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153852","nome":"MATERNIDADE CLIMERIO DE OLIVEIRA DA UFBA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"150246","nome":"MATERNIDADE ESCOLA ASSIS CHATEAUBRIAND","sigla_uf":"CE"},{"id":"153155","nome":"MATERNIDADE ESCOLA DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"155015","nome":"MATERNIDADE ESCOLA JANU\u00c1RIO CICCO","sigla_uf":"RN"},{"id":"153110","nome":"MATERNIDADE ESCOLA JANUARIO CICCO DA UFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"151046","nome":"MATERNIDADE VICTOR FERREIRA DO AMARAL","sigla_uf":"PR"},{"id":"190005","nome":"MBES-CGS-COORDENACAO DE SERVICOS GERAIS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"410022","nome":"MC-DELEGACIA DO MIN.DAS COMUNICACOES\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"410027","nome":"MC-DELEGACIA DO MINIST.DAS COMUNICACOES\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"410021","nome":"MC-DELEGACIA DO MINIST.DAS COMUNICACOES\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"410023","nome":"MC-DELEGACIA DO MINIST.DAS COMUNICACOES\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"410024","nome":"MC-DMC-DELEGACIA DO MINIST. COMUNICACOES\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"240101","nome":"MCT-COORD. GERAL DE RECURSOS LOG\u00cdSTICOS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"240104","nome":"MCT-INSTITUTO NACIONAL DE TECNOLOGIA-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"490068","nome":"MDA - CONDOM BLOCO A","sigla_uf":"DF"},{"id":"550025","nome":"MDSA COND. BLOCO A","sigla_uf":"DF"},{"id":"153198","nome":"MEC - ESCOLA AGROTEC. FED. DE CONCORDIA - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"150010","nome":"MEC - SECRETARIA DE EDUCACAO A DISTANCIA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153828","nome":"MEC - UFBA INSTITUTO DE QUIMICA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153774","nome":"MEC - UFSC - DEP. SERV. GERAIS - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"153163","nome":"MEC - UNIV. FED. DE SANTA CATARINA - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"153010","nome":"MEC-CEFET-CENT.FED.ED.TEC.CELSO S.FONSECA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153120","nome":"MEC-CENTRO CIENC.MAT.E DA NATUREZA DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153059","nome":"MEC-COLEGIO TEC.AGRICOLA A.B.BORGES\/UFF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"150004","nome":"MEC-COORDENACAO GERAL DE INFORMATICA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"150006","nome":"MEC-CRH-COORDENACAO DE RECURSOS HUMANOS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"150005","nome":"MEC-CSG-COORDENACAO DE SERVICOS GERAIS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153137","nome":"MEC-DECANATO CENTRO DE CIENC.DA SAUDE UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153128","nome":"MEC-DECANATO CENTRO DE FILOS.E CIEN.HUM.UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"150068","nome":"MEC-DELEGACIA DO MINIST.DA EDUCACAO\/DEMEC\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"150062","nome":"MEC-DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"150039","nome":"MEC-DELEGACIA DO MINISTERIO DA EDUCACAO\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"150061","nome":"MEC-DEMEC-DELEGACIA DO MIN.DA EDUCACAO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"153041","nome":"MEC-ESC.SUP.AGRON.DA UF\/CRUZ DAS ALMAS\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153229","nome":"MEC-ESCOLA AGROTECNICA FED.\/COLOR.DO OESTE\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"153239","nome":"MEC-ESCOLA AGROTECNICA FEDERAL DE CODO\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"153153","nome":"MEC-ESCOLA DE EDUC.FISICA E DESPORTES UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153491","nome":"MEC-ESCOLA DE MSICA DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153023","nome":"MEC-ETFQ-ESCOLA TEC. FEDERAL DE QUIMICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153492","nome":"MEC-FACULDADE ARQUITETURA E URBANISMO UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153133","nome":"MEC-FACULDADE DE ECONOMIA E ADMINISTACAO-UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153131","nome":"MEC-FACULDADE DE EDUCACAO DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153138","nome":"MEC-FACULDADE DE MEDICINA DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153139","nome":"MEC-FACULDADE DE ODONTOLOGIA DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154003","nome":"MEC-FUCAPES-FUND.COORD.DE AP.NIV.SUPERIOR\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"154055","nome":"MEC-FUNDACAO UNIVERSIDADE DE RONDONIA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"155001","nome":"MEC-HCPA-HOSPITAL DE CLINICAS DE P.ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"152004","nome":"MEC-IBC-INSTITUTO BENJAMIM CONSTANT\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"152005","nome":"MEC-INES-INST.NAC.DE EDUCACAO DE SURDOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153129","nome":"MEC-INST.DE FILOSOFIA E CIENC.SOCIAIS UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153145","nome":"MEC-INSTITUTO DE BIOFISICA DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153143","nome":"MEC-INSTITUTO DE MICROBIOLOGIA DA UF-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153130","nome":"MEC-INSTITUTO DE PSICOLOGIA DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153149","nome":"MEC-INSTITUTO DE PSIQUIATRIA DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153162","nome":"MEC-MUSEU NACIONAL DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153156","nome":"MEC-NUCLEO DE TEC.EDUCACIONAL P\/SAUDE DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153126","nome":"MEC-OBSERVATORIO DE VALONGO DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153252","nome":"MEC-UF-HOSPITAL DE PEDIATRIA\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"153056","nome":"MEC-UFF-UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153115","nome":"MEC-UFRJ-UNIVERSID.FED.DO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153166","nome":"MEC-UFRRJ-UNIV.FED.RURAL DO R.DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153175","nome":"MEC-UNID.ENSINO DESCEN.DE IMPERATRIZ\/CEFET\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"154034","nome":"MEC-UNIRIO-FUND.UNIVERS.DO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153031","nome":"MEC-UNIVERSIDADE FEDERAL DE SAO PAULO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"154050","nome":"MEC-UNIVERSIDADE FEDERAL\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"150075","nome":"MEC\/DEMEC-DELEGACIA DO MIN.DA EDUC.E DESP.\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153978","nome":"MEC\/INEP\/INST.NAC.DE EST.E PESQ.EDUCAC.\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153068","nome":"MEC\/UF-CENTRO DE CIEN.EXAT.DA NATUREZA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153065","nome":"MEC\/UF-UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153071","nome":"MEC\/UF\/HOSP.UNIVERS.LAURO WANDERLEY\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153061","nome":"MEC\/UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"153040","nome":"MEC_HOSP.PROF.EDGARD SANTOS DA UFBA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153144","nome":"MEC_INSTITUTO DE NUTRICAO DA UF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154366","nome":"MESTR.TECNOL.AMB.REC.HIDR.-DEC-TRH\/DEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"154362","nome":"MESTRADO EM GEOTECNICA-DEPT.ENG.CIVIL-GTA\/DEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"154365","nome":"MESTRADO EM TRANSP.URB.DEP.ENG.CIVIL-MTU\/DEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"158187","nome":"METROPOLIS CINE-CLUBE - UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"160133","nome":"MEX-10 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160152","nome":"MEX-11.REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160131","nome":"MEX-17 REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO","sigla_uf":"MS"},{"id":"160453","nome":"MEX-19. CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"160153","nome":"MEX-2 COMPANHIA DE FRONTEIRA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160512","nome":"MEX-20REGIMENTO DE CAVALARIA BLINDADO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160104","nome":"MEX-27 CIRCUNSCRICAO DE SERVICO MILITAR\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"160454","nome":"MEX-28. BATALHAO DE CACADORES\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"160150","nome":"MEX-4 COMPANHIA ENGENHARIA CMB MEC\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160151","nome":"MEX-9 GRUPO DE ARTILHARIA DE CAMPANHA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160132","nome":"MEX-9. BATALHAO DE ENGENHARIA DE COMBATE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160142","nome":"MEX-9.BATALHAO DE SUPRIMENTO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160149","nome":"MEX-COMANDO 4.BRIGADA CAVALARIA MECANIZADA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160146","nome":"MEX-COMANDO DA 18 BRIGADA DE INF.FRONTEIRA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"160172","nome":"MEX\/16.REGIMENTO DE CAVALARIA MECANIZADO\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"160175","nome":"MEX\/23.CISCUNSCRICAO DO SERVICO MILITAR\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"160173","nome":"MEX\/31.BATALHAO DE INFANTARIA MOTORIZADO\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"160529","nome":"MEX\/AR. GUERRA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170328","nome":"MF - DELEGACIA DA REC. FED. DE SETE LAGOAS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170336","nome":"MF - DRF - PETROLINA - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170319","nome":"MF - DRF - TABOAO DA SERRA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170314","nome":"MF - SRF - DELEGACIA DA REC. FED. BLUMENAU\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170315","nome":"MF - SRF - DELEGACIA DA REC. FED. EM LAGES\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170326","nome":"MF - SRF - DRF- EM LAURO DE FREITAS - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170340","nome":"MF ALFANDEGA AEROPORTO INT. GUARARAPES - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170325","nome":"MF DELEGACIA DA REC. FED. PO\u00e7OS DE CALDAS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170332","nome":"MF DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL JI-PARANA RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"170118","nome":"MF-ALFANDEGA C.L.DO PORTO RIO DE JANEIR\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170125","nome":"MF-ALFANDEGA CL.NO AER INTERNACIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170087","nome":"MF-CENTRO DE TREINAMENTO DA ESAF\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170999","nome":"MF-COORDENACAO GERAL DE CONTABILIDADE-STN\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170800","nome":"MF-COORDENACAO-GERAL SISTEMAS\/METODOS-STN\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"173030","nome":"MF-CVM-COMISSAO DE VALORES MOBILIARIOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170256","nome":"MF-DEL.DA REC.FED.-CENTRO SUL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170119","nome":"MF-DELEGACIA DA REC FED.EM VOLTA REDONDA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170122","nome":"MF-DELEGACIA DA REC.FEDERAL EM NOVA IGUACU\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170322","nome":"MF-DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL -ARARAQUARA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170323","nome":"MF-DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM FRANCA-SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170321","nome":"MF-DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM PIRACICABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170257","nome":"MF-DELEGACIA DA RFB NO RIO DE JANEIRO I","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170203","nome":"MF-DELEGACIA DE ADMINISTRACAO\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"170192","nome":"MF-DRF-DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL CUIABA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"170019","nome":"MF-DRF-DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL EM BSB\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170001","nome":"MF-GABINETE DO MINISTRO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170123","nome":"MF-INSPETORIA DA REC FED.EM ANGRA DOS REIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170229","nome":"MF-PFN\/PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"170008","nome":"MF-PROCURADORIA GERAL DA FAZENDA NACIONAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170003","nome":"MF-SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170010","nome":"MF-SRF-SECRETARIA DA RECEITA FEDERAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"173020","nome":"MF-SUNAB-SUPERINT.NAC.DE ABASTECIMENTO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"173039","nome":"MF-SUSEP-SUPERINT.DE SEGUROS PRIVADOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170052","nome":"MF\/DRF-DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"173038","nome":"MF\/SUSEP\/REPRESENTACAO REGIONAL DO RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"530003","nome":"MI\/DGE\/CONTABILIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"530002","nome":"MI\/SE\/DGE\/ORCAMENTO E FINANCAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"530015","nome":"MI\/SE\/DGE\/ORCAMENTO E FINANCAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"280103","nome":"MICT-CISET-SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"280105","nome":"MICT-DNRC-DEPTO.NAC.DE REG.DO COMERCIO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"183038","nome":"MICT-INPI-INST.NAC.DA PROPR.INDUSTRIAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"530001","nome":"MIN - DEPARTAMENTO DE GEST\u00e3O INTERNA","sigla_uf":"DF"},{"id":"490011","nome":"MIN. DESENV. AGRARIO-ADMINISTRACAO DIRETA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200999","nome":"MIN. DO PLANEJAMENTO DESENVOLVIMENTO E GEST\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926475","nome":"MIN.PUB.CONTAS DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"410034","nome":"MINC - SECRETARIA EXECUTIVA","sigla_uf":"DF"},{"id":"420003","nome":"MINC-CISET-SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"420001","nome":"MINC-COORD-GERAL DE EXEC. OR\u00c7.E FINANCEIRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"430001","nome":"MINC-COORD-GERAL DE EXEC.FIN.MINC\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"340001","nome":"MINC-COORD-GERAL DE EXEC.OR\u00c7. E FINANC\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"420005","nome":"MINC-DELEGACIA REGIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"344041","nome":"MINC-FCP-FUNDACAO CULTURAL PALMARES\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"370001","nome":"MINIST. DA TRANSPARENCIA, FISCALIZA\u00c7\u00c3O E CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"113407","nome":"MINISTERIO DA DEFESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"112407","nome":"MINISTERIO DA DEFESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"111407","nome":"MINISTERIO DA DEFESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110401","nome":"MINISTERIO DA DEFESA - GAB. MINISTRO -DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110008","nome":"MINIST\u00c9RIO DA PESCA E AQUICULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"280101","nome":"MINISTERIO DO DESENV.INDUSTRIA E COM.EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"490002","nome":"MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO AGRARIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926049","nome":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926271","nome":"MINISTERIO PUBLICO DE CONTAS","sigla_uf":"RR"},{"id":"454443","nome":"MINISTERIO PUBLICO DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"200009","nome":"MINISTERIO PUBLICO DO DF E TERRITORIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926629","nome":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925153","nome":"MINISTERIO PUBLICO DO EST. DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"453860","nome":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO","sigla_uf":"MS"},{"id":"925040","nome":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE ROND\u00d4NIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925037","nome":"MINIST\u00e9RIO P\u00faBLICO DO ESTADO DO AMAP\u00e1","sigla_uf":"AP"},{"id":"926625","nome":"MINIST\u00e9RIO P\u00faBLICO DO ESTADO DO MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"925980","nome":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"200010","nome":"MINISTERIO PUBLICO DO TRABALHO - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200008","nome":"MINISTERIO PUBLICO MILITAR - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"720100","nome":"MISSAO BRASILEIRA A NAMIBIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240065","nome":"MISS\u00c3O DO BRASIL JUNTO A OEA WASHINGTON","sigla_uf":"DF"},{"id":"200004","nome":"MJ - SECRETARIA NACIONAL DE SEGURANCA PUBLICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"194014","nome":"MJ-ADMINISTRACAO REGIONAL-FUNAI\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"200027","nome":"MJ-ANP-ACADEMIA NACIONAL DE POLICIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200005","nome":"MJ-CGS-COORDENACAO GERAL DE LOGISTICA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200019","nome":"MJ-DPF-CPLAM-COORD.DE PLAN.MODERNIZACAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200028","nome":"MJ-DPF-CTI-COORD. DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"200015","nome":"MJ-DPF-DEPARTAMENTO DE POLICIA FEDERAL-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200067","nome":"MJ-DPF-SUPERINT. REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"200063","nome":"MJ-DPF-SUPERINTENDENCIA REGIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"200109","nome":"MJ-DPRF-DEPART.DE POL.RODOVIARIA FEDERAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200026","nome":"MJ-SR-DPF-SUPER.REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200065","nome":"MJ-SRDPF-SUPERINT.REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"200070","nome":"MJ-SUPERINT.REG.DEP.POLICIA FEDERAL-DPF\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"200047","nome":"MJ-SUPERINT.REG.DEP.POLICIA FEDERAL-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200079","nome":"MJ-SUPERINTEND.REG.DEP.POL.FEDERAL-SRDPF\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"200068","nome":"MJ-SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POL.FEDERAL\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"200088","nome":"MJ\/DPF-SUPERINT.REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"194079","nome":"MJ\/FUNAI-ADMINIST.REGIONAL EM JOAO PESSOA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"787200","nome":"MM-GPTFNB-GRUPAM.DE DE FUZIL.NAVAIS DE BSB\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"787000","nome":"MM\/COMANDO DO 7 DISTRITO NAVAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"193005","nome":"MMA-DNOCS 2 DERUR-JOAO PESSOA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"193099","nome":"MMA-IBAMA - DEFIN\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"193106","nome":"MMA-IBAMA-SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"193113","nome":"MMA-IBAMA-SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"193115","nome":"MMA-IBAMA-SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"193121","nome":"MMA-IBAMA-SUPERINTENDENCIA ESTADUAL\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"193191","nome":"MMA-LPF-LABORATORIO DE PRODUTOS FLORESTAIS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"320003","nome":"MME - INVENTARIAN\u00c7A DA EXTINTA CBEE","sigla_uf":"DF"},{"id":"320004","nome":"MME-CGC-COORD.GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"320006","nome":"MME-CISET-SECRETARIA DE CNTROLE INTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"320027","nome":"MME-DELEGACIA DO MIN.DAS MINAS E ENERGIA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"320042","nome":"MME-DELEGACIA REGIONAL DO MME\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"320020","nome":"MME-DELEGACIA REGIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"323002","nome":"MME-DEPART.NAC.DE PROD.MINERAL\/SEDE\/DNPM\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"320008","nome":"MME-DNAEE-DEPTO.NAC.DE AG.E ENERG.ELETRICA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"320009","nome":"MME-DNC-DEPART. NACIONAL DE COMBUSTIVEIS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925630","nome":"MOC - MOV. DE ORGANIZA\u00e7\u00e3O COMUNIT\u00e1RIA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"420038","nome":"MONUMENTA\/DGI\/SE\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"925683","nome":"MOVIMENTO DA MULHER TRAB.RURAL DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925681","nome":"MOVIMENTO DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925499","nome":"MOVIMENTO GAY LE\u00d5ES DO NORTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925658","nome":"MOVIMENTO MINHA TERRA","sigla_uf":"AL"},{"id":"201004","nome":"MP-COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE AQUISI\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"DF"},{"id":"200304","nome":"MP-DAG-DIRETORIA DE ADMINISTRACAO GERAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"201008","nome":"MPO-SPA-SECRETARIA DE PLANEJ.E AVALIACAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"193206","nome":"MPO-SUDENE\/ESCRITORIO DE REPRESENTACAO\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"193017","nome":"MPO-SUPER.DO DESENV.DO NORDESTE-SUDENE\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"193139","nome":"MPO-SUPERINTEND. DO DESENV. DO NORDESTE-UO\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"193205","nome":"MPO\/SUDENE-ESCRITORIO DE REPRESENTACAO\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"330005","nome":"MPS-COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LOG. E SERV. GERAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240006","nome":"MRE-SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"250098","nome":"MS - CENTRO TECNOLOGICO DE INFORMATICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254439","nome":"MS FIOCRUZ\/SUPERINTENDENCIA DE ADM. - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250011","nome":"MS-CEME-CENTRAL DE MEDICAMENTOS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"250024","nome":"MS-ESCRITORIO DE REPR.DO MINIST. DA SAUDE\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"250021","nome":"MS-ESCRITORIO DE REPRES.DO MIN. DA SAUDE\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"255007","nome":"MS-FNS-C.R.DO DISTRITO FEDERAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"255011","nome":"MS-FNS-FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"255000","nome":"MS-FUNDACAO NACIONAL DE SAUDE\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"250023","nome":"MS-GERENCIA ESTADUAL DO MIN. DA SAUDE\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"254447","nome":"MS-INSTITUTO FERNANDES FIGUEIRA\/FIOCRUZ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"273002","nome":"MT-15.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/DNER\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"390004","nome":"MT-CSG-COORD.-GERAL DE SERVICOS GERAIS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"273161","nome":"MT-DNER-DEPTO.NAC.DE ESTRADAS DE RODAGEM\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"273193","nome":"MT-DP-DIRETORIA DE PLANEJAMENTO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"275056","nome":"MT-GEIPOT-EMPRESA BRAS.PL.DE TRANSPORTES\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"273199","nome":"MT-IPR-INSTITUO DE PESQUISAS RODOVIARIAS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"273021","nome":"MT\/DNER-13.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"273163","nome":"MT\/DNER\/1.DISTRITO RODOVIARIO FEDERAL\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"380018","nome":"MTB-CSG-COORD.-GERAL DE SERVICOS GERAIS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"380050","nome":"MTB-DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO-DRT\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"380030","nome":"MTB-DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/DRT\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"380039","nome":"MTB-DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/DRT\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"380040","nome":"MTB-DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"380035","nome":"MTB-DRT-DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"380047","nome":"MTB-DRT-DELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"264006","nome":"MTB-FUNDACENTRO-U.E.BRASILIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"185001","nome":"MTUR-EMBRATUR-INSTIT.BRASILEIRO DE TURISMO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"987823","nome":"MUNIC\u00edPIO DE RIO NEGRO","sigla_uf":"PR"},{"id":"120138","nome":"MUSEU AEROESPACIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343022","nome":"MUSEU CASTRO MAYA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343019","nome":"MUSEU DA INCONFIDENCIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"423007","nome":"MUSEU DA INCONFIDENCIA-OURO PRETO\/MG","sigla_uf":"MS"},{"id":"423006","nome":"MUSEU DA REPUBLICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343018","nome":"MUSEU DA REPUBLICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153935","nome":"MUSEU DE ARQUEOLOGIA E ETNOLOGIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153853","nome":"MUSEU DE ARTE SACRA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"240124","nome":"MUSEU DE ASTRONOMIA E CIENCIAS AFINS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"364206","nome":"MUSEU DE ASTRONOMIA E CIENCIAS AFINS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"423011","nome":"MUSEU DE BIOLOGIA MELLO LEITAO\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"343027","nome":"MUSEU DE BIOLOGIA MELLO LEITAO\/MINC\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"194022","nome":"MUSEU DO \u00cdNDIO - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160501","nome":"MUSEU HISTORICO DO EX. FORTE COPACABANA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167501","nome":"MUSEU HISTORICO DO EXERCITO FORTE COPACABANA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"423004","nome":"MUSEU HISTORICO NACIONAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343016","nome":"MUSEU HISTORICO NACIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153264","nome":"MUSEU HISTORICO NATURAL\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"423003","nome":"MUSEU IMPERIAL - PETROPOLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343015","nome":"MUSEU IMPERIAL DE PETROPOLIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343020","nome":"MUSEU LASAR SEGALL - SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"423008","nome":"MUSEU LASAR_SEGALL\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"423005","nome":"MUSEU NACIONAL DE BELAS ARTES\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"343017","nome":"MUSEU NACIONAL DE BELAS ARTES\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"364207","nome":"MUSEU PARAENSE EMILIO GOELDI","sigla_uf":"PA"},{"id":"240125","nome":"MUSEU PARAENSE EMILIO GOELDI","sigla_uf":"PA"},{"id":"343021","nome":"MUSEU VILLA LOBOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"423009","nome":"MUSEU VILLA LOBOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"423010","nome":"MUSEUS RAYMUNDO OTTONI DE CASTRO MAYA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"788131","nome":"NAVIO - PATRULHA FLUVIAL RONDONIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"788130","nome":"NAVIO - PATRULHA FLUVIAL RORAIMA","sigla_uf":"AM"},{"id":"791603","nome":"NAVIO AER\u00d3DROMO S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"782512","nome":"NAVIO BALIZADOR TENENTE BOANERGES","sigla_uf":"BA"},{"id":"783512","nome":"NAVIO BALIZADOR TENENTE BOANERGES - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"788119","nome":"NAVIO DE ASSISTENCIA HOSP. CARLOS CHAGAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"791511","nome":"NAVIO DE SOCORRO SUBMARINO FELINTO PERRY","sigla_uf":"RJ"},{"id":"788132","nome":"NAVIO PATRULHA FLUVIAL AMAPA","sigla_uf":"AM"},{"id":"788121","nome":"NAVIO PATRULHA FLUVIAL RAPOSO TAVARES","sigla_uf":"AM"},{"id":"782025","nome":"NAVIO PATRULHA GRAVATA\u00cd","sigla_uf":"BA"},{"id":"782024","nome":"NAVIO PATRULHA GUARATUBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"782116","nome":"NAVIO VARREDOR ANHATOMIRIM","sigla_uf":"BA"},{"id":"791602","nome":"NAVIO-ESCOLA BRASIL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"781153","nome":"NAVIO-PATRULHA OCE\u00c2NICO \u00b4APA\u00b4","sigla_uf":"RJ"},{"id":"782120","nome":"NAVIO-VARREDOR ALBARD\u00e3O","sigla_uf":"BA"},{"id":"782118","nome":"NAVIO-VARREDOR ARA\u00c7ATUBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"782115","nome":"NAVIO-VARREDOR ARATU","sigla_uf":"BA"},{"id":"156009","nome":"NPADC","sigla_uf":"PA"},{"id":"113208","nome":"NUCLEBRAS EQUIPAMENTOS PESADOS S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926178","nome":"NUCLEO ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO","sigla_uf":"PA"},{"id":"926170","nome":"NUCLEO ADMINISTRATIVO E FINANCEIRO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925768","nome":"N\u00daCLEO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO","sigla_uf":"PA"},{"id":"530019","nome":"NUCLEO CENTRAL UGFIN","sigla_uf":"DF"},{"id":"170027","nome":"NUCLEO DA ESCOLA DE ADMINIST. FAZENDARIA - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"170051","nome":"NUCLEO DA ESCOLA DE ADMINIST. FAZENDARIA - PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"170046","nome":"NUCLEO DA ESCOLA DE ADMINIST. FAZENDARIA - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"170065","nome":"NUCLEO DA ESCOLA DE ADMINIST.FAZENDARIA-AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"170034","nome":"NUCLEO DA ESCOLA DE ADMINIST.FAZENDARIA-PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"170071","nome":"NUCLEO DA ESCOLA DE ADMINIST.FAZENDARIA-SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"170208","nome":"NUCLEO DA ESCOLA DE ADMINIST.FAZENDARIA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"170197","nome":"NUCLEO DA ESCOLA DE ADMINIST.FAZENDARIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"153542","nome":"NUCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZONICOS","sigla_uf":"PA"},{"id":"194043","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL DE BONITO\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"194150","nome":"N\u00faCLEO DE APOIO LOCAL DE CANELA","sigla_uf":"MA"},{"id":"194001","nome":"N\u00daCLEO DE APOIO LOCAL DE HUMAITA AM","sigla_uf":"RO"},{"id":"190007","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL DE MONTE PASCOAL","sigla_uf":"BA"},{"id":"190002","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL DE NOROTA","sigla_uf":"MT"},{"id":"194070","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL DE NOVA XAVANTINA","sigla_uf":"MT"},{"id":"190001","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL DE NOVO SAO JOAQUIM","sigla_uf":"MT"},{"id":"194030","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL DE PARABUBURE\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"194066","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL DE PORTO SEGURO\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"194080","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL DE RONDON\u00d3POLIS","sigla_uf":"MT"},{"id":"194069","nome":"NUCLEO DE APOIO LOCAL GENERAL CARNEIRO\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"194149","nome":"N\u00faCLEO DE APOIO LOCAL MARDONIO AMORIM POMPEU","sigla_uf":"MA"},{"id":"194023","nome":"NUCLEO DE APOIO OPERACIONAL DE BAURU SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"153541","nome":"NUCLEO DE ARTES","sigla_uf":"PA"},{"id":"926512","nome":"NUCLEO DE ARTICULA\u00c7\u00c3O E CIDADANIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153296","nome":"NUCLEO DE CIENCIAS AGRARIAS\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153125","nome":"NUCLEO DE COMPUTACAO ELETRONICA DA UFRJ - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153100","nome":"NUCLEO DE EDUCACAO FISICA E DESPORTOS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"158240","nome":"N\u00daCLEO DE EST.DE POL.PUBL.EM DIR.HUM.\/UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925850","nome":"NUCLEO DE GERENCIAMENTO DO PAR\u00c1 RURAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"323078","nome":"NUCLEO DE INFORMATICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153539","nome":"NUCLEO DE MEDICINA TROPICAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"153540","nome":"NUCLEO DE MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"PA"},{"id":"153146","nome":"NUCLEO DE PESQUISA DE PROD. NATURAIS DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158188","nome":"NUCLEO DE PROCESSAMENTO DE DADOS - UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153101","nome":"NUCLEO DE PROCESSAMENTO DE DADOS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925501","nome":"N\u00daCLEO DE PROMO\u00c7\u00c3O DA LIVRE ORIENTA\u00c7\u00c3O SEXUAL","sigla_uf":"RO"},{"id":"510177","nome":"NUCLEO DE REABILITACAO PROFISSIONAL CRICIUMA","sigla_uf":"SC"},{"id":"510586","nome":"NUCLEO DE REABILITACAO PROFISSIONAL MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"510036","nome":"NUCLEO DE REABILITACAO PROFISSIONAL TERESINA","sigla_uf":"PI"},{"id":"153515","nome":"NUCLEO DE SAUDE COLETIVA - NESC - UFRJ - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153854","nome":"NUCLEO DE SERVICOS TECNOLOGICOS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153102","nome":"NUCLEO DE TELEVISAO E RADIO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"120115","nome":"NUCLEO DO CMDO.DE DEFESA AEROESP.BRASILEIRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"120066","nome":"NUCLEO DO HOSPITAL DE FOR\u00c7A AEREA DE S.PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"153941","nome":"NUCLEO EST.INTERDISCIPLINARES SOBRE A MULHER","sigla_uf":"BA"},{"id":"250014","nome":"N\u00daCLEO ESTADUAL DO MIN. DA SA\u00daDE\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"250028","nome":"NUCLEO ESTADUAL DO MINIST. DA SAUDE\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"250016","nome":"NUCLEO ESTADUAL DO MINISTERIO DA SAUDE\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"250022","nome":"NUCLEO ESTADUAL DO MINISTERIO DA SA\u00daDE\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"250025","nome":"NUCLEO ESTADUAL DO MINISTERIO DA SAUDE\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"250012","nome":"NUCLEO ESTADUAL DO MS\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"250031","nome":"NUCLEO ESTADUAL NO RIO DE JANEIRO\/MS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"135279","nome":"NUCLEO ESTOQUE REGULADOR\/SC - PGPM","sigla_uf":"SC"},{"id":"510007","nome":"NUCLEO EXECUTIVO DO SEGURO SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926448","nome":"NUCLEO EXECUTOR DO PROGRAMA MUNICIPIOS VERDES","sigla_uf":"PA"},{"id":"154068","nome":"NUCLEO EXPERIMENTAL DE CIENCIAS AGR. DA FUFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"926186","nome":"NUCLEO GERENCIAMENTO DE TRANSP. METROPOLITANO","sigla_uf":"PA"},{"id":"153517","nome":"N\u00faCLEO INT. MEIO AMBIENTE E DESENVOLVIMENTO","sigla_uf":"PR"},{"id":"153544","nome":"NUCLEO PEDAGOGICO INTEGRADO PRIMEIRO GRAU","sigla_uf":"PA"},{"id":"510411","nome":"NUCLEO REAB.PROFISSIONAL INSS GOIANIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"511335","nome":"NUCLEO REABILIT. PROFISSIONAL RIBEIRAO PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"510286","nome":"NUCLEO REABILIT.PROFISSIONAL EM CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"510182","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL BLUMENAU","sigla_uf":"SC"},{"id":"511338","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL EM AMERICANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"512069","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL EM CAMPOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511087","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL EM CUIABA","sigla_uf":"MT"},{"id":"511337","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL EM JUNDIAI","sigla_uf":"SP"},{"id":"511141","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL EM MACEIO","sigla_uf":"AL"},{"id":"511336","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL EM TAUBATE","sigla_uf":"SP"},{"id":"512070","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL PETROPOLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511777","nome":"NUCLEO REABILITACAO PROFISSIONAL UBERLANDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"253034","nome":"N\u00daCLEO REGIONAL DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"370045","nome":"OBSERVATORIO DA DESPESA PUBLICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240126","nome":"OBSERVATORIO NACIONAL - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926034","nome":"OCE\u00c2NICA PESQUISA, EDUCA\u00c7\u00c3O E CONSERVA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765703","nome":"ODONTOCLINICA CENTRAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665703","nome":"ODONTOCLINICA CENTRAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"865703","nome":"ODONTOCLINICA CENTRAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160241","nome":"ODONTOCLINICA CENTRAL DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167241","nome":"ODONTOCLINICA CENTRAL DO EXERCITO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120112","nome":"ODONTOCLINICA DE AERONAUTICA DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"120118","nome":"ODONTOCLINICA DE AERONAUTICA DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"523020","nome":"OITAVA GERENCIA REGIONAL - GER 8\/ANAC","sigla_uf":"BA"},{"id":"925726","nome":"ORDEM DOS ADVOGADOS DO BRASIL","sigla_uf":"RS"},{"id":"370084","nome":"OUVIDORIA GERAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"925818","nome":"OUVIDORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO","sigla_uf":"AM"},{"id":"330018","nome":"OUVIDORIA-GERAL DA PREVIDENCIA SOCIAL\/MPAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"110167","nome":"OUVIDORIA-GERAL UNI\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"523018","nome":"OUVIDORIA\/ANAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"390020","nome":"PACE","sigla_uf":"DF"},{"id":"150101","nome":"PADI\/INST. DE COMPUTACAO - CTC\/UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"773100","nome":"PAGADORIA DE INATIVOS E PENSIONISTAS_DA MB","sigla_uf":"RJ"},{"id":"773200","nome":"PAGADORIA DE PESSOAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"673200","nome":"PAGADORIA DE PESSOAL DA MARINHA - PAPEM-PAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"873200","nome":"PAGADORIA DE PESSOAL DA MARINHA - PAPEM-PAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"873201","nome":"PAGADORIA DE PESSOAL DA MARINHA EXTERIOR.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"673201","nome":"PAGADORIA DE PESSOAL DA MARINHA EXTERIOR.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120048","nome":"PARQUE DE MAT. DE ELETRON.DA AERONAUTICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120010","nome":"PARQUE DE MATERIAL AERONAUTICO DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"120020","nome":"PARQUE DE MATERIAL AERONAUTICO DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"120068","nome":"PARQUE DE MATERIAL AERONAUTICO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"120049","nome":"PARQUE DE MATERIAL AERONAUTICO DO GALEAO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120046","nome":"PARQUE DE MATERIAL AERONAUTICO DOS AFONSOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120047","nome":"PARQUE DE MATERIAL BELICO DA AERONAUTICA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193213","nome":"PARQUE NACIONAL CAPARAO\/MG - UGR","sigla_uf":"MG"},{"id":"193232","nome":"PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS GUIMARAES\/MT -UGR","sigla_uf":"MT"},{"id":"193211","nome":"PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS\/GO -UGR","sigla_uf":"GO"},{"id":"193216","nome":"PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA\/SP - UGR","sigla_uf":"SP"},{"id":"193218","nome":"PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA\/MG - UGR","sigla_uf":"MG"},{"id":"193045","nome":"PARQUE NACIONAL DA TIJUCA-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193212","nome":"PARQUE NACIONAL DAS EMAS\/GO - UGR","sigla_uf":"GO"},{"id":"193047","nome":"PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"193187","nome":"PARQUE NACIONAL DE FOZ DO IGUACU\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"193043","nome":"PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"443037","nome":"PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"193231","nome":"PARQUE NACIONAL GRANDE SERTAO VEREDAS\/MG -UGR","sigla_uf":"MG"},{"id":"193217","nome":"PARQUE NACIONAL PANTANAL MATOGROSSENSE\/MT-UGR","sigla_uf":"MT"},{"id":"193227","nome":"PARQUE NACIONAL SERRA DO CIPO\/MG - UGR","sigla_uf":"MG"},{"id":"160329","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUT.1A REG. MILITAR\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167329","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTEN\u00a2AO 1A REG. MILITAR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167051","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/10","sigla_uf":"CE"},{"id":"160051","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/10\/MEX - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"167021","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/12","sigla_uf":"AM"},{"id":"160021","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/12\/MEX\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"167417","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/3","sigla_uf":"RS"},{"id":"160417","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/3\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167224","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/5","sigla_uf":"PR"},{"id":"160224","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/5","sigla_uf":"PR"},{"id":"160040","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/6","sigla_uf":"BA"},{"id":"167040","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/6","sigla_uf":"BA"},{"id":"167200","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/7","sigla_uf":"PE"},{"id":"160200","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/7","sigla_uf":"PE"},{"id":"160074","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/8","sigla_uf":"PA"},{"id":"167074","nome":"PARQUE REGIONAL DE MANUTENCAO\/8","sigla_uf":"PA"},{"id":"450996","nome":"PATO BRANCO PREFEITURA MUNICIPAL","sigla_uf":"PR"},{"id":"200600","nome":"PENITENCI\u00c1RIA FEDERAL EM CAMPO GRANDE - MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"200601","nome":"PENITENCI\u00c1RIA FEDERAL EM CATANDUVAS - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200602","nome":"PENITENCI\u00c1RIA FEDERAL EM MOSSORO - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"200603","nome":"PENITENCI\u00c1RIA FEDERAL EM PORTO VELHO - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"925113","nome":"PETROBAS NEGOCIOS ELETRONICOS S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910936","nome":"PETROBRAS BIOCOMBUSTIVEL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"919816","nome":"PETROBRAS DISTRIBUIDORA BR S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910846","nome":"PETROBRAS DQUIMICA S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910844","nome":"PETROBRAS GAZ S\/A - GASPETRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910962","nome":"PETROBRAS INTERNACIONAL BRASPETRO B. V.","sigla_uf":"EX"},{"id":"910890","nome":"PETROBRAS INTERNACIONAL FINANCE COMPANY","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910958","nome":"PETROBRAS NETHERLANDS BV","sigla_uf":"RJ"},{"id":"910899","nome":"PETROBRAS TRANSPORTE S.A.","sigla_uf":"DF"},{"id":"910816","nome":"PETROLEO BRASILEIRO S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925375","nome":"PETRORIO - PETROQU\u00cdMICA DO RIO DE JANEIRO S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170107","nome":"PFN-PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"373034","nome":"PIC MONTE ALEGRE - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925672","nome":"PLANEJA-ASS.CONS.E CAPACITA\u00c7\u00c3O EM DESENVOLVIM","sigla_uf":"MA"},{"id":"254458","nome":"PLANTA DE PRODUCAO DE VACINAS - FIOCRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"454098","nome":"PM DE ENEAS MARQUES - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"453288","nome":"PM DE S\u00e3O FELIX DO CORIBE - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926486","nome":"PMA - PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925109","nome":"PMSP - (CMSP) - C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925101","nome":"PMSP - (SPTRANS) - S\u00c3O PAULO TRANSPORTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925107","nome":"PMSP - AUT. HOSP. MUN. REG. CENTRO-OESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925108","nome":"PMSP - AUT. HOSP. MUN. REGIONAL SUDESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925105","nome":"PMSP - AUT. HOSP. MUN. REGIONAL SUL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925106","nome":"PMSP - AUT.HOSP.MUN.REGIONAL LESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925104","nome":"PMSP - AUTARQUIA HOSPITALAR MUNICIPAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"926371","nome":"PMSP - COMPANHIA PAULISTANA DE SECURITIZACAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925218","nome":"PMSP - COORDENA\u00c7\u00c3O DE VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDE","sigla_uf":"SP"},{"id":"926387","nome":"PMSP - DEPARTAMENTO DE EXPANSAO CULTURAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925198","nome":"PMSP - DIR. REG. EDUC. - BUTANT\u00c3","sigla_uf":"SP"},{"id":"925200","nome":"PMSP - DIR. REG. EDUC. - CAMPO LIMPO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925204","nome":"PMSP - DIR. REG. EDUC. - ITAQUERA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925206","nome":"PMSP - DIR. REG. EDUC. - S\u00c3O MATEUS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925203","nome":"PMSP - DIR. REG. EDUC. - S\u00c3O MIGUEL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925111","nome":"PMSP - OUVIDORIA GERAL DO MUN. DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926151","nome":"PMSP - SAO PAULO NEGOCIOS S\/A","sigla_uf":"SP"},{"id":"925064","nome":"PMSP - SEC.MUN.DE DESENV.ECONOMICO E DO TRAB.","sigla_uf":"SP"},{"id":"925056","nome":"PMSP - SECRETARIA DO GOVERNO MUNICIPAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"926082","nome":"PMSP - SECRETARIA ESPECIAL DE CONTROLE URBANO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925061","nome":"PMSP - SECRETARIA MUN. DE REL.INTERNANCIONAIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925059","nome":"PMSP - SECRETARIA MUN. DOS NEG\u00d3CIOS JUR\u00cdDICOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926079","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNIC. SEGURAN\u00e7A URBANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925001","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE ABASTECIMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925053","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"925054","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925013","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"925000","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"925057","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE HABILITA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"925060","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925003","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925063","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE SERVI\u00c7OS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925018","nome":"PMSP - SECRETARIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES","sigla_uf":"SP"},{"id":"925081","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA  M\u00b4BOI MIRIM","sigla_uf":"SP"},{"id":"925066","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA BUTANTA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925070","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA CIDADE ADEMAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"925071","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA CIDADE TIRADENTES","sigla_uf":"SP"},{"id":"926403","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA DE SAPOPEMBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925072","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA ERMELINO MATARAZZO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925073","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA FREGUESIA\/BRASIL\u00c2NDIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925074","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA GUAIANASES","sigla_uf":"SP"},{"id":"925075","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA IPIRANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925076","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA ITAIM PAULISTA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925014","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA ITAQUERA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925079","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA JA\u00c7AN\u00c3 - TREMEMB\u00c9","sigla_uf":"SP"},{"id":"925082","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA MOOCA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925083","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA PARELHEIROS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925084","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA PENHA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925085","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA PERUS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925087","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA PIRITUBA - JARAGU\u00c1","sigla_uf":"SP"},{"id":"925088","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA SANTANA\/TUCURUV\u00cd","sigla_uf":"SP"},{"id":"925012","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA SANTO AMARO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925089","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA S\u00c3O MATEUS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925090","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA S\u00c3O MIGUEL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925002","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA SE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925092","nome":"PMSP - SUBPREFEITURA VILA MARIANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926095","nome":"PMSP - SUPERINTEND\u00caNCIA DAS USINAS DE ASFALTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925112","nome":"PMSP-(CMDH)-COMISS\u00c3O MUN. DE DIREITOS HUMANOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925096","nome":"PMSP-(COHAB) COMPANHIA METROPOL. DE HABITA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"925110","nome":"PMSP-(COMDEC)-COMISS\u00c3O MUN. DE DEFESA CIVIL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925102","nome":"PMSP-(HSPM)-HOSPITAL DO SERVIDOR P\u00daBLICO MUN","sigla_uf":"SP"},{"id":"925100","nome":"PMSP-(SFMSP) SERVI\u00c7O FUNER\u00c1RIO DO MUN S.PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925094","nome":"PMSP-(SPTURIS) - S\u00c3O PAULO TURISMO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926169","nome":"PMSP-CIA.S\u00c3O PAULO DE DESENV.E MOB.DE ATIVOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926192","nome":"PMSP-COMP. PAULISTANA DE SECURITIZACAO - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925210","nome":"PMSP-COORD. REGIONAL DE SA\u00daDE CENTRO-OESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925209","nome":"PMSP-COORDENADORIA REGIONAL DE SA\u00daDE LESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925212","nome":"PMSP-COORDENADORIA REGIONAL DE SA\u00daDE NORTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925208","nome":"PMSP-COORDENADORIA REGIONAL DE SA\u00daDE SUDESTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925211","nome":"PMSP-COORDENADORIA REGIONAL DE SA\u00daDE SUL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925205","nome":"PMSP-DIR. REG. EDUC. - GUAIANASES","sigla_uf":"SP"},{"id":"925202","nome":"PMSP-DIR. REG. EDUC. - PENHA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925194","nome":"PMSP-DIR. REG. EDUC. - PIRITUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925199","nome":"PMSP-DIR. REG. EDUC. - SANTO AMARO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925195","nome":"PMSP-DIR.REG.EDUC. - FREGUESIA\/BRASIL\u00c2NDIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925197","nome":"PMSP-DIR.REG.EDUC. - IPIRANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925196","nome":"PMSP-DIR.REG.EDUC. - JA\u00c7AN\u00c3\/TREMEMB\u00c9","sigla_uf":"SP"},{"id":"925099","nome":"PMSP-EMPRESA DE TEC.DE INF.E COMUN.DO MUNI.SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925098","nome":"PMSP-IPREM INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"926083","nome":"PMSP-SEC. ESPECIAL ARTICULA\u00e7\u00e3O METROPOLITANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926080","nome":"PMSP-SEC. ESPECIAL DE RELA\u00e7\u00f5ES GOVERNAMENTAIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925127","nome":"PMSP-SEC. MUN.DA PES.COM DEF.E MOB. REDUZIDA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925004","nome":"PMSP-SECRET. MUN. DAS PREFEITURAS REGIONAIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926081","nome":"PMSP-SECRETARIA ESPECIAL DE DIREITOS HUMANOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925052","nome":"PMSP-SECRETARIA MUN DE ASSIST E DESENV SOCIAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"925055","nome":"PMSP-SECRETARIA MUN. DE ESP.LAZER E RECREA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"925020","nome":"PMSP-SECRETARIA MUN. DO VERDE E MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925091","nome":"PMSP-SUBPREFEITURA VILA MARIA\/V. GUILHERME","sigla_uf":"SP"},{"id":"925069","nome":"PMSP-SUBPREFEITURA-CASA VERDE\/CACHOEIRINHA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925621","nome":"POLICIA CIVIL","sigla_uf":"PA"},{"id":"926015","nome":"POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925735","nome":"POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"926762","nome":"POLICIA CIVIL DO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"926211","nome":"POLICIA JUDICIARIA CIVIL DO EST. DE MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"925547","nome":"POL\u00cdCIA MILITAR","sigla_uf":"RN"},{"id":"926233","nome":"POLICIA MILITAR DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926770","nome":"POL\u00cdCIA MILITAR DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"926016","nome":"POL\u00edCIA MILITAR DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926477","nome":"POLICIA MILITAR DO ESTADO DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"925794","nome":"POL\u00edCIA MILITAR DO ESTADO DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925960","nome":"POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925809","nome":"POL\u00cdCIA MILITAR DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"167332","nome":"POLICLINICA MILITAR DA PRAIA VERMELHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160332","nome":"POLICLINICA MILITAR DA PRAIA VERMELHA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167245","nome":"POLICLINICA MILITAR DE NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160245","nome":"POLICLINICA MILITAR DE NITEROI\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167400","nome":"POLICLINICA MILITAR DE PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"160400","nome":"POLICLINICA MILITAR DE PORTO ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"167334","nome":"POLICLINICA MILITAR DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160334","nome":"POLICLINICA MILITAR DO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"791191","nome":"POLICLINICA NAVAL DE SAO PEDRO D\u00b4ALDEIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665704","nome":"POLICLINICA NAVAL NOSSA SENHORA DA GLORIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765704","nome":"POLICLINICA NAVAL NOSSA SENHORA DA GLORIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"865704","nome":"POLICLINICA NAVAL NOSSA SENHORA DA GLORIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250076","nome":"POLICLINICA PIQUET CARNEIRO - MS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158182","nome":"POLO UNIVERSITARIO DE SAO MATEUS - UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"980780","nome":"PORTO REAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250068","nome":"POSTO DE ASSISTENCIA MEDICA IRAJA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250074","nome":"POSTO DE ASSISTENCIA MEDICA PRACA DA BANDEIRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510013","nome":"POSTO DE BENEFICIO PLANO PILOTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"113220","nome":"POSTO DE SERVI\u00c7O DE BEL\u00c9M - ANAC","sigla_uf":"PA"},{"id":"113221","nome":"POSTO DE SERVI\u00c7O DE MANAUS - ANAC","sigla_uf":"AM"},{"id":"511868","nome":"POSTO DO SEG.SOCIAL\/INCAPACIDADE","sigla_uf":"MG"},{"id":"512079","nome":"POSTO DO SEGURO SOCIAL (CONVENIO)","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511869","nome":"POSTO DO SEGURO SOCIAL\/CONVENIOS","sigla_uf":"MG"},{"id":"511452","nome":"POSTO ESPECIAL DO SEGURO SOCIAL-CAMPINAS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"511885","nome":"POSTO SEGURO SOCIAL\/AIMORES","sigla_uf":"MG"},{"id":"511780","nome":"POSTO SEGURO SOCIAL\/CATAGUASES","sigla_uf":"MG"},{"id":"511878","nome":"POSTO SEGURO SOCIAL\/DIAMANTINA","sigla_uf":"MG"},{"id":"512115","nome":"POSTO SEGURO SOCIAL\/IRAJA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511876","nome":"POSTO SEGURO SOCIAL\/ITABIRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"512113","nome":"POSTO SEGURO SOCIAL\/LEOPOLDINA REGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511883","nome":"POSTO SEGURO SOCIAL\/OESTE-JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"512114","nome":"POSTO SEGURO SOCIAL\/PRESIDENTE VARGAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110069","nome":"PR-AGU-PROCURAD.DA UNIAO DO DIST.FEDERAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110063","nome":"PR-AGU-SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200014","nome":"PR-ARQUIVO NACIONAL-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110003","nome":"PR-GABINETE SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200017","nome":"PR-IN-IMPRENSA NACIONAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"400401","nome":"PR-SAE-COORDENACAO-GERAL DE ADMINISTRACAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"154020","nome":"PRC - PREFEITURA DO CAMPUS","sigla_uf":"DF"},{"id":"153509","nome":"PRE-ESCOLA CRIATE","sigla_uf":"ES"},{"id":"925065","nome":"PREF REG ARICANDUVA\/FORMOSA\/CARR\u00c3O - PR","sigla_uf":"SP"},{"id":"926521","nome":"PREF. MUN. DA ESTANCIA BALNE\u00c1RIA DE UBATUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"989939","nome":"PREF. MUN. DE ABDON BATISTA\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"985457","nome":"PREF. MUN. DE NOVA SANTA BARBARA","sigla_uf":"PR"},{"id":"989809","nome":"PREF. MUN. DE SAO GABRIEL DO OESTE","sigla_uf":"MS"},{"id":"981877","nome":"PREF. MUN. DE TANGARA\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"986545","nome":"PREF. MUN. ITAPECERICA DA SERRA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926546","nome":"PREF. MUN. NOSSA SENHORA DO SOCORRO","sigla_uf":"SE"},{"id":"987417","nome":"PREF.MUN. DE AMPERE","sigla_uf":"PR"},{"id":"987479","nome":"PREF.MUN. DE CAMPO DO TENENTE","sigla_uf":"PR"},{"id":"987501","nome":"PREF.MUN. DE CERRO AZUL","sigla_uf":"PR"},{"id":"987503","nome":"PREF.MUN. DE CHOPINZINHO","sigla_uf":"PR"},{"id":"987517","nome":"PREF.MUN. DE CONGONHINHAS","sigla_uf":"PR"},{"id":"987541","nome":"PREF.MUN. DE DOIS VIZINHOS","sigla_uf":"PR"},{"id":"981077","nome":"PREF.MUN. DE FLORIANO","sigla_uf":"PI"},{"id":"987563","nome":"PREF.MUN. DE FOZ DO IGUACU","sigla_uf":"PR"},{"id":"987565","nome":"PREF.MUN. DE FRANCISCO BELTRAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"987961","nome":"PREF.MUN. DE INDIANOPOLIS","sigla_uf":"PR"},{"id":"982457","nome":"PREF.MUN. DE JABOATAO DOS GUARARAPES","sigla_uf":"PE"},{"id":"981701","nome":"PREF.MUN. DE JANDUIS","sigla_uf":"RN"},{"id":"981729","nome":"PREF.MUN. DE LAGOA NOVA","sigla_uf":"RN"},{"id":"987663","nome":"PREF.MUN. DE LOANDA","sigla_uf":"PR"},{"id":"987667","nome":"PREF.MUN. DE LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"987691","nome":"PREF.MUN. DE MARINGA","sigla_uf":"PR"},{"id":"987697","nome":"PREF.MUN. DE MARUMBI","sigla_uf":"PR"},{"id":"982521","nome":"PREF.MUN. DE PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"980014","nome":"PREF.MUN. DE PIMENTEIRAS DO OESTE_RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"981167","nome":"PREF.MUN. DE PIRIPIRI","sigla_uf":"PI"},{"id":"987779","nome":"PREF.MUN. DE PORECATU","sigla_uf":"PR"},{"id":"987795","nome":"PREF.MUN. DE QUATRO BARRAS","sigla_uf":"PR"},{"id":"980957","nome":"PREF.MUN. DE SANTA INES","sigla_uf":"MA"},{"id":"987851","nome":"PREF.MUN. DE SANTA IZABEL DO OESTE","sigla_uf":"PR"},{"id":"987857","nome":"PREF.MUN. DE SANTO ANTONIO DO SUDOESTE","sigla_uf":"PR"},{"id":"987869","nome":"PREF.MUN. DE SAO JERONIMO DA SERRA","sigla_uf":"PR"},{"id":"987913","nome":"PREF.MUN. DE TEIXEIRA SOARES","sigla_uf":"PR"},{"id":"987929","nome":"PREF.MUN. DE TOMAZINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"982611","nome":"PREF.MUN. DE TRINDADE","sigla_uf":"PE"},{"id":"980403","nome":"PREF.MUN.DE ACARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"981607","nome":"PREF.MUN.DE AGUA NOVA","sigla_uf":"RN"},{"id":"981909","nome":"PREF.MUN.DE ALAGOINHA","sigla_uf":"PB"},{"id":"984031","nome":"PREF.MUN.DE ALFENAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"980033","nome":"PREF.MUN.DE ALTA FLORESTA D\u00b4OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"986139","nome":"PREF.MUN.DE ANALANDIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"980415","nome":"PREF.MUN.DE ANANINDEUA","sigla_uf":"PA"},{"id":"985607","nome":"PREF.MUN.DE ANCHIETA","sigla_uf":"ES"},{"id":"985801","nome":"PREF.MUN.DE ANGRA DOS REIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"989227","nome":"PREF.MUN.DE APARECIDA DE GOIANIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"983105","nome":"PREF.MUN.DE ARACAJU","sigla_uf":"SE"},{"id":"985611","nome":"PREF.MUN.DE ARACRUZ","sigla_uf":"ES"},{"id":"982705","nome":"PREF.MUN.DE ARAPIRACA","sigla_uf":"AL"},{"id":"986177","nome":"PREF.MUN.DE ARUJA","sigla_uf":"SP"},{"id":"986181","nome":"PREF.MUN.DE ATIBAIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"988531","nome":"PREF.MUN.DE BAGE","sigla_uf":"RS"},{"id":"986219","nome":"PREF.MUN.DE BAURU","sigla_uf":"SP"},{"id":"980427","nome":"PREF.MUN.DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"983369","nome":"PREF.MUN.DE BELO CAMPO","sigla_uf":"BA"},{"id":"984123","nome":"PREF.MUN.DE BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"984137","nome":"PREF.MUN.DE BICAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"986231","nome":"PREF.MUN.DE BIRITIBA-MIRIM","sigla_uf":"SP"},{"id":"988047","nome":"PREF.MUN.DE BLUMENAU","sigla_uf":"SC"},{"id":"985619","nome":"PREF.MUN.DE BOA ESPERANCA","sigla_uf":"ES"},{"id":"989979","nome":"PREF.MUN.DE BOM SUCESSO DO SUL","sigla_uf":"PR"},{"id":"989047","nome":"PREF.MUN.DE CACERES","sigla_uf":"MT"},{"id":"988559","nome":"PREF.MUN.DE CACHOEIRA DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"986281","nome":"PREF.MUN.DE CAIEIRAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"981975","nome":"PREF.MUN.DE CAJAZEIRAS","sigla_uf":"PB"},{"id":"983413","nome":"PREF.MUN.DE CAMACARI","sigla_uf":"BA"},{"id":"980679","nome":"PREF.MUN.DE CAMPO NOVO DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"983421","nome":"PREF.MUN.DE CANAPOLIS","sigla_uf":"BA"},{"id":"983123","nome":"PREF.MUN.DE CANINDE DE SAO FRANCISCO","sigla_uf":"SE"},{"id":"988589","nome":"PREF.MUN.DE CANOAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"984273","nome":"PREF.MUN.DE CARLOS CHAGAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"980447","nome":"PREF.MUN.DE CASTANHAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"985629","nome":"PREF.MUN.DE COLATINA","sigla_uf":"ES"},{"id":"984371","nome":"PREF.MUN.DE CONTAGEM","sigla_uf":"MG"},{"id":"988479","nome":"PREF.MUN.DE CORUMBATAI DO SUL","sigla_uf":"PR"},{"id":"982745","nome":"PREF.MUN.DE CORURIPE","sigla_uf":"AL"},{"id":"980107","nome":"PREF.MUN.DE CRUZEIRO DO SUL","sigla_uf":"AC"},{"id":"986371","nome":"PREF.MUN.DE CUBATAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"982003","nome":"PREF.MUN.DE CUITE","sigla_uf":"PB"},{"id":"984441","nome":"PREF.MUN.DE DIVINO DAS LARANJEIRAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"983503","nome":"PREF.MUN.DE DOM MACEDO COSTA","sigla_uf":"BA"},{"id":"989945","nome":"PREF.MUN.DE DOUTOR PEDRINHO","sigla_uf":"SC"},{"id":"986389","nome":"PREF.MUN.DE DRACENA","sigla_uf":"SP"},{"id":"985833","nome":"PREF.MUN.DE DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"983507","nome":"PREF.MUN.DE ENCRUZILHADA","sigla_uf":"CE"},{"id":"985835","nome":"PREF.MUN.DE ENGENHEIRO PAULO DE FRONTIN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"985947","nome":"PREF.MUN.DE ENGENHO VELHO","sigla_uf":"RS"},{"id":"984505","nome":"PREF.MUN.DE FARIA LEMOS","sigla_uf":"MG"},{"id":"988659","nome":"PREF.MUN.DE FELIZ","sigla_uf":"RS"},{"id":"981389","nome":"PREF.MUN.DE FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"982757","nome":"PREF.MUN.DE GIRAU DO PONCIANO","sigla_uf":"AL"},{"id":"984547","nome":"PREF.MUN.DE GONCALVES","sigla_uf":"MG"},{"id":"980001","nome":"PREF.MUN.DE GUAJARA-MIRIM","sigla_uf":"RO"},{"id":"983533","nome":"PREF.MUN.DE GUANAMBI_BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"982907","nome":"PREF.MUN.DE GUAPIMIRIM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"982027","nome":"PREF.MUN.DE GUARABIRA","sigla_uf":"PB"},{"id":"989627","nome":"PREF.MUN.DE GUARAI","sigla_uf":"TO"},{"id":"986469","nome":"PREF.MUN.DE GUARATINGUETA","sigla_uf":"SP"},{"id":"986477","nome":"PREF.MUN.DE GUARULHOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"980689","nome":"PREF.MUN.DE HORIZONTE DO OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"980465","nome":"PREF.MUN.DE IGARAPE-MIRI","sigla_uf":"PA"},{"id":"984611","nome":"PREF.MUN.DE INCONFIDENTES","sigla_uf":"MG"},{"id":"984625","nome":"PREF.MUN.DE IPATINGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"989403","nome":"PREF.MUN.DE ITABERAI","sigla_uf":"GO"},{"id":"985839","nome":"PREF.MUN.DE ITAGUAI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"986551","nome":"PREF.MUN.DE ITAPEVI","sigla_uf":"SP"},{"id":"983055","nome":"PREF.MUN.DE ITAPIRAPUA PAULISTA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"985657","nome":"PREF.MUN.DE ITARANA","sigla_uf":"ES"},{"id":"984675","nome":"PREF.MUN.DE ITAUNA","sigla_uf":"MG"},{"id":"986581","nome":"PREF.MUN.DE ITUPEVA","sigla_uf":"SP"},{"id":"986585","nome":"PREF.MUN.DE JABORANDI","sigla_uf":"SP"},{"id":"983653","nome":"PREF.MUN.DE JAGUAQUARA","sigla_uf":"BA"},{"id":"988175","nome":"PREF.MUN.DE JARAGUA DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"984715","nome":"PREF.MUN.DE JEQUITINHONHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"982051","nome":"PREF.MUN.DE JOAO PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"986619","nome":"PREF.MUN.DE JUNDIAI","sigla_uf":"SP"},{"id":"980613","nome":"PREF.MUN.DE LARANJAL DO JARI","sigla_uf":"AP"},{"id":"983685","nome":"PREF.MUN.DE LAURO DE FREITAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"986639","nome":"PREF.MUN.DE LIMEIRA","sigla_uf":"SP"},{"id":"985663","nome":"PREF.MUN.DE LINHARES","sigla_uf":"ES"},{"id":"986643","nome":"PREF.MUN.DE LINS","sigla_uf":"SP"},{"id":"980605","nome":"PREF.MUN.DE MACAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"982791","nome":"PREF.MUN.DE MARAVILHA","sigla_uf":"AL"},{"id":"982793","nome":"PREF.MUN.DE MARECHAL DEODORO","sigla_uf":"AL"},{"id":"984815","nome":"PREF.MUN.DE MATIAS BARBOSA","sigla_uf":"MG"},{"id":"981721","nome":"PREF.MUN.DE MESSIAS TARGINO","sigla_uf":"RN"},{"id":"985857","nome":"PREF.MUN.DE MIGUEL PEREIRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"980695","nome":"PREF.MUN.DE MINISTRO ANDREAZZA","sigla_uf":"RO"},{"id":"986717","nome":"PREF.MUN.DE MOJI-MIRIM","sigla_uf":"SP"},{"id":"980495","nome":"PREF.MUN.DE MONTE ALEGRE","sigla_uf":"PA"},{"id":"984865","nome":"PREF.MUN.DE MONTES CLAROS","sigla_uf":"MG"},{"id":"981761","nome":"PREF.MUN.DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"982101","nome":"PREF.MUN.DE NAZAREZINHO","sigla_uf":"PB"},{"id":"985863","nome":"PREF.MUN.DE NILOPOLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"985865","nome":"PREF.MUN.DE NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"983189","nome":"PREF.MUN.DE NOSSA SENHORA DA GLORIA","sigla_uf":"SE"},{"id":"983195","nome":"PREF.MUN.DE NOSSA SENHORA DO SOCORRO","sigla_uf":"SE"},{"id":"980041","nome":"PREF.MUN.DE NOVA BRASILANDIA D\u00b4OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"985867","nome":"PREF.MUN.DE NOVA FRIBURGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"984899","nome":"PREF.MUN.DE NOVA PONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"989721","nome":"PREF.MUN.DE NOVA ROSALANDIA","sigla_uf":"TO"},{"id":"988771","nome":"PREF.MUN.DE NOVO HAMBURGO","sigla_uf":"RS"},{"id":"981767","nome":"PREF.MUN.DE OLHO D\u00b4AGUA DO BORGES","sigla_uf":"RN"},{"id":"981779","nome":"PREF.MUN.DE PARNAMIRIM","sigla_uf":"RN"},{"id":"982117","nome":"PREF.MUN.DE PATOS","sigla_uf":"PB"},{"id":"986831","nome":"PREF.MUN.DE PAULINIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"984981","nome":"PREF.MUN.DE PEDRALVA","sigla_uf":"MG"},{"id":"986841","nome":"PREF.MUN.DE PEDREGULHO","sigla_uf":"SP"},{"id":"985005","nome":"PREF.MUN.DE PIEDADE DO RIO GRANDE","sigla_uf":"MG"},{"id":"985007","nome":"PREF.MUN.DE PIEDADE DOS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"980011","nome":"PREF.MUN.DE PIMENTA BUENO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"986861","nome":"PREF.MUN.DE PINDAMONHANGABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"985495","nome":"PREF.MUN.DE PINHAL DE SAO BENTO","sigla_uf":"PR"},{"id":"989595","nome":"PREF.MUN.DE PLANALTINA","sigla_uf":"GO"},{"id":"985041","nome":"PREF.MUN.DE PONTE NOVA","sigla_uf":"MG"},{"id":"989135","nome":"PREF.MUN.DE PORTO DOS GAUCHOS","sigla_uf":"MT"},{"id":"986915","nome":"PREF.MUN.DE PORTO FERREIRA","sigla_uf":"SP"},{"id":"985065","nome":"PREF.MUN.DE PRESIDENTE KUBITSCHEK","sigla_uf":"MG"},{"id":"981811","nome":"PREF.MUN.DE RIACHO DA CRUZ\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"985091","nome":"PREF.MUN.DE RIBEIRAO DAS NEVES","sigla_uf":"MG"},{"id":"985887","nome":"PREF.MUN.DE RIO CLARO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"985889","nome":"PREF.MUN.DE RIO DAS FLORES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"982853","nome":"PREF.MUN.DE RIO LARGO","sigla_uf":"AL"},{"id":"985571","nome":"PREF.MUN.DE RIO RUFINO","sigla_uf":"SC"},{"id":"985121","nome":"PREF.MUN.DE RITAPOLIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"983849","nome":"PREF.MUN.DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"988839","nome":"PREF.MUN.DE SANTA CRUZ DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"985155","nome":"PREF.MUN.DE SANTA LUZIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"988841","nome":"PREF.MUN.DE SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"988859","nome":"PREF.MUN.DE SANTO AUGUSTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"987071","nome":"PREF.MUN.DE SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"981833","nome":"PREF.MUN.DE SAO BENTO DO TRAIRI","sigla_uf":"RN"},{"id":"982863","nome":"PREF.MUN.DE SAO BRAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"985897","nome":"PREF.MUN.DE SAO GONCALO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"981837","nome":"PREF.MUN.DE SAO GONCALO DO AMARANTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"985899","nome":"PREF.MUN.DE SAO JOAO DA BARRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"987099","nome":"PREF.MUN.DE SAO JOSE DOS CAMPOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"987885","nome":"PREF.MUN.DE SAO JOSE DOS PINHAIS","sigla_uf":"PR"},{"id":"987107","nome":"PREF.MUN.DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"986063","nome":"PREF.MUN.DE SAO PEDRO DO BUTIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"981559","nome":"PREF.MUN.DE SOBRAL","sigla_uf":"CE"},{"id":"988477","nome":"PREF.MUN.DE SULINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"982881","nome":"PREF.MUN.DE TAQUARANA","sigla_uf":"AL"},{"id":"985915","nome":"PREF.MUN.DE TERESOPOLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"983247","nome":"PREF.MUN.DE TOBIAS BARRETO - SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"988453","nome":"PREF.MUN.DE TURVO","sigla_uf":"PR"},{"id":"987209","nome":"PREF.MUN.DE UBATUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"985407","nome":"PREF.MUN.DE UNAI","sigla_uf":"MG"},{"id":"988951","nome":"PREF.MUN.DE URUGUAIANA","sigla_uf":"RS"},{"id":"987221","nome":"PREF.MUN.DE URUPES","sigla_uf":"SP"},{"id":"989167","nome":"PREF.MUN.DE VARZEA GRANDE","sigla_uf":"MT"},{"id":"985425","nome":"PREF.MUN.DE VESPASIANO","sigla_uf":"MG"},{"id":"985703","nome":"PREF.MUN.DE VILA VELHA","sigla_uf":"ES"},{"id":"987237","nome":"PREF.MUN.DE VINHEDO","sigla_uf":"SP"},{"id":"985705","nome":"PREF.MUN.DE VITORIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"983965","nome":"PREF.MUN.DE VITORIA DA CONQUISTA","sigla_uf":"BA"},{"id":"987245","nome":"PREF.MUN.DE VOTUPORANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"986001","nome":"PREF.MUN.DO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"980687","nome":"PREF.MUN.RIO CRESPO","sigla_uf":"RO"},{"id":"984417","nome":"PREF.MUNICIPAL DE CURVELO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"453887","nome":"PREF.MUNICIPAL DE TENENTE LAURENTINO CRUZ","sigla_uf":"RN"},{"id":"988815","nome":"PREF.MUNICIPAL DO RIO GRANDE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"989221","nome":"PREFEFEITURA MUNICIPAL DE ANAPOLIS","sigla_uf":"GO"},{"id":"980558","nome":"PREFEIRURA MUNICIPAL DE TAMANDARE","sigla_uf":"PE"},{"id":"120045","nome":"PREFEITURA AERONAUTICA DO GALEAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120007","nome":"PREFEITURA DA AERONAUTICA DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"455972","nome":"PREFEITURA DA CIDADE DE ARMA\u00c7\u00c3O DOS B\u00daZIOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153095","nome":"PREFEITURA DA CIDADE UNIVERSITARIA DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"453330","nome":"PREFEITURA DA ESTANCIA HIDROMINERAL DE POA","sigla_uf":"SP"},{"id":"153119","nome":"PREFEITURA DA UNIVERSIDADE DA UFRJ\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120149","nome":"PREFEITURA DE AERONAUTICA DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"120097","nome":"PREFEITURA DE AERONAUTICA DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"120053","nome":"PREFEITURA DE AERONAUTICA DOS AFONSOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"451463","nome":"PREFEITURA DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"453248","nome":"PREFEITURA DE OURO PRETO DO OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"926422","nome":"PREFEITURA DE PRESIDENTE FIGUEIREDO","sigla_uf":"AM"},{"id":"926505","nome":"PREFEITURA DE QUEIMADOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925122","nome":"PREFEITURA DE TRES CORACOES","sigla_uf":"MG"},{"id":"153564","nome":"PREFEITURA DO CAMPOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"254430","nome":"PREFEITURA DO CAMPUS DA FIOCRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153543","nome":"PREFEITURA DO CAMPUS UNIVERSITARIO","sigla_uf":"PA"},{"id":"153825","nome":"PREFEITURA DO CAMPUS UNIVERSITARIO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153106","nome":"PREFEITURA DO CAMPUS UNIVERSITARIO DA UFRN","sigla_uf":"RN"},{"id":"452762","nome":"PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE ALTO PIQUIRI","sigla_uf":"PR"},{"id":"987425","nome":"PREFEITURA DO MUNICIPIO DE APUCARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925532","nome":"PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE ARAUC\u00c1RIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"450522","nome":"PREFEITURA DO MUNICIPIO DE ARIQUEMES","sigla_uf":"RO"},{"id":"926788","nome":"PREFEITURA DO MUNICIPIO DE BOA SAUDE","sigla_uf":"RN"},{"id":"451232","nome":"PREFEITURA DO MUNICIPIO DE CACOAL","sigla_uf":"RO"},{"id":"925311","nome":"PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE CANOINHAS","sigla_uf":"SC"},{"id":"926362","nome":"PREFEITURA DO MUNICIPIO DE SAO FELIPE D\u00b4OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"455396","nome":"PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE TERRA RICA","sigla_uf":"PR"},{"id":"167283","nome":"PREFEITURA MILITAR DA ZONA SUL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"160283","nome":"PREFEITURA MILITAR DA ZONA SUL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"167082","nome":"PREFEITURA MILITAR DE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"160082","nome":"PREFEITURA MILITAR DE BRASILIA-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926613","nome":"PREFEITURA MUN DE SANTA MARIA DA VIT\u00f3RIA BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"456578","nome":"PREFEITURA MUN. DE BOA VISTA DA APARECIDA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925192","nome":"PREFEITURA MUN. DE SAO JOSE DA LAGOA TAPADA","sigla_uf":"PB"},{"id":"458518","nome":"PREFEITURA MUN. DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO CAMPESTRE","sigla_uf":"RN"},{"id":"925038","nome":"PREFEITURA MUN. EST\u00e2NCIA BALNE. CARAGUATATUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"980162","nome":"PREFEITURA MUN. GOVERNADOR EDISON LOB\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"981156","nome":"PREFEITURA MUN. PEDRAS ALTAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"452571","nome":"PREFEITURA MUN.DE NOVO HORIZONTE DO OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"980721","nome":"PREFEITURA MUNCIPAL DE AXIXA","sigla_uf":"MA"},{"id":"451708","nome":"PREFEITURA MUNCIPAL DE PEDRAS DE FOGO","sigla_uf":"PB"},{"id":"926619","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1GUA BOA","sigla_uf":"MT"},{"id":"986113","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AGUDOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"983315","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALCOBA\u00c7A","sigla_uf":"BA"},{"id":"453103","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTAMIRA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926429","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO PARAGUAI","sigla_uf":"MT"},{"id":"452706","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO PARA\u00cdSO EST.RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"925945","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ALVORADA - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"453945","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ANTONINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"980446","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE APARECIDA","sigla_uf":"PB"},{"id":"980969","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE APUI","sigla_uf":"AM"},{"id":"452357","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARAGUAINA","sigla_uf":"TO"},{"id":"453635","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARAX\u00c1","sigla_uf":"MG"},{"id":"925326","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ARINOS","sigla_uf":"MG"},{"id":"987441","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ATALAIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"455309","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE AUGUSTO PESQUISA","sigla_uf":"RS"},{"id":"926617","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARRA DO GAR\u00e7AS","sigla_uf":"MT"},{"id":"926489","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BARUERI","sigla_uf":"SP"},{"id":"925386","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA VISTA","sigla_uf":"MS"},{"id":"925387","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BEL\u00c9M","sigla_uf":"PA"},{"id":"926540","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BELO MONTE","sigla_uf":"AL"},{"id":"452261","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BERNARDINO BATISTA","sigla_uf":"PB"},{"id":"452752","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BIGUA\u00c7U","sigla_uf":"SC"},{"id":"925598","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BLUMENAU","sigla_uf":"SC"},{"id":"980301","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOA VISTA","sigla_uf":"RR"},{"id":"980412","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOD\u00d3","sigla_uf":"RN"},{"id":"455394","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BOM SUCESSO PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"982721","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BRANQUINHA","sigla_uf":"AL"},{"id":"453629","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BRODOWSKI SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"452286","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BURITIS","sigla_uf":"RO"},{"id":"925303","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE BURITIZAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"980037","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CABIXI","sigla_uf":"RO"},{"id":"986269","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CABREUVA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925317","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CACOAL","sigla_uf":"RO"},{"id":"989285","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CA\u00c7U","sigla_uf":"GO"},{"id":"925596","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAFEZAL DO SUL","sigla_uf":"PR"},{"id":"981973","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAI\u00c7ARA","sigla_uf":"PB"},{"id":"452111","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAJAZEIRAS","sigla_uf":"PB"},{"id":"926531","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMBIRA","sigla_uf":"PR"},{"id":"455526","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMOCIM DE S\u00c3O F\u00c9LIX","sigla_uf":"PE"},{"id":"986291","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINAS\/PS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925485","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"981625","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO GRANDE RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"987481","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPO LARGO","sigla_uf":"PR"},{"id":"980048","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CANAA DOS CARAJAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"985625","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIACICA","sigla_uf":"ES"},{"id":"455170","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CARMO DA MATA MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"982381","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CARUARU","sigla_uf":"PE"},{"id":"926490","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CEREIJEIRAS - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"450635","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CHUPINGUAIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"983455","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CICERO DANTAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"457547","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COITE DO NOIA","sigla_uf":"AL"},{"id":"926460","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COLARES","sigla_uf":"PA"},{"id":"453506","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COLORADO DO OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"925188","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CONC\u00d3RDIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"454600","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CONQUISTA","sigla_uf":"MG"},{"id":"926606","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CORIBE BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"458652","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COROAT\u00c1 - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925155","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE COROMANDEL","sigla_uf":"MG"},{"id":"925308","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CORURIPE","sigla_uf":"AL"},{"id":"925601","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CUIABA","sigla_uf":"MT"},{"id":"980008","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CUJUBIM","sigla_uf":"RO"},{"id":"926648","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925178","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"984431","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DIAMANTINA","sigla_uf":"MG"},{"id":"455094","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DIVINOPOLIS TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926032","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925190","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ENCANTO","sigla_uf":"RN"},{"id":"926476","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ESPIG\u00c3O DO OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"981247","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE EUSEBIO","sigla_uf":"CE"},{"id":"925594","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FERREIRA GOMES","sigla_uf":"AP"},{"id":"984521","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE FORMIGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"988113","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GAROPABA","sigla_uf":"SC"},{"id":"920001","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GOIANESIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"989373","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GOIANIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"456732","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GOIANINHA_RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926607","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GOVERNADOR VALADARES","sigla_uf":"MG"},{"id":"988681","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GRAMADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"458914","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAIRA\u00e7A PR","sigla_uf":"RR"},{"id":"926449","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAMARE","sigla_uf":"RN"},{"id":"984561","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAP\u00c9","sigla_uf":"MG"},{"id":"925189","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IBIRACI","sigla_uf":"MG"},{"id":"982763","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IGREJA NOVA AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"453204","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IMPERATRIZ","sigla_uf":"MA"},{"id":"454760","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE INDAIAL","sigla_uf":"SC"},{"id":"457566","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE IPORANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925482","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAARA","sigla_uf":"RS"},{"id":"925180","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITABIRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"981099","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAIN\u00d3POLIS","sigla_uf":"PI"},{"id":"926615","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAI\u00f3POLIS PMI\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"453136","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAITUBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"984647","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAJUB\u00c1","sigla_uf":"MG"},{"id":"454370","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPEJARA D\u00b4OESTE","sigla_uf":"PR"},{"id":"925329","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAU","sigla_uf":"RN"},{"id":"986589","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JACARE\u00cd","sigla_uf":"SP"},{"id":"926552","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JACAREZINHO","sigla_uf":"PR"},{"id":"453468","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUAR\u00e3O","sigla_uf":"RS"},{"id":"925220","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JARAGU\u00c1","sigla_uf":"GO"},{"id":"453187","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JARU","sigla_uf":"RO"},{"id":"980005","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JI-PARAN\u00c1","sigla_uf":"RO"},{"id":"453230","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JOINVILLE","sigla_uf":"SC"},{"id":"983669","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO","sigla_uf":"BA"},{"id":"986623","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE JUQUI\u00c1 - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"925385","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LAGOA SANTA","sigla_uf":"MG"},{"id":"983681","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LAJEDINHO","sigla_uf":"BA"},{"id":"984763","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE LAVRAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925191","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MACEI\u00d3","sigla_uf":"AL"},{"id":"451236","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MACHADINHO DO OESTE","sigla_uf":"RO"},{"id":"925214","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MACUCO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925597","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE M\u00c3E D\u00b4\u00c1GUA","sigla_uf":"PB"},{"id":"926671","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MAETINGA BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"455978","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MANDIRITUBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925213","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAB\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925077","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARCELINO VIEIRA","sigla_uf":"RN"},{"id":"926077","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARCELINO VIEIRA","sigla_uf":"RN"},{"id":"454524","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MARMELEIRO","sigla_uf":"PR"},{"id":"452298","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MATARACA","sigla_uf":"PB"},{"id":"985531","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MERCEDES","sigla_uf":"PR"},{"id":"925477","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MESQUITA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"987889","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIGUEL DO IGUACU","sigla_uf":"PR"},{"id":"454338","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MIRANTE DA SERRA","sigla_uf":"RO"},{"id":"453250","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE MOCOCA","sigla_uf":"SP"},{"id":"988295","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NEGRINHO","sigla_uf":"SC"},{"id":"451404","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925124","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U","sigla_uf":"RJ"},{"id":"456965","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA PETROPOLIS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"453280","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA UBIRAT\u00e3","sigla_uf":"MT"},{"id":"450573","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE OSASCO","sigla_uf":"SP"},{"id":"989733","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PALMAS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925169","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PALMEIRA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926396","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PALMEIRA DOS INDIOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"458114","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PANELAS","sigla_uf":"PE"},{"id":"454408","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAGOMINAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"925219","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAIBUNA","sigla_uf":"SP"},{"id":"981196","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAISO DAS AGUAS","sigla_uf":"MS"},{"id":"925382","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PASSO FUNDO","sigla_uf":"RS"},{"id":"450999","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PASSO FUNDO","sigla_uf":"RS"},{"id":"925167","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PATOS","sigla_uf":"PB"},{"id":"925591","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PATY DE ALFERES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"450143","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDRAS ALTAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925359","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDRO LEOPOLDO","sigla_uf":"MG"},{"id":"981795","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PEDRO VELHO","sigla_uf":"RN"},{"id":"925889","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PELOTAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"452711","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PETROPOLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925328","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PICOS","sigla_uf":"PI"},{"id":"453405","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PINHAIS","sigla_uf":"PR"},{"id":"925179","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRAUBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925183","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PO\u00c7O DANTAS","sigla_uf":"PB"},{"id":"452514","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PO\u00c7OS DE CALDAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"980870","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PONTAL DO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"926659","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTALEGRE","sigla_uf":"RN"},{"id":"450368","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"925172","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PORTO VELHO","sigla_uf":"RO"},{"id":"454300","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRANCHITA - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"454342","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRIMAVERA DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"989871","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PRIMAVERA DO LESTE","sigla_uf":"MT"},{"id":"450200","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE QUERENCIA","sigla_uf":"MT"},{"id":"454811","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE QUITANDINHA PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"454813","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RAPOSA","sigla_uf":"MA"},{"id":"452240","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RESENDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925207","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIACHO DE SANTANA","sigla_uf":"RN"},{"id":"452669","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIACHUELO\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925182","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIBEIRAO PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926786","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO BANANAL\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926608","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO RUFINO","sigla_uf":"SC"},{"id":"453178","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ROLIM DE MOURA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926296","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE RONDON DO PAR\u00e1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926468","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE ROS\u00c1RIO DO CATETE","sigla_uf":"SE"},{"id":"926597","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA HELENA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926466","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"925115","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANDRE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925126","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O BENTO","sigla_uf":"PB"},{"id":"926525","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O BENTO","sigla_uf":"RN"},{"id":"982559","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO BENTO DO UNA","sigla_uf":"PE"},{"id":"926635","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO BRAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"455652","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO DOMINGOS__PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"452508","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O F\u00c9LIX DO ARAGUAIA","sigla_uf":"MT"},{"id":"980524","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O FRANCISCO","sigla_uf":"PB"},{"id":"925342","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O JER\u00d4NIMO","sigla_uf":"RS"},{"id":"926478","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO JORGE D\u00b4OESTE","sigla_uf":"PR"},{"id":"925312","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SAO JOS\u00c9 DO INHACOR\u00c1","sigla_uf":"RS"},{"id":"980921","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O LU\u00cdS\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"458639","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"985781","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SENTINELA DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"454348","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SERINGUEIRAS","sigla_uf":"RO"},{"id":"925043","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE SOUSA","sigla_uf":"PB"},{"id":"451436","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TAPIRA","sigla_uf":"PR"},{"id":"980022","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TEIXEIROPOLIS","sigla_uf":"RO"},{"id":"926534","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TEODORO SAMPAIO","sigla_uf":"BA"},{"id":"980975","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE THEOBROMA","sigla_uf":"RO"},{"id":"458220","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TIJUCAS DO SUL PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"453016","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TRAIPU","sigla_uf":"AL"},{"id":"454049","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TRES CORA\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"MG"},{"id":"925394","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE TR\u00caS MARIAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925908","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UBERABA","sigla_uf":"MG"},{"id":"985403","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UBERLANDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925479","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UMUARAMA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926610","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"450227","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VALPARAISO DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"925487","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE V\u00c1RZEA PAULISTA","sigla_uf":"SP"},{"id":"985427","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VI\u00c7OSA","sigla_uf":"MG"},{"id":"980540","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VIEIROPOLIS","sigla_uf":"PB"},{"id":"456127","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VIGIA DE NAZARE","sigla_uf":"PA"},{"id":"451226","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VILHENA","sigla_uf":"RO"},{"id":"450068","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DE VOLTA REDONDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"982531","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL DO RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"455288","nome":"PREFEITURA MUNICIPAL SANTA ISABEL DO PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"980297","nome":"PREFEITURA MUNICIPALV DE BOA VISTA DO RAMOS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925067","nome":"PREFEITURA REGIONAL CAMPO LIMPO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925086","nome":"PREFEITURA REGIONAL DE PINHEIROS","sigla_uf":"SP"},{"id":"925093","nome":"PREFEITURA REGIONAL DE VILA PRUDENTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"925078","nome":"PREFEITURA REGIONAL JABAQUARA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925080","nome":"PREFEITURA REGIONAL LAPA","sigla_uf":"SP"},{"id":"153066","nome":"PREFEITURA UNIVERSITARIA DA UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"254425","nome":"PRESIDENCIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"523021","nome":"PRESIDENCIA\/ANAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"881940","nome":"PRESIDIO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681940","nome":"PRESIDIO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"781940","nome":"PRESIDIO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120148","nome":"PRIMEIRA FORCA AEREA","sigla_uf":"RN"},{"id":"523011","nome":"PRIMEIRA GER\u00caNCIA REGIONAL - GER 1 \/ANAC","sigla_uf":"PA"},{"id":"170254","nome":"PRIMEIRO CONSELHO DE CONTRIBUINTES\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171254","nome":"PRIMEIRO CONSELHO DE CONTRIBUINTES\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120317","nome":"PRIMEIRO DO SEXTO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"120318","nome":"PRIMEIRO DO TERCEIRO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"RR"},{"id":"791160","nome":"PRIMEIRO ESQUAD.DE AVIOES DE INTERC.E ATAQUES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120319","nome":"PRIMEIRO ESQUADRAO DE TRANSPORTE AEREO","sigla_uf":"PA"},{"id":"120320","nome":"PRIMEIRO GRUPO DE AVIACAO DE CACA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120322","nome":"PRIMEIRO GRUPO DE TRANSPORTE DE TROPA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120147","nome":"PRIMEIRO SERVICO REGIONAL DE AVIACAO CIVIL","sigla_uf":"PA"},{"id":"153986","nome":"PRO REITORIA DE PLANEJAMENTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200411","nome":"PRO-AMAZONIA\/PROMOTEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"200410","nome":"PRO-AMAZONIA\/PROMOTEC - DPF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200137","nome":"PRO-AMAZONIA\/PROMOTEC - DPF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153654","nome":"PRO-REIT.DE PLANEJ.ORC.E FINANCAS DA UFPR","sigla_uf":"PR"},{"id":"153269","nome":"PRO-REITORIA DE ADMINISTRA\u00a2AO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153614","nome":"PRO-REITORIA DE ADMINISTRACAO DA UFSM\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153337","nome":"PRO-REITORIA DE ADMINISTRACAO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"154082","nome":"PRO-REITORIA DE APOIO ADMINISTRATIVO DA UFRO","sigla_uf":"RO"},{"id":"153340","nome":"PRO-REITORIA DE ASSIST. A COMINID. UNIV.\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153984","nome":"PRO-REITORIA DE ASSUNTOS ACADEMICOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153985","nome":"PRO-REITORIA DE EXTENSAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153272","nome":"PRO-REITORIA DE EXTENSAO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153339","nome":"PRO-REITORIA DE EXTENSAO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153413","nome":"PR\u00d3-REITORIA DE GEST\u00c3O DE PES.E QUAL.DE VIDA","sigla_uf":"PE"},{"id":"153936","nome":"PRO-REITORIA DE GRADUACAO","sigla_uf":"BA"},{"id":"153271","nome":"PRO-REITORIA DE GRADUACAO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153336","nome":"PRO-REITORIA DE GRADUACAO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153098","nome":"PRO-REITORIA DE PESQ. E POS-GRADUACAO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153248","nome":"PR\u00d3-REITORIA DE PESQ.P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153980","nome":"PRO-REITORIA DE PESQUISA","sigla_uf":"RS"},{"id":"153819","nome":"PRO-REITORIA DE PESQUISA E POS-GRADUACAO-UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153273","nome":"PRO-REITORIA DE PESQUISA\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153270","nome":"PRO-REITORIA DE PLANEJ.E DESENVOLVIMENTO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153335","nome":"PRO-REITORIA DE PLANEJAMENTO\/UFRS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153979","nome":"PRO-REITORIA DE POS GRADUACAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"153983","nome":"PR\u00f3-REITORIA DE P\u00f3S GRADUA\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153274","nome":"PRO-REITORIA DE POS-GRADUA\u00a2AO\/UFMG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153067","nome":"PRO-REITORIA DE POS-GRADUACAO E PESQ.DA UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153600","nome":"PRO-REITORIA DE R.H.E SER.A COM.UNIVERSITARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"153069","nome":"PRO-REITORIA P\/ ASSUNTOS DO INTERIOR DA UFPB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153090","nome":"PRO-REITORIA P\/ASS.CULT.INTERC.CIENTIF- UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153096","nome":"PRO-REITORIA P\/ASSUNTOS ACADEMICOS DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"153412","nome":"PR\u00d3-REITORIA PLANEJAMENTO OR\u00c7AM.FINAN\u00c7AS","sigla_uf":"PE"},{"id":"154386","nome":"PROAC-COORDENACAO DE SELECAO ACADEMICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154384","nome":"PROAC-EDITORA DA UNIV.FEDERAL DE FLUMINENSE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154385","nome":"PROAC-NUCLEO DE DOCUMENTACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"150230","nome":"PROAES - PRO-REITORIA DE ASSUNTOS ESTUDANTIS","sigla_uf":"PE"},{"id":"530021","nome":"PROAGUA NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"530016","nome":"PROAGUA\/DGI\/SE\/MI","sigla_uf":"DF"},{"id":"170424","nome":"PROC. SEC. DA FAZ. NACIONAL-SANTA CRUZ DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"170425","nome":"PROC. SEC. DA FAZ. NACIONAL-SANTA MARIA","sigla_uf":"RS"},{"id":"170480","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM BARREIRAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"170485","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM CORUMB\u00e1","sigla_uf":"MS"},{"id":"170490","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM MACA\u00e9","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170492","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM MOSSOR\u00f3","sigla_uf":"RN"},{"id":"170488","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM PATO BRANCO","sigla_uf":"PR"},{"id":"170483","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM RIO VERDE","sigla_uf":"GO"},{"id":"170487","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM SETE LAGOAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"170435","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-ARA\u00e7ATUBA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170436","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-BAURU","sigla_uf":"SP"},{"id":"170429","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-BLUMENAU","sigla_uf":"SC"},{"id":"170437","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-CAMPINAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"170419","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-CAXIAS DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"170430","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-CHAPECO","sigla_uf":"SC"},{"id":"170431","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-CRICIUMA","sigla_uf":"SC"},{"id":"170438","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-FRANCA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170404","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-GUARAPUAVA","sigla_uf":"PR"},{"id":"170439","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-GUARULHOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"170432","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-JOA\u00e7ABA","sigla_uf":"SC"},{"id":"170433","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-JOINVILLE","sigla_uf":"SC"},{"id":"170405","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"170440","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-MARILIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170412","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-NOVA FRIBURGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170413","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-NOVA IGUA\u00e7U","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170420","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-NOVO HAMBURGO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170441","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-OSASCO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170421","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-PASSO FUNDO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170414","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-PETROPOLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170442","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-PIRACICABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170444","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-RIBEIRAO PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170445","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-SANTO ANDRE","sigla_uf":"SP"},{"id":"170427","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-SANTO ANGELO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170446","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"170448","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-SAO CARLOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"170451","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-SOROCABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170452","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-TAUBATE","sigla_uf":"SP"},{"id":"170428","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-URUGUAIANA","sigla_uf":"RS"},{"id":"170417","nome":"PROC. SEC. DA FAZENDA NACIONAL-VOLTA REDONDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170426","nome":"PROC. SEC. FAZ.NACIONAL-SANTANA DO LIVRAMENTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170406","nome":"PROC. SECCIONAL DA FAZENDA NACIOANL-MARINGA","sigla_uf":"PR"},{"id":"170408","nome":"PROC. SECCIONAL DA FAZENDA NACIOANL-PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"170407","nome":"PROC. SECCIONAL DA FAZENDA NACIOANL-UMUARAMA","sigla_uf":"PR"},{"id":"170418","nome":"PROC. SECCIONAL DA FAZENDA NACIONAL-BAGE","sigla_uf":"RS"},{"id":"170434","nome":"PROC. SECCIONAL DA FAZENDA NACIONAL-LAGES","sigla_uf":"SC"},{"id":"170422","nome":"PROC. SECCIONAL DA FAZENDA NACIONAL-PELOTAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170415","nome":"PROC. SECCIONAL DA FAZENDA NACIONAL-RESENDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170489","nome":"PROC.SEC FAZENDA NACIONAL EM ANGRA DOS REIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170491","nome":"PROC.SEC. DA FAZ. NACIONAL EM BENTO GONCALVES","sigla_uf":"RS"},{"id":"170461","nome":"PROC.SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM ANAPOLIS","sigla_uf":"GO"},{"id":"170486","nome":"PROC.SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM POUSO ALEGRE","sigla_uf":"MG"},{"id":"170484","nome":"PROC.SEC. DA FAZENDA NACIONAL EM RONDONOPOLIS","sigla_uf":"MT"},{"id":"170481","nome":"PROC.SEC.DA FAZ. NACIONAL EM FEIRA DE SANTANA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170416","nome":"PROC.SEC.DA FAZ. NACIONAL-SAO PEDRO DA ALDEIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170460","nome":"PROC.SEC.DA FAZ.NAC. CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM","sigla_uf":"ES"},{"id":"170409","nome":"PROC.SEC.DA FAZ.NACIOANL-CAMP.DOS GOYTACAZES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170466","nome":"PROC.SEC.DA FAZ.NACIONAL EM DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170471","nome":"PROC.SEC.DA FAZ.NACIONAL EM MOGI DAS CRUZES","sigla_uf":"SP"},{"id":"170443","nome":"PROC.SEC.DA FAZ.NACIONAL-PRESIDENTE PRUDENTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"170447","nome":"PROC.SEC.DA FAZ.NACIONAL-S. BERNARDO DO CAMPO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170450","nome":"PROC.SEC.DA FAZ.NACIONAL-S. JOSE DO RIO PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170449","nome":"PROC.SEC.DA FAZ.NACIONAL-SAO JOSE DOS CAMPOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"170482","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NAC.EM JUAZEIRO DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170472","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM ARARAQUARA","sigla_uf":"SP"},{"id":"170468","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM CANOAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170464","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM CARUARU","sigla_uf":"PE"},{"id":"170462","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM DIVINOPOLIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"170469","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM ITAJAI","sigla_uf":"SC"},{"id":"170470","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM JUNDIAI","sigla_uf":"SP"},{"id":"170467","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM LAJEADO","sigla_uf":"RS"},{"id":"170463","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM MONTES CLAROS","sigla_uf":"MG"},{"id":"170465","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM PONTA GROSSA","sigla_uf":"PR"},{"id":"170473","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL EM SINOP","sigla_uf":"MT"},{"id":"170493","nome":"PROC.SEC.DA FAZENDA NACIONAL JARAGU\u00e1 DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"170423","nome":"PROC.SECCIONAL DA FAZENDA NACIONAL-RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"254453","nome":"PROCC - FIOCRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926213","nome":"PROCERGS-CIA DE PROCESSAMENTO DE DADOS DO RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"154728","nome":"PROCIT-UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"110095","nome":"PROCUR.DA UNIAO NO EST. DE SERGIPE\/AGU","sigla_uf":"SE"},{"id":"110087","nome":"PROCUR.DA UNIAO NO EST. DO RIO G. DO SUL\/AGU","sigla_uf":"RS"},{"id":"110094","nome":"PROCUR.DA UNIAO NO EST.DO RIO G. NORTE\/AGU","sigla_uf":"RN"},{"id":"110090","nome":"PROCUR.DA UNIAO NO ESTADO DE PERNAMBUCO\/AGU\/","sigla_uf":"PE"},{"id":"110075","nome":"PROCURAD. DA UNIAO NO ESTADO DO MARANHAO\/AGU","sigla_uf":"MA"},{"id":"110082","nome":"PROCURAD. DA UNIAO NO ESTADO DO TOCANTINS\/AGU","sigla_uf":"TO"},{"id":"110085","nome":"PROCURAD.DA UNIAO NO EST. DE SAO PAULO\/AGU","sigla_uf":"SP"},{"id":"110091","nome":"PROCURAD.DA UNIAO NO ESTADO DE ALAGOAS\/AGU","sigla_uf":"AL"},{"id":"200108","nome":"PROCURAD.REGIONAL DO TRABALHO-18\u00aa REGI\u00c3O\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"925603","nome":"PROCURADORA-GERAL DE JUSI\u00c7A AD.EST. DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"193142","nome":"PROCURADORIA","sigla_uf":"PE"},{"id":"170196","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACI0NAL\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"171196","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACI0NAL\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"170076","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170026","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"171026","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"171086","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170086","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170033","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"171033","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"170357","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL EM RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"170238","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL EM RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"170358","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL NO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"170101","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"171101","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"171107","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"171056","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170056","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170154","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171154","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171073","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"170073","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL-SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"170237","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"171237","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"171232","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"170232","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"170233","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"171233","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"171230","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170230","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170228","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171228","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171229","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"171215","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170215","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170231","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"171231","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"171239","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170239","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170234","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"171234","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"171235","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170235","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170167","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"171167","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"171236","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170236","nome":"PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"380046","nome":"PROCURADORIA DA JUSTICA DO TRABALHO NO MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"200093","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"200031","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"200082","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"200023","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200035","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"200075","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"200087","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"200090","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"200080","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"200053","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200085","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"200061","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"200058","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"200022","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"200049","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"200078","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA NO ESTADO DO MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"200043","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200040","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA-MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"200069","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"200071","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"380005","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"200038","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"200066","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"200046","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"380006","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"200201","nome":"PROCURADORIA DA REPUBLICA\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"110093","nome":"PROCURADORIA DA UNIAO NO EST. DA PARAIBA\/AGU","sigla_uf":"PB"},{"id":"925017","nome":"PROCURADORIA DA UNIAO NO ESTADO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"110073","nome":"PROCURADORIA DA UNIAO NO ESTADO DA BAHIA\/AGU","sigla_uf":"BA"},{"id":"110092","nome":"PROCURADORIA DA UNIAO NO ESTADO DO CEARA\/AGU","sigla_uf":"CE"},{"id":"110088","nome":"PROCURADORIA DA UNIAO NO ESTADO DO PARANA\/AGU","sigla_uf":"PR"},{"id":"110079","nome":"PROCURADORIA DA UNIAO NO ESTADO DO PIAUI\/AGU","sigla_uf":"PI"},{"id":"110070","nome":"PROCURADORIA DA UNIAO\/ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"110071","nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O\/AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"110072","nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O\/AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"110084","nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O\/ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"110077","nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O\/MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"110078","nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O\/PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"110083","nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O\/RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110080","nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O\/ROND\u00d4NIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"110081","nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O\/RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"200064","nome":"PROCURADORIA DE REPUBLICA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"816000","nome":"PROCURADORIA ESPECIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"716000","nome":"PROCURADORIA ESPECIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"616000","nome":"PROCURADORIA ESPECIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170285","nome":"PROCURADORIA FAZ.NACIONAL\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"273197","nome":"PROCURADORIA GERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"393008","nome":"PROCURADORIA GERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"171008","nome":"PROCURADORIA GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926019","nome":"PROCURADORIA GERAL DA JUSTI\u00e7A - MPEST. GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"925892","nome":"PROCURADORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A DE TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926766","nome":"PROCURADORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A DO PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"444307","nome":"PROCURADORIA GERAL DA JUSTICA EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"110159","nome":"PROCURADORIA GERAL DA UNIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925849","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00c7A","sigla_uf":"AM"},{"id":"926320","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00e7A","sigla_uf":"SE"},{"id":"926302","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTICA DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926000","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00c7A DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"926196","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"925129","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00c7A DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"926048","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00c7A DO MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"926092","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00c7A DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"926239","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTICA MP RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926484","nome":"PROCURADORIA GERAL DE JUSTI\u00e7A NO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"926445","nome":"PROCURADORIA GERAL DO ESTADO - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"926433","nome":"PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"926003","nome":"PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"925750","nome":"PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO ESP. SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925781","nome":"PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925774","nome":"PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926553","nome":"PROCURADORIA GERAL DO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"510011","nome":"PROCURADORIA GERAL DO INSS\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925819","nome":"PROCURADORIA GERAL DO MUNICIPIO","sigla_uf":"AM"},{"id":"926538","nome":"PROCURADORIA GERAL DO MUNICIPIO DE MACEI\u00d3\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"200200","nome":"PROCURADORIA GERAL DO TRABALHO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110066","nome":"PROCURADORIA REG. DA UNIAO EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"110065","nome":"PROCURADORIA REG. DA UNIAO NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200099","nome":"PROCURADORIA REG. DO TRABALHO 21A.REGIAO\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"200098","nome":"PROCURADORIA REG. DO TRABALHO 22A.REGIAO\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"200095","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO - 14 REGIAO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"200024","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 10A. REGIAO - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200072","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 11A. REGIAO\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"200059","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 12A. REGIAO- SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"200106","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 16A.REGIAO - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"200044","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 1A. REGIAO - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200050","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 2A. REGIAO - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"200036","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 3A. REGIAO - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"200062","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 4\u00aa  REGIAO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"200032","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 5A. REGIAO - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"200091","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 6A. REGIAO- PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"200083","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 7A. REGIAO- CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"200076","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 8\u00aa. REGIAO-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"200054","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO 9A. REGIAO- PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200205","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO DA 23\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"MT"},{"id":"200206","nome":"PROCURADORIA REG.DO TRABALHO DA 24A.\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"200096","nome":"PROCURADORIA REG.TRAB. DA 15\u00aa REGI\u00c3O\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170204","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DA FAZ.NAC.1A REGIAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200204","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DA REPUBLICA 3A.REGIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"200208","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DA REPUBLICA-1A. REGIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"200045","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DA REPUBLICA-2A.REGI\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200102","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DA REPUBLICA-4A.REG.\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"200207","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DA REPUBLICA-5A.REGIAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"380007","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO 17A REG.\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"200203","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO 20A.REGIAO","sigla_uf":"SE"},{"id":"200089","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 13\u00aa REG.","sigla_uf":"PB"},{"id":"200202","nome":"PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO-19A.REGIAO","sigla_uf":"AL"},{"id":"170349","nome":"PROCURADORIA SEC. DA FAZENDA NACIONAL","sigla_uf":"MG"},{"id":"170410","nome":"PROCURADORIA SEC.DA FAZENDA NACIONAL-ITABORAI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170411","nome":"PROCURADORIA SEC.DA FAZENDA NACIONAL-NITEROI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110105","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNIAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"110106","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNIAO","sigla_uf":"PB"},{"id":"110116","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"110142","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"110143","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"110144","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"110147","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNIAO","sigla_uf":"MG"},{"id":"110117","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"110110","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"110111","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"110112","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"110113","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"110114","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00c3O","sigla_uf":"PE"},{"id":"110115","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"110107","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"RS"},{"id":"110108","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"110119","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"110145","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"110146","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"110103","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"BA"},{"id":"110104","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"PA"},{"id":"110148","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"MG"},{"id":"110149","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"MG"},{"id":"110150","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110151","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110152","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110153","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110154","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110160","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"SC"},{"id":"110141","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI\u00e3O","sigla_uf":"SP"},{"id":"110118","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL DE RIBEIR\u00e3O PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"110109","nome":"PROCURADORIA SECCIONAL UNI\u00c3O","sigla_uf":"RS"},{"id":"925790","nome":"PROCURADORIA-GERAL DA JUSTI\u00c7A","sigla_uf":"ES"},{"id":"925899","nome":"PROCURADORIA-GERAL DA JUSTI\u00c7A","sigla_uf":"AC"},{"id":"925981","nome":"PROCURADORIA-GERAL DE JUSTI\u00c7A","sigla_uf":"GO"},{"id":"925870","nome":"PROCURADORIA-GERAL DE JUSTI\u00c7A DO EST. DA PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"926121","nome":"PROCURADORIA-GERAL DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170266","nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170267","nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170265","nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170268","nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA FAZENDA NACIONAL\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"110064","nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNIAO - 1A.REGIAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110067","nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNIAO - 4A.REGIAO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"110068","nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNIAO - 5A.REGIAO\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"320014","nome":"PRODEEM","sigla_uf":"DF"},{"id":"540014","nome":"PRODETUR NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"540013","nome":"PRODETUR\/NE-II TF054155\/MTUR","sigla_uf":"DF"},{"id":"158179","nome":"PROEX PROJETO MANAGE - UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154391","nome":"PROEX-COL.TECNICO-AGRICOLA ILDEFONSO B.BORGES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154392","nome":"PROEX-COLEGIO AGRICOLA NILO PECANHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154387","nome":"PROEX-DEPARTAMENTO DE DIFUSAO CULTURAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"154388","nome":"PROEX-UNIDADE AVANCADA JOSE VERISSIMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110688","nome":"PROG CAD TERRAS E REG FUND NO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"400053","nome":"PROG DE AP MODERN DA GEST\u00e3O DO SPS-PROEV II","sigla_uf":"DF"},{"id":"330088","nome":"PROG. DE AP. MODERN. DA GESTAO DO SPS","sigla_uf":"DF"},{"id":"364301","nome":"PROG. DE APOIO AO DES. CIENT. E TECNOLOGICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"200243","nome":"PROG. DE MODERNIZACAO DA GESTAO DA SPU","sigla_uf":"DF"},{"id":"490020","nome":"PROG.CAD.DE TERRAS E REG. FUNDIARIA NO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"946001","nome":"PROG.DE APOIO AO DESENV. SUSTEN.ZONA DA MATA","sigla_uf":"PE"},{"id":"201046","nome":"PROG.DE MODER.DE INSTR. SIST.DE GESTAO DA APF","sigla_uf":"DF"},{"id":"370008","nome":"PROG.FOR.PREV.COMB.CORRUP.GEST,PUBL.BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110619","nome":"PROG.FORT.DO CAP.INST.P\/GES. REGULA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"370007","nome":"PROG.FORTAL.PREV.COMB.CORRUP.GEST.PUBL.BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110629","nome":"PROG.FORTAL.PREV.COMB.CORRUP\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"925865","nome":"PROG.NAC.DE A. \u00c0 MOD.GEST.PLANEJ.DOS EST E DF","sigla_uf":"PA"},{"id":"440096","nome":"PROG.NACIONAL DE MEIO AMBIENTE II - FASE-II","sigla_uf":"DF"},{"id":"364303","nome":"PROG.PILOTO PROT.FLORESTAS TROP.BRASIL II","sigla_uf":"DF"},{"id":"925991","nome":"PROGRAMA CREDPAR\u00e1\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"919005","nome":"PROGRAMA DAS NACOES UNIDAS P O DESENV","sigla_uf":"DF"},{"id":"550014","nome":"PROGRAMA DE APOIO AO SIST. DE PROTECAO SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"330022","nome":"PROGRAMA DE ASSIST.TEC.P\/REF.SIS.EST. PREV.","sigla_uf":"DF"},{"id":"150160","nome":"PROGRAMA DE ASSISTENCIA A SAUDE DA UFMS","sigla_uf":"MS"},{"id":"152008","nome":"PROGRAMA DE EXP.E MELH. DA EDUC. PROFISSIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"152007","nome":"PROGRAMA DE EXP.E MELHORIA DO ENSINO MEDIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170537","nome":"PROGRAMA DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O INTEGRADA DO MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"153995","nome":"PROGRAMA DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O EM TECNOLOGIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"440111","nome":"PROGRAMA DESENV.DO SETOR \u00c1GUA-INTERAGUAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"343045","nome":"PROGRAMA MONUMENTA - IPHAN","sigla_uf":"DF"},{"id":"393049","nome":"PROGRAMA REDU\u00e7\u00e3O CUSTOS LOGISTICOS-PREMEF","sigla_uf":"DF"},{"id":"158080","nome":"PROINT 2000","sigla_uf":"PA"},{"id":"440073","nome":"PROJ. BASES CARTOGRAFICA PARA AMAZONIA LEGAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"440047","nome":"PROJ. DE ECOTURISMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"440045","nome":"PROJ. GESTAO ADM. DO PROG. NAC. DE FLORESTAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"440044","nome":"PROJ. NACIONAL DE MEIO AMBIENTE II","sigla_uf":"DF"},{"id":"440070","nome":"PROJ.ASSIST.DA AGENDA DESENV. SUSTENTAVEL-TAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"440043","nome":"PROJ.CONS.E UTIL.SUST.DA DIVERS.BIOL.BRASIL.","sigla_uf":"DF"},{"id":"275158","nome":"PROJETO BIRD BELO HORIZONTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"275576","nome":"PROJETO BIRD FORTALEZA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"275157","nome":"PROJETO BIRD RECIFE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"275177","nome":"PROJETO BIRD SALVADOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110673","nome":"PROJETO COMBATE A POBREZA RURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"194236","nome":"PROJETO COMUNIDADE INDIGENA FULNI-O - PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"440055","nome":"PROJETO CORREDORES ECOLOGICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"440068","nome":"PROJETO CORREDORES ECOLOGICOS - KFW","sigla_uf":"DF"},{"id":"330086","nome":"PROJETO DE APOIO A REESTRUT. DO SIST. PREVIV.","sigla_uf":"DF"},{"id":"550012","nome":"PROJETO DE APOIO AO PROGRAMA BOLSA FAMILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"440057","nome":"PROJETO DE APOIO PROGR.NACIONAL DE FLORESTAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"330023","nome":"PROJETO DE ASSIST. TEC. A PREVIDENCIA SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"490005","nome":"PROJETO DE COMBATE \u00c0 POBREZA RURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"440054","nome":"PROJETO DE MANEJO DE REC. NATURAIS DA VARZEA","sigla_uf":"DF"},{"id":"550015","nome":"PROJETO DE OPERACION. DOS PROGRAMAS DA SNAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"550013","nome":"PROJETO DE OPERACIONALIZ. DOS PROGRAMAS SESAN","sigla_uf":"DF"},{"id":"330021","nome":"PROJETO DE REFORMA DA PREV. DOS MUNICIPIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"490006","nome":"PROJETO DOM HELDER CAMARA","sigla_uf":"DF"},{"id":"490064","nome":"PROJETO DOM HELDER CAMARA II - FIDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110709","nome":"PROJETO DOM HELDER CAMARA II - FIDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"440115","nome":"PROJETO FIP\/BID-INVENT.FLORES.NAC.NO CERRADO","sigla_uf":"DF"},{"id":"133086","nome":"PROJETO FUNDIARIO ACAILANDIA","sigla_uf":"MA"},{"id":"373032","nome":"PROJETO FUNDIARIO ALTAMIRA-ALTAMIRA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"373017","nome":"PROJETO FUNDIARIO ALTO JURUA","sigla_uf":"AC"},{"id":"373016","nome":"PROJETO FUNDIARIO ALTO PURUS","sigla_uf":"AC"},{"id":"373042","nome":"PROJETO FUNDIARIO BACABAL","sigla_uf":"MA"},{"id":"373026","nome":"PROJETO FUNDIARIO BOCA DO ACRE","sigla_uf":"AM"},{"id":"373074","nome":"PROJETO FUNDIARIO CARCERES","sigla_uf":"MT"},{"id":"133083","nome":"PROJETO FUNDIARIO CONCEICAO DO ARAGUAIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"373027","nome":"PROJETO FUNDIARIO HUMAITA - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"133085","nome":"PROJETO FUNDIARIO IMPERATRIZ","sigla_uf":"MA"},{"id":"373028","nome":"PROJETO FUNDIARIO MEDIO MADEIRA-BORBA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"373071","nome":"PROJETO FUNDIARIO SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"133082","nome":"PROJETO FUNDIARIO SAO GERALDO","sigla_uf":"PA"},{"id":"373038","nome":"PROJETO FUNDIARIO TOME ACU","sigla_uf":"PA"},{"id":"373043","nome":"PROJETO FUNDIARIO VALE DO PINDARE","sigla_uf":"MA"},{"id":"275176","nome":"PROJETO JBIC FORTALEZA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"320060","nome":"PROJETO META\/SECRETARIA EXECUTIVA","sigla_uf":"DF"},{"id":"194227","nome":"PROJETO MORRO DOS CARVALHOS - CURITIBA - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"254459","nome":"PROJETO PAPES - FIOCRUZ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"255036","nome":"PROJETO VIGISUS","sigla_uf":"DF"},{"id":"156003","nome":"PROPESP","sigla_uf":"PA"},{"id":"156007","nome":"PROPESP-DESPESAS DE EXERCICIOS ANTERIORES","sigla_uf":"PA"},{"id":"156006","nome":"PROPESP-DOUT.INTERISTITUCIONAIS PREV\/1999","sigla_uf":"PA"},{"id":"156004","nome":"PROPESP-MESTRADOS INTERINST.EM ANDAMENTO","sigla_uf":"PA"},{"id":"154396","nome":"PROPLAN-NUCLEO DE PROCESSAMENTO DE DADOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158108","nome":"PROPLAN\/DEPARTAMENTO DE SERVICOS GERAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158109","nome":"PROPLAN\/IMPRENSA UNIVERSITARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158176","nome":"PROPP CPG EM ENG MECANICA SUBPROJ 02 UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158177","nome":"PROPP CPG EM ENG MECANICA SUBPROJ 04 UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153571","nome":"PROPP\/CPG EM  CIENCIA DA COPUTACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153565","nome":"PROPP\/CPG EM ANATOMIA PATOLOGICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153566","nome":"PROPP\/CPG EM ANDROPOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153567","nome":"PROPP\/CPG EM BIOLOGIA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153568","nome":"PROPP\/CPG EM CARDIOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158100","nome":"PROPP\/CPG EM CIENCIA AMBIENTAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158103","nome":"PROPP\/CPG EM CIENCIA DA ARTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153570","nome":"PROPP\/CPG EM CIENCIA POLITICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153572","nome":"PROPP\/CPG EM CIRURGIA GASTROENTEOROLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153574","nome":"PROPP\/CPG EM CIRURGIA TORACICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153573","nome":"PROPP\/CPG EM CIRURGIA VETERINARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153569","nome":"PROPP\/CPG EM COMPUTACAO APLICADA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153575","nome":"PROPP\/CPG EM COMUNICACOA  E IMAGEM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153576","nome":"PROPP\/CPG EM DERMATOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153577","nome":"PROPP\/CPG EM DOENCAS INFECTO-PARASITORIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153578","nome":"PROPP\/CPG EM ECONOMIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153579","nome":"PROPP\/CPG EM EDUCACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158175","nome":"PROPP\/CPG EM ENG MECANICA SUBPROJ 01 UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153580","nome":"PROPP\/CPG EM ENGENHARIA CIVIL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153583","nome":"PROPP\/CPG EM ENGENHARIA DE PRODUCAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153582","nome":"PROPP\/CPG EM ENGENHARIA MECANICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153581","nome":"PROPP\/CPG EM ENGENHARIA METALURGICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153584","nome":"PROPP\/CPG EM FISICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158102","nome":"PROPP\/CPG EM GEOGRAFIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153586","nome":"PROPP\/CPG EM GEOLOGIA E GEOFISICA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153585","nome":"PROPP\/CPG EM GEOQUIMICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153587","nome":"PROPP\/CPG EM HIGIENE VETERINARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153588","nome":"PROPP\/CPG EM HISTORIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153589","nome":"PROPP\/CPG EM LETRAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153590","nome":"PROPP\/CPG EM MATEMATICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158101","nome":"PROPP\/CPG EM NEUROIMUNOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153591","nome":"PROPP\/CPG EM NEUROLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153592","nome":"PROPP\/CPG EM ODONTOLOGIA SOCIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153594","nome":"PROPP\/CPG EM PATOLOGIA EXPERIMENTAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153595","nome":"PROPP\/CPG EM PATOLOGIA VETERINARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153596","nome":"PROPP\/CPG EM PEDIATRIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153597","nome":"PROPP\/CPG EM PNEUMOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153599","nome":"PROPP\/CPG EM PSICOLOGIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153598","nome":"PROPP\/CPG EM QUIMICA ORGANICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153593","nome":"PROPP\/CPG PATOLOGIA BUCO-DENTAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170586","nome":"PROPREV_II","sigla_uf":"DF"},{"id":"523004","nome":"QUARTA GER\u00caNCIA REGIONAL - GER 4\/ANAC","sigla_uf":"SP"},{"id":"120094","nome":"QUARTO CENTRO INT. DEF. AEREA CONTR.TFG.AEREO","sigla_uf":"AM"},{"id":"120323","nome":"QUARTO ESQUADRAO DE TRANSPORTE AEREO","sigla_uf":"SP"},{"id":"120139","nome":"QUARTO SERVICO REGIONAL DE AVIACAO CIVIL","sigla_uf":"SP"},{"id":"120122","nome":"QUINTA FORCA AEREA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"523005","nome":"QUINTA GER\u00caNCIA REGIONAL - GER 5\/ANAC","sigla_uf":"RS"},{"id":"120074","nome":"QUINTO COMANDO A\u00c9REO REGIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"120324","nome":"QUINTO DO OITAVO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"120325","nome":"QUINTO ESQUADRAO DE TRANSPORTE AEREO","sigla_uf":"RS"},{"id":"120145","nome":"QUINTO SERVICO REGIONAL DE AVIACAO CIVIL","sigla_uf":"RS"},{"id":"925725","nome":"R\u00c1DIO E TELEVIS\u00c3O ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"110052","nome":"RADIOBRAS - EMP.BRASILEIRA DE COMUNICACAO S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"712001","nome":"RECURSOS DO MAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"932004","nome":"REDE BRAS. DE METROLOGIA LEGAL E QUALIDADE","sigla_uf":"AP"},{"id":"926073","nome":"REFINARIA ABREU E LIMA S.A","sigla_uf":"PE"},{"id":"167270","nome":"REGIMENTO ESCOLA DE CAVALARIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925142","nome":"REGIONAL DE GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DO AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"925146","nome":"REGIONAL DE PROD. E COMERCIAL. DE ROND\u00d4NIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925141","nome":"REGIONAL DE PROD. E COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"926101","nome":"REGIONAL DE PRODU\u00c7\u00c3O DO AMAZONAS - CAM","sigla_uf":"AM"},{"id":"626114","nome":"REGIONAL DE SUSTENTACAO AO NEGOCIO CEF","sigla_uf":"PA"},{"id":"175012","nome":"REGIONAL DE SUSTENTA\u00c7\u00c3O AO NEG\u00d3CIO-LOGISTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925147","nome":"REGIONAL DE TRANSMISS\u00c3O DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"925143","nome":"REGIONAL DE TRANSMISS\u00c3O DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"925144","nome":"REGIONAL DE TRANSMISS\u00c3O DO MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"925145","nome":"REGIONAL DE TRANSMISS\u00c3O DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925149","nome":"REGIONAL DE TRANSMISS\u00c3O DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"153513","nome":"REITORIA DA UNIVERSIDADE DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"194221","nome":"RENDA INDIGENA - FUNAI - ANAL FORTAZA - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"194201","nome":"RENDA INDIGENA - FUNAI - GURUPI - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"240079","nome":"REP DO BRASIL\/MRE JUNTO \u00c0 FAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"240100","nome":"REP.DO BRASIL JUNTO \u00e0 DESARM EM GENEBRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925521","nome":"REP\u00d3RTER BRASIL","sigla_uf":"SP"},{"id":"111406","nome":"REPRESENT.DO BRASIL NA JUNTA INTERAM.DEFESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110406","nome":"REPRESENT.DO BRASIL NA JUNTA INTERAM.DEFESA","sigla_uf":"EX"},{"id":"170286","nome":"REPRESENTACAO DA DRTN\/PA NO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"170124","nome":"REPRESENTACAO DA SECRET.DA RECEITA FEDERAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"171124","nome":"REPRESENTACAO DA SECRET.DA RECEITA FEDERAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"173032","nome":"REPRESENTACAO DA SUSEP\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"173034","nome":"REPRESENTACAO DA SUSEP\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"173036","nome":"REPRESENTACAO DA SUSEP\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"925997","nome":"REPRESENTA\u00c7\u00c3O DA UNESCO NO BRASIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"183037","nome":"REPRESENTACAO DO INMETRO - ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"150046","nome":"REPRESENTACAO DO MEC EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"240140","nome":"REPRESENTA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO MCT NO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"327001","nome":"RESERVA GLOBAL DE REVERSAO\/ELETROBRAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"871001","nome":"RESERVA TECNICA DA DABM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"671001","nome":"RESERVA TECNICA DA DABM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"771001","nome":"RESERVA TECNICA DA DABM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"744002","nome":"RESERVA TECNICA DA DACM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"844002","nome":"RESERVA TECNICA DA DACM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"644002","nome":"RESERVA TECNICA DA DACM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"643001","nome":"RESERVA TECNICA DA DAERM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"843001","nome":"RESERVA TECNICA DA DAERM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"743001","nome":"RESERVA TECNICA DA DAERM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"745002","nome":"RESERVA TECNICA DA DEN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"645002","nome":"RESERVA TECNICA DA DEN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"762001","nome":"RESERVA TECNICA DA DENSM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"662001","nome":"RESERVA TECNICA DA DENSM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"862001","nome":"RESERVA TECNICA DA DENSM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"851001","nome":"RESERVA TECNICA DA DHN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"651001","nome":"RESERVA TECNICA DA DHN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"751001","nome":"RESERVA TECNICA DA DHN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"746001","nome":"RESERVA TECNICA DA DOCM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"646001","nome":"RESERVA TECNICA DA DOCM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"846001","nome":"RESERVA TECNICA DA DOCM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"852002","nome":"RESERVA TECNICA DA DPC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"652002","nome":"RESERVA TECNICA DA DPC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"752002","nome":"RESERVA TECNICA DA DPC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"763001","nome":"RESERVA TECNICA DA DPCVM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"663001","nome":"RESERVA TECNICA DA DPCVM","sigla_uf":"DF"},{"id":"863001","nome":"RESERVA TECNICA DA DPCVM","sigla_uf":"DF"},{"id":"864001","nome":"RESERVA TECNICA DA DPMM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"664001","nome":"RESERVA TECNICA DA DPMM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"764001","nome":"RESERVA TECNICA DA DPMM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765001","nome":"RESERVA TECNICA DA DSM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665001","nome":"RESERVA TECNICA DA DSM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"865001","nome":"RESERVA TECNICA DA DSM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"880001","nome":"RESERVA TECNICA DA SUBCHEFIA AP LOG DO CON","sigla_uf":"RJ"},{"id":"680001","nome":"RESERVA TECNICA DA SUBCHEFIA AP LOG DO CON","sigla_uf":"RJ"},{"id":"780001","nome":"RESERVA TECNICA DA SUBCHEFIA AP LOG DO CON","sigla_uf":"RJ"},{"id":"772003","nome":"RESERVA TECNICA DADM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"672003","nome":"RESERVA TECNICA DADM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"872003","nome":"RESERVA TECNICA DADM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"872006","nome":"RESERVA TECNICA DADM - SISTEMAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"672006","nome":"RESERVA TECNICA DADM - SISTEMAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"772006","nome":"RESERVA TECNICA DADM - SISTEMAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"731001","nome":"RESERVA TECNICA DO CAPCFN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"831001","nome":"RESERVA TECNICA DO CAPCFN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"631001","nome":"RESERVA TECNICA DO CAPCFN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"845002","nome":"RESERVA TECNICA DO DEN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"811002","nome":"RESERVA TECNICA DO GMM","sigla_uf":"DF"},{"id":"711002","nome":"RESERVA TECNICA DO GMM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"611002","nome":"RESERVA TECNICA DO GMM","sigla_uf":"DF"},{"id":"774001","nome":"RESERVA TECNICA DO IPDIM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"747001","nome":"RESERVA TECNICA DO IPQM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"647001","nome":"RESERVA TECNICA DO IPQM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"847001","nome":"RESERVA TECNICA DO IPQM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"766001","nome":"RESERVA TECNICA DO SASM","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153048","nome":"RESTAURANTE CENTRAL DA UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"154361","nome":"RESTAURANTE UNIVERSITARIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"153097","nome":"RESTAURANTE UNIVERSITARIO DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170568","nome":"RFB - DIARIAS\/PASSAG.","sigla_uf":"DF"},{"id":"113201","nome":"SAE-CNEN-COMIS.NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"113210","nome":"SAE-CNEN-DLAB-LABOR.DE POCOS DE CALDAS\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"113205","nome":"SAE-CNEN\/CENTRO DESENV.TECNOLOGIA NUCLEAR\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"113203","nome":"SAE-IEN-INST.DE ENGENHARIA NUCLEAR\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"113204","nome":"SAE-IRD-INST.RADIOPROTECAO E DOSIMETRIA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"400409","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL DO ESTADO DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"400411","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL DO ESTADO DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"400412","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL DO ESTADO DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"400408","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL ESTAD.\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"400407","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL NO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"400410","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL NO ESTADO DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"400414","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL NO ESTADO DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"400406","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL NO ESTADO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"400405","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL NO ESTADO MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"400404","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"400413","nome":"SAE\/AGENCIA REGIONAL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925533","nome":"SAGA - INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO REGIONAL","sigla_uf":"SC"},{"id":"781700","nome":"SANATORIO NAVAL DE NOVA FRIBURGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"681700","nome":"SANATORIO NAVAL DE NOVA FRIBURGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765706","nome":"SANATORIO NAVAL DE NOVA FRIBURGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"881700","nome":"SANATORIO NAVAL DE NOVA FRIBURGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"973101","nome":"SANEAMENTO DE GOIAS S\/A","sigla_uf":"GO"},{"id":"980430","nome":"SAO MIGUEL DE TOUROS","sigla_uf":"RN"},{"id":"926351","nome":"SAO PAULO OBRAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926384","nome":"SAO PAULO TURISMO S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"154002","nome":"SCM-FACULDADE DE FARMACIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"530005","nome":"SDR\/REGIAO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"320015","nome":"SE\/BIRD\/MME","sigla_uf":"DF"},{"id":"925223","nome":"SEBRAE - BARREIRA ROXA","sigla_uf":"RN"},{"id":"289009","nome":"SEBRAE\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"289028","nome":"SEBRAE\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"289020","nome":"SEBRAE\/RO SERV APOIO AS MICRO E PEQ EMPRESAS","sigla_uf":"RO"},{"id":"289022","nome":"SEBRAE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"289025","nome":"SEBRAE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"926706","nome":"SEC DA CONTROLADORIA GERAL DO EST DE PERN","sigla_uf":"PE"},{"id":"110706","nome":"SEC DE AGRIC FAMILIAR - SAF SEAD CAIXA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925872","nome":"SEC DE EST ASSIS SOCIAL, TRAB EMPREGO E RENDA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926523","nome":"SEC DE EST DA AGR, ABASTECIMENTO E DESN RURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926571","nome":"SEC DE EST DA CASA CIVIL REL INST E SOCIAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926711","nome":"SEC DE EST.DE MEIO AMBIENTEE REC NATURAIS","sigla_uf":"MA"},{"id":"440040","nome":"SEC DE POLIT PARA O DESENV SUSTENTAVEL - MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"440031","nome":"SEC DE QUALID.AMB NOS ASSENT. HUMANOS - MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"450890","nome":"SEC DO DESENVOLVIMENTO ECONOMICO E CULTURAL","sigla_uf":"TO"},{"id":"200264","nome":"SEC ESP DE PROM E DEF DOS DIR DA PESSOA IDOSA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200265","nome":"SEC ESP DOS DIR DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200266","nome":"SEC ESP PARA A CRIAN\u00c7A E O ADOLESCENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"200666","nome":"SEC ESP PARA A CRIAN\u00c7A E O ADOLESCENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"926419","nome":"SEC MUNIC DE ASSISTENCIA SOCIAL E DIREITOS HU","sigla_uf":"AM"},{"id":"180073","nome":"SEC NAC DE ESPORTE EDUC LAZER E INCLUS SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"180074","nome":"SEC NAC DE FUTEBOL E DIREITOS DO TORCEDOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"810010","nome":"SEC NAC DOS DIR DA  CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"560016","nome":"SEC NAC SANEAMENTO AMB - PROG PMSS\/MDL","sigla_uf":"DF"},{"id":"937001","nome":"SEC-GERAL DE GOV. E ARTICULACAO POLITICA","sigla_uf":"TO"},{"id":"110285","nome":"SEC. ADM\/PR - REC EXT","sigla_uf":"DF"},{"id":"926161","nome":"SEC. DA INDUSTRIA, DO COMERCIO E DO TURISMO","sigla_uf":"TO"},{"id":"240118","nome":"SEC. DE CIEN. E TECN. PARA INCLUSAO SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"420013","nome":"SEC. DE DESENV. AGROPECU\u00c1RIO E COOPERATIVISMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"459616","nome":"SEC. DE EST. DE DES. ECO. MIN E ENERGIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925859","nome":"SEC. DE EST. DE DES.AGROPECU\u00c1RIO E DA PESCA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926255","nome":"SEC. DE EST. DE DESENV. DOS VALES JEQUIT.","sigla_uf":"MG"},{"id":"926154","nome":"SEC. DE EST. DE GES. ADM. E DESBUROCRATIZA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"925021","nome":"SEC. DE EST. DE GEST\u00c3O E RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"ES"},{"id":"925716","nome":"SEC. DE EST. DE PLAN. E DESENV. ECON. SUSTENT","sigla_uf":"AC"},{"id":"450593","nome":"SEC. DE EST. DO TRAB. ECON. SOLID\u00c1RIA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925527","nome":"SEC. DE EST.DA ADM. E DA PREVIDENCIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925363","nome":"SEC. DE EST.DE CI\u00eaNCIA, TECNOLOGIA E INOVA\u00e7AO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925367","nome":"SEC. DE ESTADO DE ADM. E DESBUROCRATIZA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"MS"},{"id":"926740","nome":"SEC. DE ESTADO DE INFRAESTRUTURA E LOG\u00cdSTICA","sigla_uf":"MT"},{"id":"925606","nome":"SEC. DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E DIREITOS HUMANOS","sigla_uf":"PA"},{"id":"320017","nome":"SEC. DE PETROLEO,GAS NATURAL E COMBUS. RENOV.","sigla_uf":"DF"},{"id":"400057","nome":"SEC. DE POL\u00cdTICAS DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926532","nome":"SEC. DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DE ESTADO EM BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"280117","nome":"SEC. DE TECNOLOGIA INDUSTRIAL\/ACORDO\/MDIC","sigla_uf":"DF"},{"id":"370092","nome":"SEC. DE TRANSP. PREVEN. DA CORRUP\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"925983","nome":"SEC. DO DESENV.ECON.,CI\u00caNCIA E TEC.TUR.E CULT","sigla_uf":"TO"},{"id":"20056","nome":"SEC. ESP. DE INFORMATICA DO SENADO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926112","nome":"SEC. EST MEIO AMBIENTE E RECURSOS H\u00edDRICOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926215","nome":"SEC. EST. DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL","sigla_uf":"MA"},{"id":"459116","nome":"SEC. EST. DE POL. P\/ CRIAN., ADOL. E JUV. DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926305","nome":"SEC. EST. INT. REG. DES. URB. E METROPOLITANO","sigla_uf":"PA"},{"id":"154500","nome":"SEC. EXTRAORD. DE ERRADIC. DO ANALFABETISMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"460122","nome":"SEC. MUN. DA PESSOA COM DEFICIENCIA E MOBILID","sigla_uf":"SP"},{"id":"925062","nome":"SEC. MUN. DE DIREITOS HUMANOS E CIDADANIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"925615","nome":"SEC. MUN. DE OBRAS SERV. B\u00e1SICO E HABITA\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"AM"},{"id":"810008","nome":"SEC. NAC. DE POL. DE PROM. DA IGUAL. RACIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110645","nome":"SEC. NAC. DE PROMO\u00e7\u00e3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00e7A","sigla_uf":"DF"},{"id":"110646","nome":"SEC. NAC. DE PROMO\u00e7\u00e3O DOS DIREITOS DA PESSOA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110647","nome":"SEC. NAC. DE PROMOCAO E DEFESA DOS DIREITOS H","sigla_uf":"DF"},{"id":"810007","nome":"SEC. NAC. DOS DIR DA PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"153940","nome":"SEC. ORGAOS COLEGIADOS","sigla_uf":"BA"},{"id":"540005","nome":"SEC. PROG. DESENV. DO TURISMO - SPROG\/MTUR","sigla_uf":"DF"},{"id":"130204","nome":"SEC.APOIO RURAL E COOPERATIVISMO - FUNCAFE-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925707","nome":"SEC.DE ASS.FUND.E COLON.E APOIO A REF.AGR\u00c1RIA","sigla_uf":"RN"},{"id":"30027","nome":"SEC.DE CONT.EXT. NO ESTADO DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"926221","nome":"SEC.DE EST. DE CIENCIA,TECNOLOGIA E INOVACAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925988","nome":"SEC.DE EST. MEIO AMBIENTE E RECURSOS HIDRICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926301","nome":"SEC.DE EST.DA CIENCIA, DA TEC. E DA INOVACAO","sigla_uf":"AL"},{"id":"925380","nome":"SEC.DE EST.DE CI\u00caNCIA,TECN,ENS.SUP.E DES.TECN","sigla_uf":"MA"},{"id":"926018","nome":"SEC.DE EST.DE SA\u00daDE\/13\u00ba CENTRO REG.DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"925620","nome":"SEC.DE ESTADO DE DESENV, CIENCIA E TECNOLOGIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"238012","nome":"SEC.DE POLIT.DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"130137","nome":"SEC.DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGROENERGIA-MAPA\/FUNCAF\u00c9","sigla_uf":"DF"},{"id":"110690","nome":"SEC.ESPEC.DE AGRIC.FAMIL. E DES. AGRARIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926293","nome":"SEC.EST.DESEN.SOCIAL E TRANSFERENCIADE RENDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926109","nome":"SEC.EXEC.DO N\u00daCL.CULTURA,CIENC.LAZ.E TURISMO","sigla_uf":"MT"},{"id":"926683","nome":"SEC.MUN.DE DESESTATIZA\u00e7\u00e3O E PARCERIAS SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"810009","nome":"SEC.NAC.DE PROM.E DEF.DOS DIR.DA PESSOA IDOSA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370095","nome":"SEC.PREV. DA CORRUP. E INFORMA\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"DF"},{"id":"510481","nome":"SECAO CONTABILIDADE DO INSS EM RIO BRANCO","sigla_uf":"AC"},{"id":"510631","nome":"SECAO DE CONTABILIDADE DO INSS EM ARAGUAINA","sigla_uf":"TO"},{"id":"90005","nome":"SE\u00e7\u00e3O JUDICI\u00e1RIA NO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"926209","nome":"SECR. DE EST. DE GEST\u00c3O DO TER. E HABITA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926197","nome":"SECR. DO MEIO AMBIENTE E RECURSOS H\u00cdDRICOS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926268","nome":"SECR. DO MIN. PUBLICO DO EST. DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"926272","nome":"SECR. EST. DOS DIR. HUM. E ASSIST. SOC. E CID","sigla_uf":"MA"},{"id":"926558","nome":"SECR. MUN. DE DESENVOLV. ECONOMICO_E FINANCAS","sigla_uf":"AC"},{"id":"953001","nome":"SECR.DE EST.DE AGR.PEC.PES.E ABASTECIMENTO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"110260","nome":"SECR.DE PREV. DA CORRUP.E INFORM.ESTRATEGICAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926652","nome":"SECRET DE ADMIN E PLANEJ DE JOINVILLE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"925446","nome":"SECRET DE EST DE DESENV URBANO E OBRAS PUB","sigla_uf":"PA"},{"id":"926666","nome":"SECRET DE EST DE TRANSPORTE E DES URBANO","sigla_uf":"AL"},{"id":"200263","nome":"SECRET ESP DE POLIT PROM DA IGUALDADE RACIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"200313","nome":"SECRET. D LOG. E TECNOLOGIA DA INFORMACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925364","nome":"SECRET. DA CIENCIA E TEC. E EDUCA\u00e7\u00e3O SUPERIOR","sigla_uf":"CE"},{"id":"926227","nome":"SECRET. DA FAMILIA E DESENVOLVIMENTO SOCIAL","sigla_uf":"PR"},{"id":"560008","nome":"SECRET. DE ACESSIBILIDADE E PROG. URB. MCIDAD","sigla_uf":"DF"},{"id":"240138","nome":"SECRET. DE C & T P\/ INCLUSAO SOCIAL\/MCT - CEF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925377","nome":"SECRET. DE EST. DA EDUCA\u00c7\u00c3O E DA CULTURA","sigla_uf":"RN"},{"id":"926408","nome":"SECRET. DE ESTADO DA ASSIST. E DESENV. SOCIAL","sigla_uf":"AL"},{"id":"340034","nome":"SECRET. DE FOMENTO E INCENT. A CULTURA\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"420014","nome":"SECRET. DE FOMENTO E INCENTIVO A CULTURA\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"926316","nome":"SECRET. DE PUBLICIDADE INSTITUCIONAL DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925959","nome":"SECRET. DO TRAB E A\u00c7\u00c3O SOCIAL DO EST. DO TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"110334","nome":"SECRET. ESPECIAL DA MICRO E PEQUENA EMPRESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926358","nome":"SECRET. MUN. DE ADM. DO MUN. DE CONC\u00d3RDIA\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"925825","nome":"SECRET. MUNIC.DE PRODU\u00c7\u00c3O E ABASTECIMENTO","sigla_uf":"AM"},{"id":"925830","nome":"SECRET. MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO URBANO","sigla_uf":"AM"},{"id":"925833","nome":"SECRET. MUNICIPAL DE LIMPEZA E SERV. P\u00daBLICOS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925906","nome":"SECRET. MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUN. DE BEL\u00c9M","sigla_uf":"PA"},{"id":"560014","nome":"SECRET. NAC. SAN. AMBIENTAL - PROJETO PMSS","sigla_uf":"DF"},{"id":"560013","nome":"SECRET. NAC. SANEAM. AMBIENTAL - PROJETO","sigla_uf":"DF"},{"id":"560006","nome":"SECRET. NAC. SANEAM. AMBIENTAL M.CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"180009","nome":"SECRET. NACIONAL DE ESPORTE ALTO RENDIMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"540006","nome":"SECRET. POLIT. DE TURISMO - SPT\/MTUR","sigla_uf":"DF"},{"id":"440077","nome":"SECRET.ARTICULA\u00c7\u00c3O INST.E CIDADANIA AMBIENTAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925962","nome":"SECRET.DA AGRIC., PEC.E ABAST.DO EST. DO TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"926046","nome":"SECRET.DA JUVENTUDE DO EST. DO GOVERNO DO TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"925535","nome":"SECRET.DA SEGURAN\u00c7A PUBL. E DA DEFESA SOCIAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"152389","nome":"SECRET.DE ARTICULA\u00c7\u00c3O C\/OS SISTEMAS DE ENSINO","sigla_uf":"DF"},{"id":"30023","nome":"SECRET.DE CONTROLE EXTER.NO EST.DE\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"440009","nome":"SECRET.DE COORD.DOS ASSUNTOS DO MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240115","nome":"SECRET.DE DESENV.TECNOL\u00d3GICO E INOVA\u00c7\u00c3O-SETEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"120092","nome":"SECRET.DE ECON.E FINANCAS DA AERON.- EXTERIOR","sigla_uf":"EX"},{"id":"160509","nome":"SECRET.DE ECONOMIA E FINANCAS-GESTOR-MEX-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925867","nome":"SECRET.DE EST. AGRIC.PROD.DESENV.ECON.SOCIAL","sigla_uf":"RO"},{"id":"925704","nome":"SECRET.DE EST. RECUR.H\u00cdDRICOS E MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"PA"},{"id":"925734","nome":"SECRET.DE EST.DA AGR.ABAST.AQUIC.E PESCA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925895","nome":"SECRET.DE EST.DA AGRIC.,DA PECU\u00c1RIA E DA PESC","sigla_uf":"RN"},{"id":"925378","nome":"SECRET.DE EST.DA EDUC., CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"452151","nome":"SECRET.DE EST.DA MULHER,DA CID.E\/DIR.HUMANOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"925722","nome":"SECRET.DE EST.DA SEG.P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"925548","nome":"SECRET.DE EST.DE AS.FUND.E APOIO A R. AGR\u00c1RIA","sigla_uf":"RN"},{"id":"625446","nome":"SECRET.DE EST.DE DESENV. URBANO E REGIONAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"925729","nome":"SECRET.DE EST.DE ECONOMIA E PLANEJAMENTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925563","nome":"SECRET.DE EST.DE PLANEJ.E DE INTEG. GOVERNAM.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925739","nome":"SECRET.DE EST.DE SANEAM.HAB.E DESENV.URBANO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925553","nome":"SECRET.DE EST.DO PLANEJAMENTO E DAS FINAN\u00c7AS","sigla_uf":"RN"},{"id":"926045","nome":"SECRET.DE EST.DO PLANEJAMENTOE COORD.GERAL","sigla_uf":"RO"},{"id":"925742","nome":"SECRET.DE EST.DO TRAB,ASSIST.E DESENV.SOCIAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"925557","nome":"SECRET.DE EST.DO TRAB.,DA HAB.E DA AS.SOCIAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"925558","nome":"SECRET.DE ESTADO DA JUSTI\u00c7A E DA CIDADANIA","sigla_uf":"RN"},{"id":"925986","nome":"SECRET.DE ESTADO DA SEG.,DEFESA E CIDADANIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926100","nome":"SECRET.DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO","sigla_uf":"MA"},{"id":"926102","nome":"SECRET.DE ESTADO DO PLANEJAMENTO E DO OR\u00c7AMEN","sigla_uf":"AL"},{"id":"925805","nome":"SECRET.DE ESTADO DOS TRANSP.E OBRAS PUBLICAS","sigla_uf":"ES"},{"id":"926266","nome":"SECRET.DE ESTADO E CI\u00caNCIA, TECNOL.E INOVA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926061","nome":"SECRET.DE EXT.AGROFLORESTAL E PROD.FAMILIAR","sigla_uf":"AC"},{"id":"440108","nome":"SECRET.DE EXTRAT.E DESENVOLV.RURAL SUSTENT.","sigla_uf":"DF"},{"id":"240119","nome":"SECRET.DE POL\u00cdT.E PROGRAMAS DE PESQ.E DESENV.","sigla_uf":"DF"},{"id":"110195","nome":"SECRET.DO DES. ECON.E SOCIAL\/PR-REC. EXTERNOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"20052","nome":"SECRET.DO SISTEMA INTEGRADO DE SA\u00daDE DO SENAD","sigla_uf":"DF"},{"id":"690001","nome":"SECRET.ESPECIAL DA MICRO E PEQUENA EMPRESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925829","nome":"SECRET.MUN.DE DESENVOLVIMENTO ECONOMICO LOCAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"926021","nome":"SECRET.MUN.DE SA\u00daDE NO MUNIC\u00cdPIO DE MESQUITA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925826","nome":"SECRET.MUNIC. DE ASSIST. SOCIAL E CIDADANIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"925393","nome":"SECRET.MUNIC.ADJUNTA DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925821","nome":"SECRET.MUNIC.DE CIENCIA E TECN.DA INFORMA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AM"},{"id":"560009","nome":"SECRET.NAC.SANEAM. PROG. SOCIAL EM SANEAMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"400076","nome":"SECRETARIA  NACIONAL DE ECONOMIA SOLIDARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"30028","nome":"SECRETARIA ADJUNTA DE FISCALIZACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"153860","nome":"SECRETARIA ADMINISTRATIVA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"30014","nome":"SECRETARIA CONTROLE EXTERNO NO MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"30006","nome":"SECRETARIA CONTROLE EXTERNO NO RIO G DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"30013","nome":"SECRETARIA CONTROLE EXTERNO-TCU\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925372","nome":"SECRETARIA DA ADM. E DOS RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925300","nome":"SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO EST. DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"925561","nome":"SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO ESTADO  BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926488","nome":"SECRETARIA DA AGRICULTURA, PESCA E AQUICULTUR","sigla_uf":"AL"},{"id":"280125","nome":"SECRETARIA DA AQUICULTURA E PESCA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925961","nome":"SECRETARIA DA CIDADANIA E JUSTI\u00c7A","sigla_uf":"TO"},{"id":"926053","nome":"SECRETARIA DA CIDADANIA E JUSTI\u00c7A DO EST.TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"812000","nome":"SECRETARIA DA COMISSAO INTERMINIST.P\/REC.MAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"712000","nome":"SECRETARIA DA COMISSAO INTERMINIST.P\/REC.MAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"612000","nome":"SECRETARIA DA COMISSAO INTERMINIST.P\/REC.MAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"926158","nome":"SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"340030","nome":"SECRETARIA DA ECONOMIA DA CULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"452217","nome":"SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AL"},{"id":"925813","nome":"SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926164","nome":"SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926027","nome":"SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"925362","nome":"SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO TOCANTIS","sigla_uf":"TO"},{"id":"926117","nome":"SECRETARIA DA FAZENDA DO GOVERNO DE PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"170253","nome":"SECRETARIA DA FAZENDA NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925310","nome":"SECRETARIA DA FAZENDA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926153","nome":"SECRETARIA DA INDUSTRIA E DO COM\u00c9RCIO","sigla_uf":"TO"},{"id":"925299","nome":"SECRETARIA DA JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"926116","nome":"SECRETARIA DA JUSTI\u00e7A E SEGURAN\u00e7A P\u00faBLICA\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"171010","nome":"SECRETARIA DA RECEITA FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925049","nome":"SECRETARIA DA SA\u00daDE - ESTADO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"925941","nome":"SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925958","nome":"SECRETARIA DA SAUDE DO ESTADO DE TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925957","nome":"SECRETARIA DA SEG.P\u00daBLICA DO ESTADO DO TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"459250","nome":"SECRETARIA DAS CIDADES E DO DESENVOLVIMENTO","sigla_uf":"TO"},{"id":"170005","nome":"SECRETARIA DE ACOMPANHAMENTO ECONOMICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170004","nome":"SECRETARIA DE ACOMPANHAMENTO ECONOMICO\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110001","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"926084","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00e7\u00e3O - GOV.\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"70058","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRACAO - TSE - FUNDO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926150","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRACAO DO ESTADO PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"925559","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO","sigla_uf":"CE"},{"id":"925884","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","sigla_uf":"PI"},{"id":"170002","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRACAO GERAL - MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200100","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRACAO MIN. PUBLICO FED.","sigla_uf":"DF"},{"id":"926063","nome":"SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\/SEFAZ","sigla_uf":"AC"},{"id":"451032","nome":"SECRETARIA DE AGRICULTURA E ABASTECIMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925762","nome":"SECRETARIA DE AGRICULTURA E PECUARIA","sigla_uf":"MA"},{"id":"490008","nome":"SECRETARIA DE AGRICULTURA FAMILIAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"130097","nome":"SECRETARIA DE AQUICULTURA E PESCA","sigla_uf":"DF"},{"id":"550009","nome":"SECRETARIA DE ARTICULACAO INSTITUCIONAL E PAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"340032","nome":"SECRETARIA DE ARTICULACAO INSTITUCIONAL\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"420032","nome":"SECRETARIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"110355","nome":"SECRETARIA DE ASSUNTOS ESTRAT\u00c9GICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170191","nome":"SECRETARIA DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170840","nome":"SECRETARIA DE AUDITORIA DA STN","sigla_uf":"DF"},{"id":"550010","nome":"SECRETARIA DE AVALIACAO E GESTAO DA INFORM.","sigla_uf":"DF"},{"id":"390082","nome":"SECRETARIA DE AVIA\u00c7\u00c3O CIVIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110591","nome":"SECRETARIA DE AVIA\u00c7\u00c3O CIVIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"110590","nome":"SECRETARIA DE AVIACAO CIVIL_DA PRESIDENCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"440035","nome":"SECRETARIA DE BIODIVERSIDADE E FLORESTAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"440069","nome":"SECRETARIA DE BIODIVERSIDDE E FLORESTAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"340029","nome":"SECRETARIA DE CIDADANIA CULTURAL\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"420029","nome":"SECRETARIA DE CIDADANIA CULTURAL\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"160511","nome":"SECRETARIA DE CIENCIA E TECNOLOGIA-GESTOR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925383","nome":"SECRETARIA DE CI\u00caNCIA, TECN. E MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"280110","nome":"SECRETARIA DE COMERCIO EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"158184","nome":"SECRETARIA DE COMUNICACAO E DIVULGACAO - UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"110319","nome":"SECRETARIA DE COMUNICACAO SOCIAL\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"30026","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTER.NO EST.DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"30009","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO EM ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"30008","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"30016","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"30010","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO EM SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"30025","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO ESTADO\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"30011","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO NA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"30022","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO NO AMAZONAS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"30020","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO NO MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"30002","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO NO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"30017","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO NO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"30024","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/TCU\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"440003","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO - M.AMBIENTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"150003","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO - MEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"250003","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO - MS","sigla_uf":"DF"},{"id":"70030","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO - TSE","sigla_uf":"DF"},{"id":"200101","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO-MIN.PUB.FED.","sigla_uf":"DF"},{"id":"330003","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/M.P.S.","sigla_uf":"DF"},{"id":"390005","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/M.T.","sigla_uf":"DF"},{"id":"110403","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/MD","sigla_uf":"DF"},{"id":"110041","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/PRESIDENCIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"201003","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/SEPLAN\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"50003","nome":"SECRETARIA DE CONTROLE INTERNO\/STJ","sigla_uf":"DF"},{"id":"130142","nome":"SECRETARIA DE DEFESA AGROPEC.-SDA-FUNCAFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"130007","nome":"SECRETARIA DE DEFESA AGROPECUARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"390033","nome":"SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO - MT - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"530014","nome":"SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"530023","nome":"SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO REGIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926059","nome":"SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL","sigla_uf":"AC"},{"id":"490010","nome":"SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO TERRITORIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"200107","nome":"SECRETARIA DE DIREITO ECONOMICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110198","nome":"SECRETARIA DE DIREITOS HUMANOS REC.EXT","sigla_uf":"DF"},{"id":"200016","nome":"SECRETARIA DE DIREITOS HUMANOS\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"121002","nome":"SECRETARIA DE ECON. E FIN.DA AER.- F.AER.","sigla_uf":"DF"},{"id":"122002","nome":"SECRETARIA DE ECON. E FIN.DA AER.- F.AERV.","sigla_uf":"DF"},{"id":"420030","nome":"SECRETARIA DE ECONOMIA DA CULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"167089","nome":"SECRETARIA DE ECONOMIA E FINANCAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170015","nome":"SECRETARIA DE ECONOMIA E FINANCAS - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"160089","nome":"SECRETARIA DE ECONOMIA E FINANCAS-MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"150028","nome":"SECRETARIA DE EDUC. CONT. ALF. E DIVERSIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"926057","nome":"SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AC"},{"id":"150019","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO BASICA - SEB","sigla_uf":"DF"},{"id":"150012","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO ESPECIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"150016","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO MEDIA E TECNOLOGICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"150011","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"158120","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR - RESERVA 10","sigla_uf":"PA"},{"id":"158113","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR - RESERVA 3","sigla_uf":"PA"},{"id":"158114","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR - RESERVA 4","sigla_uf":"PA"},{"id":"158115","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR - RESERVA 5","sigla_uf":"PA"},{"id":"158117","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR - RESERVA 7","sigla_uf":"PA"},{"id":"158118","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR - RESERVA 8","sigla_uf":"PA"},{"id":"158119","nome":"SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR - RESERVA 9","sigla_uf":"PA"},{"id":"154369","nome":"SECRETARIA DE EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"154023","nome":"SECRETARIA DE EMPREENDIMENTOS-EMP","sigla_uf":"DF"},{"id":"320013","nome":"SECRETARIA DE ENERGIA ELETRICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"158116","nome":"SECRETARIA DE ENSINO SUPERIOR - RESERVA 6","sigla_uf":"PA"},{"id":"926270","nome":"SECRETARIA DE ESADO DA GEST\u00e3O E PREVIDENCIA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925877","nome":"SECRETARIA DE EST,DE TRAB., EMPREGO E RENDA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925878","nome":"SECRETARIA DE EST. DA PESCA E AQUICULTURA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925633","nome":"SECRETARIA DE EST. DO PLANEJ. OR\u00e7. E TESOURO","sigla_uf":"AP"},{"id":"926036","nome":"SECRETARIA DE EST.DA INCLUSAO E MOBIL. SOCIAL","sigla_uf":"AP"},{"id":"925117","nome":"SECRETARIA DE EST.DE MOD. E TEC.DA INFORMA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AC"},{"id":"925530","nome":"SECRETARIA DE EST.DO PLANEJ.E DESENVOLVIMENTO","sigla_uf":"GO"},{"id":"925538","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA ADM.E DOS REC.HUMANOS","sigla_uf":"RN"},{"id":"925302","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"PB"},{"id":"925484","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA ADMINISTRA\u00e7\u00e3O\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"461315","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA AGRICULTURA FAMILIAR","sigla_uf":"MA"},{"id":"925740","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA CASA CIVIL","sigla_uf":"ES"},{"id":"925792","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA CASA MILITAR","sigla_uf":"ES"},{"id":"926206","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA CIENCIA E TECNOLOGIA","sigla_uf":"AP"},{"id":"925966","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA CULTURA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925969","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA CULTURA","sigla_uf":"ES"},{"id":"454476","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA CULTURA-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"540033","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA DEFESA SOCIAL","sigla_uf":"AL"},{"id":"925984","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"925369","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"GO"},{"id":"925443","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"925715","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00e3O","sigla_uf":"ES"},{"id":"925442","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00e7\u00e3O DO AMAP\u00e1","sigla_uf":"AP"},{"id":"925478","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO PIAU\u00cd","sigla_uf":"PI"},{"id":"925939","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA EDUCA\u00c7\u00c3O E DA CULTURA","sigla_uf":"RN"},{"id":"926426","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925743","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925632","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925307","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA","sigla_uf":"AC"},{"id":"926037","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA GEST\u00c3O P\u00daBLICA","sigla_uf":"AL"},{"id":"926269","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA MULHER","sigla_uf":"MA"},{"id":"926166","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA PESCA E AQUICULTURA","sigla_uf":"AL"},{"id":"456866","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA PROMO\u00c7\u00c3O DA PAZ\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"925967","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE DO AMAP\u00c1 - SESA","sigla_uf":"AP"},{"id":"925550","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE P\u00daBLICA","sigla_uf":"RN"},{"id":"456951","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00faDE\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"925120","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926250","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SAUDE\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"425128","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"456961","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"926465","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SA\u00daDE\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"926732","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SEGURAN\u00e7A P\u00faBLICA","sigla_uf":"SE"},{"id":"926474","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"925537","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DA TRIBUTA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"RN"},{"id":"926493","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"MT"},{"id":"926487","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"MT"},{"id":"925985","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"925552","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ADMINISTRA\u00e7\u00e3O\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926200","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","sigla_uf":"RO"},{"id":"926424","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ASSUNTOS ESTRATEGICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926259","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE CIENCIA E TECNOLOGIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"925731","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"925887","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926759","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"451778","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE CULTURA MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"926283","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE DEFESA CIVIL DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925730","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"926249","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCACAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925296","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"MT"},{"id":"452034","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCACAO DE MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"450432","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCACAO DO DISTRITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"452346","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCA\u00e7\u00e3O E DESPORTO","sigla_uf":"RR"},{"id":"925315","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE EDUCACAO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926246","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"925454","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTE E LAZER","sigla_uf":"PA"},{"id":"925733","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTES E LAZER","sigla_uf":"ES"},{"id":"926353","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA","sigla_uf":"MT"},{"id":"974002","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE FAZENDA DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926329","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE FINANCAS RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"926242","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE GOVERNO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925811","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE GOVERNO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925748","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE GOVERNO\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925883","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O REGIONAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"925791","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A","sigla_uf":"ES"},{"id":"925799","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"PA"},{"id":"459214","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE MEIO AMBIENTE PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925861","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE OBRAS P\u00daBLICAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"925786","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925875","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925041","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"925891","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE PROJETO ESTRAT\u00c9GICOS","sigla_uf":"PA"},{"id":"925754","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE","sigla_uf":"RO"},{"id":"925051","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE","sigla_uf":"MT"},{"id":"458979","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00faDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"926119","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE - GDF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925888","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE E DEFESA CIVIL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925856","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926543","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE-PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"926340","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SAUDE__PARAN\u00e1","sigla_uf":"MT"},{"id":"450107","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURANCA PUBLICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"450955","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A PUBLICA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925801","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926210","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926267","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE TRANSPORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"926685","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE TRANSPORTE - MACAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"925787","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE TRANSPORTE\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926492","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE TRANSPORTES","sigla_uf":"AP"},{"id":"926485","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE TRANSPORTES - MACAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"457319","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE TURISMO DO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"926216","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DE TURISMO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926383","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DO DESENV. ECONOMICO","sigla_uf":"RN"},{"id":"925862","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DO DESENV. ECON\u00d4MICO","sigla_uf":"RN"},{"id":"925982","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DO ESPORTE E DO LAZER","sigla_uf":"RN"},{"id":"926278","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DO ESPORTE E LAZER","sigla_uf":"MA"},{"id":"925767","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DO TURISMO\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"926556","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DO TURISMO\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"925902","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DO TURISMO\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"952002","nome":"SECRETARIA DE ESTADO DO TURISMO\/SETUR - ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"925956","nome":"SECRETARIA DE FAZENDA DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"380021","nome":"SECRETARIA DE FISCALIZACAO DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926058","nome":"SECRETARIA DE FLORESTA","sigla_uf":"AC"},{"id":"320012","nome":"SECRETARIA DE GEOL.MINERA\u00c7\u00c3O E TRANSF.MINERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"250007","nome":"SECRETARIA DE GESTAO DE INVESTIMENTO EM SAUDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"200317","nome":"SECRETARIA DE GEST\u00c3O\/MP","sigla_uf":"DF"},{"id":"110574","nome":"SECRETARIA DE IMPRENSA\/SECOM\/PR\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"530013","nome":"SECRETARIA DE INFRA-ESTRUTURA HIDRICA - SIH","sigla_uf":"DF"},{"id":"580008","nome":"SECRETARIA DE INFRAEST. FOMENTO DA PESA E AQU","sigla_uf":"DF"},{"id":"926627","nome":"SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA E LOG\u00edSTICA MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"380009","nome":"SECRETARIA DE INSPECAO DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"380909","nome":"SECRETARIA DE INSPECAO DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"400056","nome":"SECRETARIA DE INSPE\u00c7\u00c3O DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"156078","nome":"SECRETARIA DE INSTRAESTRUTURA E LOGISTICA MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"130096","nome":"SECRETARIA DE INTEGRA\u00c7\u00c3O E MOBILIDADE SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"120113","nome":"SECRETARIA DE INTELIGENCIA DA AERONAUTICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200143","nome":"SECRETARIA DE JUSTICA\/MJ","sigla_uf":"DF"},{"id":"110600","nome":"SECRETARIA DE LOGISTICA E TEC DA INFORMACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926060","nome":"SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"AC"},{"id":"240020","nome":"SECRETARIA DE MODERNIZACAO E INFORMATICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"580007","nome":"SECRETARIA DE MONT. E CONT. DA PESCA E AQUI.","sigla_uf":"DF"},{"id":"926345","nome":"SECRETARIA DE MUNICIPAL DE SERVI\u00c7OS","sigla_uf":"SP"},{"id":"420035","nome":"SECRETARIA DE M\u00daSICA E ARTES C\u00caNICAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240005","nome":"SECRETARIA DE ORCAMENTO E FINANCAS - MRE","sigla_uf":"DF"},{"id":"70026","nome":"SECRETARIA DE ORCAMENTO E FINANCAS - TSE","sigla_uf":"DF"},{"id":"70059","nome":"SECRETARIA DE ORCAMENTO E FINANCAS-TSE-FUNDO","sigla_uf":"DF"},{"id":"201009","nome":"SECRETARIA DE ORCAMENTO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"380003","nome":"SECRETARIA DE ORGANIZACAO E SISTEMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"380004","nome":"SECRETARIA DE PESSOAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925344","nome":"SECRETARIA DE PLANEJ. COORDENA\u00e7\u00e3O E FINAN\u00e7AS","sigla_uf":"PA"},{"id":"320010","nome":"SECRETARIA DE PLANEJ. E DESENV.ENERGETICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170249","nome":"SECRETARIA DE PLANEJ.\/ORCAM.-CAD.DE OBR.\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"933002","nome":"SECRETARIA DE PLANEJAM. DO ESTADO DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"580006","nome":"SECRETARIA DE PLANEJAMENTO DA PESCA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925784","nome":"SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O","sigla_uf":"PE"},{"id":"580005","nome":"SECRETARIA DE PLANEJAMENTO ORDENAMENTO AQUI.","sigla_uf":"DF"},{"id":"420012","nome":"SECRETARIA DE POLITICA AGRICOLA","sigla_uf":"DF"},{"id":"130203","nome":"SECRETARIA DE POLITICA AGRICOLA\/FUNCAFE-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"240116","nome":"SECRETARIA DE POL\u00cdTICA DE INFORM\u00c1TICA - SEPIN","sigla_uf":"DF"},{"id":"330090","nome":"SECRETARIA DE POLITICA DE PREV, COMPLEMENTAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"170250","nome":"SECRETARIA DE POLITICA ECONOMICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"280109","nome":"SECRETARIA DE POLITICA INDUSTRIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"340028","nome":"SECRETARIA DE POLITICAS CULTURAIS\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"420028","nome":"SECRETARIA DE POLITICAS CULTURAIS\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"530011","nome":"SECRETARIA DE POLITICAS DE DESENV. REGIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"250100","nome":"SECRETARIA DE POL\u00edTICAS DE SA\u00faDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"380008","nome":"SECRETARIA DE POLITICAS PUBLICAS DE EMPREGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"380908","nome":"SECRETARIA DE POLITICAS PUBLICAS DE EMPREGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"400055","nome":"SECRETARIA DE POL\u00cdTICAS PUBLICAS DE EMPREGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110680","nome":"SECRETARIA DE PORTOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"110681","nome":"SECRETARIA DE PORTOS_- OBRAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170585","nome":"SECRETARIA DE PREVID\u00caNCIA - SP\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"280106","nome":"SECRETARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O E AGROENERGIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"158186","nome":"SECRETARIA DE PRODUCAO E DIFUSAO CULTURAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"530010","nome":"SECRETARIA DE PROGRAMAS REGIONAIS - SPR","sigla_uf":"DF"},{"id":"240003","nome":"SECRETARIA DE RECEPCAO E APOIO _ RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"440005","nome":"SECRETARIA DE RECURSOS HIDRICOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"925540","nome":"SECRETARIA DE RECURSOS H\u00cdDRICOS","sigla_uf":"RN"},{"id":"201020","nome":"SECRETARIA DE RECURSOS HUMANOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"152390","nome":"SECRETARIA DE REG.E SUPERVIS\u00c3O DA ED.SUPERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"380920","nome":"SECRETARIA DE RELACOES DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"380020","nome":"SECRETARIA DE RELACOES DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"400059","nome":"SECRETARIA DE RELA\u00c7\u00d5ES DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110563","nome":"SECRETARIA DE RELA\u00c7\u00d5ES INSTITUCIONAIS\/SRI-PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"130020","nome":"SECRETARIA DE RELACOES INTERN.DO AGRONEGOCIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"490009","nome":"SECRETARIA DE REORDENAMENTO AGRARIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926062","nome":"SECRETARIA DE SA\u00daDE","sigla_uf":"AC"},{"id":"925564","nome":"SECRETARIA DE SA\u00daDE DO ESTADO DO RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"926201","nome":"SECRETARIA DE SA\u00daDE E BEM ESTAR SOCIAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"550008","nome":"SECRETARIA DE SEGUR. ALIMENTAR E NUTRICIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"380017","nome":"SECRETARIA DE SEGURANCA E SAUDE NO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"410036","nome":"SECRETARIA DE SERVICOS DE RADIOFUSAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"410037","nome":"SECRETARIA DE SERVICOS POSTAIS - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"160035","nome":"SECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO-GESTOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"240267","nome":"SECRETARIA DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES","sigla_uf":"DF"},{"id":"390038","nome":"SECRETARIA DE TRANSPORTE AQUAVIARIOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"390039","nome":"SECRETARIA DE TRANSPORTE TERRESTRES","sigla_uf":"DF"},{"id":"257002","nome":"SECRETARIA DE VIGILANCIA EM SAUDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"340033","nome":"SECRETARIA DO AUDIOVISUAL\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"420006","nome":"SECRETARIA DO AUDIOVISUAL\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"110382","nome":"SECRETARIA DO CONS.DE DESENV.ECON.E SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"90026","nome":"SECRETARIA DO CONSELHO DA JUSTICA FEDERAL-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"193140","nome":"SECRETARIA DO CONSELHO DELIBERATIVO","sigla_uf":"PE"},{"id":"926258","nome":"SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGRARIO","sigla_uf":"CE"},{"id":"420033","nome":"SECRETARIA DO LIVRE LEITURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"453700","nome":"SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E RECURSOS HIDRIC","sigla_uf":"PI"},{"id":"420034","nome":"SECRETARIA DO PAT. MUSEUS E ARTES PLASTICAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"170011","nome":"SECRETARIA DO PATRIMONIO DA UNIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926013","nome":"SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O","sigla_uf":"CE"},{"id":"926047","nome":"SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"90032","nome":"SECRETARIA DO T.R.F.DA 1A.REGIAO-ORCAMENTARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170500","nome":"SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170502","nome":"SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL\/COFIN","sigla_uf":"DF"},{"id":"926335","nome":"SECRETARIA DOS ESPORTES E LAZER","sigla_uf":"TO"},{"id":"200262","nome":"SECRETARIA ESP DE POLITICAS PARA AS MULHERES","sigla_uf":"DF"},{"id":"200021","nome":"SECRETARIA ESP.DE POLITICAS PARA AS MULHERES","sigla_uf":"DF"},{"id":"280124","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DA MICRO E PEQ. EMPRESA","sigla_uf":"DF"},{"id":"400043","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DA PREVIDENCIA SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"200261","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DE DIREITOS HUMANOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"810004","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DE DIREITOS HUMANOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"153170","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DE PLANEJAMENTO DA UFSC","sigla_uf":"SC"},{"id":"201012","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DE POLIT.REGIONAL SPR\/MPO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110309","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DE PORTOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"110323","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DE PORTOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"257020","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DE SAUDE INDIGENA - SESAI","sigla_uf":"DF"},{"id":"400041","nome":"SECRETARIA ESPECIAL DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925987","nome":"SECRETARIA ESTADUAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - SEAD","sigla_uf":"PI"},{"id":"90176","nome":"SECRETARIA ESTADUAL DE SA\u00faDE DE S\u00e3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925973","nome":"SECRETARIA ESTADUAL DE TRANSPORTES","sigla_uf":"PI"},{"id":"110168","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","sigla_uf":"DF"},{"id":"370037","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","sigla_uf":"DF"},{"id":"201007","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","sigla_uf":"DF"},{"id":"550003","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA","sigla_uf":"DF"},{"id":"320011","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA - MME","sigla_uf":"DF"},{"id":"330015","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA - MPAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"626396","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA ADJUNTA DE INTELIGENCIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"926398","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA ADJUNTA DE INTELIGENCIA","sigla_uf":"AM"},{"id":"925490","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE ESTADO DE CULTURA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926010","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE OBRAS P\u00daBLICAS","sigla_uf":"PA"},{"id":"456966","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925404","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DO ESTADO DA FAZENDA PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170311","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DO M.DA FAZENDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"400054","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DO MTPS","sigla_uf":"DF"},{"id":"240111","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA DO PADCT\/MCT","sigla_uf":"DF"},{"id":"390032","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA MT","sigla_uf":"DF"},{"id":"580004","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA SE","sigla_uf":"DF"},{"id":"560003","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA-MINIST. DAS CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"340035","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA\/FNC","sigla_uf":"DF"},{"id":"380014","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA\/TRABALHO\/M.T.B.","sigla_uf":"DF"},{"id":"380914","nome":"SECRETARIA EXECUTIVA\/TRABALHO\/M.T.B.","sigla_uf":"DF"},{"id":"200248","nome":"SECRETARIA EXTRAORD.DE SEG.P\/GRANDES EVENTOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"370047","nome":"SECRETARIA FEDERAL DE CONTROLE INTERNO","sigla_uf":"DF"},{"id":"170000","nome":"SECRETARIA FEDERAL DE CONTROLE INTERNO\/CGU","sigla_uf":"DF"},{"id":"110352","nome":"SECRETARIA GERAL DA PRESIDENCIA DA REP\u00daBLICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"167090","nome":"SECRETARIA GERAL DO EXERCITO","sigla_uf":"DF"},{"id":"160510","nome":"SECRETARIA GERAL DO EXERCITO-GESTOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"160090","nome":"SECRETARIA GERAL DO EXERCITO\/MEX\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"240008","nome":"SECRETARIA GERAL EXECUTIVA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200097","nome":"SECRETARIA GERAL-MINISTERIO PUBLICO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926263","nome":"SECRETARIA MUN. DE INFRAESTRUTURA E HABITA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AM"},{"id":"925824","nome":"SECRETARIA MUN. DE SEGURAN\u00c7A INSTITUCIONAL","sigla_uf":"AM"},{"id":"926039","nome":"SECRETARIA MUN. DE URBANISMO E LICENCIAMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926350","nome":"SECRETARIA MUN. TRAB. E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"926313","nome":"SECRETARIA MUNIC.DE ESPORTE JUVENTUDE E LAZER","sigla_uf":"PA"},{"id":"925602","nome":"SECRETARIA MUNIC.DE PLANEJ. E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AM"},{"id":"926321","nome":"SECRETARIA MUNIC.DE PLANEJAMENTO E OR\u00c7AMENTO","sigla_uf":"SE"},{"id":"925325","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"BA"},{"id":"925011","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DA FAZENDA - PMSP","sigla_uf":"SP"},{"id":"926202","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DA SAUDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"926220","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRACAO","sigla_uf":"SE"},{"id":"925162","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"RN"},{"id":"925589","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926748","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"310101","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSUNTOS FEDERATIVOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"926327","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ASSUNTOS JURIDICOS","sigla_uf":"PA"},{"id":"925820","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE COMUNICA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"AM"},{"id":"925827","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE CULTURA","sigla_uf":"AM"},{"id":"925828","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE DEFESA CIVIL","sigla_uf":"AM"},{"id":"925831","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE DIREITOS HUMANOS","sigla_uf":"AM"},{"id":"926322","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ECONOMIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"925822","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ECONOMIA E FINAN\u00c7AS","sigla_uf":"AM"},{"id":"926381","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCACAO DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"926378","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCACAO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925789","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O-AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"926374","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCACAO-RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925832","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE ESPORTE E LAZER","sigla_uf":"AM"},{"id":"953002","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE FAZENDA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926341","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE FEIRAS, MERCADOS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925823","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE GOVERNO","sigla_uf":"AM"},{"id":"926367","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE LICENCIAMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925834","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"AM"},{"id":"926355","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE E SUST","sigla_uf":"AM"},{"id":"926409","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE MOBILIDADE URBANA","sigla_uf":"RN"},{"id":"925391","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E VIA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"RN"},{"id":"926382","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE POLITICAS PARA MULHER","sigla_uf":"SP"},{"id":"926219","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"926243","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE","sigla_uf":"GO"},{"id":"926165","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926536","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE","sigla_uf":"MG"},{"id":"926565","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PA"},{"id":"926792","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"PB"},{"id":"925835","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE","sigla_uf":"AM"},{"id":"925123","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE - NATAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926288","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE DE PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"926515","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE DE QUEIMADOS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926294","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SAUDE E MEIO AMBIENTE","sigla_uf":"PA"},{"id":"925058","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE SERVI\u00c7OS E OBRAS-SMSO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926352","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE TRANSPORTES","sigla_uf":"SP"},{"id":"925905","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DE URBANISMO\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926230","nome":"SECRETARIA MUNICIPAL DO TRABALHO E DESENVOLVI","sigla_uf":"AM"},{"id":"560017","nome":"SECRETARIA NAC HABITACAO MCIDADES-PROJETO TAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"560012","nome":"SECRETARIA NAC. DE HABITACAO \/ PROJETO","sigla_uf":"DF"},{"id":"560005","nome":"SECRETARIA NAC. DE HABITACAO MCIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"560007","nome":"SECRETARIA NAC.TRANSP MOBILIDADE URB.MCIDADS","sigla_uf":"DF"},{"id":"810006","nome":"SECRETARIA NACIONAL DA CIDADANIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"250010","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE ASSISTENCIA A SAUDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"550011","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE ASSISTENCIA SOCIAL.","sigla_uf":"DF"},{"id":"530012","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE DEFESA CIVIL - SEDEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"170251","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE ECONOMIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"380001","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE ECONOMIA SOLIDARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"380901","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE ECONOMIA SOLIDARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"180005","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"530022","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE IRRIGACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110235","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE JUVENTUDE - PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"110278","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE JUVENTUDE\/RECURSOS EXT","sigla_uf":"DF"},{"id":"170252","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE PLANEJAMENTO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110002","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE POL\u00cdTICAS SOBRE DROGAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"390081","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE PORTOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"330010","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE PREVIDENCIA SOCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"550007","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE RENDA E CIDADANIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200330","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE SEGURANCA PUBLICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200331","nome":"SECRETARIA NACIONAL DE SEGURANCA PUBLICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"200400","nome":"SECRETARIA NACIONAL DO CONSUMIDOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"200401","nome":"SECRETARIA NACIONAL DO CONSUMIDOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"330011","nome":"SECRETARIA NACIONAL PREVIDENCIA COMPLEMENTAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"420010","nome":"SECRETARIA-EXECUTIVA\/MINC","sigla_uf":"DF"},{"id":"440008","nome":"SECRETARIA-EXECUTIVA\/MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"870000","nome":"SECRETARIA-GERAL DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"670000","nome":"SECRETARIA-GERAL DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"770000","nome":"SECRETARIA-GERAL DA MARINHA","sigla_uf":"DF"},{"id":"130019","nome":"SECRETARIA-GERAL\/ENTIDADES SUPERVISIONADAS\/MA","sigla_uf":"DF"},{"id":"360003","nome":"SECRETRIA EXECUTIVA - MINIST. DAS CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"135476","nome":"SEDE SUREG - CONAB \/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"135101","nome":"SEDE SUREG BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"120120","nome":"SEGUNDA FORCA AEREA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"523002","nome":"SEGUNDA GER\u00caNCIA REGIONAL - GER 2\/ANAC","sigla_uf":"PE"},{"id":"120072","nome":"SEGUNDO CENTRO INT.DEF.AEREA CONTR.TFG.AEREO","sigla_uf":"PR"},{"id":"170288","nome":"SEGUNDO CONSELHO DE CONTRIBUINTES\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"171288","nome":"SEGUNDO CONSELHO DE CONTRIBUINTES\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120327","nome":"SEGUNDO DO DECIMO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"MS"},{"id":"120328","nome":"SEGUNDO DO OITAVO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"120329","nome":"SEGUNDO DO QUINTO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"RN"},{"id":"120331","nome":"SEGUNDO DO SEGUNDO GRUPO DE TRANSPORTE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120332","nome":"SEGUNDO DO SETIMO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"SC"},{"id":"120333","nome":"SEGUNDO DO TERCEIRO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"RO"},{"id":"120334","nome":"SEGUNDO ESQUADRAO DE TRANSPORTE AEREO","sigla_uf":"PE"},{"id":"120117","nome":"SEGUNDO SERVICO REGIONAL DE AVIACAO CIVIL","sigla_uf":"PE"},{"id":"389522","nome":"SENAC-ADMINIST. REG. NO RIO GRANDE DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"20001","nome":"SENADO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"20004","nome":"SENADO FEDERAL - UG P\/CONSULTA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925270","nome":"SENAI SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"389553","nome":"SENAR - ADMINISTRACAO REGIONAL EM TERESINA\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"389528","nome":"SENAR - SERVICO NAC. DE APRENDIZAGEM RURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"389534","nome":"SENAR-ADMIN. REGIONAL EM JO\u00c3O PESSOA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"389535","nome":"SENAR-ADMIN. REGIONAL EM RECIFE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"389537","nome":"SENAR-ADMIN. REGIONAL NO RIO DE JANEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"389033","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DA BAHIA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"389032","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE AMAZONAS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"389039","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"389043","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"389045","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"389044","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"389046","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"389031","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO AMAPA\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"389034","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"389036","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"389037","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"389038","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"389040","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"389041","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"389042","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"389540","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL EM ARACAJU\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"389533","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL EM FORTALEZA\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"389532","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL EM MACEIO\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"389539","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL EM PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"389538","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL EM PORTO VELHO","sigla_uf":"RO"},{"id":"389531","nome":"SENAR-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL EM RIO BRANCO","sigla_uf":"AC"},{"id":"389030","nome":"SENAR-SERVO\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM RURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"389035","nome":"SENAR\/ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONSL DE GO E DF","sigla_uf":"GO"},{"id":"808110","nome":"SERPRO - ADMINISTRACAO BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"808115","nome":"SERPRO - ASSISTENCIA TECNICA BRASILIA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"909090","nome":"SERPRO - COMUNIDADE DE ATENDIMENTO SIASG","sigla_uf":"MG"},{"id":"803024","nome":"SERPRO - ESCRITORIO DE BOA VISTA - RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"803013","nome":"SERPRO - ESCRITORIO DE CAMPO GRANDE - MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"803044","nome":"SERPRO - ESCRITORIO DE JOAO PESSOA - PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"803025","nome":"SERPRO - ESCRITORIO DE PORTO VELHO - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"803032","nome":"SERPRO - ESCRITORIO DE TERESINA - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"803071","nome":"SERPRO - ESCRITORIO DE VITORIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"803021","nome":"SERPRO - NUCLEO DE OPERACOES DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"803041","nome":"SERPRO - NUCLEO DE OPERACOES DE NATAL\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"803051","nome":"SERPRO - NUCLEO OPERACIONAL DE ARACAJU","sigla_uf":"SE"},{"id":"803020","nome":"SERPRO - REGIONAL BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"803060","nome":"SERPRO - REGIONAL BELO HORIZONTE","sigla_uf":"MG"},{"id":"803010","nome":"SERPRO - REGIONAL BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"803090","nome":"SERPRO - REGIONAL CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"803100","nome":"SERPRO - REGIONAL DE PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"803030","nome":"SERPRO - REGIONAL FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"803040","nome":"SERPRO - REGIONAL RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"803070","nome":"SERPRO - REGIONAL RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"803050","nome":"SERPRO - REGIONAL SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"803080","nome":"SERPRO - REGIONAL SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"806030","nome":"SERPRO - SEDE BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"803012","nome":"SERPRO ESCRITORIO DE CUIABA - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"803023","nome":"SERPRO ESCRITORIO DE MACAPA - AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"803042","nome":"SERPRO ESCRITORIO DE MACEIO - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"803014","nome":"SERPRO ESCRITORIO DE PALMAS - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"803022","nome":"SERPRO ESCRITORIO DE RIO BRANCO - AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"803031","nome":"SERPRO ESCRITORIO DE SAO LUIS - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"803011","nome":"SERPRO ESCRITORIO GOIANIA","sigla_uf":"GO"},{"id":"803400","nome":"SERPRO REGIONAL FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"803088","nome":"SERPRO-ATENDIMENTO ESCRITORIO TAUBATE - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"803085","nome":"SERPRO-NUCL.TRANSC.TRANSM.PRES.PRUDENTE\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"803083","nome":"SERPRO-NUCL.TRANSC.TRANSM.S.J.RIO PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"803081","nome":"SERPRO-NUCLEO DE OPERACOES DE SANTOS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"803086","nome":"SERPRO-NUCLEO OPERACOES DE CAMPINAS\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"803084","nome":"SERPRO-NUCLEO TRANSC.TRANSM.DE BAURU\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"803082","nome":"SERPRO-NUCLEO TRASNC.TRASM. R.PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"806001","nome":"SERPRO-SEDE - DEPARTAMENTO FINANCEIRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"803091","nome":"SERPRO\/DIVISAO NEGOCIOS EM FLORIANOPOLIS\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"926727","nome":"SERV AUT DE AGUA E ESG DA EST TUR IBITINGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"926687","nome":"SERV AUTON DE AGUA E ESG DE VOLTA REDONDA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926695","nome":"SERV AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO DE MARIANA","sigla_uf":"MG"},{"id":"925843","nome":"SERV.DE APOIO AS MICROS E PEQ. EMPRESAS DE AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"925841","nome":"SERV.DE ASSIST.\u00c0 SA\u00daDE DOS SERV.PUB.DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925881","nome":"SERV.MUN.SANEAMENTO AMBIENTAL SANTO ANDRE","sigla_uf":"SP"},{"id":"120078","nome":"SERV.REG.DE PROT.AO VOO DE P.ALEGRE-MAER\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"784520","nome":"SERV.SINALIZ.NAUTICA BARRA NORTE RIO AMAZONAS","sigla_uf":"AP"},{"id":"684520","nome":"SERV.SINALIZ.NAUTICA BARRA NORTE RIO AMAZONAS","sigla_uf":"AP"},{"id":"884520","nome":"SERV.SINALIZ.NAUTICA BARRA NORTE RIO AMAZONAS","sigla_uf":"AP"},{"id":"926506","nome":"SERV.SOC. APRENDIZAGEM COMERCIAL RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926451","nome":"SERVI\u00c7O AUT DE AGUA E ESGOTO DE BARRA MANSA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925455","nome":"SERVI\u00c7O AUT. DE AGUA E ESG.E SANEAM. URBANO","sigla_uf":"MG"},{"id":"926071","nome":"SERVI\u00c7O AUT.DE \u00c1GUA E ESGOTO DE MOGI MIRIM","sigla_uf":"SP"},{"id":"926185","nome":"SERVICO AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926069","nome":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO","sigla_uf":"BA"},{"id":"926056","nome":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO","sigla_uf":"MG"},{"id":"926737","nome":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO","sigla_uf":"AL"},{"id":"926573","nome":"SERVI\u00e7O AUT\u00f4NOMO DE \u00e1GUA E ESGOTO","sigla_uf":"RN"},{"id":"926199","nome":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO - SAAE","sigla_uf":"ES"},{"id":"926452","nome":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO BARRA MANSA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926641","nome":"SERVI\u00e7O AUTONOMO DE \u00e1GUA E ESGOTO DE JACAREI","sigla_uf":"SP"},{"id":"926253","nome":"SERVICO AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO EM SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"926309","nome":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO SAO CARLOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926746","nome":"SERVI\u00c7O AUTONOMO DE AGUA E ESGOTO VALEN\u00c7A","sigla_uf":"BA"},{"id":"926011","nome":"SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO MUNICIPAL DE \u00c1GUA E ESGOTO","sigla_uf":"PR"},{"id":"289007","nome":"SERVICO BRAS. APOIO AS MICRO E PEQUENAS EMPRE","sigla_uf":"DF"},{"id":"926798","nome":"SERVI\u00c7O COLATINENSE DE SANEAMENTO AMBIENTAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"510281","nome":"SERVICO CONTABILIDADE DO INSS EM CAMPO GRANDE","sigla_uf":"MS"},{"id":"510511","nome":"SERVICO CONTABILIDADE DO INSS EM JOAO PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"510171","nome":"SERVICO CONTABILIDADE DO INSS FLORIANOPOLIS","sigla_uf":"SC"},{"id":"451531","nome":"SERVICO DE APOIO AS MICROS E PEQ EMPRESAS DO","sigla_uf":"AM"},{"id":"867100","nome":"SERVICO DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"667100","nome":"SERVICO DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"766000","nome":"SERVICO DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"767100","nome":"SERVICO DE ASSISTENCIA SOCIAL DA MARINHA - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510891","nome":"SERVICO DE CONTABIL.INSS EM PORTO ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510081","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM ARACAJU","sigla_uf":"SE"},{"id":"510121","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"511081","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM CUIABA","sigla_uf":"MT"},{"id":"510671","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510816","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"511136","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM MACEIO","sigla_uf":"AL"},{"id":"510581","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"510761","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"511181","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"511641","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"511271","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM SAO LUIS","sigla_uf":"MA"},{"id":"510031","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM TERESINA","sigla_uf":"PI"},{"id":"510351","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE DO INSS EM VITORIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"510406","nome":"SERVICO DE CONTABILIDADE INSS EM GOIANIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"776000","nome":"SERVICO DE DOCUMENTACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"777100","nome":"SERVICO DE DOCUMENTACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"677100","nome":"SERVICO DE DOCUMENTACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"877100","nome":"SERVICO DE DOCUMENTACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"250019","nome":"SERVI\u00c7O DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA","sigla_uf":"ES"},{"id":"250034","nome":"SERVI\u00c7O DE GEST\u00c3O ADMINISTRATIVA","sigla_uf":"RO"},{"id":"864100","nome":"SERVICO DE IDENTIFICACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"664100","nome":"SERVICO DE IDENTIFICACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"764100","nome":"SERVICO DE IDENTIFICACAO DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"664200","nome":"SERVICO DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"864200","nome":"SERVICO DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"764200","nome":"SERVICO DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA MM - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926254","nome":"SERVICO DE LIMPEZA URBANA EM BRASILIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"510672","nome":"SERVICO DE ORCAMENTO DO INSS EM CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510817","nome":"SERVICO DE ORCAMENTO DO INSS EM FORTALEZA","sigla_uf":"CE"},{"id":"510407","nome":"SERVICO DE ORCAMENTO DO INSS EM GOIANIA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"510892","nome":"SERVICO DE ORCAMENTO DO INSS PORTO ALEGRE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"200238","nome":"SERVICO DE PER. CONT. E ECONOMICAS - DITEC","sigla_uf":"DF"},{"id":"762500","nome":"SERVICO DE SELECAO DO PESSOAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"662500","nome":"SERVICO DE SELECAO DO PESSOAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"862500","nome":"SERVICO DE SELECAO DO PESSOAL DA MARINHA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"782510","nome":"SERVICO DE SINALIZACAO NAUTICA DO LESTE","sigla_uf":"BA"},{"id":"783510","nome":"SERVICO DE SINALIZACAO NAUTICA DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"784510","nome":"SERVICO DE SINALIZACAO NAUTICA DO NORTE","sigla_uf":"PA"},{"id":"786510","nome":"SERVICO DE SINALIZACAO NAUTICA DO OESTE","sigla_uf":"MS"},{"id":"785510","nome":"SERVICO DE SINALIZACAO NAUTICA DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"784530","nome":"SERVICO DE SINALIZACAO NAUTICA NOR-NORDESTE","sigla_uf":"MA"},{"id":"808120","nome":"SERVI\u00e7O FEDERAL DE PROCESSAMENTO DE DADOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"440075","nome":"SERVICO FLORESTAL BRASILEIRO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926400","nome":"SERVI\u00c7O FUNER\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"120135","nome":"SERVICO GERAL DE CORRESPONDENCIA E ARQUIVO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153824","nome":"SERVICO MEDICO UNIV. RUBENS BRASIL DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926631","nome":"SERVI\u00c7O MUN DE \u00c1GUAS E ESG MOGI DAS CRUZES","sigla_uf":"SP"},{"id":"925170","nome":"SERVI\u00c7O NAC.DE APRENDIZAGEM DO COOPERATIVISMO","sigla_uf":"DF"},{"id":"926781","nome":"SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925795","nome":"SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL","sigla_uf":"PE"},{"id":"925297","nome":"SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM INDUSTRIAL","sigla_uf":"SC"},{"id":"120011","nome":"SERVICO REGIONAL DE PROTECAO AO VOO DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"120095","nome":"SERVICO REGIONAL DE PROTECAO AO VOO DE MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"120069","nome":"SERVICO REGIONAL DE PROTECAO AO VOO SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"120051","nome":"SERVICO REGIONAL DE PROTECAO AO VOO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925164","nome":"SERVI\u00c7O SOCIAL DA IND\u00daSTRIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926637","nome":"SERVI\u00c7O SOCIAL DO COM\u00c9RCIO - SESC","sigla_uf":"DF"},{"id":"926483","nome":"SERVI\u00c7O SOCIAL DO COM\u00c9RCIO - SESC MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"926654","nome":"SERVI\u00e7O SOCIAL DO COMERCIO DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"410057","nome":"SERVI\u00e7OS DE DI\u00e1RIAS E PASSAGENS","sigla_uf":"DF"},{"id":"410045","nome":"SERVICOS DE GOVERNO ELETRONICO","sigla_uf":"DF"},{"id":"410040","nome":"SERVI\u00c7OS DE PUBLICIDADE E PROPAGANDA DO MC","sigla_uf":"DF"},{"id":"926436","nome":"SERVICOS TECNICOS GERAIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"926744","nome":"SESC -  SERVI\u00c7O SOCIAL DO COM\u00c9RCIO","sigla_uf":"RN"},{"id":"926026","nome":"SESC - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O REGIONAL EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"389021","nome":"SESI - DEP. REGIONAL DO ESTADO DE S.CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"158079","nome":"SESU-SECRETARIA DE EDUCACAO SUPERIOR","sigla_uf":"PA"},{"id":"511459","nome":"SET. CONT. DO INSS EM SAO BERNARDO DO CAMPO","sigla_uf":"SP"},{"id":"511460","nome":"SET. CONT.DO INSS EM S.J.BOA VISTA","sigla_uf":"SP"},{"id":"443045","nome":"SET. DE PROG.ORCAMENTARIA E FINANCEIRA-FNMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"450198","nome":"SETE LAGOAS PREFEITURA","sigla_uf":"MG"},{"id":"523007","nome":"S\u00c9TIMA GER\u00caNCIA REGIONAL - GER 7\/ANAC","sigla_uf":"AM"},{"id":"120335","nome":"SETIMO DO OITAVO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"AM"},{"id":"120336","nome":"SETIMO ESQUADRAO DE TRANSPORTE AEREO","sigla_uf":"AM"},{"id":"120146","nome":"SETIMO SERVICO REGIONAL DE AVIACAO CIVIL","sigla_uf":"AM"},{"id":"153688","nome":"SETOR DE CIENCIAS BIOLOGICAS DA UFPR","sigla_uf":"PR"},{"id":"153559","nome":"SETOR DE CI\u00eaNCIAS DA TERRA","sigla_uf":"PR"},{"id":"130003","nome":"SETOR DE CONTABILIDADE\/MAPA","sigla_uf":"DF"},{"id":"180003","nome":"SETORIAL CONTABI\/MINISTERIO DO ESPORTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"255037","nome":"SETORIAL CONTABIL DA FUNASA\/MS","sigla_uf":"DF"},{"id":"80027","nome":"SETORIAL CONTABIL DA JUSTICA DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"510415","nome":"SETORIAL CONTABIL DE ANAPOLIS","sigla_uf":"GO"},{"id":"257015","nome":"SETORIAL CONTABIL DO FUNDO NACIONAL DE SAUDE","sigla_uf":"DF"},{"id":"511895","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM BARBACENA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511651","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM BARREIRAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"510174","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM BLUMENAU","sigla_uf":"SC"},{"id":"510679","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM CASCAVEL","sigla_uf":"PR"},{"id":"510900","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM CAXIAS DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"510175","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM CHAPECO","sigla_uf":"SC"},{"id":"511896","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM CONTAGEM","sigla_uf":"MG"},{"id":"511897","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM DIVINOPOLIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"510284","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM DOURADOS","sigla_uf":"MS"},{"id":"512064","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM DUQUE DE CAXIAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511184","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM GARANHUNS","sigla_uf":"PE"},{"id":"511898","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM GOV.VALADARES","sigla_uf":"MG"},{"id":"511273","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM IMPERATRIZ","sigla_uf":"MA"},{"id":"511647","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM ITABUNA\u00b4","sigla_uf":"BA"},{"id":"510173","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM JOINVILLE","sigla_uf":"SC"},{"id":"510820","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM JUAZ.DO NORTE","sigla_uf":"CE"},{"id":"511650","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM JUAZEIRO","sigla_uf":"BA"},{"id":"511899","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM JUIZ DE FORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511465","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM JUNDIAI","sigla_uf":"SP"},{"id":"510680","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"511467","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM MARILIA","sigla_uf":"SP"},{"id":"510681","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM MARINGA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510763","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM MOSSORO","sigla_uf":"RN"},{"id":"511894","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM OURO PRETO","sigla_uf":"MG"},{"id":"511189","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"511455","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM PIRACICABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511901","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM POCOS DE CALDAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"510682","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM PONTA GROSSA","sigla_uf":"PR"},{"id":"511457","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM RIBEIRAO PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"511458","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM SANTO ANDRE","sigla_uf":"SP"},{"id":"511464","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM SANTOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"511463","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM SOROCABA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511902","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM UBERABA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511903","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM UBERLANDIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510974","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM URUGUAIANA","sigla_uf":"RS"},{"id":"511904","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS EM VARGINHA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511645","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS FEIRA DE SANTANA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511644","nome":"SETORIAL CONTABIL DO INSS S.ANTONIO DE JESUS","sigla_uf":"BA"},{"id":"50002","nome":"SETORIAL CONTABIL DO STJ","sigla_uf":"DF"},{"id":"510967","nome":"SETORIAL CONTABIL EM PASSO FUNDO","sigla_uf":"RS"},{"id":"550004","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"370006","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"400047","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE - MTPS","sigla_uf":"DF"},{"id":"171379","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE - SRF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170379","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE - SRF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170544","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE DA RFB NA 4A RF","sigla_uf":"PE"},{"id":"170546","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE DA RFB NA 6A RF","sigla_uf":"MG"},{"id":"170547","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE DA RFB NA 7A RF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170549","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE DA RFB NA 9A RF","sigla_uf":"PR"},{"id":"200240","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE DO DPF","sigla_uf":"DF"},{"id":"240103","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE DO MCT","sigla_uf":"DF"},{"id":"560002","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE MINIST.DAS CIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"253030","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE\/ANS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"257004","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE\/DLOG","sigla_uf":"DF"},{"id":"130139","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE\/MAPA - FUNCAFE","sigla_uf":"DF"},{"id":"410005","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE\/MC","sigla_uf":"DF"},{"id":"172003","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE\/MIN.DA FAZENDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"171003","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE\/MIN.DA FAZENDA","sigla_uf":"DF"},{"id":"240032","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE\/MIN.REL.EXTERIORES","sigla_uf":"DF"},{"id":"380011","nome":"SETORIAL DE CONTABILIDADE\/MTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"333002","nome":"SETORIAL DE EXECU\u00c7\u00c3O FINANCEIRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"400042","nome":"SETORIAL OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E FINANCEIRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"180077","nome":"SETORIAL OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E FINANCEIRA - DGI","sigla_uf":"DF"},{"id":"511900","nome":"SETORIALCONTABIL DO INSS EM MONTES CLAROS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925232","nome":"SETREM - SOC. EDUC. TR\u00caS DE MAIO","sigla_uf":"RS"},{"id":"120114","nome":"SEXTA FORCA AEREA","sigla_uf":"DF"},{"id":"523006","nome":"SEXTA GER\u00caNCIA REGIONAL - GER 6\/ANAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"120104","nome":"SEXTO SERVICO REGIONAL DE AVIACAO CIVIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925285","nome":"SIND. IND. MOV. E ARTEFATOS DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925255","nome":"SIND. TRAB IND. METALURG, MEC\u00e2N E MAT EL\u00e9T","sigla_uf":"SP"},{"id":"925565","nome":"SINDIC. DOS TRABALHADORES RURAIS DE PARACATU","sigla_uf":"MG"},{"id":"925271","nome":"SINDPD SIND. EMPR. EMP PROC DE DADOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"440106","nome":"SIP\/ANA - INTERAGUAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"443044","nome":"SIP\/ANA - PROAGUA NACIONAL - 1566","sigla_uf":"DF"},{"id":"925184","nome":"S\u00cdTIO ROBERTO BURLE MARX","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925249","nome":"SOC.BENEFICENTE FRANCISCA ALVES DE ALMEIDA","sigla_uf":"CE"},{"id":"926167","nome":"SOCIED.DE TRANSP.COLETIVO DE BRASILIA LTDA.","sigla_uf":"DF"},{"id":"925688","nome":"SOCIEDADE ANGRENSE DE PROTE\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925996","nome":"SOCIEDADE BRASILEIRA DE PEDIATRIA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925047","nome":"SOCIEDADE DE ABAST. DE \u00c1GUA E SANEAMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926231","nome":"SOCIEDADE DE PORTOS E HIDROVIAS DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925949","nome":"SOCIEDADE FLUMINENSE DE ENERGIA LTDA.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"440007","nome":"SRC DE COOR DOS ASSUNTOS DA AMAZ. LEGAL- SCA","sigla_uf":"DF"},{"id":"530004","nome":"SRD\/REGIAO NORTE","sigla_uf":"PA"},{"id":"110710","nome":"SSUBSEC DESENV RURAL - SDR SEAD CAIXA","sigla_uf":"DF"},{"id":"40001","nome":"STF\/SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"280120","nome":"STI-PROJETO ALA\/BRA\/2004\/2006-189","sigla_uf":"DF"},{"id":"50001","nome":"STJ _ SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTICA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"60001","nome":"STM _ SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"60018","nome":"STM-1A.AUDITORIA DA 3A.CJM\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"60019","nome":"STM-2A.AUDITORIA DA 3A.CJM\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"60020","nome":"STM-3A.AUDITORIA DA 3A.CJM\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"60028","nome":"STM-DIRETORIA FORO - 1A. CJM\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"60021","nome":"STM\/AUDITORIA DA 12A. CJM","sigla_uf":"AM"},{"id":"60026","nome":"STM\/SETORIAL DE AUDITORIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"60027","nome":"STM\/SETORIAL DE CONTABILIDADE","sigla_uf":"DF"},{"id":"60025","nome":"STM\/SETORIAL DE ORCAMENTO E PROG.FINANCEIRA","sigla_uf":"DF"},{"id":"170453","nome":"STN\/COAPI - PPI - TAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"170801","nome":"STN\/COSIS - UG P\/CADASTRAMENTO DE TREINANDOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"110707","nome":"SUB SEC REORDENAMENTO AGR\u00c1RIO TV CUSTEIO","sigla_uf":"DF"},{"id":"153502","nome":"SUB-REITORIA ACADEMICA","sigla_uf":"ES"},{"id":"153503","nome":"SUB-REITORIA ADMINISTRATIVA","sigla_uf":"ES"},{"id":"153504","nome":"SUB-REITORIA COMUNITARIA","sigla_uf":"ES"},{"id":"153507","nome":"SUB-REITORIA DE PLANEJ. E DESENVOLVIMENTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"153505","nome":"SUB\/REITORIA DE EXTENSAO","sigla_uf":"ES"},{"id":"153506","nome":"SUB\/REITORIA DE PESQUISA E POS-GRADUACAO","sigla_uf":"ES"},{"id":"110631","nome":"SUBCHEFIA DE ARTICULA\u00c7\u00c3O MONITORAMENTO\/CC\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"110562","nome":"SUBCHEFIA DE ASSUNTOS FEDERATIVOS\/SRI\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"380989","nome":"SUBDELEG. REG. DO TRAB. EM BAURU\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"380088","nome":"SUBDELEGACIA DO TRABALHO EM RIBEIR\u00c3O PRETO","sigla_uf":"SP"},{"id":"380988","nome":"SUBDELEGACIA DO TRABALHO EM RIBEIRAO PRETO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"380089","nome":"SUBDELEGACIA REGIONAL DO TRABALHO EM BAURU\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"120100","nome":"SUBDIRETORIA DE ABASTECIMENTO","sigla_uf":"SP"},{"id":"120050","nome":"SUBDIRETORIA DE APLIC.RECUR.MEDICO-HOSPIT.\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120155","nome":"SUBDIRETORIA DE ENCARGOS ESPECIAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120144","nome":"SUBDIRETORIA DE INATIVOS E PENSIONISTAS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120093","nome":"SUBDIRETORIA DE PAGAMENTO DE PESSOAL\/EXTERIOR","sigla_uf":"EX"},{"id":"120052","nome":"SUBDIRETORIA DE PAGAMENTO DE PESSOAL\/PAIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120330","nome":"SUBDIVISAO DE INSTRUCAO AO VOO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925068","nome":"SUBPREFEITURA CAPELA DO SOCORRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"926392","nome":"SUBPREFEITURA PENHA SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"550002","nome":"SUBS. DE PLANEJ. ORC. E ADMINISTRACAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"110705","nome":"SUBSEC AGRIC FAMILIAR - TV CUSTEIO BB","sigla_uf":"DF"},{"id":"110691","nome":"SUBSEC AGRICULTURA FAMILIAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"110669","nome":"SUBSEC DE DESENV AGR\u00c1RIO - SSDA - CEF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110704","nome":"SUBSEC DE DESENV RURAL TV CUSTEIO BB","sigla_uf":"DF"},{"id":"110708","nome":"SUBSEC REORDENAM AGR\u00c1RIO - SAF SEAD CAIXA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110697","nome":"SUBSEC REORDENAMENTO AGR\u00c1RIO - SRA SEAD","sigla_uf":"DF"},{"id":"171013","nome":"SUBSEC. DE PLANEJ., ORC. E ADMINISTRACAO-MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"172013","nome":"SUBSEC. DE PLANEJ., ORC. E ADMINISTRACAO-MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"110731","nome":"SUBSEC. EXTER. DE REG. FUND. DA AMAZ. LEGAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926545","nome":"SUBSECAO DE JUAZEIRO NORTE 16\u00ba VARA FEDERAL","sigla_uf":"CE"},{"id":"926758","nome":"SUBSE\u00c7\u00c3O JUDICI\u00c1RIA DE BACABAL","sigla_uf":"MA"},{"id":"440001","nome":"SUBSECRET. DE PLANEJ., OR\u00c7. E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"390056","nome":"SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIV. SAAD","sigla_uf":"DF"},{"id":"201017","nome":"SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"550005","nome":"SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"150002","nome":"SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"110700","nome":"SUBSECRET\u00c1RIA DE DESENVOLVIMENTO RURAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925405","nome":"SUBSECRETARIA DE GEST\u00e3O DE SUPRIMENTOS","sigla_uf":"ES"},{"id":"400415","nome":"SUBSECRETARIA DE INT. DA CASA MILITAR DA PR","sigla_uf":"AM"},{"id":"170013","nome":"SUBSECRETARIA DE PLAN. OR\u00c7. E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"320016","nome":"SUBSECRETARIA DE PLANEJ,OR\u00e7 E ADMINISTRA\u00e7\u00e3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"110703","nome":"SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00e3O","sigla_uf":"DF"},{"id":"280118","nome":"SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO ORCAMENTO E ADM","sigla_uf":"DF"},{"id":"560004","nome":"SUBSECRETARIA DE PLANJ. ORC.E ADM. MCIDADES","sigla_uf":"DF"},{"id":"410043","nome":"SUBSECRETARIA DE PLANJAMENTO,ORCAM E ADMINIS.","sigla_uf":"DF"},{"id":"925009","nome":"SUBSECRETARIA GESTAO RECURSOS LOGISTICOS\/GDF","sigla_uf":"DF"},{"id":"240030","nome":"SUBSECRETARIA-GERAL DO SERVICO EXTERIOR","sigla_uf":"DF"},{"id":"156002","nome":"SUDAM","sigla_uf":"PA"},{"id":"193023","nome":"SUDENE - MONTES CLAROS\/ MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"193194","nome":"SUDENE-ESCRITORIO DE REPRES.NO ESTADO DO R.J.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926447","nome":"SUGESPE - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"523017","nome":"SUP. DE EST. PESQ. E CAPAC. P\/AVIA\u00e7\u00e3O CIVIL","sigla_uf":"DF"},{"id":"926691","nome":"SUP. EXECUTIVA DE MOBILIDADE URBANA","sigla_uf":"PB"},{"id":"393021","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO EST. DO RIO G. DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"393012","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO EST.DO RIO GRANDE DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"393017","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"393026","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"393020","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"393031","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"393013","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"393025","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"393015","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"393018","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"393030","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"393028","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"393022","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"393019","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"393023","nome":"SUP. REG. DO DNIT NO ESTADO DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"393014","nome":"SUP. REG. DO DNIT NOS EST. DE RONDONIA E ACRE","sigla_uf":"RO"},{"id":"393011","nome":"SUP. REG. DO DNIT NOS ESTADOS DE GOIAS E DF","sigla_uf":"GO"},{"id":"393009","nome":"SUP. REG. DO DNIT NOS ESTADOS DO AM E RR","sigla_uf":"AM"},{"id":"380052","nome":"SUP. REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"SP"},{"id":"135461","nome":"SUP. REG. DOS EST. DE ROND\u00d4NIA E ACRE","sigla_uf":"RO"},{"id":"393027","nome":"SUP. REGIONAL DO DNIT NO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"393029","nome":"SUP. REGIONAL DO DNIT NO ESTADO DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"393024","nome":"SUP. REGIONAL DO DNIT NO ESTADO DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"130037","nome":"SUP.FED.DE AGRIC. PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"TO"},{"id":"130038","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"PI"},{"id":"130039","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"CE"},{"id":"130040","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"RN"},{"id":"130041","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"PB"},{"id":"130042","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"PE"},{"id":"130043","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"AL"},{"id":"130044","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"SE"},{"id":"130045","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"BA"},{"id":"130046","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"MG"},{"id":"130047","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"ES"},{"id":"130048","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"MS"},{"id":"130049","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130050","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"SP"},{"id":"130051","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"MA"},{"id":"130052","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"130053","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"SC"},{"id":"130054","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"RS"},{"id":"130055","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"MT"},{"id":"130059","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"GO"},{"id":"130071","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"RR"},{"id":"130076","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"AP"},{"id":"130073","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"PA"},{"id":"130065","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"AC"},{"id":"130066","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"AM"},{"id":"130036","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"DF"},{"id":"130061","nome":"SUP.FED.DE AGRIC.,PEC.E ABAST.\/SFA - SEAP\/PR","sigla_uf":"RO"},{"id":"150432","nome":"SUP.GERAL COMPLEXO HOSP. E DE SA\u00daDE\/UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925749","nome":"SUP.REG.DE SA\u00daDE DE CACHOEIRO DE ITAPEMIRIM","sigla_uf":"ES"},{"id":"170177","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 10A.RF\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171177","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 10A.RF\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"171018","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 1A.RF\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170018","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 1A.RF\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170217","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 2A.RF\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171217","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 2A.RF\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"171040","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 3A.RF\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170040","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 3A.RF\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170058","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 4A.RF\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"171058","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 4A.RF\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"171078","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 5A.RF\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170078","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 5A.RF\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170088","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 6A.RF\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171088","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 6A.RF\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"171116","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 7A.RF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170116","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 7A.RF\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170156","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 9A.RF\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"171156","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL 9A.RF\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170133","nome":"SUP.REGIONAL RECEITA FEDERAL DA 8A.RF\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"443018","nome":"SUPER DE ADM FINANCEIRA - CONTABILIDADE - ANA","sigla_uf":"DF"},{"id":"926416","nome":"SUPER EXECUTIVA DE MOBILIDADE URBANA DE BELEM","sigla_uf":"PA"},{"id":"110161","nome":"SUPER. DE ADMINISTRACAO NO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"373051","nome":"SUPER. REGIONAL DE ALAGOAS-INCRA\/SR-22","sigla_uf":"AL"},{"id":"373050","nome":"SUPER.REG.DO M\u00c9DIO S.FRANCISCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"926689","nome":"SUPERINT EXEC DE MOBILIDADE URBANA PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153818","nome":"SUPERINT. ACADEMICA-SECAO EXPEDIENTE DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"110096","nome":"SUPERINT. DE ADMINISTRACAO EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"110099","nome":"SUPERINT. DE ADMINISTRACAO EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"110102","nome":"SUPERINT. DE ADMINISTRACAO NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925876","nome":"SUPERINT. DE \u00c1GUA E ESGOTOS DE VOTUPORANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"154771","nome":"SUPERINT. DE AVAL. E DESENV.INSTITUCIONAL\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"523016","nome":"SUPERINT. DE INFRA-ESTRUTURA AEROPORTUARIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"333004","nome":"SUPERINT. NAC. DE PREVIDENCIA COMPLEMENTAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"133003","nome":"SUPERINT. NAC.REGULARIZ. FUND. AMAZONIA LEGAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"133088","nome":"SUPERINT. REG. DO DISTRITO FED. E ENTORNO DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"373070","nome":"SUPERINT. REGIONAL EM SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"153821","nome":"SUPERINT.ACAD.-CENTRO EDIT.E DIDATICO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153822","nome":"SUPERINT.ACAD.-SEC.GERAL DOS CURSOS DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153823","nome":"SUPERINT.ACAD.-SERV.DE SEL.ORIENT.E AVAL.UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"153820","nome":"SUPERINT.ACADEMICA-COORD.DA EXTENSAO DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"110097","nome":"SUPERINT.DE ADMINIST.NO RIO GRANDE DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"925622","nome":"SUPERINT.DOS PROJ.DE POLARIZA\u00c7\u00c3O INDUSTRIAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"373048","nome":"SUPERINT.ESTADUAL DE PERNAMBUCO-INCRA\/SR-03","sigla_uf":"PE"},{"id":"373057","nome":"SUPERINT.ESTADUAL DO E.SANTO-INCRA\/SR-20\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"130067","nome":"SUPERINT.FED. DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"580011","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"580012","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"580013","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"580014","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"580015","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"580016","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"580017","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"580018","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"580019","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"580020","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"580021","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"580022","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"580023","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"580024","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"580025","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"580026","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"580027","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"580028","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"580029","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"580030","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"580031","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"580032","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"580033","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"580034","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"580035","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"580036","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"580037","nome":"SUPERINT.FED.DA PESCA E AQUICULTURA\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"130074","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE ACRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"RS"},{"id":"130077","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"MT"},{"id":"130072","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"SC"},{"id":"130069","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"MA"},{"id":"130070","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"PR"},{"id":"130062","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"MS"},{"id":"130063","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"130060","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"ES"},{"id":"130021","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"PI"},{"id":"130022","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"CE"},{"id":"130023","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"RN"},{"id":"130024","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"PB"},{"id":"130025","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"PE"},{"id":"130027","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"AL"},{"id":"130028","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"SE"},{"id":"130029","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"BA"},{"id":"130100","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"AP"},{"id":"130090","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"AM"},{"id":"130093","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"RR"},{"id":"130094","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"PA"},{"id":"130088","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"AC"},{"id":"130080","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"GO"},{"id":"130083","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"RO"},{"id":"130056","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"MG"},{"id":"130018","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"TO"},{"id":"130014","nome":"SUPERINT.FEDERAL DE AGRIC.PECUARIA E ABASTEC.","sigla_uf":"DF"},{"id":"153117","nome":"SUPERINT.GERAL DE ENS.P\/GRAD.E PESQ. DA UFRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"113243","nome":"SUPERINT.INFRAESTRUTURA AEROPORTU\u00c1RIA - ANAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"333001","nome":"SUPERINT.NACIONAL DE PREVIDENCIA COMPLEMENTAR","sigla_uf":"DF"},{"id":"200384","nome":"SUPERINT.REGIONAL DE P.FEDERAL NO EST.DE RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"153934","nome":"SUPERINTEND. ACADEMICA PAVILHAO DE AULAS I","sigla_uf":"BA"},{"id":"152771","nome":"SUPERINTEND. DE SEGURAN\u00c7A INSTITUC. DA UFPE","sigla_uf":"PE"},{"id":"533018","nome":"SUPERINTEND. DO DESENVOL. DO CENTRO-OESTE","sigla_uf":"DF"},{"id":"533013","nome":"SUPERINTEND. DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZONIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"926129","nome":"SUPERINTEND.DE ENGENHARIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O-EM.0","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926160","nome":"SUPERINTEND.DE REPRES.DO PIAU\u00cd EM BRAS\u00cdLIA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925373","nome":"SUPERINTEND.ESTAD.DE COMPRAS E LICITA\u00c7\u00d5ES\/RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"373053","nome":"SUPERINTEND.ESTADUAL DA BAHIA-INCRA\/SR-05","sigla_uf":"BA"},{"id":"373055","nome":"SUPERINTEND.ESTADUAL DE M.GERAIS - INCRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"373052","nome":"SUPERINTEND.ESTADUAL DE SERGIPE-INCRA\/SR-23","sigla_uf":"SE"},{"id":"373039","nome":"SUPERINTEND.ESTADUAL DO AMAPA-INCRA\/SR-21\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"373044","nome":"SUPERINTEND.ESTADUAL DO PIAUI-INCRA\/SR-24","sigla_uf":"PI"},{"id":"373046","nome":"SUPERINTEND.ESTADUAL DO R.G.NORTE-INCRA\/SR-19","sigla_uf":"RN"},{"id":"373029","nome":"SUPERINTEND.ESTADUAL-INCRA\/SR-25\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"926318","nome":"SUPERINTEND.MUNICIPAL DE TRANSPORTES URBANOS","sigla_uf":"AM"},{"id":"153815","nome":"SUPERINTENDENCIA ADMINISTRATIVA DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"135242","nome":"SUPERINTENDENCIA DA CONAB NO ESTADO DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153512","nome":"SUPERINTENDENCIA DA PLANTA FISICA DA UFES","sigla_uf":"ES"},{"id":"193028","nome":"SUPERINTENDENCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"201061","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINIATRA\u00c7\u00c3O DO MP","sigla_uf":"AP"},{"id":"170344","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"170207","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"170345","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"170075","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"170038","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"170531","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170100","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"170195","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"170025","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"170085","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"170190","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"170214","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"170050","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"170032","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"170153","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"170114","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"170045","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"170346","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"170347","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"170175","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"170166","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"170069","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"170131","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"170106","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF-MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"170064","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"170055","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MF\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"201063","nome":"SUPERINTENDENCIA DE ADMINISTRACAO DO MP RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"201060","nome":"SUPERINTENDENCIA DE ADMINISTRACAO DO MP\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"201062","nome":"SUPERINTENDENCIA DE ADMINISTRA\u00c7AO DO MP_RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"413017","nome":"SUPERINTENDENCIA DE ADMINISTRACAO GERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"150182","nome":"SUPERINTENDENCIA DE ADMINISTRA\u00c7AO\/UFF","sigla_uf":"RJ"},{"id":"113236","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE AERONAVEGABILIDADE - ANAC","sigla_uf":"SP"},{"id":"523010","nome":"SUPERINTENDENCIA DE AERONAVEGABILIDADE - SAR","sigla_uf":"SP"},{"id":"153861","nome":"SUPERINTEND\u00eaNCIA DE EDUCA\u00e7\u00e3O \u00e0 DIST\u00e2NCIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925148","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE GERA\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA - OGH","sigla_uf":"PA"},{"id":"113245","nome":"SUPERINTENDENCIA DE GESTAO DE PESSOAS_ANAC","sigla_uf":"DF"},{"id":"153816","nome":"SUPERINTENDENCIA DE PESSOAL DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"443025","nome":"SUPERINTENDENCIA DE PROG. E PROJETOS-SPP","sigla_uf":"DF"},{"id":"154712","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DE PROJETOS E OBRAS","sigla_uf":"PE"},{"id":"275079","nome":"SUPERINTENDENCIA DE TRENS URBANOS DE J.PESSOA","sigla_uf":"PB"},{"id":"275078","nome":"SUPERINTENDENCIA DE TRENS URBANOS DE MACEI\u00d3","sigla_uf":"AL"},{"id":"275066","nome":"SUPERINTENDENCIA DE TRENS URBANOS DE NATAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"275057","nome":"SUPERINTENDENCIA DE TRENS URBANOS DE RECIFE","sigla_uf":"PE"},{"id":"275077","nome":"SUPERINTENDENCIA DE TRENS URBANOS DE SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"193012","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DA AMAZONIA-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"193011","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DA AMAZONIA\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"193019","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DO NORDESTE - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"193018","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DO NORDESTE - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"193020","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DO NORDESTE - RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"193026","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DO NORDESTE- DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"193025","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DO NORDESTE- SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"193022","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DO NORDESTE\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"193021","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENV. DO NORDESTE\/PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"533014","nome":"SUPERINTENDENCIA DO DESENVOL. DO NORDESTE","sigla_uf":"PE"},{"id":"323027","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"323010","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"323018","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"323009","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"323012","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"323022","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"323008","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"323024","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"323005","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"323025","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"323014","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"323007","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"323017","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"323006","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"323023","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"323015","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"323011","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"323016","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"323021","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"323026","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"323003","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"323013","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"323020","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"323004","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"323019","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO DNPM-TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"153551","nome":"SUPERINTENDENCIA DO ESPACO FISICO","sigla_uf":"RS"},{"id":"183039","nome":"SUPERINTENDENCIA DO INMETRO NO ESTADO DO RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511182","nome":"SUPERINTENDENCIA DO INSS EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"510172","nome":"SUPERINTENDENCIA DO INSS EM SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"343038","nome":"SUPERINTENDENCIA DO IPHAN EM RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"343043","nome":"SUPERINTEND\u00eaNCIA DO IPHAN EM TOCANTINS - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"343040","nome":"SUPERINTENDENCIA DO IPHAN NO ACRE\/AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"343042","nome":"SUPERINTENDENCIA DO IPHAN NO MATO GROSSO\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"343041","nome":"SUPERINTENDENCIA DO IPHAN\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"170193","nome":"SUPERINTENDENCIA DO PATRIMONIO DA UNIAO","sigla_uf":"MT"},{"id":"925852","nome":"SUPERINTENDENCIA DO SISTEMA PENITENCIARIO","sigla_uf":"PA"},{"id":"925753","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA EST.DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","sigla_uf":"ES"},{"id":"373058","nome":"SUPERINTENDENCIA ESTADUAL - 16-SR\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"511891","nome":"SUPERINTENDENCIA ESTADUAL DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"193110","nome":"SUPERINTENDENCIA ESTADUAL-IBAMA\/MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"153817","nome":"SUPERINTENDENCIA ESTUDANTIL DA UFBA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926152","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA GERAL DE ADM.PENITENCI\u00c1RIA","sigla_uf":"AL"},{"id":"200235","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. DA POL. RODOV. FED. AC.","sigla_uf":"AC"},{"id":"124141","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO CENTRO-LESTE\/SRCE","sigla_uf":"BA"},{"id":"125010","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO RIO DE JANEIRO\/SRRJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"400060","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. DO TRAB. E EMPREGO","sigla_uf":"AC"},{"id":"400077","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"400078","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"RN"},{"id":"400079","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"RS"},{"id":"400080","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"RO"},{"id":"400081","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"SC"},{"id":"400082","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"SP"},{"id":"400083","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"SE"},{"id":"400084","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"TO"},{"id":"400085","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"PI"},{"id":"400086","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"AP"},{"id":"400087","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"RR"},{"id":"400062","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"AM"},{"id":"400063","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"BA"},{"id":"400064","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"CE"},{"id":"400065","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"DF"},{"id":"400066","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"ES"},{"id":"400067","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"GO"},{"id":"400068","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"MT"},{"id":"400069","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"MA"},{"id":"400070","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"MS"},{"id":"400071","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"MG"},{"id":"400072","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"PE"},{"id":"400073","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"PA"},{"id":"400074","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"PR"},{"id":"400075","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABALHO E EMPREGO","sigla_uf":"PB"},{"id":"400061","nome":"SUPERINTEND\u00caNCIA REG. DO TRABLAHO E EMPREGO","sigla_uf":"AL"},{"id":"200129","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"200110","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"200233","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"200114","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"200112","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"200141","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200126","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"200121","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"200124","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"200115","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"200128","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"200120","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"200111","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"200122","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"200113","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"200127","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"200118","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200116","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200123","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"200131","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"200232","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"200119","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"200125","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"200130","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"200117","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"200139","nome":"SUPERINTENDENCIA REG. POL. RODV. FEDERAL-TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"200346","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DA POLICIA FEDERAL NA BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"171133","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DA REC.FEDERAL 8 RF\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"200074","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL","sigla_uf":"RR"},{"id":"200385","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL","sigla_uf":"RR"},{"id":"200380","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"200381","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"200358","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"200359","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"200048","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"200382","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"200383","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"200402","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"200403","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"200347","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"200033","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"200084","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"200392","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"200393","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"200338","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200339","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"200350","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"200351","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"200037","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"200354","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"200355","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"200374","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"200375","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"200390","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"200391","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"200081","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"200356","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200357","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"200378","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"200379","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - RO","sigla_uf":"RO"},{"id":"200370","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"200371","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"200060","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"200051","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"200360","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"200361","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"200404","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"200405","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"200376","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"200377","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"200388","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"200389","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"200386","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"200387","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"200077","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"200396","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"200397","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"200398","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"200399","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"200092","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PE","sigla_uf":"PE"},{"id":"200055","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"200086","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"200394","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"200395","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"200372","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"200373","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"200344","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"200345","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"200030","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL- SE","sigla_uf":"SE"},{"id":"200073","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"200134","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"200039","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"200135","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.DEP.POLICIA FEDERAL\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"390071","nome":"SUPERINTENDENCIA REG.NO ESTADO DO AMAPA\/DNIT","sigla_uf":"AP"},{"id":"373047","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"373037","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL DE SANTAREM-SR","sigla_uf":"PA"},{"id":"390084","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO DNIT - AC","sigla_uf":"AC"},{"id":"390070","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO DNIT EM RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"200364","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"373067","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO INCRA\/PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"183024","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO INMETRO- SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"380038","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL DO TRABALHO E EMPRE","sigla_uf":"MT"},{"id":"200352","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL NO ESTADO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"200353","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL NO ESTADO DO ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"393016","nome":"SUPERINTEND\u00eaNCIA REGIONAL NO ESTADO DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"200365","nome":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"30110","nome":"TCU - 10\u00aa SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO","sigla_uf":"DF"},{"id":"30101","nome":"TCU - 1A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30102","nome":"TCU - 2A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO","sigla_uf":"DF"},{"id":"30103","nome":"TCU - 3A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30104","nome":"TCU - 4A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30105","nome":"TCU - 5A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30106","nome":"TCU - 6A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30107","nome":"TCU - 7A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30108","nome":"TCU - 8A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30109","nome":"TCU - 9A SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30200","nome":"TCU - SECRETARIA DE AUDITORIA E INSPECAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30204","nome":"TCU - SECRETARIA DE INFORMATICA","sigla_uf":"DF"},{"id":"30015","nome":"TCU-SECRETARIA CONTROLE EXTERNO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"30007","nome":"TCU-SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO NA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"30012","nome":"TCU-SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"30004","nome":"TCU-SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/PI","sigla_uf":"PI"},{"id":"30019","nome":"TCU-SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"30001","nome":"TCU-TRIBUNAL DE CONTAS DA UNIAO\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"30018","nome":"TCU\/SEC. CONTROLE EXTERNO - SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"30005","nome":"TCU\/SEC. DE CONTROLE EXTERNO NO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"30003","nome":"TCU\/SERC. DE CONTROLE EXTERNO NO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"30021","nome":"TCU_SECRETARIA DE CONTROLE EXTERNO\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"925150","nome":"TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES BRASILEIRAS S.A.","sigla_uf":"DF"},{"id":"451895","nome":"TENENTE ANANIAS PREFEITURA","sigla_uf":"RN"},{"id":"120151","nome":"TERCEIRA FORCA AEREA","sigla_uf":"DF"},{"id":"523003","nome":"TERCEIRA GER\u00caNCIA REGIONAL -GER 3\/ANAC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120021","nome":"TERCEIRO CENTRO INT.DEF.AEREA CONTR.TFG.AEREO","sigla_uf":"PE"},{"id":"171255","nome":"TERCEIRO CONSELHO DE CONTRIBUINTES\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170255","nome":"TERCEIRO CONSELHO DE CONTRIBUINTES\/MF","sigla_uf":"DF"},{"id":"120337","nome":"TERCEIRO DO DECIMO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"120338","nome":"TERCEIRO DO OITAVO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120339","nome":"TERCEIRO DO SETIMO GRUPO DE AVIACAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"120340","nome":"TERCEIRO ESQUADRAO DE TRANSPORTE AEREO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"120125","nome":"TERCEIRO SERVICO REGIONAL DE AVIACAO CIVIL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925954","nome":"TERMOBAHIA S.A.","sigla_uf":"BA"},{"id":"925950","nome":"TERMOCEAR\u00c1 LTDA.","sigla_uf":"CE"},{"id":"925948","nome":"TERMOMACA\u00c9 LTDA.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925617","nome":"TERMORIO S.A.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925287","nome":"TIM\u00d3TIO","sigla_uf":"MG"},{"id":"926544","nome":"TRANSMISSORA SUL BRASILEIRA DE ENERGIA S\/A","sigla_uf":"SC"},{"id":"926427","nome":"TRANSMISSORA SUL LITORANEA DE ENERGIA S\/A","sigla_uf":"SC"},{"id":"910893","nome":"TRANSP.BRASILEIRA GASODUTO BOL\u00cdVIA-BRASIL S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925177","nome":"TRANSPORTADORA BRAS. GASODUTO BOLIVIA\/BRASIL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925978","nome":"TRANSPORTE URBANO DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"70009","nome":"TRE-TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA PARAIBA\/PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"70014","nome":"TRE-TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"70022","nome":"TRE-TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"30999","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DA UNIAO-CONTROLE EXTERNO","sigla_uf":"DF"},{"id":"974003","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925397","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO EST. DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"925395","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO EST. DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925398","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO EST. DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"925396","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO EST. DO MATO G.DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"925468","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO EST.DO R.G. DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"925474","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925472","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"925400","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"972002","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"925392","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925356","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"935002","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925458","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"925463","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925402","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DE TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925461","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"925473","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"925459","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925467","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"925470","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"925309","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"925399","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"925492","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"925457","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"925466","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"925464","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO R. DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"963004","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO R.GRAN.DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"926359","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO MUNICIPIO DO RIO DE JAN","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925465","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DO MUNICIPIO DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925401","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC.DO EST.DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"925471","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNICIPIOS DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925462","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNICIPIOS DE S.PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925469","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNICIPIOS DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"925460","nome":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNICIPIOS DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926496","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"100001","nome":"TRIBUNAL DE JUSTICA DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"100010","nome":"TRIBUNAL DE JUSTICA DO DISTRITO FEDERAL\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"925045","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO EST. DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925968","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO EST. ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"926303","nome":"TRIBUNAL DE JUSTICA DO ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"926222","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00e7A DO ESTADO DA PARA\u00edBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"925343","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926380","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"925007","nome":"TRIBUNAL DE JUSTICA DO ESTADO DE MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"925005","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00e7A DO ESTADO DE MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"925006","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE ROND\u00d4NIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"925480","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"926495","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"925441","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"925814","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"925509","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"925306","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"925866","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"925944","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"925125","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"925942","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"926454","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"925494","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO RIO G.DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"30100","nome":"TRIBUNAL DE JUSTICA DO ESTADO DO RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925869","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"926415","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A ESTADO DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926651","nome":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00e7A SP - COMARCA DE ASSIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"810100","nome":"TRIBUNAL MARITIMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"710100","nome":"TRIBUNAL MARITIMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"610100","nome":"TRIBUNAL MARITIMO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"80020","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO 18A.REG\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"80016","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 10A.REGIAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"80002","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11A.REGIAO","sigla_uf":"AM"},{"id":"80013","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 12A.REGIAO","sigla_uf":"SC"},{"id":"80015","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14A.REGIAO","sigla_uf":"RO"},{"id":"80011","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15A.REGIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"80018","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 16. REGIAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"80019","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 17A. REGIAO","sigla_uf":"ES"},{"id":"80022","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 19A. REGIAO","sigla_uf":"AL"},{"id":"80009","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 1A.REGIAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"80023","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 20A. REGIAO","sigla_uf":"SE"},{"id":"80021","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 21A. REGIAO","sigla_uf":"RN"},{"id":"80024","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 22A. REGIAO","sigla_uf":"PI"},{"id":"80025","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23\u00aa REGIAO","sigla_uf":"MT"},{"id":"80010","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2A.REGIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"80008","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3\u00aa REGI\u00c3O","sigla_uf":"MG"},{"id":"80014","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4A.REGIAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"80007","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 5A.REGIAO","sigla_uf":"BA"},{"id":"80006","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 6A.REGIAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"80004","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 7A.REGIAO","sigla_uf":"CE"},{"id":"80003","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 8A.REGIAO","sigla_uf":"PA"},{"id":"80012","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9A.REGIAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"80026","nome":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO-24.REG.\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"70013","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"70011","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"70023","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"70016","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO G.DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"70010","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"70024","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"70020","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"70018","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"70012","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"70002","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"70003","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"70007","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"70025","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO D. FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"70015","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ESPIRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"70005","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"70004","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"70019","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"70006","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"70017","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"70008","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO G.DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"70021","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO G.DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"70029","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL\/AP","sigla_uf":"AP"},{"id":"70028","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"70027","nome":"TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL\/TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"90048","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2A. REG.-PR. RPV","sigla_uf":"RJ"},{"id":"90028","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2A. REGIAO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"90034","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2A.REGIAO-ORCAM.","sigla_uf":"RJ"},{"id":"90029","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3A.REGIAO","sigla_uf":"SP"},{"id":"90035","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3A.REGIAO-ORCAM.","sigla_uf":"SP"},{"id":"90047","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3A.REGIAO-PR.RPV","sigla_uf":"SP"},{"id":"90030","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 4A.REGIAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"90033","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 4A.REGIAO-ORCAM.","sigla_uf":"RS"},{"id":"90031","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5A.REGIAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"90036","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5A.REGIAO-ORCAM.","sigla_uf":"PE"},{"id":"90027","nome":"TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL-SEC.1A.REG.\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"80001","nome":"TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925118","nome":"TRNSPORTADORA DO NORDESTE E SUDESTE S\/A","sigla_uf":"RJ"},{"id":"70001","nome":"TSE _ TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL\/SEC.ADM\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"138011","nome":"UA S\u00e3O JOS\u00e9","sigla_uf":"SC"},{"id":"135331","nome":"UA\/BAURU","sigla_uf":"SP"},{"id":"135320","nome":"UA\/CAMPINAS","sigla_uf":"RS"},{"id":"135321","nome":"UA\/CAPAO ALTO","sigla_uf":"RS"},{"id":"135277","nome":"UA\/CHAPECO","sigla_uf":"SC"},{"id":"135195","nome":"UA\/DOURADOS","sigla_uf":"MS"},{"id":"135276","nome":"UA\/HERVAL D\u00b4OESTE","sigla_uf":"SC"},{"id":"135197","nome":"UA\/MARACAJU","sigla_uf":"MS"},{"id":"135330","nome":"UA\/MOOCA","sigla_uf":"SP"},{"id":"135270","nome":"UA\/PONTA GROSSA I","sigla_uf":"PR"},{"id":"135275","nome":"UA\/PONTA GROSSA II","sigla_uf":"PR"},{"id":"135322","nome":"UA\/PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"135199","nome":"UA\/RIO BRILHANTE","sigla_uf":"MS"},{"id":"135200","nome":"UA\/S.GABRIEL D\u00b4OESTE","sigla_uf":"MS"},{"id":"443055","nome":"UAAF\/INST.CHICO MENDES CONS.BIO RIO DE JANEIR","sigla_uf":"RJ"},{"id":"443040","nome":"UAAF\/PIRASSUNUNGA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"135333","nome":"UC\/ARARAQUARA","sigla_uf":"SP"},{"id":"135257","nome":"UC\/BOA VISTA\/CONAB\/MAA\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"135324","nome":"UC\/CAXIAS DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"135323","nome":"UC\/PORTO ALEGRE","sigla_uf":"RS"},{"id":"135334","nome":"UC\/RIO CLARO","sigla_uf":"SP"},{"id":"135102","nome":"UC\/SALVADOR","sigla_uf":"BA"},{"id":"135332","nome":"UC\/SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"170498","nome":"UCP\/SE\/MF - PNAFM 2 FASE","sigla_uf":"DF"},{"id":"135318","nome":"UF\/AUG.A.LEITAO","sigla_uf":"RS"},{"id":"158025","nome":"UFES - DIFEREN\u00a2A DA INTEGRA\u00e7AO","sigla_uf":"DF"},{"id":"153114","nome":"UFRS-UNIVERSIDADE FEDERAL DO RS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153478","nome":"UFSM-BIOTERIO","sigla_uf":"RS"},{"id":"123999","nome":"UG FICTICIA PARA LIBERAR CNPJ DO ORGAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"125999","nome":"UG FICTICIA PARA UG\/ORCAMENTARIA DO ORGAO","sigla_uf":"DF"},{"id":"925437","nome":"UNI\u00e3O BRASILIENSE DE EDUCA\u00e7\u00e3O E CULTURA","sigla_uf":"DF"},{"id":"925476","nome":"UNI\u00c3O DE CEGOS D. PEDRO II","sigla_uf":"ES"},{"id":"201031","nome":"UNID DE COORD. DE PROGRAMAS-SE\/EUROBRASIL2000","sigla_uf":"DF"},{"id":"135387","nome":"UNID. ARMAZENADORA RIO BRILHANTE I","sigla_uf":"MS"},{"id":"443048","nome":"UNID. AVAN\u00c7ADA DE ADM. E FINAN.FOZ DO IGUA\u00c7U","sigla_uf":"PR"},{"id":"135310","nome":"UNID. DE COMERCIALIZACAO EM VITORIA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"153561","nome":"UNID. DE ENSINO DESCENTRALIZADA DE PETROLINA","sigla_uf":"PE"},{"id":"530017","nome":"UNID. DE GERENC. DO FUNDO DE INV. DA AMAZONIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"511332","nome":"UNID. DE REFERENCIA REABILITACAO PROFISSIONAL","sigla_uf":"SP"},{"id":"201041","nome":"UNID. PROG. PARC. PUBL. PRIV. SEGES\/PPP","sigla_uf":"DF"},{"id":"510908","nome":"UNID.ADM. LOCAL DO INSS SANTANA LIVRAMENTO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"512108","nome":"UNID.ADM.LOCAL BOM JESUS DE ITABAPOANA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510952","nome":"UNID.ADM.LOCAL INSS SAO SEBASTIAO DO CAI\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511668","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS BOM JESUS DA LAPA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511846","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS CONSELHEIRO LAFAIETE","sigla_uf":"MG"},{"id":"511357","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS EM BRAGANCA PAULISTA","sigla_uf":"SP"},{"id":"510365","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS EM CACH.ITAPEMERIM\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"511861","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS EM CORONEL FABRICIANO","sigla_uf":"MG"},{"id":"511210","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS EM NAZARE DA MATA","sigla_uf":"PE"},{"id":"511204","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS EM SAO LOURENCO DA MATA","sigla_uf":"PE"},{"id":"510951","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS EM SAO LUIS GONZAGA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511156","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS EM UNIAO DOS PALMARES","sigla_uf":"AL"},{"id":"510947","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS PALMEIRA DAS MISSOES\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511155","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS PALMEIRA DOS INDIOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"511795","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS S.SEBASTIAO DO PARAISO","sigla_uf":"MG"},{"id":"511445","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS SAO CAETANO DO SUL","sigla_uf":"SP"},{"id":"512099","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS SAO JOAO DE MERITI\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511837","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS SAO JOAO NEPOMUCENO","sigla_uf":"MG"},{"id":"511151","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS SAO MIGUEL DOS CAMPOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"511657","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS SAO SEBASTIAO DO PASSE","sigla_uf":"BA"},{"id":"511419","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS STA CRUZ DO RIO PARDO","sigla_uf":"SP"},{"id":"512110","nome":"UNID.ADMIN.LOCAL INSS STO.ANTONIO DE PADUA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"510905","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM BAGE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510906","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM CARAZINHO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510958","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM CERRO LARGO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510965","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM FARROUPILHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510959","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM GARIBALDI\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510964","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM GIRUA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510956","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM GRAVATAI\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510962","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM HORIZONTINA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510957","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM PANAMBI\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510949","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM SANTIAGO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511197","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM SERRA TALHADA","sigla_uf":"PE"},{"id":"510953","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM SOLEDADE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510961","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM TAQUARI\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510955","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM TUPANCIRETA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510966","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS EM VERANOPOLIS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510948","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS RIO PARDO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510950","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS SAO GABRIEL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510960","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS TRES DE MAIO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510954","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS TRES PASSOS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510963","nome":"UNID.ADMINIST. LOCAL INSS VENANCIO AIRES\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511154","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS DELMIRO GOUVEIA","sigla_uf":"AL"},{"id":"512105","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM ARARUAMA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512088","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM CABO FRIO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512104","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM CORDEIRO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512094","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM ITAPERUNA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512096","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM MACAE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512084","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM MAGE\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512107","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM MIRACEMA\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512092","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM NILOPOLIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512083","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM NOVA IGUACU\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512098","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM PARACAMBI\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512109","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM RIO BONITO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512090","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM SAO GONCALO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511836","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM SAO JOAO DEL REI","sigla_uf":"MG"},{"id":"512103","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM TERESOPOLIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512091","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS EM TRES RIOS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512085","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS NOVA FRIBURGO\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512106","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS PARAIBA DO SU\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"512101","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS SAO FIDELIS\/RJ","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511099","nome":"UNID.ADMINIST.LOCAL INSS TANGARA DA SERRA","sigla_uf":"MT"},{"id":"510915","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS BENTO GONCALVES\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510942","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS DOM PEDRITO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510940","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM ALEGRETE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510932","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM CACEQUI\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510941","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM CAMAQUA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510931","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM CANELA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510933","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM CRUZ ALTA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510943","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM ENCANTADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510922","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM ERECHIM\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510928","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM ESTEIO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510934","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM ESTRELA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510935","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM GUAIBA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510929","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM GUAPORE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510944","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM ITAQUI\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510945","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM JAGUARAO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510924","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM LAJEADO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510926","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM MONTENEGRO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510939","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM OSORIO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510936","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM SANTA ROSA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510937","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM SAO BORJA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510930","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM SAPIRANGA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510927","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM TAQUARA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510919","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS EM VACARIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510946","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS LAGOA VERMELHA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510911","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS RIO GRANDE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510920","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS ROSARIO DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510925","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS SANTO ANGELO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510938","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS SAO JERONIMO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510914","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS SAO LEOPOLDO\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510912","nome":"UNID.ADMINISTR. LOCAL INSS STA.CRUZ DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"510916","nome":"UNID.ADMINISTR.LOCAL INSS CACHOEIRA DO SUL\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"511859","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS ALEM PARAIBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510371","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS ARACRUZ\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"510777","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS AREIA BRANCA","sigla_uf":"RN"},{"id":"511847","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS BARAO DE COCAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"511096","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS BARRA DO GARCAS","sigla_uf":"MT"},{"id":"510217","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS BRACO DO NORTE","sigla_uf":"SC"},{"id":"510838","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS CAMPOS SALES","sigla_uf":"CE"},{"id":"510778","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS CURRAIS NOVOS","sigla_uf":"RN"},{"id":"511803","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS DORES DO INDAIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510138","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ABAETETUBA","sigla_uf":"PA"},{"id":"510779","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ACU","sigla_uf":"RN"},{"id":"511798","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM AIMORES","sigla_uf":"MG"},{"id":"510367","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ALEGRE\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"511799","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ALFENAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"511823","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ALMENARA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510302","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM AMAMBAI","sigla_uf":"MS"},{"id":"511346","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM AMERICANA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511345","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM AMPARO","sigla_uf":"SP"},{"id":"511348","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ANDRADINA","sigla_uf":"SP"},{"id":"510696","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ANTONINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"511349","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM APARECIDA","sigla_uf":"SP"},{"id":"510690","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM APUCARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510296","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM AQUIDAUANA","sigla_uf":"MS"},{"id":"510833","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARACATI","sigla_uf":"CE"},{"id":"510645","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARAGUAINA","sigla_uf":"TO"},{"id":"511865","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARAGUARI","sigla_uf":"MG"},{"id":"511153","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARAPIRACA","sigla_uf":"AL"},{"id":"510712","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARAPONGAS","sigla_uf":"PR"},{"id":"510208","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARARANGUA","sigla_uf":"SC"},{"id":"511347","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARARAS","sigla_uf":"SP"},{"id":"511800","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARAXA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511209","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ARCOVERDE","sigla_uf":"PE"},{"id":"511353","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ASSIS","sigla_uf":"SP"},{"id":"511354","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM AVARE","sigla_uf":"SP"},{"id":"511287","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BACABAL","sigla_uf":"MA"},{"id":"511670","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BARRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511208","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BARREIROS","sigla_uf":"PE"},{"id":"511355","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BARRETOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"510837","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BATURITE","sigla_uf":"CE"},{"id":"511697","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BOQUIRA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511358","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BOTUCATU","sigla_uf":"SP"},{"id":"510139","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BRAGANCA","sigla_uf":"PA"},{"id":"510191","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM BRUSQUE","sigla_uf":"SC"},{"id":"511207","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CABO","sigla_uf":"PE"},{"id":"510207","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CACADOR","sigla_uf":"SC"},{"id":"511097","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CACERES","sigla_uf":"MT"},{"id":"511817","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAETE","sigla_uf":"MG"},{"id":"511667","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAETITE","sigla_uf":"BA"},{"id":"510780","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAICO","sigla_uf":"RN"},{"id":"510531","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAJAZEIRAS","sigla_uf":"PB"},{"id":"511660","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAMACARI","sigla_uf":"BA"},{"id":"510843","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAMOCIM","sigla_uf":"CE"},{"id":"510047","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAMPO MAIOR","sigla_uf":"PI"},{"id":"510701","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAMPO MOURAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"510220","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAMPOS NOVOS","sigla_uf":"SC"},{"id":"511693","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CANDEIAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"510201","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CANOINHAS","sigla_uf":"SC"},{"id":"510137","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAPANEMA","sigla_uf":"PA"},{"id":"510218","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAPINZAL","sigla_uf":"SC"},{"id":"511790","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CARANGOLA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511801","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CARATINGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510368","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CARIACICA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"511291","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAROLINA","sigla_uf":"MA"},{"id":"510299","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CASSILANDIA","sigla_uf":"MS"},{"id":"510140","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CASTANHAL","sigla_uf":"PA"},{"id":"511830","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CATAGUASES","sigla_uf":"MG"},{"id":"510429","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CATALAO\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"511369","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CATANDUVA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511791","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAXAMBU","sigla_uf":"MG"},{"id":"511292","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CAXIAS","sigla_uf":"MA"},{"id":"510425","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CERES\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"510705","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CIANORTE","sigla_uf":"PR"},{"id":"510366","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM COLATINA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"510210","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CONCORDIA","sigla_uf":"SC"},{"id":"511290","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM COROATA","sigla_uf":"MA"},{"id":"510839","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CRATEUS","sigla_uf":"CE"},{"id":"510836","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CRATO","sigla_uf":"CE"},{"id":"510532","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CUITE","sigla_uf":"PB"},{"id":"510211","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM CURITIBANOS","sigla_uf":"SC"},{"id":"511098","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM DIAMANTINO","sigla_uf":"MT"},{"id":"511374","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM DRACENA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511203","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ESCADA","sigla_uf":"PE"},{"id":"510090","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ESTANCIA","sigla_uf":"SE"},{"id":"510046","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM FLORIANO","sigla_uf":"PI"},{"id":"511361","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM FRANCA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511200","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM GOIANA","sigla_uf":"PE"},{"id":"510426","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM GOIAS\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"510711","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM GOIO-ERE","sigla_uf":"PR"},{"id":"511696","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM GUANAMBI","sigla_uf":"BA"},{"id":"510529","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM GUARABIRA","sigla_uf":"PB"},{"id":"510689","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM GUARAPUAVA","sigla_uf":"PR"},{"id":"511804","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM GUAXUPE","sigla_uf":"MG"},{"id":"510646","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM GURUPI","sigla_uf":"TO"},{"id":"510709","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM IBAITI","sigla_uf":"PR"},{"id":"510224","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM IBIRAMA","sigla_uf":"SC"},{"id":"510189","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ICARA","sigla_uf":"SC"},{"id":"510832","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM IGUATU","sigla_uf":"CE"},{"id":"510206","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM IMBITUBA","sigla_uf":"SC"},{"id":"510422","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM IPAMERI\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"511814","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM IPATINGA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510691","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM IRATI","sigla_uf":"PR"},{"id":"510533","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITABAIANA","sigla_uf":"PB"},{"id":"510091","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITABAIANA","sigla_uf":"SE"},{"id":"511858","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITABIRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511833","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITABIRITO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510597","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITACOATIARA","sigla_uf":"AM"},{"id":"510194","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITAJAI","sigla_uf":"SC"},{"id":"511834","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITAJUBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511665","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITAPETINGA","sigla_uf":"BA"},{"id":"510840","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITAPIPOCA","sigla_uf":"CE"},{"id":"510534","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITAPORANGA","sigla_uf":"PB"},{"id":"511835","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITAUNA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511387","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITU","sigla_uf":"SP"},{"id":"511866","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITUIUTABA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510424","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITUMBIARA\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"511388","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ITUVERAVA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511215","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM JABOATAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"510692","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM JACAREZINHO","sigla_uf":"PR"},{"id":"510688","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM JAGUARIAIVA","sigla_uf":"PR"},{"id":"511805","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM JANUARIA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510303","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM JARDIM","sigla_uf":"MS"},{"id":"511426","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM JAU","sigla_uf":"SP"},{"id":"510197","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM JOACABA","sigla_uf":"SC"},{"id":"510094","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LAGARTO","sigla_uf":"SE"},{"id":"510196","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LAGES\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"510204","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LAGUNA","sigla_uf":"SC"},{"id":"511838","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LAVRAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"511848","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LEOPOLDINA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511390","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LIMEIRA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511213","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LIMOEIRO","sigla_uf":"PE"},{"id":"511389","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LINS","sigla_uf":"SP"},{"id":"510710","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM LOANDA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510775","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MACAU","sigla_uf":"RN"},{"id":"510192","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MAFRA","sigla_uf":"SC"},{"id":"511806","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MANHUACU","sigla_uf":"MG"},{"id":"510841","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MARANGUAPE","sigla_uf":"CE"},{"id":"510223","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MARAVILHA","sigla_uf":"SC"},{"id":"510598","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MAUES","sigla_uf":"AM"},{"id":"511429","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MOGI-GUACU","sigla_uf":"SP"},{"id":"510535","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MONTEIRO","sigla_uf":"PB"},{"id":"511214","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MORENO","sigla_uf":"PE"},{"id":"511692","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MUNDO NOVO","sigla_uf":"BA"},{"id":"511807","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM MURIAE","sigla_uf":"MG"},{"id":"511808","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM NANUQUE","sigla_uf":"MG"},{"id":"511863","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM NOVA LIMA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510216","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ORLEANS","sigla_uf":"SC"},{"id":"511201","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PALMARES","sigla_uf":"PE"},{"id":"510693","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PARANAGUA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510703","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PARANAVAI","sigla_uf":"PR"},{"id":"510595","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PARINTINS","sigla_uf":"AM"},{"id":"511854","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PASSOS","sigla_uf":"MG"},{"id":"510700","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PATO BRANCO","sigla_uf":"PR"},{"id":"510527","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PATOS","sigla_uf":"PB"},{"id":"511813","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PATROCINIO","sigla_uf":"MG"},{"id":"511202","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PAULISTA","sigla_uf":"PB"},{"id":"511285","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PEDREIRAS","sigla_uf":"MA"},{"id":"511152","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PENEDO","sigla_uf":"AL"},{"id":"511198","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PESQUEIRA","sigla_uf":"PE"},{"id":"510045","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PICOS","sigla_uf":"PI"},{"id":"511288","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PINHEIRO","sigla_uf":"MA"},{"id":"511864","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PIRAPORA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511695","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM POCOES","sigla_uf":"BA"},{"id":"510537","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM POMBAL","sigla_uf":"PB"},{"id":"510306","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PONTA PORA","sigla_uf":"MS"},{"id":"511849","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PONTE NOVA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510221","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PORTO UNIAO","sigla_uf":"SC"},{"id":"510093","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM PROPRIA","sigla_uf":"SE"},{"id":"510834","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM QUIXADA","sigla_uf":"CE"},{"id":"511416","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM REGISTRO","sigla_uf":"SP"},{"id":"511211","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM RIBEIRAO","sigla_uf":"PE"},{"id":"511440","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM RIO CLARO\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"510199","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM RIO DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"511150","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM RIO LARGO","sigla_uf":"AL"},{"id":"510526","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM RIO TINTO","sigla_uf":"PB"},{"id":"510423","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM RIO VERDE\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"510713","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM ROLANDIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"511095","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM RONDONOPOLIS","sigla_uf":"MT"},{"id":"510835","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM RUSSAS","sigla_uf":"CE"},{"id":"511839","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM SABARA","sigla_uf":"MG"},{"id":"511212","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM SALGUEIRO","sigla_uf":"PE"},{"id":"510136","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM SANTAREM","sigla_uf":"PA"},{"id":"511444","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM SAO CARLOS","sigla_uf":"SP"},{"id":"511448","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM SAO VICENTE","sigla_uf":"SP"},{"id":"510541","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM SOLANEA","sigla_uf":"PB"},{"id":"510528","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM SOUSA","sigla_uf":"PB"},{"id":"510596","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM TEFE","sigla_uf":"AM"},{"id":"510539","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM TEIXEIRA","sigla_uf":"PB"},{"id":"511205","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM TIMBAUBA","sigla_uf":"PE"},{"id":"510200","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM TIMBO","sigla_uf":"SC"},{"id":"511841","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM TIMOTEO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510704","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM TOLEDO","sigla_uf":"PR"},{"id":"510195","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM TUBARAO\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"511289","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM TUTOIA","sigla_uf":"MA"},{"id":"511796","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM UBA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510698","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM UMUARAMA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510428","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM URUACU\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"510202","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM URUSSANGA","sigla_uf":"SC"},{"id":"510215","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM VIDEIRA","sigla_uf":"SC"},{"id":"511415","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM VOTUPORANGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"510219","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM XANXERE","sigla_uf":"SC"},{"id":"511689","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM XIQUE-XIQUE","sigla_uf":"BA"},{"id":"510702","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS FOZ DO IGUACU","sigla_uf":"PR"},{"id":"511362","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS GUARATINGUETA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511381","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS ITAPETININGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"510212","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS JARAGUA DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"511826","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS JOAO MONLEVADE","sigla_uf":"MG"},{"id":"511824","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS LAGOA DA PRATA","sigla_uf":"MG"},{"id":"510205","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS LAURO MULLER","sigla_uf":"SC"},{"id":"510373","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS LINHARES\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"511431","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS MOGI DAS CRUZES","sigla_uf":"SP"},{"id":"511819","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS MONTE CARMELO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510048","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS NA PARNAIBA","sigla_uf":"PI"},{"id":"510372","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS NOVA VENECIA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"511810","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS PATOS DE MINAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"510781","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS PAU DOS FERROS","sigla_uf":"RN"},{"id":"511400","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS PIRASSUNUNGA","sigla_uf":"SP"},{"id":"511797","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS POUSO ALEGRE","sigla_uf":"MG"},{"id":"510530","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS SANTA RITA","sigla_uf":"PB"},{"id":"511688","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS SANTO AMARO","sigla_uf":"BA"},{"id":"511811","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS SANTOS DUMONT","sigla_uf":"MG"},{"id":"510092","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS SAO CRISTOVAO","sigla_uf":"SE"},{"id":"510213","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS SAO JOAQUIM","sigla_uf":"SC"},{"id":"511794","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS SAO LOURENCO","sigla_uf":"MG"},{"id":"510369","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS SAO MATEUS\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"510842","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS SENADOR POMPEU","sigla_uf":"CE"},{"id":"510687","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS TELEMACO BORBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510647","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS TOCANTINOPOLIS","sigla_uf":"TO"},{"id":"511812","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS TRES CORACOES","sigla_uf":"MG"},{"id":"510370","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSS VILA VELHA\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"510706","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSSCISCO BELTRAO","sigla_uf":"PR"},{"id":"510203","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSSFRANCISCO DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"510536","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSSLE DO ROCHA","sigla_uf":"PB"},{"id":"510214","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSSMIGUEL DO OESTE","sigla_uf":"SC"},{"id":"510694","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSSNIAO DA VITORIA","sigla_uf":"PR"},{"id":"510697","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSSORNELIO PROCOPIO","sigla_uf":"PR"},{"id":"510222","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSSRENCO DO OESTE","sigla_uf":"SC"},{"id":"510198","nome":"UNID.ADMINISTRACAO LOCAL INSSSAO BENTO DO SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"510412","nome":"UNID.AVANC.DE ATEND. SAO LUIZ DE MONTES BELOS","sigla_uf":"GO"},{"id":"135138","nome":"UNID.COL.MOSSORO","sigla_uf":"RN"},{"id":"153174","nome":"UNID.DE ENSINO DESCENTRALIZADA DE NILOPOLIS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"135278","nome":"UNID.ESTOQUE ESTRATEGICO\/SC","sigla_uf":"SC"},{"id":"925796","nome":"UNID.GER.DO PROG.SOCIAL E AMB.DOS IGAR.MANAUS","sigla_uf":"AM"},{"id":"510427","nome":"UNIDADE ADMINISTRACAO LOCAL INSS EM JATAI\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"135153","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA - CONAB - DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"135625","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA CACHOEIRO ITAPEMIRIM","sigla_uf":"ES"},{"id":"135611","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA DE CAICO","sigla_uf":"RN"},{"id":"135487","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA DE GARCA - SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"135608","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA DE MONTEIRO","sigla_uf":"PB"},{"id":"135607","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA DE PATOS","sigla_uf":"PB"},{"id":"135612","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA ICO","sigla_uf":"CE"},{"id":"135627","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA JO\u00c3O CAMARA","sigla_uf":"RN"},{"id":"135610","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA PALMEIRA DOS INDIOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"135615","nome":"UNIDADE ARMAZENADORA UMARIZAL","sigla_uf":"RN"},{"id":"443043","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7.DE ADM. E FINAN\u00c7AS\/AREMBEPE\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"443035","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7.DE ADM.E FINAN\u00c7AS\/ATIBAIA\/SP","sigla_uf":"SP"},{"id":"153001","nome":"UNIDADE AVANCADA \u00b4JOSE VERISSIMO\u00b4 DA UFF","sigla_uf":"PA"},{"id":"443034","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7ADA ADM. E FINANCEIRA - CABEDELO","sigla_uf":"PB"},{"id":"373036","nome":"UNIDADE AVANCADA CAPIT\u00c3O POCO - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"133007","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7ADA CONJ.PEIXOTO DE AZEVEDO","sigla_uf":"MT"},{"id":"443036","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","sigla_uf":"RJ"},{"id":"443038","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS","sigla_uf":"GO"},{"id":"133084","nome":"UNIDADE AVANCADA DE ARAGUAINA - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"510416","nome":"UNIDADE AVANCADA DE ATENDIMENTO CALDAS NOVAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"511675","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATENDIMENTO CANAVIEIRAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"512112","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATENDIMENTO CANTAGALO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"511676","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATENDIMENTO CARAVELAS","sigla_uf":"BA"},{"id":"511862","nome":"UNIDADE AVANCADA DE ATENDIMENTO EM BRUMADINHO","sigla_uf":"MG"},{"id":"511691","nome":"UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATENDIMENTO RUY BARBOSA","sigla_uf":"BA"},{"id":"511781","nome":"UNIDADE AVANCADA DE ATENDIMENTO TRES MARIAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"510414","nome":"UNIDADE AVANCADA DE ATENDIMENTO TRINDADE","sigla_uf":"GO"},{"id":"373041","nome":"UNIDADE AVAN\u00e7ADA DE BARRA DO CORDA","sigla_uf":"MA"},{"id":"133005","nome":"UNIDADE AVANCADA DE COLIDER","sigla_uf":"MT"},{"id":"373079","nome":"UNIDADE AVANCADA DE GURUPI - TO","sigla_uf":"TO"},{"id":"133081","nome":"UNIDADE AVANCADA DE TUCURUI","sigla_uf":"PA"},{"id":"373063","nome":"UNIDADE AVANCADA DE XINGU\/INCRA - PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"373061","nome":"UNIDADE AVANCADA DOURADOS\/INCRA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"373059","nome":"UNIDADE AVANCADA EM CORUMBA\/INCRA\/MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"373069","nome":"UNIDADE AVANCADA IGUACU\/INCRA-PR","sigla_uf":"PR"},{"id":"373075","nome":"UNIDADE AVANCADA VALE DO ARAGUAIA\/MT","sigla_uf":"MT"},{"id":"135161","nome":"UNIDADE CENTRAL DE ITAPURUNGA","sigla_uf":"GO"},{"id":"135601","nome":"UNIDADE CONAB PAA ALAGOS","sigla_uf":"AL"},{"id":"135598","nome":"UNIDADE CONAB PAA AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"130033","nome":"UNIDADE CONAB PAA SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"135602","nome":"UNIDADE CONAB_PAA","sigla_uf":"PB"},{"id":"393041","nome":"UNIDADE CONTROLE DE PROJETO-UCP-BID (1046)","sigla_uf":"DF"},{"id":"393039","nome":"UNIDADE CONTROLE DE PROJETO-UCP-BID (904\/975)","sigla_uf":"DF"},{"id":"393040","nome":"UNIDADE CONTROLE DE PROJETO-UCP-BIRD (4188)","sigla_uf":"DF"},{"id":"512078","nome":"UNIDADE DE ADM.LOCAL EM ITABORAI","sigla_uf":"RJ"},{"id":"926141","nome":"UNIDADE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"925522","nome":"UNIDADE DE COORD. ESTADUAL PNAGE","sigla_uf":"SP"},{"id":"170309","nome":"UNIDADE DE COORDENA\u00c7\u00c3O DE PROGRAMAS - UCP","sigla_uf":"DF"},{"id":"201027","nome":"UNIDADE DE COORDENA\u00e7\u00e3O DE PROGRAMAS-SE","sigla_uf":"DF"},{"id":"201028","nome":"UNIDADE DE COORDENA\u00e7\u00e3O DE PROGRAMAS-SE\/PROGER","sigla_uf":"DF"},{"id":"330019","nome":"UNIDADE DE COORDENA\u00e7\u00e3O DE PROJETOS","sigla_uf":"DF"},{"id":"150238","nome":"UNIDADE DE ENSINO DESC SANTA INES\/CEFET-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"150239","nome":"UNIDADE DE ENSINO DESC. ACAILANDIA\/CEFET-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"150240","nome":"UNIDADE DE ENSINO DESC. BURITICUPU\/CEFET-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"150267","nome":"UNIDADE DE ENSINO DESC. S\u00c3O LUIS\/CEFET-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"150175","nome":"UNIDADE DE ENSINO DESC. ZE DOCA\/CEFET-MA","sigla_uf":"MA"},{"id":"150181","nome":"UNIDADE DE ENSINO DESCENT.DE MARACANAU","sigla_uf":"CE"},{"id":"135445","nome":"UNIDADE DE MERC OPCOES","sigla_uf":"SC"},{"id":"110639","nome":"UNIDADE DE PASSAGENS AEREAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"510086","nome":"UNIDADE DE REABILITACAO PROFISSIONAL ARACAJU","sigla_uf":"SE"},{"id":"114615","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"114627","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM GOIAS","sigla_uf":"GO"},{"id":"114626","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM MATO GROSSO","sigla_uf":"MT"},{"id":"114618","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM MINAS GERAIS","sigla_uf":"MG"},{"id":"114620","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM MS","sigla_uf":"MS"},{"id":"114614","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"114602","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM RONDONIA","sigla_uf":"RO"},{"id":"114605","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"114624","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"114622","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM SAO PAULO","sigla_uf":"SP"},{"id":"114616","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM SERGIPE","sigla_uf":"SE"},{"id":"114639","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE EM TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"114617","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"114613","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NA PARAIBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"114603","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO ACRE","sigla_uf":"AC"},{"id":"114607","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO AMAPA","sigla_uf":"AP"},{"id":"114604","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO AMAZONAS","sigla_uf":"AM"},{"id":"114610","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO CEAR\u00c1","sigla_uf":"CE"},{"id":"114629","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"114619","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO ESP\u00cdRITO SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"114608","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"114606","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"114623","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"114609","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO PIAUI","sigla_uf":"PI"},{"id":"114631","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"114625","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE NO RIO GRANDE DO SUL","sigla_uf":"RS"},{"id":"114612","nome":"UNIDADE ESTADUAL DO IBGE\/RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"240015","nome":"UNIDADE EXECUTIVA DO PROJETO","sigla_uf":"DF"},{"id":"510012","nome":"UNIDADE FINANCEIRA LOCAL N90 DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"865705","nome":"UNIDADE INTEGRADA DE SAUDE MENTAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"765705","nome":"UNIDADE INTEGRADA DE SAUDE MENTAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"665705","nome":"UNIDADE INTEGRADA DE SAUDE MENTAL","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925036","nome":"UNIDADE INTEGRADA JERONIMO MONTEIRO","sigla_uf":"ES"},{"id":"413022","nome":"UNIDADE OPERACIONAL DO DISTRITO FEDERAL","sigla_uf":"DF"},{"id":"999998","nome":"UNIDADE PARA CADASTRAMENTO FORNECEDOR VIA WEB","sigla_uf":" "},{"id":"440116","nome":"UNIDADE PASSAGENS A\u00c9REAS_DO MMA","sigla_uf":"DF"},{"id":"110098","nome":"UNIDADE REGIONAL DA DGA EM FORTALEZA\/CE","sigla_uf":"CE"},{"id":"110100","nome":"UNIDADE REGIONAL DA DGA EM MANAUS\/AM","sigla_uf":"AM"},{"id":"393048","nome":"UNIDADE REGIONAL DE MINAS GERAIS - ANTT","sigla_uf":"MG"},{"id":"113219","nome":"UNIDADE REGIONAL DE PORTO ALEGRE - ANAC","sigla_uf":"RS"},{"id":"113218","nome":"UNIDADE REGIONAL DE RECIFE - ANAC","sigla_uf":"PE"},{"id":"113217","nome":"UNIDADE REGIONAL DE S\u00c3O PAULO - ANAC","sigla_uf":"SP"},{"id":"393047","nome":"UNIDADE REGIONAL DE S\u00e3O PAULO - ANTT","sigla_uf":"SP"},{"id":"393090","nome":"UNIDADE REGIONAL DO CEARA - ANTT","sigla_uf":"CE"},{"id":"393091","nome":"UNIDADE REGIONAL DO MARANH\u00e3O - ANTT","sigla_uf":"MA"},{"id":"393038","nome":"UNIDADE REGIONAL DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"113216","nome":"UNIDADE REGIONAL DO RIO DE JANEIRO - ANAC","sigla_uf":"RJ"},{"id":"393092","nome":"UNIDADE REGIONAL DO RIO GRANDE DO SUL - ANTT","sigla_uf":"RS"},{"id":"512097","nome":"UNIDIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATENDIMENTO EM MENDES","sigla_uf":"RJ"},{"id":"158634","nome":"UNILAB - CAMPUS DOS MAL\u00caS","sigla_uf":"BA"},{"id":"926277","nome":"UNIV. EST. DO OESTE DO PARANA - HOSP. UNIVERS","sigla_uf":"PR"},{"id":"158565","nome":"UNIV.DA INTEG.INTERN.DA LUSOF.AFRO-BRASILEIRA","sigla_uf":"CE"},{"id":"154862","nome":"UNIV.FED. RURAL DO SEMI-\u00c1RIDO CAMPUS CARA\u00daBAS","sigla_uf":"RN"},{"id":"153036","nome":"UNIV.FED.DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI","sigla_uf":"MG"},{"id":"154863","nome":"UNIV.FED.R.SEMI-\u00c1RIDO\/CAMPUS PAU DOS FERROS","sigla_uf":"RN"},{"id":"154703","nome":"UNIV.FED.RURAL DO SEMI-\u00c1RIDO\/CAMPUS ANGICOS","sigla_uf":"RN"},{"id":"120054","nome":"UNIVERSIDADE DA FORCA AEREA BRASILEIRA","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925439","nome":"UNIVERSIDADE DE ESTADO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"925376","nome":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"926579","nome":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO AMAP\u00c1","sigla_uf":"AP"},{"id":"925974","nome":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","sigla_uf":"RJ"},{"id":"925543","nome":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RN","sigla_uf":"RN"},{"id":"925440","nome":"UNIVERSIDADE DO OESTE DE SANTA CATARINA","sigla_uf":"SC"},{"id":"925316","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sigla_uf":"PB"},{"id":"926149","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"926107","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE CI\u00caNCIA DA SA\u00daDE\/AL","sigla_uf":"AL"},{"id":"926636","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE GOI\u00c1S","sigla_uf":"GO"},{"id":"926769","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"153489","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE LONDRINA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926764","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MARING\u00c9 - UEM","sigla_uf":"PR"},{"id":"926195","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE RORAIMA","sigla_uf":"RR"},{"id":"451078","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO MARANHAO","sigla_uf":"MA"},{"id":"925438","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO MARANH\u00e3O","sigla_uf":"MA"},{"id":"926097","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926273","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926274","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926275","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"926276","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"925611","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PARA","sigla_uf":"PA"},{"id":"451555","nome":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO TOCANTINS","sigla_uf":"TO"},{"id":"158658","nome":"UNIVERSIDADE FED. DA INTEGR. LATINO-AMERICANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"154032","nome":"UNIVERSIDADE FED. DE CIENCIAS DA SAUDE\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"158161","nome":"UNIVERSIDADE FED.DE ITAJUB\u00c1\/CAMPUS ITABIRA","sigla_uf":"MG"},{"id":"153038","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA-UF\/BA","sigla_uf":"BA"},{"id":"158517","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL","sigla_uf":"SC"},{"id":"153037","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS","sigla_uf":"AL"},{"id":"153028","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS","sigla_uf":"MG"},{"id":"158195","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE PB","sigla_uf":"PB"},{"id":"153052","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIAS-UF\/GO","sigla_uf":"GO"},{"id":"153030","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ITAJUBA\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153032","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS\/MEC\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"153062","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS\/MEC\/MG","sigla_uf":"MG"},{"id":"154047","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"153080","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"153164","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE STA.MARIA\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"154051","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VICOSA","sigla_uf":"MG"},{"id":"158077","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPA-DIF.INTEGRACAO","sigla_uf":"AP"},{"id":"158719","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI","sigla_uf":"CE"},{"id":"153045","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEARA","sigla_uf":"CE"},{"id":"153046","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESPIRITO SANTO\/ES","sigla_uf":"ES"},{"id":"158717","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"158515","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"153063","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARA\/PA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153079","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"153516","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"158092","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"154042","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE","sigla_uf":"RS"},{"id":"153103","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE","sigla_uf":"RN"},{"id":"158027","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"158720","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA","sigla_uf":"BA"},{"id":"158718","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PAR\u00c1","sigla_uf":"PA"},{"id":"153035","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIANGULO MINEIRO","sigla_uf":"MG"},{"id":"158174","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sigla_uf":"RJ"},{"id":"153034","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZONIA","sigla_uf":"PA"},{"id":"153165","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO","sigla_uf":"PE"},{"id":"153033","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-\u00c1RIDO","sigla_uf":"RN"},{"id":"154080","nome":"UNIVERSIDADE FEDERAL\/RR","sigla_uf":"RR"},{"id":"925513","nome":"UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI","sigla_uf":"CE"},{"id":"150148","nome":"UNIVERSIDADE TECNOLOGICA FEDERAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"150149","nome":"UNIVERSIDADE TECNOLOGICA FEDERAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"150150","nome":"UNIVERSIDADE TECNOLOGICA FEDERAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"150151","nome":"UNIVERSIDADE TECNOLOGICA FEDERAL DO PARANA","sigla_uf":"PR"},{"id":"153019","nome":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sigla_uf":"PR"},{"id":"926113","nome":"UNIVESIDADE ESTADUAL DE MATO GROSSO DO SUL","sigla_uf":"MS"},{"id":"925953","nome":"USINA TERMEL\u00c9TRICA DE JUIZ DE FORA S.A.","sigla_uf":"MG"},{"id":"925952","nome":"UTE BAHIA I - CAMA\u00c7ARI LTDA.","sigla_uf":"BA"},{"id":"153251","nome":"UTFPR - CAMPUS CAMPO MOUR\u00c3O","sigla_uf":"PR"},{"id":"153176","nome":"UTFPR - CAMPUS CORN\u00c9LIO PROC\u00d3PIO","sigla_uf":"PR"},{"id":"154358","nome":"UTFPR - CAMPUS CURITIBA","sigla_uf":"PR"},{"id":"153029","nome":"UTFPR - CAMPUS MEDIANEIRA","sigla_uf":"PR"},{"id":"153178","nome":"UTFPR - CAMPUS PONTA GROSSA","sigla_uf":"PR"},{"id":"154852","nome":"UTFPR - CAMPUS SANTA HELENA","sigla_uf":"PR"},{"id":"153991","nome":"UTFPR - CAMPUS SUDOESTE DOIS VIZINHOS","sigla_uf":"PR"},{"id":"153177","nome":"UTFPR - CAMPUS SUDOESTE PATO BRANCO","sigla_uf":"PR"},{"id":"120079","nome":"V SEREF-SERV.REG.DE ECONOM.E FINANCAS-MAER\/RS","sigla_uf":"RS"},{"id":"925116","nome":"VALEC ENGENHARIA, CONSTRUCOES E FERROVIAS S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"275075","nome":"VALEC-ENGENHARIA,CONSTRUCOES E FERROVIAS S\/A","sigla_uf":"DF"},{"id":"100009","nome":"VARA DA INFANCIA E DA JUVENTUDE DO D.F.","sigla_uf":"DF"},{"id":"240231","nome":"VI C\u00daPULA DO BRICS","sigla_uf":"DF"},{"id":"120009","nome":"VI SERVICO REGIONAL DE ECONOMIA E FINANCAS","sigla_uf":"DF"},{"id":"925776","nome":"VICE GOVERNADORIA","sigla_uf":"RN"},{"id":"925741","nome":"VICE-GOVERNADORIA DO ESTADO DO ESP. SANTO","sigla_uf":"ES"},{"id":"110101","nome":"VPR_GABIN.DA VICE_PRESIDENCIA DA REPUBLICA\/DF","sigla_uf":"DF"},{"id":"170456","nome":"XXX","sigla_uf":"RJ"},{"id":"240058","nome":"XXXIII PERIODO DE SESS\u00d5ES DA CEPAL - CARIBE","sigla_uf":"DF"},{"id":"240042","nome":"XXXVI CUPULA MERCOSUL E AMERICA LATINA CARIBE","sigla_uf":"DF"}]}}